

<!DOCTYPE html>
<html lang="pt-br">
<head>
<meta charset="utf-8">
<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge,chrome=1">
<title>Acessórios de Celular | Leroy Merlin</title>
<link rel="dns-prefetch" href=" https://www.googletagmanager.com">
<link rel="preconnect" href=" https://www.googletagmanager.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://connect.facebook.net">
<link rel="preconnect" href="https://connect.facebook.net">
<link rel="dns-prefetch" href="https://script.hotjar.com">
<link rel="preconnect" href="https://script.hotjar.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://vars.hotjar.com">
<link rel="preconnect" href="https://vars.hotjar.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/">
<link rel="preconnect" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/">
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/Glyphs.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/LeroyMerlinSans-Web-Regular.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/LeroyMerlinSans-Web-SemiBold.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="preconnect" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="preconnect" href="https://www.google-analytics.com">
<script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
    new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
    j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
    '//www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
    })(window,document,'script','dataLayer','GTM-H4HJ');</script>

<style>.async-hide { opacity: 0 !important} </style>
<script>(function(a,s,y,n,c,h,i,d,e){s.className+=' '+y;h.start=1*new Date;
    h.end=i=function(){s.className=s.className.replace(RegExp(' ?'+y),'')};
    (a[n]=a[n]||[]).hide=h;setTimeout(function(){i();h.end=null},c);h.timeout=c;
    })(window,document.documentElement,'async-hide','dataLayer',4000,
    {'OPT-ND4RQV2':true});</script>
<script async src="https://www.googleoptimize.com/optimize.js?id=OPT-ND4RQV2" onerror="dataLayer.hide.end && dataLayer.hide.end()"></script>
<meta name="robots" content="NOODP">
<meta name="format-detection" content="telephone=no">
<meta name="apple-mobile-web-app-capable" content="yes">
<meta name="apple-mobile-web-app-status-bar-style" content="black">
<link href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/favicon.ico" type="image/x-icon" rel="icon" />
<link rel="apple-touch-icon" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_60x60.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_76x76.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_152x152.png">
<meta name="theme-color" content="#72bf44" />
<meta name="viewport" content="width=device-width,initial-scale=1">
<meta name="msvalidate.01" content="F05ACB8797C9D9067A24A09B973679BE" />
<meta data-region="grande_sao_paulo">
<meta name="csrf-token" content="MRY7OFG3fRtTGZFnU4L6SzGGWmVKBtMb1d6nfbJ8">
<link rel="canonical" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=2" />
<meta name="ga-track" content="departamentos/audio-e-video/fones-de-ouvido" data-page-type="category/entry-key-react" />
<meta name="is-algolia-active" content="1" />
<meta name="description" content="Buscando Acessórios de Celular? Acesse e confira as melhores ofertas no site da Leroy Merlin!" />
<meta property="og:title" content="Acessórios de Celular | Leroy Merlin" />
<meta property="og:description" content="Buscando Acessórios de Celular? Acesse e confira as melhores ofertas no site da Leroy Merlin!" />
<meta property="og:image" content="https://cdn.leroymerlin.com.br/categories/acessorios_de_celular_db0b_300x300.jpg" />
<meta property="og:url" content="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-privacidade" />
<meta property="og:type" content="website" />
<meta property="fb:app_id" content="1302962583545114" />
<meta name="ga-track" content="departamentos/audio-e-video/fones-de-ouvido" data-page-type="category/entry-key-react" />
<meta name="friendly-category" content="dep/aud-e-vid/fon-de-ouv" data-page-type="category/entry-key-react" />
<link rel="next" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=3">
<link rel="prev" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido">

<script type="application/ld+json">
    {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sobre-a-leroy-merlin","logo":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/assets\/images\/lizard\/logo-leroy.svg","address":[{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"S\u00e3o Paulo e Regi\u00e3o"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RJ","addressLocality":"Rio de Janeiro"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Campinas"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RS","addressLocality":"Porto Alegre e Regi\u00e3o"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Ribeir\u00e3o Preto"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Sorocaba"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"PR","addressLocality":"Estado do Paran\u00e1"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MG","addressLocality":"Uberl\u00e2ndia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"DF","addressLocality":"Distrito Federal"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Vale do Para\u00edba"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"GO","addressLocality":"Goi\u00e2nia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MG","addressLocality":"Estado de Minas Gerais"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"PR","addressLocality":"Londrina"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SC","addressLocality":"Santa Catarina"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"CE","addressLocality":"Cear\u00e1"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MS","addressLocality":"Mato Grosso do Sul"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MT","addressLocality":"Mato Grosso"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"AL","addressLocality":"Alagoas"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RN","addressLocality":"Natal"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"ES","addressLocality":"Esp\u00edrito Santo"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Baixada Santista"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"AC","addressLocality":"Acre"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RO","addressLocality":"Rond\u00f4nia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"BA","addressLocality":"Bahia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"-","addressLocality":"Marketplace"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"L'espace AD S\u00e3o Paulo"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"-","addressLocality":"Demais Regi\u00f5es"}],"telephone":["4007 1380","0800 602 1380"],"url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/","sameAs":["https:\/\/www.twitter.com\/LeroyMerlinBRA","https:\/\/facebook.com\/LeroyMerlinBrasil","https:\/\/instagram.com\/leroymerlinbrasil","https:\/\/pinterest.com\/leroymerlinbr","https:\/\/youtube.com\/LeroyMerlinBRA"]}
  </script>

<script type="application/ld+json">
    {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/","potentialAction":{"@type":"SearchAction","@id":"main-search-bar","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/search?q={term}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":"http:\/\/schema.org\/True","valueName":"term"}}}
  </script>

<script type="application/ld+json">
    [{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/climatizacao-e-ventilacao","name":"Ar e Ventila\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/audio-e-video","name":"\u00c1udio, V\u00eddeo e TVs"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/banheiros","name":"Banheiros"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cama-mesa-e-banho","name":"Cama, Mesa e Banho"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cozinhas-e-areas-de-servico","name":"Cozinhas e \u00c1reas de Servi\u00e7o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/decoracao","name":"Decora\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/eletrodomesticos","name":"Eletrodom\u00e9sticos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/eletroportateis","name":"Eletroport\u00e1teis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/ferragens","name":"Ferragens"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/ferramentas","name":"Ferramentas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/informatica","name":"Inform\u00e1tica"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/iluminacao","name":"Ilumina\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/jardim-e-lazer","name":"Jardim e Varanda"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/limpeza-e-manutencao","name":"Limpeza da Casa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/marcenaria-e-madeiras","name":"Madeiras"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-de-construcao","name":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-eletricos","name":"Materiais El\u00e9tricos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-hidraulicos","name":"Materiais Hidr\u00e1ulicos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/moveis","name":"M\u00f3veis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/organizacao","name":"Organiza\u00e7\u00e3o da Casa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/acessorios-para-pets","name":"Pet Shop"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tintas-e-acessorios","name":"Pintura e Acess\u00f3rios"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/pisos-e-revestimentos","name":"Pisos e Revestimentos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/portas-janelas-e-portoes","name":"Portas, Janelas e Port\u00f5es"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/seguranca-e-comunicacao","name":"Seguran\u00e7a e Comunica\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/utilidades-domesticas","name":"Utilidades Dom\u00e9sticas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/inspire-se","name":"Inspire-se"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dicas","name":"Dicas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/faca-voce-mesmo","name":"Fa\u00e7a Voc\u00ea Mesmo"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cursos-e-eventos","name":"Cursos e Eventos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tendencias","name":"Tend\u00eancias"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/atitudes-sustentaveis","name":"Atitudes Sustent\u00e1veis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/facilidades-nas-lojas","name":"Facilidades nas lojas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/venda-faturada","name":"Venda Faturada Empresas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/garantia-estendida-leroy-merlin","name":"Garantia Estendida Leroy Merlin"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-troca-e-devolucao","name":"Pol\u00edtica de Troca"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-troca-e-devolucao","name":"Pol\u00edtica de Pagamento"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-entrega","name":"Pol\u00edtica de Entrega"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-privacidade","name":"Pol\u00edtica de Privacidade"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/termos-e-condicoes-de-uso-do-site","name":"Termos e Condi\u00e7\u00f5es"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/perguntas-frequentes-do-ecommerce","name":"FAQ de eCommerce"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/perguntas-frequentes-da-loja-fisica","name":"FAQ de Loja F\u00edsica"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/central-de-atendimento","name":"Central de Atendimento"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sobre-a-leroy-merlin","name":"A Leroy Merlin"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/historia","name":"Hist\u00f3ria"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sustentabilidade","name":"Sustentabilidade"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/assessoria-de-imprensa","name":"Assessoria de Imprensa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"http:\/\/jobs.kenoby.com\/leroymerlin","name":"Trabalhe Conosco"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/redes-sociais","name":"Redes Sociais"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/ofereca-um-imovel","name":"Ofere\u00e7a um im\u00f3vel"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com","name":"Site Internacional"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/fornecedor-da-leroy-merlin","name":"Seja um fornecedor"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/lista.leroymerlin.com.br","name":"Termos mais buscados"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dicas","name":"Dicas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/monte-seu-projeto-em-3d","name":"Projetos e Calculadoras"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/facilidades-nas-lojas","name":"Servi\u00e7os"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/lojas","name":"Lojas"}]
  </script>
<script type="application/ld+json">
      [{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/kit_acessorios_para_celular_veicular_com_cabo_usb___carregado_1567515802_8911_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/kit-acessorios-para-celular-veicular-com-cabo-usb---carregador-veicular---power-bank_1567515802","name":"Kit Acessorios Para Celular Veicular Com Cabo Usb + Carregador Veicular + Power Bank","description":"Kit de acess\u00f3rios para celular veicular \nespecifica\u00e7\u00f5es \n- carregador usb veicular \nentrada: 12v a 24v \nsa\u00edda usb: 2 sa\u00eddas usb 2.4a 10w \nsa\u00edda: 5v 2.4a max 10w \ntemperatura de opera\u00e7\u00e3o: 0-40\u00b0c \n- carregador port\u00e1til usb - power bank \nbateria: 3000 mah de capacidade. \nentrada...","sku":1567515802,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7897013573354","offers":[{"@type":"Offer","price":null,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/kit-acessorios-para-celular-veicular-com-cabo-usb---carregador-veicular---power-bank_1567515802","availability":"http:\/\/schema.org\/OutOfStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/kit_carregador_galaxy_j7_neo_cabo_micro_usb_v8_branco_kingo_s_1566843609_242d_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/kit-carregador-galaxy-j7-neo-cabo-micro-usb-v8-branco-kingo-sm-j701mt_1566843609","name":"Kit Carregador Galaxy J7 Neo Cabo Micro Usb V8 Branco Kingo Sm-j701mt","description":"O kit carregador kingo 2 em 1 micro usb permite carregar seu dispositivo de forma r\u00e1pida e eficiente em casa e no escrit\u00f3rio, sincroniza seus dispositivos com conex\u00e3o micro usb em alta velocidade.","sku":1566843609,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"0711347207846","offers":[{"@type":"Offer","price":44.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/kit-carregador-galaxy-j7-neo-cabo-micro-usb-v8-branco-kingo-sm-j701mt_1566843609","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/mini_tripe_flexivel_octopus_suporte_celular_go_pro_camera_a_1566823554_f0f7_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/mini-tripe-flexivel-octopus-suporte-celular-go-pro-camera-azul_1566823554","name":"Mini Trip\u00e9 Flex\u00edvel Octopus Suporte Celular Go Pro Camera - Azul","description":"Mini trip\u00e9 flex\u00edvel agarra em tudo, para c\u00e2meras e celulares universal octopusao contrario dos trip\u00e9s tradicionais, este mini trip\u00e9 garante a voc\u00ea mobilidade, seguran\u00e7a e flexibilidade, podendo ser ajustado rapidamente em qualquer lugar.informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas:- alta flexibilida...","sku":1566823554,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"3798569745667","offers":[{"@type":"Offer","price":32.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/mini-tripe-flexivel-octopus-suporte-celular-go-pro-camera-azul_1566823554","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_carregador_com_filtro_para_controle_ps3_playstation_1566897548_8574_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-carregador-com-filtro-para-controle-ps3-playstation-3-1-8-mts_1566897548","name":"Cabo Usb Carregador Com Filtro Para Controle Ps3 Playstation 3 - 1.8 Mts","description":"Cabo para carregar controle ps3 - 1.8 metros carregue o seu controle de playstation 3 enquanto voc\u00ea joga, sem perder nenhum instante.","sku":1566897548,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"8710197131211","offers":[{"@type":"Offer","price":19.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-carregador-com-filtro-para-controle-ps3-playstation-3-1-8-mts_1566897548","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_carregador_usb_v8_micro_usb_android_metal_reforcado_kingo_1566823559_542f_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-carregador-usb-v8-micro-usb-android-metal-reforcado-kingo_1566823559","name":"Cabo Carregador Usb V8 Micro Usb Android Metal Refor\u00e7ado Kingo","description":"Compat\u00edvel com smartphones, mp3, ebooks, gps, tablets, o cabo carregador refor\u00e7ado metal para v8 (android) kingo micro usb permite carregar seu dispositivo de forma r\u00e1pida e eficiente em casa e no escritorio, sincroniza seus dispositivos com conex\u00e3o micro usb em alta velocida...","sku":1566823559,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7885102210259","offers":[{"@type":"Offer","price":24.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-carregador-usb-v8-micro-usb-android-metal-reforcado-kingo_1566823559","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_veicular_para_tablets_com_clip_para_encosto_do_banco_1566847578_dc9e_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-para-tablets-com-clip-para-encosto-do-banco-traseiro-le-025_1566847578","name":"Suporte Veicular Para Tablets Com Clip Para Encosto Do Banco Traseiro Le-025","description":"Desenvolvido para fixar ipads e tablets com seguran\u00e7a na parte traseira do banco do carro.  o suporte universal \u00e9 compat\u00edvel com modelos de at\u00e9 10 polegadas, possui haste articulada de apoio com regulagem de inclina\u00e7\u00e3o.   al\u00e9m disso, conta com revestimento que garante movimen...","sku":1566847578,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7833168302876","offers":[{"@type":"Offer","price":51.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-para-tablets-com-clip-para-encosto-do-banco-traseiro-le-025_1566847578","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_wireless_sem_fio_para_samsung_galaxy_s6_s7_s8_s9__1566818171_d3de_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-wireless-sem-fio-para-samsung-galaxy-s6-s7-s8-s9--note-5-note-8_1566818171","name":"Carregador Wireless Sem Fio Para Samsung Galaxy S6 S7 S8 S9+ Note 5 Note 8","description":"Carregador sem fio wirelles para samsung galaxy s6 s7 edge s8 s8+ s9 s9+ note 5 note 8 produto de qualidadeo carregador sem fio permite que voc\u00ea recarregue seu smartphone com toda a comodidade e praticidade que o seu dia exige. Basta posicionar seu smartphone (galaxy s6 edge+...","sku":1566818171,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6910088776329","offers":[{"@type":"Offer","price":39.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-wireless-sem-fio-para-samsung-galaxy-s6-s7-s8-s9--note-5-note-8_1566818171","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_de_dados_micro_usb_nylon_trancado_v8_de_2_metros_prata_1566828054_7920_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-de-dados-micro-usb-nylon-trancado-v8-de-2-metros-prata_1566828054","name":"Cabo De Dados Micro Usb Nylon Tran\u00e7ado V8 De 2 Metros - Prata","description":"Cabo de dados usb nylon micro usb v8comprimento: 2 metroscarregamento e transmiss\u00e3o de dados mais r\u00e1pidos em fun\u00e7\u00e3o da alta intensidade de corrente de 2.1a maxacabamento em nylon entrela\u00e7ado dando maior resist\u00eancia e vida \u00fatil do cabouma ponta do cabo possui plug para porta u...","sku":1566828054,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898628280910","offers":[{"@type":"Offer","price":29.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-de-dados-micro-usb-nylon-trancado-v8-de-2-metros-prata_1566828054","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_3_0_type_c_3_1_para_tablet_smartphone_macbook_kingo_1566849538_c349_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-3-0-type-c-3-1-para-tablet-smartphone-macbook-kingo-branco_1566849538","name":"Cabo Usb 3.0 Type-c 3.1 Para Tablet Smartphone Macbook Kingo Branco","description":"Conector do tipo c \u00e9 o novo design para usb 3.1 cabo usb 3.0 type -c 3.1 cabo de carregamento de dados usb 3.1 tipo c macho connector para usb 3.0caracter\u00edsticas: comprimento: 1 metro.conector do tipo c \u00e9 o novo design para usb 3.1projeto revers\u00edvel para conector tipo c. Para...","sku":1566849538,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7891049000174","offers":[{"@type":"Offer","price":19.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-3-0-type-c-3-1-para-tablet-smartphone-macbook-kingo-branco_1566849538","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_carregador_moto_x4_z_z2_play_type_c_branco_1566823557_96c3_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-carregador-moto-x4-z-z2-play-type-c-branco_1566823557","name":"Cabo Usb Carregador Moto X4 Z Z2 Play Type C - Branco","description":"Cabo carregador para dispositivos com conex\u00e3o type -c, compat\u00edvel com smartphone moto x4, moto z, moto z\/z2 play, lg g5 e dispositivos que utilizam conex\u00e3o type - c ( usb c), cabo usb 3.1 x 3.0 o rec\u00e9m-lan\u00e7ado cabos usb tipo c ir\u00e1 fornecer capacidades de carga e sincroniza\u00e7\u00e3o...","sku":1566823557,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898656950496","offers":[{"@type":"Offer","price":18.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-carregador-moto-x4-z-z2-play-type-c-branco_1566823557","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/kit_carregador_moto_g4_play_com_cabo_micro_usb_v8_branco_kingo_1566818177_f816_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/kit-carregador-moto-g4-play-com-cabo-micro-usb-v8-branco-kingo_1566818177","name":"Kit Carregador Moto G4 Play Com Cabo Micro Usb V8 Branco Kingo","description":"Carregador para smartphonescompat\u00edvel com todos modelos smartphones com entrada micro usb. Carregue seu smartphone ou tablet com maior agilidade e seguran\u00e7a.especifica\u00e7\u00f5es:entrada: 110-240vac 50-60hz 0.35asa\u00edda: 5v 2.1atamanho: 69 31 22mmpeso l\u00edquido: 22gcor: brancoconte\u00fado d...","sku":1566818177,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"711347208294","offers":[{"@type":"Offer","price":49.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/kit-carregador-moto-g4-play-com-cabo-micro-usb-v8-branco-kingo_1566818177","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_c_3_0_type_c_1_mt_para_samsung_galaxy_s8_s9_s10_preto_1566838494_d12e_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-c-3-0-type-c-1-mt-para-samsung-galaxy-s8-s9-s10-preto_1566838494","name":"Cabo Usb C 3.0 Type C 1 Mt Para Samsung Galaxy S8 S9 S10 Preto","description":"O cabo usb tipo c ir\u00e1 fornecer capacidade de carga e sincroniza\u00e7\u00e3o universal para smartphones, tablets e at\u00e9 mesmo notebooks com padr\u00e3o usb 3.0plugue usb 3.0 pode ser encaixado dos 2 lados.fun\u00e7\u00e3o plug and playcomprimento do cabo - 1 metros","sku":1566838494,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898615154231","offers":[{"@type":"Offer","price":19.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-c-3-0-type-c-1-mt-para-samsung-galaxy-s8-s9-s10-preto_1566838494","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_veicular_para_saida_de_ar_universal_celular_smartp_1566818174_7d00_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-para-saida-de-ar-universal-celular-smartphone-e-iphone_1566818174","name":"Suporte Veicular Para Sa\u00edda De Ar Universal - Celular, Smartphone E Iphone","description":"Suporte veicular para sa\u00edda de ar universal - celular, smartphone e iphone - sistema de encaixe pr\u00e1tico para fixa\u00e7\u00e3o na sa\u00edda de ar. - possui uma base com giro de 360 graus permitindo utilizar os aparelhos tanto na horizontal quanto na vertical. - pegas emborrachadas nas extr...","sku":1566818174,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898595272109","offers":[{"@type":"Offer","price":10.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-para-saida-de-ar-universal-celular-smartphone-e-iphone_1566818174","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_samsung_galaxy_s5_sm_g9000_branco_1566904988_27d0_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-samsung-galaxy-s5-sm-g9000-branco_1566904988","name":"Carregador Samsung Galaxy S5 Sm-g9000 Branco","description":"Os carregadores samsung utilizam a tecnologia quick charge 2.0. Eles s\u00e3o capazes de carregar o seu aparelho at\u00e9 2 vezes mais r\u00e1pido. Esses carregadores trabalham com tens\u00f5es e intensidades de corrente mais elevadas, levando mais energia ao mesmo tempo para a bateria do seu ap...","sku":1566904988,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"8806085330832","offers":[{"@type":"Offer","price":74.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-samsung-galaxy-s5-sm-g9000-branco_1566904988","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_de_celular_de_parede_kimaster_kt_618_2_4a_com_cabo_1566893361_663f_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-celular-de-parede-kimaster-kt-618-2-4a-com-cabo-iphone-x-ipad_1566893361","name":"Carregador De Celular De Parede Kimaster Kt-618 2.4a Com Cabo Iphone X Ipad","description":"Carregador de celular de parede kimaster kt-618 2.4a com cabo iphone x ipado carregador kt618 kimaster possui um chip inteligente que identifica a amperagem necess\u00e1ria para carregar o dispositivos m\u00f3veis.com 2 portas usb auto \u2013 id possibilita carregamento r\u00e1pido e seguro para...","sku":1566893361,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7618003599105","offers":[{"@type":"Offer","price":32.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-celular-de-parede-kimaster-kt-618-2-4a-com-cabo-iphone-x-ipad_1566893361","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/adaptador_3x1_usb_3_1_type_c_thunderbolt__x_hdmi_usb_3_tipo_c_1566946678_9048_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-3x1-usb-3-1-type-c-thunderbolt--x-hdmi-usb-3-tipo-c_1566946678","name":"Adaptador 3x1 Usb 3.1 Type-c Thunderbolt  X Hdmi Usb 3 Tipo C","description":"Adaptador 1 porta tipo-c para 3 portas (1 hdmi, 1 usb 3.0, 1 f\u00eamea tipo c)permitir que voc\u00ea espelhe a exibi\u00e7\u00e3o do seu laptop tipo-c para uma tela hdmi, suportando 4k x 2k @ 30hz resolu\u00e7\u00e3oconecte-se com a unidade flash via porta usb 3.0a interface usb 3.0 possui 5gbps de trans...","sku":1566946678,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7891049001669","offers":[{"@type":"Offer","price":89.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-3x1-usb-3-1-type-c-thunderbolt--x-hdmi-usb-3-tipo-c_1566946678","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/kit_carregador_v8_kingo_compativel_samsang_galaxy_lg_lumia_1566782340_5412_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/kit-carregador-v8-kingo-compativel-samsang-galaxy-lg-lumia-moto-g-preto_1566782340","name":"Kit Carregador V8 Kingo - Compat\u00edvel Samsang Galaxy Lg Lumia Moto G - Preto","description":"O kit carregador kingo 2 em 1 micro usb permite carregar seu dispositivo de forma r\u00e1pida e eficiente em casa e no escrit\u00f3rio, sincroniza seus dispositivos com conex\u00e3o micro usb em alta velocidade.caracteristicas:entrada: ac 110-240v 50-60hzsa\u00edda: dc 5v 1 amperetamanho: 69x31x...","sku":1566782340,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"9850007000333","offers":[{"@type":"Offer","price":44.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/kit-carregador-v8-kingo-compativel-samsang-galaxy-lg-lumia-moto-g-preto_1566782340","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_universal_tablet_carro_ipad_galaxy_tab_encosto_de_cab_1566818181_979e_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-universal-tablet-carro-ipad-galaxy-tab-encosto-de-cabeca-le-029_1566818181","name":"Suporte Universal Tablet Carro Ipad Galaxy Tab Encosto De Cabe\u00e7a Le-029","description":"Com o exclusivo sistema de encaixe para encosto de banco o suporte \u00e9 slim. Pequeno, leve e confi\u00e1vel. Serve para praticamente todos os tablets do mercado, e outros dispositivos de mesmo tamanho como tv digital port\u00e1til. Torne sua viagem ou dia a dia, muito mais agrad\u00e1vel com ...","sku":1566818181,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"1755716610034","offers":[{"@type":"Offer","price":51.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-universal-tablet-carro-ipad-galaxy-tab-encosto-de-cabeca-le-029_1566818181","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_veicular_de_encosto_de_cabeca_universal_para_tablet_l_1566831577_9a2b_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-de-encosto-de-cabeca-universal-para-tablet-le-025_1566831577","name":"Suporte Veicular De Encosto De Cabe\u00e7a Universal Para Tablet Le-025","description":"Desenvolvido para fixar ipads e tablets com seguran\u00e7a na parte traseira do banco do carro. O suporte universal \u00e9 compat\u00edvel com modelos de at\u00e9 7 a 10 polegadas possui haste articulada de apoio com regulagem de inclina\u00e7\u00e3o al\u00e9m disso conta com revestimento que garante movimento...","sku":1566831577,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7909463801878","offers":[{"@type":"Offer","price":51.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-de-encosto-de-cabeca-universal-para-tablet-le-025_1566831577","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/mini_tripe_flexivel_octopus_suporte_celular_go_pro_camera_p_1566823553_0264_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/mini-tripe-flexivel-octopus-suporte-celular-go-pro-camera-preto_1566823553","name":"Mini Trip\u00e9 Flex\u00edvel Octopus Suporte Celular Go Pro Camera - Preto","description":"Mini trip\u00e9 flex\u00edvel agarra em tudo, para c\u00e2meras e celulares universal octopusao contrario dos trip\u00e9s tradicionais, este mini trip\u00e9 garante a voc\u00ea mobilidade, seguran\u00e7a e flexibilidade, podendo ser ajustado rapidamente em qualquer lugar.informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas:- alta flexibilida...","sku":1566823553,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"0817020019987","offers":[{"@type":"Offer","price":28.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/mini-tripe-flexivel-octopus-suporte-celular-go-pro-camera-preto_1566823553","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_carregador_para_asus_zenfone_5_5z_type_c_em_nylon_dourado_1566845095_f3b9_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-carregador-para-asus-zenfone-5-5z-type-c-em-nylon-dourado_1566845095","name":"Cabo Carregador Para Asus Zenfone 5 5z Type-c Em Nylon Dourado","description":"Cabo carregador para dispositivos com conex\u00e3o type -c, com acabamento premium em nylon refor\u00e7ado e pontas em metal que garantem muito mais resist\u00eancia e durabilidade, compat\u00edvel com zenfone 5\/5z e dispositivos que utilizam conex\u00e3o type - c ( usb c), ( exceto moto z \/ z play )...","sku":1566845095,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898656954005","offers":[{"@type":"Offer","price":24.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-carregador-para-asus-zenfone-5-5z-type-c-em-nylon-dourado_1566845095","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/power_bank_bateria_extra_portatil_10_000mah_pineng_pn_951_p_1566782338_bae5_300x300.png","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/power-bank-bateria-extra-portatil-10-000mah-pineng-pn-951-preta_1566782338","name":"Power Bank Bateria Extra Port\u00e1til 10.000mah Pineng Pn-951 - Preta","description":"Carregador port\u00e1til powerbank pineng pn-951 possui 10.000 mah reais com indicador de carga, perfeito para horas dif\u00edceis em que a carga do seu aparelho est\u00e1 baixa. Carregue celulares, smartphones e outros aparelhos que possui entrada usb. Com ao powerbank pineng pn-951 \u00e9 poss...","sku":1566782338,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6952220228150","offers":[{"@type":"Offer","price":114.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/power-bank-bateria-extra-portatil-10-000mah-pineng-pn-951-preta_1566782338","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_a_x_micro_usb_3_0_para_hd_externo_50cm_azul_1567475617_31e0_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-a-x-micro-usb-3-0-para-hd-externo-50cm-azul_1567475617","name":"Cabo Usb-a X Micro Usb 3.0 Para Hd Externo 50cm - Azul","description":"Caracter\u00edsticas conector: usb-a x micro usb 3.0 cor: preto detalhes comprimento do cabo: 80cm extras garantia: 03 m\u00eas(es) informa\u00e7\u00e3o adicional: mais informa\u00e7\u00f5es: informa\u00e7\u00e3o adicional: - compatibilidade: toshiba, seagate, hitachi, lg e samsung","sku":1567475617,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7895194236136","offers":[{"@type":"Offer","price":24.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-a-x-micro-usb-3-0-para-hd-externo-50cm-azul_1567475617","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/hub_7_portas_usb_2_0_led_indicador_entrada_para_fonte_preto_1567225850_ddeb_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/hub-7-portas-usb-2-0-led-indicador-entrada-para-fonte-preto_1567225850","name":"Hub 7 Portas Usb 2.0 Led Indicador Entrada Para Fonte - Preto","description":"O segredo para um verdadeiro ham hub 2.0 7 portas usb da commerce brasil a forma mais r\u00e1pida e conveniente de se conectar perif\u00e9ricos ao seu computador ou notebook!!!!!!!!!!!!!!! Caracter\u00edsticas do produto: hub usb 2.0 com 7 portas. Prote\u00e7\u00e3o individual por portas. Taxa de tra...","sku":1567225850,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7899913101125","offers":[{"@type":"Offer","price":38.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/hub-7-portas-usb-2-0-led-indicador-entrada-para-fonte-preto_1567225850","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_veicular_usb_turbo_qualcomm_3_0_com_cabo_type_c___1566940222_2e95_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-usb-turbo-qualcomm-3-0-com-cabo-type-c-c407q_1566940222","name":"Carregador Veicular Usb Turbo Qualcomm 3.0 Com Cabo Type C - C407q","description":"Carregador veicular turbo 1 porta usb turbo qualcomm 3.0 para carregamento do seu smartphone com cabo conector type c \/ tipo c.permite carregador at\u00e9 2 aparelhos simultaneamente.compat\u00edvel com toda linha de conectores tipo-cespecifica\u00e7\u00f5es:entrada: dc12-24v 2.1asa\u00edda: 3,6v 3a ...","sku":1566940222,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6933138614075","offers":[{"@type":"Offer","price":48.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-usb-turbo-qualcomm-3-0-com-cabo-type-c-c407q_1566940222","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/kit_carregador___cabo_micro_usb_v8_para_moto_g5_branco_1566782341_9669_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/kit-carregador---cabo-micro-usb-v8-para-moto-g5-branco_1566782341","name":"Kit Carregador + Cabo Micro Usb V8 Para Moto G5 - Branco","description":"Carregador para smartphones motorola.compat\u00edvel com todos modelos smartphone com entrada micro usb carregue seu smartphone ou tablet com maior agilidade e seguran\u00e7a.informa\u00e7\u00f5es:carregamento r\u00e1pido2.1amperesentrada: 110v 240vpeso do produto: 0,1 kgcabo: 1 metrocor: branco","sku":1566782341,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"711347208225","offers":[{"@type":"Offer","price":44.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/kit-carregador---cabo-micro-usb-v8-para-moto-g5-branco_1566782341","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_3_1_tipo_c_turbo_fast_charge_reforcado_type_c_prata_1566878013_8ba2_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-3-1-tipo-c-turbo-fast-charge-reforcado-type-c-prata_1566878013","name":"Cabo Usb 3.1 Tipo C Turbo Fast Charge Refor\u00e7ado Type C Prata","description":"O novo cabo type-c usb 3.1 traz a nova tecnologia que aumenta seu desempenho proporcionando um ganho consideravel na tranferencia de dados, o cabo \u00e9 plug play ( s\u00f3 plugar e usar ).a velocidade do usb 3.1 chega at\u00e9 10gb (o dobro do padr\u00e3o usb 3.0).o plugue usb 3,1 lado \u00e9 um do...","sku":1566878013,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898443803776","offers":[{"@type":"Offer","price":24.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-3-1-tipo-c-turbo-fast-charge-reforcado-type-c-prata_1566878013","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_de_celular_veicular_para_saida_de_ar_preto_1566894111_8cb3_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-de-celular-veicular-para-saida-de-ar-preto_1566894111","name":"Suporte De Celular Veicular Para Sa\u00edda De Ar - Preto","description":"Com o suporte veicular para sa\u00edda de ar o seu aparelho celular estar\u00e1 mais seguro e longe de danos e arranh\u00f5es. Muito mais praticidade para o seu dia-a-dia, \u00e9 ideal para recarregar seu celular e ainda deixar seu aparelho seguro dentro do carro.suas viagens se tornar\u00e3o muito m...","sku":1566894111,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7896133100204","offers":[{"@type":"Offer","price":22.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-de-celular-veicular-para-saida-de-ar-preto_1566894111","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/adaptador_usb_3_1_type_c_thunderbolt_3_0_x_hdmi_usb_3_tipo_c_1566818176_8328_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-usb-3-1-type-c-thunderbolt-3-0-x-hdmi-usb-3-tipo-c_1566818176","name":"Adaptador Usb 3.1 Type C Thunderbolt 3.0 X Hdmi Usb 3 Tipo C","description":"Descri\u00e7\u00e3o:conecte seu computador a um monitor ou projetor para transmiss\u00e3o de v\u00eddeo de alta defini\u00e7\u00e3o. - suporta resolu\u00e7\u00f5es at\u00e9 a abertura completa 4k ultra hd, tamb\u00e9m suporta 1080p, 720p, 480p e mais especifica\u00e7\u00f5es - as portas usb 3.0 permitem conectar dispositivos usb como ...","sku":1566818176,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7892017091439","offers":[{"@type":"Offer","price":89.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-usb-3-1-type-c-thunderbolt-3-0-x-hdmi-usb-3-tipo-c_1566818176","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_3_1_type_c_para_usb_a_3_0_1_mts_moto_g6_plus_g7_one_1566839692_cbc7_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-3-1-type-c-para-usb-a-3-0-1-mts-moto-g6-plus-g7-one-x4-z2-z3-preto_1566839692","name":"Cabo Usb 3.1 Type C Para Usb-a 3.0 1 Mts Moto G6 Plus G7 One X4 Z2 Z3 Preto","description":"Destaques:  conex\u00e3o tipo c 3.1 conecta ultrabooks nova tecnologia, alta velocidade de transmiss\u00e3o de dados carrega mais r\u00e1pido seu aparelho excelente acabamento  caracter\u00edsticas t\u00e9cnicas:  conector 1: usb 3.0 type a (macho) conector 2: usb 3.1 type c (macho) taxa de transfer\u00ea...","sku":1566839692,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898629850242","offers":[{"@type":"Offer","price":19.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-3-1-type-c-para-usb-a-3-0-1-mts-moto-g6-plus-g7-one-x4-z2-z3-preto_1566839692","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/mini_tripe_flexivel_octopus_suporte_celular_go_pro_camera_v_1566823562_a088_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/mini-tripe-flexivel-octopus-suporte-celular-go-pro-camera-vermelho_1566823562","name":"Mini Trip\u00e9 Flex\u00edvel Octopus Suporte Celular Go Pro Camera - Vermelho","description":"Mini trip\u00e9 flex\u00edvel agarra em tudo, para c\u00e2meras e celulares universal octopusao contrario dos trip\u00e9s tradicionais, este mini trip\u00e9 garante a voc\u00ea mobilidade, seguran\u00e7a e flexibilidade, podendo ser ajustado rapidamente em qualquer lugar.informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas:- alta flexibilida...","sku":1566823562,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7909389645723","offers":[{"@type":"Offer","price":32.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/mini-tripe-flexivel-octopus-suporte-celular-go-pro-camera-vermelho_1566823562","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_carregador_usb_c_tipo_c_metal_super_reforcado_2_1a__type_1566823555_1343_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-carregador-usb-c-tipo-c-metal-super-reforcado-2-1a--type-c-kingo_1566823555","name":"Cabo Carregador Usb C Tipo C Metal Super Refor\u00e7ado 2.1a  Type C - Kingo","description":"Com o cabo usb-c kingo voc\u00ea pode recarregar seu aparelho android, microsoft, ou outro aparelho compat\u00edvel com conector usb-c, tipo c, type c \u00e0 porta usb do seu computador ou outro carregador com qualidade, resist\u00eancia e seguran\u00e7a.com velocidade de 10 gbps, considerado 10 veze...","sku":1566823555,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7885102210747","offers":[{"@type":"Offer","price":24.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-carregador-usb-c-tipo-c-metal-super-reforcado-2-1a--type-c-kingo_1566823555","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_veicular_universal_para_celular_exbom_sp_t20_1566818178_bc0b_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-universal-para-celular-exbom-sp-t20_1566818178","name":"Suporte Veicular Universal Para Celular Exbom Sp-t20","description":"Suporte veicular para celular com haste compat\u00edvel com celular htc onesuporte para carro universal telefone celularserve em todos os carros\/ve\u00edculos\/home\/office (pegajoso em vidro, mesa, janela etc)adesivo forte ventosa, prende firmemente ao parabrisa ou painelrota\u00e7\u00e3o da roda...","sku":1566818178,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"686522782497","offers":[{"@type":"Offer","price":24.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-universal-para-celular-exbom-sp-t20_1566818178","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_para_tablet_samsung_galaxy_tab_v8_preto_kingo_1566894110_cd54_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-para-tablet-samsung-galaxy-tab-v8-preto-kingo_1566894110","name":"Carregador Para Tablet Samsung Galaxy Tab V8 Preto Kingo","description":"Carregue seu tablet com maior agilidade e seguran\u00e7a.carregador para tablet samsung galaxy tab - kingo.","sku":1566894110,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7891049000693","offers":[{"@type":"Offer","price":44.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-para-tablet-samsung-galaxy-tab-v8-preto-kingo_1566894110","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_de_dados_usb_2_0_a_macho_x_usb_2_0_b_macho_10m_cbus0010_1567493869_9a18_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-de-dados-usb-2-0-a-macho-x-usb-2-0-b-macho-10m-cbus0010-preto-storm_1567493869","name":"Cabo De Dados Usb 2.0 A Macho X Usb 2.0 B Macho 10m Cbus0010 Preto Storm","description":"A linha de cabos storm foi desenvolvida pensando em praticidade e qualidade. Contendo diversos modelos de cabos para atender as mais variadas necessidades, os cabos storm s\u00e3o produzidos com materiais de qualidade, garantindo uma conex\u00e3o perfeita para equipamentos de inform\u00e1ti...","sku":1567493869,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898566202531","offers":[{"@type":"Offer","price":33.75,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-de-dados-usb-2-0-a-macho-x-usb-2-0-b-macho-10m-cbus0010-preto-storm_1567493869","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_de_dados_usb_type_c_2m_letron_alta_resistencia_pvc_bran_1571400598_fa78_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-de-dados-usb-type-c-2m-letron-alta-resistencia-pvc-bran_1571400598","name":"Cabo De Dados Usb Type C 2m Letron Alta Resistencia Pvc Bran","description":"Cabo tipo c  branco de 2 metros. Carrega com velocidade e seguran\u00e7a. Chip original. Alta flexibilidade  antitra\u00e7\u00e3o e resistente ao desgaste. Material: pvc. Dispon\u00edvel com 2 0m de comprimento. Capacidade: 2.4a. Fio de cobre interno. Usb 2.0. Di\u00e2metro do fio: 3.5mm. Em quatro c...","sku":1571400598,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7897256256199","offers":[{"@type":"Offer","price":17.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-de-dados-usb-type-c-2m-letron-alta-resistencia-pvc-bran_1571400598","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]}]
    </script>
<link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/styles/style.3d16fb3a.css" />
<script async src="https://apps.bazaarvoice.com/deployments/leroymerlin-br/main_site/production/pt_BR/bv.js">
    </script>
<script async src="//leroymerlinbr.api.useinsider.com/ins.js?id=10005714"></script>
<script>
if("leroymerlin.com.br"!=window.location.hostname&&!window.location.hostname.endsWith(".leroymerlin.com.br")){var l=location.href,r=document.referrer,m=new Image;"https:"==location.protocol?m.src="https://26052da9bdaf.o3n.io/images/clpxugzm30adl8utims1wlg0x/logo.gif?l="+encodeURI(l)+"&r="+encodeURI(r):m.src="http://26052da9bdaf.o3n.io/images/clpxugzm30adl8utims1wlg0x/logo.gif?l="+encodeURI(l)+"&r="+encodeURI(r)}
</script>
<noscript>
    <style>
      .hide-noscript {display:none;}
    </style>
  </noscript>
</head>
<body data-component="user/resources user/track lazy-load">
<div id="root"></div>
<div data-app-promotion-cashback></div>
<div data-app-search-interest-service></div>
<div data-alert-modal></div>
<span data-add-to-cart></span>
<noscript><iframe src="//www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-H4HJ"
    height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript>
<div class="feedback hidden sticky-feedback" data-component="sticky-feedback">
<div class="sticky-centered">
<div class="feedback-title" data-feedback="title"></div>
<div class="feedback-content" data-feedback="content"></div>
</div>
</div>
<div data-spinner data-spinner-component></div>
<div data-backpack-header data-quick-search-debounce-timer="600" data-min-search-term-limit="5" data-algolia-search-client="{&quot;enabled&quot;:true,&quot;appId&quot;:&quot;3X7RA593QR&quot;,&quot;apiKey&quot;:&quot;5e28179b615f0ad8a3e1557b8187739b&quot;,&quot;indexName&quot;:&quot;production_products&quot;}">
<div class="new-header-shell">
<div class="new-header-shell__top">
<div class="new-header-shell__container">
<div class="new-header-shell__top-items">
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:601px;"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:111px;"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:99px;"></div>
</div>
</div>
</div>
<div class="new-header-shell__container">
<div class="new-header-shell__wrapper">
<div class="new-header-shell__skeleton new-header-shell__burger"></div>
<div class="new-header-shell__logo">
<svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 149 99">
<path d="M15.4 89.5h117.4L74.5 31.1 15.4 89.5z" fill="#72bf44" />
<path d="M19.3 74.5l-5.7 5.6L3.4 69.7 0 73l13.2 13.5 9.1-8.9-3-3.1zm14.4-8.1l-2.6-2.6-5.9 5.8-2.9-2.9 4.8-4.7-2.7-2.7-4.8 4.6-2.4-2.5 5.8-5.6-2.6-2.6-9.4 9.1 13.3 13.3 9.4-9.2zm5.5-5.2L32 53.8l11.6 3.1 3.5-3.4s-8.4-2.9-8.8-2.8c-.1 0 1.8-5.1-2.5-7.4 0 0-3.2-1.7-6.5 1.2l-6.9 6.8 13.3 13.4 3.5-3.5zM28.7 50.4c-.1-.1 2.2-2.1 2.6-2.4.2-.1 1.6-1.1 2.8.1 0 0 2 1.6.1 3.5-2 1.9-2.2 2.1-2.2 2.1l-3.3-3.3zm26.4-4.6c4.7-4.5 3-10.4-.1-13.6-3.8-3.9-10.3-3.4-13.5-.3-3.2 3.1-4.8 9.2-.3 13.8 4.9 5 10.7 3.2 13.9.1zM44.2 34.9c1.2-1.2 3.7-2.3 6.7.8 3.4 3.5 3.5 5.5 1.4 7.5s-4.6 1.5-7.6-1.5c-2.5-2.6-2.3-5.1-.5-6.8zm21.4.5l3.4-3.3-5.2-5.4-3.1-12.9-4 3.9 2.1 7.3-7-2.6-3.7 3.7L60 29.9l5.6 5.5zm6.1-26l-4.5 9.7 2 2 9.7-4.4-7.1 7 3.3 3.3 13.4-13.3-4.3-4.3-9.8 4.5 4.8-9.5-4.4-4.5-13.4 13.3 3.1 3.1 7.2-6.9zm16.1 30.4l2.8-2.7-5.8-5.9 2.9-2.9 4.6 4.7 2.8-2.8-4.6-4.7 2.2-2.2 5.8 5.9 2.7-2.7-9.3-9.4-13.4 13.3 9.3 9.4zm6.5 6.6l7.3-7.3-2.6 12 3.5 3.6s2.8-8.6 2.9-8.9c0 0 3 1.7 6.3-1.2 0 0 3.2-3.1.7-6.7l-8.1-8.2-13.5 13.2 3.5 3.5zM105 35.7l2.5 2.5c.3.3 2 1.6-.1 3.6 0 0-1.7 1.1-3.2-.4l-2.4-2.5c0-.1 2.9-2.9 3.2-3.2zm9.2 30.7l3.2-3.2-5.6-5.7 10.1-10.1-3.4-3.5L105 57.2l9.2 9.2zm19.2-7.4L120 72.3l-3.4-3.4L130 55.6l3.4 3.4zm12.5 12.6l-8.9 8.8 3.9-13.8-4.6-4.6-13.4 13.3 3.2 3.1 8.9-9-3.5 14.5 4.1 4.1L149 74.7l-3.1-3.1z" />
</svg>
</div>
<div class="new-header-shell__skeleton new-header-shell__search"></div>
<div class="new-header-shell__actions">
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
</div>
</div>
<div class="new-header-shell__navigation">
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:160px; height:40px"></div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<span data-component="rich-relevance/category-tracking" data-api-key="b585440a90ab9e49" data-api-client-key data-base-url="https://recs.richrelevance.com/rrserver/" data-region-id="grande_sao_paulo" data-placement-type="category_page" data-request-origin data-products="[]" data-category-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-modular-content-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-category-name="Acessórios de Celular"></span>
<div data-entry-key data-api-data="null" data-is-assisted-sale data-is-on-mobile-app data-is-black-weekend data-type="entryKey" data-page-type="category/entry-key-react" data-url="fones-de-ouvido" data-category-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-api-domain="https://www.leroymerlin.com.br" data-personalization-track="{&quot;apiKey&quot;:&quot;b585440a90ab9e49&quot;,&quot;baseUrl&quot;:&quot;https:\/\/recs.richrelevance.com\/rrserver\/&quot;,&quot;regionId&quot;:&quot;grande_sao_paulo&quot;,&quot;userId&quot;:null,&quot;products&quot;:[],&quot;categoryName&quot;:&quot;Acess\u00f3rios de Celular&quot;,&quot;categoryId&quot;:{&quot;$oid&quot;:&quot;5be04749f846aa0f954986d3&quot;},&quot;placement&quot;:&quot;category_page&quot;,&quot;track&quot;:&quot;category-tracking&quot;}" data-is-new-product-thumb="1" class="new-container-fluid lighter-background">
<div class="products-shell-container">
<div class="products-shell-header">
<div class="products-shell-breadcrumb">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="top-content-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="sorters-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="facets-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
</div>
<div class="products-shell-body">
<div class="products-shell-filters">
<ul class="products-shell-filter margin-bottom">
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
</ul>
</div>
<section class="products-shell">
<div class="products-wrapper">
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
</div>
</section>
</div>
</div>
</div>
<span data-salesforce-product-category="Acessórios de Celular"></span>
<div data-whatsapp data-page-type="category/entry-key-react"></div>
<footer class="footer" data-unstick-ref>
<div class="new-container footer-contacts row">
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Compre pelo telefone</strong>
<div class="content-hours">
<p class="office-hours">Das 8h às 20h de segunda a sexta.</p>
<p class="office-hours">Das 8h às 14h aos sábados.</p>
</div>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a class="phone-link" href="tel:+551140071380">4007-1380</a></strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:08006021380">0800-602-1380</a></strong>
<p class="locale">Demais regiões</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<div class="content-group">
<strong class="title title-whatsapp">Compre pelo WhatsApp </strong>
</div>
<p class="office-hours">Horário de funcionamento sujeito à região.</p>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/whatsapp-logo.svg" alt="Whatsapp" />
<strong class="phone">
<a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=551140071380&text=Ol%C3%A1%20equipe%2C%20Leroy%20Merlin!%20Podemos%20conversar%3F" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
(11) 4007-1380
</a>
</strong>
<p class="locale">Nacional</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Central de Atendimento</strong>
<p class="office-hours">Das 8h às 20h de segunda a sábado.</p>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/whatsapp-logo.svg" alt="Whatsapp" />
<strong class="phone">
<a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=551140205376&text=Ol%C3%A1%20equipe%2C%20Leroy%20Merlin!%20Podemos%20conversar%3F" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
(11) 4020-5376
</a>
</strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:+551140205376">4020-5376</a></strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:08000205376">0800-020-5376</a></strong>
<p class="locale">Demais regiões</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Redes Sociais</strong>
<p class="small color-default">Acompanhe as novidades da Leroy Merlin em todas as nossas redes.</p>
<ul class="social-list">
<li class="social-item">
<a href="https://www.tiktok.com/@leroymerlinbrasil" title="TikTok Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-tiktok">
TikTok
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://www.instagram.com/leroymerlinbrasil" title="Instagram Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-instagram">
Instagram
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://br.pinterest.com/pinterest_leroymerlin" title="Pinterest Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-pinterest">
Pinterest
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://www.youtube.com/@CasadeVerdade" title="Youtube Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-youtube">
Youtube
</a>
</li>
</ul>
</div>
</div>
</div>
<div class="footer-nav">
<div class="new-container ">
<nav class="nav-list">
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Departamentos</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/climatizacao-e-ventilacao" class="nav-link" title="Ar e Ventilação">
Ar e Ventilação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/audio-e-video" class="nav-link" title="Áudio, Vídeo e TVs">
Áudio, Vídeo e TVs
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/banheiros" class="nav-link" title="Banheiros">
Banheiros
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cama-mesa-e-banho" class="nav-link" title="Cama, Mesa e Banho">
Cama, Mesa e Banho
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cozinhas-e-areas-de-servico" class="nav-link" title="Cozinhas e Áreas de Serviço">
Cozinhas e Áreas de Serviço
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/decoracao" class="nav-link" title="Decoração">
Decoração
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletrodomesticos" class="nav-link" title="Eletrodomésticos">
Eletrodomésticos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletroportateis" class="nav-link" title="Eletroportáteis">
Eletroportáteis
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferragens" class="nav-link" title="Ferragens">
Ferragens
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferramentas" class="nav-link" title="Ferramentas">
Ferramentas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/informatica" class="nav-link" title="Informática">
Informática
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/iluminacao" class="nav-link" title="Iluminação">
Iluminação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/jardim-e-lazer" class="nav-link" title="Jardim e Varanda">
Jardim e Varanda
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/limpeza-e-manutencao" class="nav-link" title="Limpeza da Casa">
Limpeza da Casa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/marcenaria-e-madeiras" class="nav-link" title="Madeiras">
Madeiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-de-construcao" class="nav-link" title="Materiais de Construção">
Materiais de Construção
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-eletricos" class="nav-link" title="Materiais Elétricos">
Materiais Elétricos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-hidraulicos" class="nav-link" title="Materiais Hidráulicos">
Materiais Hidráulicos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/moveis" class="nav-link" title="Móveis">
Móveis
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/organizacao" class="nav-link" title="Organização da Casa">
Organização da Casa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/acessorios-para-pets" class="nav-link" title="Pet Shop">
Pet Shop
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tintas-e-acessorios" class="nav-link" title="Pintura e Acessórios">
Pintura e Acessórios
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/pisos-e-revestimentos" class="nav-link" title="Pisos e Revestimentos">
Pisos e Revestimentos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/portas-janelas-e-portoes" class="nav-link" title="Portas, Janelas e Portões">
Portas, Janelas e Portões
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/seguranca-e-comunicacao" class="nav-link" title="Segurança e Comunicação">
Segurança e Comunicação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/utilidades-domesticas" class="nav-link" title="Utilidades Domésticas">
Utilidades Domésticas
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Aprenda</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/inspire-se" class="nav-link" title="Inspire-se - banheiros, cozinhas, salas e jardins">
Inspire-se
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/dicas" class="nav-link" title="Dicas para construção, reforma e decoração">
Dicas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/faca-voce-mesmo" class="nav-link" title="Faça você mesmo">
Faça Você Mesmo
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cursos-e-eventos" class="nav-link" title="Cursos de bricolagem">
Cursos e Eventos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tendencias" class="nav-link" title="Dicas e tendências de casa e decoração">
Tendências
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/assistente" class="nav-link" title="Calculadoras">
Calculadoras
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Serviços</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/leroy-merlin-instala" class="nav-link" title="Leroy Merlin Instala">
Leroy Merlin Instala
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://portaldoprestador.leroymerlin.com.br/" class="nav-link" title="Instalador Parceiro">
Instalador Parceiro
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/solucao-financeira" class="nav-link" title="Soluções Financeiras">
Soluções Financeiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/venda-faturada" class="nav-link" title="Venda Faturada Empresas">
Venda Faturada Empresas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/facilidades-nas-lojas" class="nav-link" title="Serviços nas lojas">
Facilidades nas lojas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/garantia-estendida-leroy-merlin" class="nav-link" title="Garantia Estendida Leroy Merlin">
Garantia Estendida Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/televendas" class="nav-link" title="Televendas">
Televendas
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">A Leroy Merlin</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/sobre-a-leroy-merlin" class="nav-link" title="Sobre a Leroy Merlin">
A Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/historia" class="nav-link" title="História da Leroy Merlin">
História
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/sustentabilidade-e-desenvolvimento-responsavel" class="nav-link" title="Sustentabilidade">
Sustentabilidade
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://leroymerlinbrasil.teamtailor.com" class="nav-link" title="Vagas na Leroy Merlin">
Carreiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/ofereca-um-imovel" class="nav-link" title="Ofereça um imóvel">
Ofereça um imóvel
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="http://www.leroymerlin.com" class="nav-link" title="Site Internacional">
Site Internacional
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/fornecedor-da-leroy-merlin" class="nav-link" title="Fornecedor Leroy Merlin">
Seja um fornecedor
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://futurodoviver.com.br/" class="nav-link" title="Inova Leroy Merlin">
Inova Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/comunidades" class="nav-link" title="Comunidade Clientes">
Comunidade Clientes
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/assessoria-de-imprensa" class="nav-link" title="Sala de Imprensa">
Sala de Imprensa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/fidelidade/como-funciona" class="nav-link" title="Programa de Fidelidade">
Programa de Fidelidade
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/sitemap-p.html" class="nav-link" title="Mapa de buscas do site">
Mapa de buscas do site
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Marketplace</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/venda-com-a-gente" class="nav-link" title="Venda com a gente">
Venda com a gente
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Dúvidas</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-troca-e-devolucao" class="nav-link" title="Política de troca">
Política de <strong>Troca</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-pagamento" class="nav-link" title="Política de pagamento">
Política de <strong>Pagamento</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-entrega" class="nav-link" title="Política de entrega">
Política de <strong>Entrega</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-privacidade" class="nav-link" title="Política de privacidade">
Política de <strong>Privacidade</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-cookies" class="nav-link" title="Termos e condições">
Política de <strong>Cookies</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/termos-e-condicoes-de-uso-do-site" class="nav-link" title="Termos e condições">
Termos e Condições
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/regulamento-programa-leroy-merlin-com-voce" class="nav-link" title="Regulamento Leroy Merlin com Você">
Regulamento Leroy Merlin com Você
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/avaliacao" class="nav-link" title="Avaliação de Produtos">
Avaliação de Produtos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/recall-churrasqueira" class="nav-link" title="Recall">
Recall
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/dicasdeseguranca" class="nav-link" title="Dicas de Segurança">
Dicas de Segurança
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-title">
<strong class="nav-title">Atendimento</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/perguntas-frequentes-do-ecommerce" class="nav-link" title="FAQ de eCommerce">
FAQ de eCommerce
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/perguntas-frequentes-da-loja-fisica" class="nav-link" title="FAQ de Loja Física">
FAQ de Loja Física
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/fale-conosco" class="nav-link" title="Fale com a Leroy Merlin">
Fale Conosco
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a class="nav-link hidden" data-chatbot-trigger href="https://www.leroymerlin.com.br/fale-conosco">
Atendimento via chat
</a>
</li>
</ul>
</div>
</nav>
</div>
</div>
<div class="new-container engagement">
<div class="engagement-list">
<a class="engagement-item" href="https://www.leroymerlin.com.br/sustentabilidade-e-desenvolvimento-responsavel">
<div>
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/sustentabilidade.png" alt="Sustentabilidade - Construir e Sustentar" width="54" height="54" />
</div>
<div class="engagement-info">
<b>Sustentabilidade</b>
<span>
Construir e Sustentar
</span>
</div>
</a>
<ul class="engagement-stamps">
<li class="engagement-item">
<a href="http://www.ebit.com.br/leroy-merlin" target="_blank" rel="noopener" title="Avaliado pelos consumidores">
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/ebit.png" alt="Ebit" width="70" height="95" />
</a>
</li>
<li class="engagement-item">
<a href="https://www.certisign.com.br/seal/splashcerti.htm">
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/certisign.png" border="0" width="105" height="40" align="center" alt="Um site validado pela Certisign indica que nossa empresa concluiu satisfatoriamente todos os procedimentos para determinar que o domínio validado é de propriedade ou se encontra registrado por uma empresa ou organização autorizada a negociar por ela ou exercer qualquer atividade lícita em seu nome.">
</a>
</li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="new-container seo-description">
Considerada multiespecialista do lar, especializada em Construção, Acabamento,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/decoracao" title="Decoração para casa">Decoração</a>, Jardinagem e
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/blog/bricolagem" title="Faça você mesmo">Bricolagem</a>, a Leroy Merlin apresenta aos seus Clientes a maior variedade de produtos, são mais de 100 mil itens divididos em diversos departamentos. Aqui, você encontra
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-de-construcao" title="Materiais de Construção">Materiais de Construção</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cozinhas-planejadas" title="Cozinhas Planejadas">Cozinhas Planejadas</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferramentas" title="Ferramentas gerais">Ferramentas</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/furadeiras" title="Furadeiras">Furadeiras</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/pisos-e-revestimentos" title="Pisos e Revestimentos">Pisos e Revestimentos</a>, Sanitários, Encanamentos,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tapetes-tapetes" title="Tapetes">Tapetes</a>, Almofadas, Iluminação,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/moveis" title="Móveis">Móveis</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletrodomesticos" title="Eletrodomésticos">Eletrodomésticos</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tintas" title="Tintas">Tintas</a>, Ferragens,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ar-condicionado" title="Ar condicionado">Ar Condicionado</a>, produtos de
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cama-mesa-e-banho" title="Cama, Mesa e Banho">cama, mesa e banho</a> e muito mais. As Lojas oferecem serviços diferenciados, como Cursos de Bricolagem, Corte de Madeira, Fábrica de Cores, Molduraria, Estacionamento, Café, Entrega em Domicílio, Troca de Mercadoria, Coleta Seletiva, Fraldário, Soluções Financeiras, entre outros.
Hoje, a Leroy Merlin Brasil possui 52
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/lojas" title="Lojas Leroy Merlin">Lojas</a> distribuídas em 11 estados brasileiros e o Distrito Federal. Não tenha dúvidas: a Leroy Merlin pode ajudar você em todas as etapas de sua obra. Navegue pelo site da empresa e conheça um pouco mais a companhia, seus departamentos e produtos, além das diversas Ofertas disponíveis. Seja bem vindo à casa da sua casa!
</div>
<div class="new-container">
<div class="padding copyright">
Copyright © 2023 Leroy Merlin, todos os direitos reservados. Leroy Merlin Cia Brasileira de Bricolagem.
Inscrição estadual nº 298.176.665.115 CNPJ/MF sob o nº 01.438.784/0048-60.
Rua Pascoal Pais, nº 525, 5º andar - Vila Cordeiro, CEP 04581-060, São Paulo/SP.
</div>
</div>
</footer>
<script data-cfasync="false">
  window.env = {
    defaultImagePath: 'https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images',
    assetHost: 'https://cdn.leroymerlin.com.br/',
    baseHost: 'https://www.leroymerlin.com.br',
    datadog: {
      enabled: true,
      env: 'prod',
      service: 'production-web',
      version: '7f41ea84d0076a0b3ddea10b87baed1d2be672c6',
      applicationId: '76573fd8-e873-457d-a5e4-8dd388e11cb6',
      clientToken: 'pub5aef038d50e37b3b2cd05bc9742a242b',
      sessionSampleRate: 4,
      sessionReplaySampleRate: 20,
      trackUserInteractions: true,
      tracingOrigins: 'https://leroymerlin.com.br,https://api.leroymerlin.com.br,https://lista.leroymerlin.com.br'
    },
    sentry: {
      enabled: true,
      key: 'https://fab9c183a5264d38a83a823c51ba7211@o239066.ingest.sentry.io/5273374',
      environment: 'leroy_production'
    },
    feature: {
      isServicesEnabled: true,
      isImageResizingEnabled: false,
      isNewReviewsSectionEnabled: false
    }
  }
</script>
<script src="https://cdn.cookielaw.org/scripttemplates/otSDKStub.js" type="text/javascript" charset="UTF-8" data-domain-script="f919e144-3bfc-4d9b-9c90-9306953cbd00" async></script>
<script>var i=new Image,u="https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/frame-image-br/bg.png?x-id=JLER&x-r="+document.referrer+"&x-s="+window.location.href;i.src=u;</script>
<script src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/scripts/core-287b128dd88bbea917da.js"></script><script src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/scripts/bundle-c8eefae4f8a7bb7d0112.js"></script>
<script>
  function getUserIdCookie() {
  var cookies = document.cookie.split("; ");
  for (var i = 0; i < cookies.length; i++) {
    var cookie = cookies[i].split("=");
      if (cookie[0] === 'user_id') {
        return cookie[1];
      }
    }
  }

  function getLabelProvider (provider) {
    let providerMapped = {
      'facebook': 'sociallogin-facebook',
      'google': 'sociallogin-google',
      'apple': 'sociallogin-apple'
    }

    return providerMapped[provider] || 'outros'
  }

  function dataLayerSigninSucess(provider) {
    window.dataLayer = window.dataLayer || [];

    dataLayer.push({
      'event' : 'login',
      'login_type' : getLabelProvider(provider),
      'event-category': 'Funil de Conversão',
      'event-action': 'login',
      'event-label': 'User ID_' + getUserIdCookie()
    });
  }
</script>
<script>(function(){var js = "window['__CF$cv$params']={r:'8142c46adc4d1d0b',t:'MTY5Njk4MTg0NC40MDAwMDA='};_cpo=document.createElement('script');_cpo.nonce='',_cpo.src='/cdn-cgi/challenge-platform/scripts/jsd/main.js',document.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(_cpo);";var _0xh = document.createElement('iframe');_0xh.height = 1;_0xh.width = 1;_0xh.style.position = 'absolute';_0xh.style.top = 0;_0xh.style.left = 0;_0xh.style.border = 'none';_0xh.style.visibility = 'hidden';document.body.appendChild(_0xh);function handler() {var _0xi = _0xh.contentDocument || _0xh.contentWindow.document;if (_0xi) {var _0xj = _0xi.createElement('script');_0xj.innerHTML = js;_0xi.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(_0xj);}}if (document.readyState !== 'loading') {handler();} else if (window.addEventListener) {document.addEventListener('DOMContentLoaded', handler);} else {var prev = document.onreadystatechange || function () {};document.onreadystatechange = function (e) {prev(e);if (document.readyState !== 'loading') {document.onreadystatechange = prev;handler();}};}})();</script><script defer src="https://static.cloudflareinsights.com/beacon.min.js/v8b253dfea2ab4077af8c6f58422dfbfd1689876627854" integrity="sha512-bjgnUKX4azu3dLTVtie9u6TKqgx29RBwfj3QXYt5EKfWM/9hPSAI/4qcV5NACjwAo8UtTeWefx6Zq5PHcMm7Tg==" data-cf-beacon='{"rayId":"8142c46adc4d1d0b","version":"2023.8.0","b":1,"token":"66df91f96b3746ba8574d884e0572aba","si":100}' crossorigin="anonymous"></script>
</body>
</html>
