

<!DOCTYPE html>
<html lang="pt-br">
<head>
<meta charset="utf-8">
<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge,chrome=1">
<title>Acessórios de Celular | Leroy Merlin</title>
<link rel="dns-prefetch" href=" https://www.googletagmanager.com">
<link rel="preconnect" href=" https://www.googletagmanager.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://connect.facebook.net">
<link rel="preconnect" href="https://connect.facebook.net">
<link rel="dns-prefetch" href="https://script.hotjar.com">
<link rel="preconnect" href="https://script.hotjar.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://vars.hotjar.com">
<link rel="preconnect" href="https://vars.hotjar.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/">
<link rel="preconnect" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/">
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/Glyphs.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/LeroyMerlinSans-Web-Regular.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/LeroyMerlinSans-Web-SemiBold.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="preconnect" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="preconnect" href="https://www.google-analytics.com">
<script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
    new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
    j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
    '//www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
    })(window,document,'script','dataLayer','GTM-H4HJ');</script>

<style>.async-hide { opacity: 0 !important} </style>
<script>(function(a,s,y,n,c,h,i,d,e){s.className+=' '+y;h.start=1*new Date;
    h.end=i=function(){s.className=s.className.replace(RegExp(' ?'+y),'')};
    (a[n]=a[n]||[]).hide=h;setTimeout(function(){i();h.end=null},c);h.timeout=c;
    })(window,document.documentElement,'async-hide','dataLayer',4000,
    {'OPT-ND4RQV2':true});</script>
<script async src="https://www.googleoptimize.com/optimize.js?id=OPT-ND4RQV2" onerror="dataLayer.hide.end && dataLayer.hide.end()"></script>
<meta name="robots" content="NOODP">
<meta name="format-detection" content="telephone=no">
<meta name="apple-mobile-web-app-capable" content="yes">
<meta name="apple-mobile-web-app-status-bar-style" content="black">
<link href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/favicon.ico" type="image/x-icon" rel="icon" />
<link rel="apple-touch-icon" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_60x60.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_76x76.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_152x152.png">
<meta name="theme-color" content="#72bf44" />
<meta name="viewport" content="width=device-width,initial-scale=1">
<meta name="msvalidate.01" content="F05ACB8797C9D9067A24A09B973679BE" />
<meta data-region="grande_sao_paulo">
<meta name="csrf-token" content="VoKU14F7AXiZV8iJfBBWXsDtMqp6qNq3TOkJcS4g">
<link rel="canonical" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=3" />
<meta name="ga-track" content="departamentos/audio-e-video/fones-de-ouvido" data-page-type="category/entry-key-react" />
<meta name="is-algolia-active" content="1" />
<meta name="description" content="Buscando Acessórios de Celular? Acesse e confira as melhores ofertas no site da Leroy Merlin!" />
<meta property="og:title" content="Acessórios de Celular | Leroy Merlin" />
<meta property="og:description" content="Buscando Acessórios de Celular? Acesse e confira as melhores ofertas no site da Leroy Merlin!" />
<meta property="og:image" content="https://cdn.leroymerlin.com.br/categories/acessorios_de_celular_db0b_300x300.jpg" />
<meta property="og:url" content="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-privacidade" />
<meta property="og:type" content="website" />
<meta property="fb:app_id" content="1302962583545114" />
<meta name="ga-track" content="departamentos/audio-e-video/fones-de-ouvido" data-page-type="category/entry-key-react" />
<meta name="friendly-category" content="dep/aud-e-vid/fon-de-ouv" data-page-type="category/entry-key-react" />
<link rel="next" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=4">
<link rel="prev" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=2">

<script type="application/ld+json">
    {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sobre-a-leroy-merlin","logo":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/assets\/images\/lizard\/logo-leroy.svg","address":[{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"S\u00e3o Paulo e Regi\u00e3o"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RJ","addressLocality":"Rio de Janeiro"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Campinas"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RS","addressLocality":"Porto Alegre e Regi\u00e3o"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Ribeir\u00e3o Preto"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Sorocaba"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"PR","addressLocality":"Estado do Paran\u00e1"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MG","addressLocality":"Uberl\u00e2ndia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"DF","addressLocality":"Distrito Federal"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Vale do Para\u00edba"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"GO","addressLocality":"Goi\u00e2nia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MG","addressLocality":"Estado de Minas Gerais"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"PR","addressLocality":"Londrina"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SC","addressLocality":"Santa Catarina"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"CE","addressLocality":"Cear\u00e1"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MS","addressLocality":"Mato Grosso do Sul"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MT","addressLocality":"Mato Grosso"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"AL","addressLocality":"Alagoas"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RN","addressLocality":"Natal"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"ES","addressLocality":"Esp\u00edrito Santo"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Baixada Santista"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"AC","addressLocality":"Acre"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RO","addressLocality":"Rond\u00f4nia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"BA","addressLocality":"Bahia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"-","addressLocality":"Marketplace"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"L'espace AD S\u00e3o Paulo"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"-","addressLocality":"Demais Regi\u00f5es"}],"telephone":["4007 1380","0800 602 1380"],"url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/","sameAs":["https:\/\/www.twitter.com\/LeroyMerlinBRA","https:\/\/facebook.com\/LeroyMerlinBrasil","https:\/\/instagram.com\/leroymerlinbrasil","https:\/\/pinterest.com\/leroymerlinbr","https:\/\/youtube.com\/LeroyMerlinBRA"]}
  </script>

<script type="application/ld+json">
    {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/","potentialAction":{"@type":"SearchAction","@id":"main-search-bar","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/search?q={term}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":"http:\/\/schema.org\/True","valueName":"term"}}}
  </script>

<script type="application/ld+json">
    [{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/climatizacao-e-ventilacao","name":"Ar e Ventila\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/audio-e-video","name":"\u00c1udio, V\u00eddeo e TVs"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/banheiros","name":"Banheiros"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cama-mesa-e-banho","name":"Cama, Mesa e Banho"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cozinhas-e-areas-de-servico","name":"Cozinhas e \u00c1reas de Servi\u00e7o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/decoracao","name":"Decora\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/eletrodomesticos","name":"Eletrodom\u00e9sticos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/eletroportateis","name":"Eletroport\u00e1teis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/ferragens","name":"Ferragens"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/ferramentas","name":"Ferramentas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/informatica","name":"Inform\u00e1tica"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/iluminacao","name":"Ilumina\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/jardim-e-lazer","name":"Jardim e Varanda"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/limpeza-e-manutencao","name":"Limpeza da Casa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/marcenaria-e-madeiras","name":"Madeiras"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-de-construcao","name":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-eletricos","name":"Materiais El\u00e9tricos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-hidraulicos","name":"Materiais Hidr\u00e1ulicos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/moveis","name":"M\u00f3veis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/organizacao","name":"Organiza\u00e7\u00e3o da Casa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/acessorios-para-pets","name":"Pet Shop"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tintas-e-acessorios","name":"Pintura e Acess\u00f3rios"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/pisos-e-revestimentos","name":"Pisos e Revestimentos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/portas-janelas-e-portoes","name":"Portas, Janelas e Port\u00f5es"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/seguranca-e-comunicacao","name":"Seguran\u00e7a e Comunica\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/utilidades-domesticas","name":"Utilidades Dom\u00e9sticas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/inspire-se","name":"Inspire-se"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dicas","name":"Dicas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/faca-voce-mesmo","name":"Fa\u00e7a Voc\u00ea Mesmo"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cursos-e-eventos","name":"Cursos e Eventos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tendencias","name":"Tend\u00eancias"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/atitudes-sustentaveis","name":"Atitudes Sustent\u00e1veis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/facilidades-nas-lojas","name":"Facilidades nas lojas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/venda-faturada","name":"Venda Faturada Empresas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/garantia-estendida-leroy-merlin","name":"Garantia Estendida Leroy Merlin"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-troca-e-devolucao","name":"Pol\u00edtica de Troca"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-troca-e-devolucao","name":"Pol\u00edtica de Pagamento"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-entrega","name":"Pol\u00edtica de Entrega"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-privacidade","name":"Pol\u00edtica de Privacidade"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/termos-e-condicoes-de-uso-do-site","name":"Termos e Condi\u00e7\u00f5es"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/perguntas-frequentes-do-ecommerce","name":"FAQ de eCommerce"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/perguntas-frequentes-da-loja-fisica","name":"FAQ de Loja F\u00edsica"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/central-de-atendimento","name":"Central de Atendimento"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sobre-a-leroy-merlin","name":"A Leroy Merlin"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/historia","name":"Hist\u00f3ria"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sustentabilidade","name":"Sustentabilidade"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/assessoria-de-imprensa","name":"Assessoria de Imprensa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"http:\/\/jobs.kenoby.com\/leroymerlin","name":"Trabalhe Conosco"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/redes-sociais","name":"Redes Sociais"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/ofereca-um-imovel","name":"Ofere\u00e7a um im\u00f3vel"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com","name":"Site Internacional"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/fornecedor-da-leroy-merlin","name":"Seja um fornecedor"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/lista.leroymerlin.com.br","name":"Termos mais buscados"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dicas","name":"Dicas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/monte-seu-projeto-em-3d","name":"Projetos e Calculadoras"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/facilidades-nas-lojas","name":"Servi\u00e7os"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/lojas","name":"Lojas"}]
  </script>
<script type="application/ld+json">
      [{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_p_displayport_4k_60hz_1_8m_mac_1567728866_fd62_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-p-displayport-4k-60hz-1-8m-mac_1567728866","name":"Cabo Usb P\/displayport 4k 60hz 1.8m Mac","description":"Caracter\u00edsticas:versatilidade e conectividade: espelhe o seu smartphone  tablet ou computador na tv  monitor ou projetortrabalho ou divers\u00e3o: para usar em suas apresenta\u00e7\u00f5es  treinamentos ou mesmo para jogar games na tela grandetecnologia plug and play  n\u00e3o precisa de configu...","sku":1567728866,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7899744038881","offers":[{"@type":"Offer","price":283.31,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-p-displayport-4k-60hz-1-8m-mac_1567728866","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_para_impressora_2_0_ab_bm_1,8mts__1567728853_0b7e_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-para-impressora-2-0-ab-bm-1,8mts-_1567728853","name":"Cabo Usb Para Impressora 2.0 Ab\/bm 1,8mts.","description":"Cabo usb 2.0 am-bm para impressoras e transferencia de dados com 1,8 metros.\n\nembalagem: unidade","sku":1567728853,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7897013553011","offers":[{"@type":"Offer","price":22.57,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-para-impressora-2-0-ab-bm-1,8mts-_1567728853","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_flat_micro_usb__3_0a_1m_branco_1567728872_734c_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-flat-micro-usb--3-0a-1m-branco_1567728872","name":"Cabo Usb Flat\/micro Usb -3.0a\/1m Branco","description":"Cabo dados usb\/micro usb pinos\n\nflat 3.0\n\ncompat\u00edvel com qualquer dispositivo que possua conex\u00e3o micro usb (v8)\n\n\u2013 carrega, transmite e sincroniza dados\n\n\u2013 carregamento r\u00e1pido\n\n\u2013 cabo usb 3.0\n\n\u2013 conector de metal\n\ncomprimento do cabo: 1 metro\n\nembalagem: unidade","sku":1567728872,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898615158895","offers":[{"@type":"Offer","price":23.27,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-flat-micro-usb--3-0a-1m-branco_1567728872","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_trio__usb_c_lightning_micro_usb__oex_ce301_1567728871_8b9b_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-trio--usb-c-lightning-micro-usb--oex-ce301_1567728871","name":"Cabo Usb Trio (usb-c\/lightning\/micro-usb) Oex Ce301","description":"Conex\u00e3o usb com 3 adaptadores acoplados: micro usb  type c e lightning  transmiss\u00e3o de dados em alta velocidade  carregamento r\u00e1pido: 5v\/2.4a  conector de metal  produzido em nylon tran\u00e7ado  mais resistente  cabo com 1m de comprimento","sku":1567728871,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898587271844","offers":[{"@type":"Offer","price":36.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-trio--usb-c-lightning-micro-usb--oex-ce301_1567728871","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_veicular_x_cell_v8_galaxy_1570719658_3a76_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-x-cell-v8-galaxy_1570719658","name":"Carregador Veicular X-cell V8 Galaxy","description":"Informa\u00e7\u00f5es do produto\n \u00a0\n carregador ve\u00edcular - v8\/micro usb","sku":1570719658,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"4378568956425","offers":[{"@type":"Offer","price":9.49,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-x-cell-v8-galaxy_1570719658","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/microfone_vivitar_vlogger_profissional_com_cabo_de_6_metros___1568154509_0871_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/microfone-vivitar-vlogger-profissional-com-cabo-de-6-metros---adaptador-usb_1568154509","name":"Microfone Vivitar Vlogger Profissional Com Cabo De 6 Metros + Adaptador Usb","description":"\u2022 microfone compacto, leve e com excelente qualidade de som\n\u2022 perfeito para grava\u00e7\u00e3o de \u00e1udio em campo como em est\u00fadio\n\u2022 bot\u00e3o seletor para uso com smartphone ou c\u00e2mera\/filmadora\/gravador digital\n\u2022 sensor: condensador de eletreto\n\u2022 padr\u00e3o polar: omnidirecional\n\u2022 \u00edndice de ru\u00ed...","sku":1568154509,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7897712002568","offers":[{"@type":"Offer","price":193.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/microfone-vivitar-vlogger-profissional-com-cabo-de-6-metros---adaptador-usb_1568154509","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/microfone_ultramini_com_clip_para_celular___adaptador_usb_par_1568154508_fee8_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/microfone-ultramini-com-clip-para-celular---adaptador-usb-para-pc-e-fone_1568154508","name":"Microfone Ultramini Com Clip Para Celular + Adaptador Usb Para Pc E Fone","description":"\u2022 ideal para vlogger , podcasts e streaming\n\u2022 compacto, leve com qualidade  de som de est\u00fadio\n\u2022 compat\u00edvel com smartphones, notebooks, c\u00e2mera dslr, gravadores, pc e demais dispositivos de grava\u00e7\u00e3o\n\u2022 plugue conector est\u00e9reo p2 dourado\n\u2022 cabo longo com dois metros de extens\u00e3o\n\u2022...","sku":1568154508,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7897712008522","offers":[{"@type":"Offer","price":107.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/microfone-ultramini-com-clip-para-celular---adaptador-usb-para-pc-e-fone_1568154508","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_fonte_usb_maxx_733_turbo_qualcomm_3_0_pmcell_1568038446_57ad_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-fonte-usb-maxx-733-turbo-qualcomm-3-0-pmcell_1568038446","name":"Carregador Fonte Usb Maxx 733 Turbo Qualcomm 3.0 - Pmcell","description":"O carregador pmcell 733 turbo residencial da conta com a nova tecnologia qualcomm\u00ae quick chargetm 3.0. Os dispositivos compat\u00edveis com a tecnologia carregam at\u00e9 75% mais r\u00e1pido que um carregador usb comum. Constru\u00eddo com um projeto universal e tecnologia voltiq, reconhece aut...","sku":1568038446,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898629850754","offers":[{"@type":"Offer","price":45.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-fonte-usb-maxx-733-turbo-qualcomm-3-0-pmcell_1568038446","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_p__smartphone_e_tablet_vivitar_c__rotacao_360o_e_hast_1568154507_0675_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-p--smartphone-e-tablet-vivitar-c--rotacao-360o-e-haste-flexivel-p--fixacao-em-mesa_1568154507","name":"Suporte P\/ Smartphone E Tablet Vivitar C\/ Rota\u00e7\u00e3o 360\u00b0 E Haste Flex\u00edvel P\/ Fixa\u00e7\u00e3o Em Mesa","description":"\u2022 mant\u00e9m firmemente o celular ou tablet fixo no lugar \n\u2022 \u00f3tima solu\u00e7\u00e3o para o uso do celular com as m\u00e3os livres\n\u2022 a haste flex\u00edvel \u00e9 ajust\u00e1vel e se dobra para um \u00e2ngulo perfeito e permanece no lugar \n\u2022 a cabe\u00e7a esf\u00e9rica de 360 \u00b0 gira o celular e trava no \u00e2ngulo desejado \n\u2022 ad...","sku":1568154507,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7897712016879","offers":[{"@type":"Offer","price":64.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-p--smartphone-e-tablet-vivitar-c--rotacao-360o-e-haste-flexivel-p--fixacao-em-mesa_1568154507","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_fonte_usb_maxx_733_turbo_qualcomm_3_0_pmcell_1568038421_0cb5_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-fonte-usb-maxx-733-turbo-qualcomm-3-0-pmcell_1568038421","name":"Carregador Fonte Usb Maxx 733 Turbo Qualcomm 3.0 - Pmcell","description":"Carregador fonte parede maxx 733 3 usb pmcell turbo qualcomm 3.0marca: pmcelllinha: fonte de paredemodelo: maxx 733 com 3 usb \"qualcomm 3.0\"- caracter\u00edsticas do produtof\u00e1cil e pr\u00e1tico de carregar seu smartphoneidentifica a voltagem do seu aparelho de forma intelig\u00eante e maxim...","sku":1568038421,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7891049002307","offers":[{"@type":"Offer","price":45.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-fonte-usb-maxx-733-turbo-qualcomm-3-0-pmcell_1568038421","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_veicular_universal_encosto_banco_ipad_tablet_7_a_10_1568038417_68a8_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-universal-encosto-banco-ipad-tablet-7-a-10_1568038417","name":"Suporte Veicular Universal Encosto Banco Ipad Tablet 7 A 10","description":"Suporte veicular universal encosto banco ipad tabletdescri\u00e7\u00e3o:transforme as viagens dos passageiros do banco traseiro de seu ve\u00edculo muito mais agrad\u00e1vel e confort\u00e1vel. F\u00e1cil de instalar, o suporte permite que o tablet fique bem fixados, possibilitando assim que os ocupantes ...","sku":1568038417,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898605606573","offers":[{"@type":"Offer","price":51.98,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-universal-encosto-banco-ipad-tablet-7-a-10_1568038417","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_para_celular_kimaster_su125_altura_e_inclinacao_ajust_1568038449_fbca_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-para-celular-kimaster-su125-altura-e-inclinacao-ajustavel-para-mesa-preto_1568038449","name":"Suporte Para Celular Kimaster Su125 Altura E Inclina\u00e7\u00e3o Ajust\u00e1vel Para Mesa Preto","description":"Suporte para celular com altura e inclina\u00e7\u00e3o ajust\u00e1vel posi\u00e7\u00e3o horizontal ou vertical de mesa kimaster su125 preto  \no suporte de mesa kimaster su125 \u00e9 ideal para posicionar o smartphone ou tablet na sua mesa. Com seu design inovador garante mais estabilidade e seguran\u00e7a, par...","sku":1568038449,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7908085009594","offers":[{"@type":"Offer","price":57.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-para-celular-kimaster-su125-altura-e-inclinacao-ajustavel-para-mesa-preto_1568038449","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_de_dados_oex_game_lash_90o_micro_usb_1mt_c30_laranja_1567882333_dd24_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-de-dados-oex-game-lash-90o-micro-usb-1mt-c30-laranja_1567882333","name":"Cabo De Dados Oex Game Lash 90\u00ba Micro Usb 1mt C30 Laranja","description":"Ideal para dispositivos m\u00f3veis o cabo lash possui design moderno e  conex\u00e3o microusb. Seus conectores em 90\u00ba oferecem maior flexibilidade ao usar o dispositivo enquanto ele \u00e9 carregado!  lash 90\u00ba micro usb: conector em 90\u00ba   conex\u00e3o micro usb   ideal para carregar e n\u00e3o atrap...","sku":1567882333,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898587270649","offers":[{"@type":"Offer","price":32.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-de-dados-oex-game-lash-90o-micro-usb-1mt-c30-laranja_1567882333","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_tipo_c_para_lightning_xiaomi_branco_u_1570905880_e224_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-tipo-c-para-lightning-xiaomi-branco-u_1570905880","name":"Cabo Usb Tipo C Para Lightning Xiaomi Branco U","description":"Obtenha uma conex\u00e3o de alta qualidade e efic\u00e1cia entre dispositivos usb-c e dispositivos com conectores do tipo lightning. Recarregue smartphones, conecte carregadores convencionais de parede ou carro, adaptadores com m\u00faltiplas entradas que sejam compat\u00edveis com  conex\u00e3o usb-...","sku":1570905880,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6934177721854","offers":[{"@type":"Offer","price":159.99,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-tipo-c-para-lightning-xiaomi-branco-u_1570905880","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/adaptador_usb_2_0_para_rede_rj45_1571399950_bebd_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-usb-2-0-para-rede-rj45_1571399950","name":"Adaptador Usb 2 0 Para Rede Rj45","description":"Caracter\u00edsticas:- marca: dex- modelo: ur-01especifica\u00e7\u00f5es:- disponibilizando uma conex\u00e3o de rede ethernet ao seu desktop ou notebook ao um custo baixo simplesmente utilizando uma porta usb. Leve e pequeno funciona em qualquer pc ou notebook.- escolha autom\u00e1tica de rede 10\/100...","sku":1571399950,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7892607303508","offers":[{"@type":"Offer","price":28,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-usb-2-0-para-rede-rj45_1571399950","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_de_dados_usb_lightning_letron_alta_resistencia_pvc_2m_p_1571399954_8b44_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-de-dados-usb-lightning-letron-alta-resistencia-pvc-2m-p_1571399954","name":"Cabo De Dados Usb Lightning Letron Alta Resistencia Pvc 2m P","description":"Cabo tipo lightning  preto de 2 metros. Carrega com velocidade e seguran\u00e7a. Chip original. Alta flexibilidade  antitra\u00e7\u00e3o e resistente ao desgaste. Material: pvc. Dispon\u00edvel com 2 0m de comprimento. Capacidade: 2.4a. Fio de cobre interno. Usb2.0. Di\u00e2metro do fio: 3.5mm","sku":1571399954,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7897256256243","offers":[{"@type":"Offer","price":18.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-de-dados-usb-lightning-letron-alta-resistencia-pvc-2m-p_1571399954","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_apoio_de_celular_aco_inox_base_de_smartphone_casa_1570490109_3c7c_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-apoio-de-celular-aco-inox-base-de-smartphone-casa_1570490109","name":"Suporte Apoio De Celular A\u00e7o Inox Base De Smartphone Casa","description":"Suporte apoio de celular a\u00e7o inox base de smartphone casa \u00a0 #pronta-entrega #produto original (com garantia)#facilidade e modernidade para sua vida \u00a0 medidas:altura: 20cmlargura: 6cmprofundidade: 11cmpeso: 190gmaterial: a\u00e7o inox \u00a0 o suporte para celular rafaela \u00e9 um item muit...","sku":1570490109,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898187741129","offers":[{"@type":"Offer","price":75.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-apoio-de-celular-aco-inox-base-de-smartphone-casa_1570490109","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_para_celular_encaixe_barra_de_cozinha_grafite_schmitt_1570124210_7046_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-para-celular-encaixe-barra-de-cozinha-grafite-schmitt_1570124210","name":"Suporte Para Celular Encaixe Barra De Cozinha Grafite Schmitt","description":"Suporte para celular encaixe barra de cozinha grafite schmitt#assista receitas e s\u00e9ries#design moderno#bancada livregarantia: 12 meses \/ peso: 85g \/ cor: grafite \/ ref: 159004dimens\u00f5es: 8cm (c) x 2,5cm (l) x 14cm (a)abertura do encaixe: 1,5cmcapacidade: celular ou tablet.cont...","sku":1570124210,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898187738068","offers":[{"@type":"Offer","price":47.83,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-para-celular-encaixe-barra-de-cozinha-grafite-schmitt_1570124210","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_smartphone_celular_portatil_mesa_universal_ajustavel_1570469444_4725_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-smartphone-celular-portatil-mesa-universal-ajustavel-preto-le-049_1570469444","name":"Suporte Smartphone Celular Port\u00e1til Mesa Universal Ajust\u00e1vel Preto Le-049","description":"Suporte smartphone celular port\u00e1til mesa universal ajust\u00e1vel preto le-049o suporte de mesa le-049 \u00e9 ideal para posicionar o smartphone na sua mesa. Com seu design inovador garante mais estabilidade e seguran\u00e7a, para assim possibilitar o uso do celular a qualquer momento.supor...","sku":1570469444,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7908125200950","offers":[{"@type":"Offer","price":32.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-smartphone-celular-portatil-mesa-universal-ajustavel-preto-le-049_1570469444","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_lightning_de_carga_e_sincronismo_c_3_m_p__apple__prata_1567505036_3773_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-lightning-de-carga-e-sincronismo-c-3-m-p--apple--prata_1567505036","name":"Cabo Lightning De Carga E Sincronismo C\/3 M P\/ Apple  - Prata","description":"\u2022 cabo certificado pela apple oferece a carga mais r\u00e1pida e segura dispon\u00edvel\n\u2022 dur\u00e1vel e sem emaranhados com tran\u00e7a de nylon para refor\u00e7o extra\n\u2022 o comprimento extra longo permite que voc\u00ea carregue seu telefone em quase qualquer lugar\n\u2022 compat\u00edvel com: iphone 12 pro max, iph...","sku":1567505036,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7897712024690","offers":[{"@type":"Offer","price":169.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-lightning-de-carga-e-sincronismo-c-3-m-p--apple--prata_1567505036","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_wireless_ultra_rapido_10w_concept_preto_multilaser_1566973856_a201_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-wireless-ultra-rapido-10w-concept-preto-multilaser-cb130_1566973856","name":"Carregador Wireless Ultra Rapido 10w Concept Preto Multilaser Cb130","description":"Pr\u00e1tico e moderno!recarregue com mais facilidade  basta posicionar seu smartphone sobre a base para que come\u00e7e a carregar;carregador 100% seguro;universal para android e iphone;baixa temperatura;recarga r\u00e1pida!conhe\u00e7a o carregador sem fiocabo usb:para alimenta\u00e7\u00e3o do dispositi...","sku":1566973856,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7899838844213","offers":[{"@type":"Offer","price":117.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-wireless-ultra-rapido-10w-concept-preto-multilaser-cb130_1566973856","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_extensor_usb_2_0_ativa_amplificado_10m_comtac_9157_1570454681_30ba_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-extensor-usb-2-0-ativa-amplificado-10m-comtac-9157_1570454681","name":"Cabo Extensor Usb 2.0 Ativa Amplificado 10m Comtac 9157","description":"Com a extens\u00e3o usb   voc\u00ea poder\u00e1 ligar at\u00e9 dois dispositivos de conex\u00e3o usb 2.0 a uma longa dist\u00e2ncia sem perda de sinal  de desempenho e de velocidade m\u00e1xima de comunica\u00e7\u00e3o. A extens\u00e3o usb ativa 2.0 amplificado possui entrada de energia adicional (fonte inclusa) criada para ...","sku":1570454681,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898938795388","offers":[{"@type":"Offer","price":114.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-extensor-usb-2-0-ativa-amplificado-10m-comtac-9157_1570454681","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_de_tomada_usb_usb_c__pd__oex_cg206_preto_1570469395_57ff_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-tomada-usb-usb-c--pd--oex-cg206-preto_1570469395","name":"Carregador De Tomada Usb+usb-c (pd) Oex Cg206 Preto","description":"Carregador de tomada usb+typec(pd) 1 entrada usb+type c(pd): bivolt\/pot\u00eancia 20w\/voltagem de entrada: 100-240v\/voltagem de sa\u00edda: 5v\/3a 9v\/2a 12v\/1.5a \/tomada de 2 pinos\/ideal para recarregar de forma r\u00e1pida os mais diversos dispositivos m\u00f3veis suporta at\u00e9 2 recargas simult\u00e2n...","sku":1570469395,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898587273596","offers":[{"@type":"Offer","price":62.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-tomada-usb-usb-c--pd--oex-cg206-preto_1570469395","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/kit_2x1_x_cell_turbo_v8_carregador_4_0a_2_usb_azul_1570864436_6f71_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/kit-2x1-x-cell-turbo-v8-carregador-4-0a-2-usb-azul_1570864436","name":"Kit 2x1 X-cell Turbo V8 Carregador 4.0a 2 Usb Azul","description":"Informa\u00e7\u00f5es do produto \ncarregador xc-v8-ur7 \n- carregador de parede universal com 2 entradas usb 4a (20w). \n- possui cabo robusto e mais grosso reduzindo chance de quebra. \n- cabo de 1.5m  \n- compativel com qualquer dispositivo que possua conex\u00e3o micro usb\/v8.","sku":1570864436,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898615155283","offers":[{"@type":"Offer","price":38.52,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/kit-2x1-x-cell-turbo-v8-carregador-4-0a-2-usb-azul_1570864436","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_de_pescoco_para_celular_com_rotacao_360o_viv_crd225_1568153883_d1c9_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-de-pescoco-para-celular-com-rotacao-360o-viv-crd225_1568153883","name":"Suporte De Pesco\u00e7o Para Celular Com Rota\u00e7\u00e3o 360\u00b0 - Viv-crd225","description":"Caracter\u00edsticas do produto\u2022 al\u00e7a de pesco\u00e7o flex\u00edvel e ajust\u00e1vel com suporte\u2022 mant\u00e9m seu smartphone ou tablet em uma posi\u00e7\u00e3o segura e sem vibra\u00e7\u00f5es\u2022 ajusta-se no \u00e2ngulo desejado permanecendo estabilizado\u2022 adequado para smartphones e tablets\u2022 \u00f3tima solu\u00e7\u00e3o para o uso do celula...","sku":1568153883,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7897712016848","offers":[{"@type":"Offer","price":52.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-de-pescoco-para-celular-com-rotacao-360o-viv-crd225_1568153883","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_conversor_usb_x_serial_rs232_70cm_010_0019_5__1571400016_92fc_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-conversor-usb-x-serial-rs232-70cm-010-0019-5-_1571400016","name":"Cabo Conversor Usb X Serial Rs232 70cm 010-0019 5+","description":"O cabo usb serial\/rs232 \u00e9 um dispositivo capaz de converter sinais no padr\u00e3o usb para rs232  essa convers\u00e3o permite a comunica\u00e7\u00e3o entre o computador e dispositivos que trabalhem com o padr\u00e3o rs232  apesar de ser um padr\u00e3o cada vez menos utilizado  ainda existem diversos dispo...","sku":1571400016,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7899744027441","offers":[{"@type":"Offer","price":19.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-conversor-usb-x-serial-rs232-70cm-010-0019-5-_1571400016","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_3m_018_7723_5__usb_3_1_pix_1570454567_3246_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-3m-018-7723-5--usb-3-1-pix_1570454567","name":"Cabo Usb 3m 018-7723 5+ Usb 3.1 Pix","description":"Cabo usb 3m 018-7723 5+usb vers\u00e3o 3.0 com velocidade de transfer\u00eancia que chega a 5 gigabits por segundo  o equivalente a mais ou menos 614.4mb\/segundo e com recurso full-duplex  permitindo receber e enviar dados ao mesmo tempo.    ficha t\u00e9cnica    c\u00f3digo 43020352    c\u00f3digo e...","sku":1570454567,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7899744005388","offers":[{"@type":"Offer","price":35.99,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-3m-018-7723-5--usb-3-1-pix_1570454567","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_type_c_usb_de_carregamento_e_dados_2_4a__1_metro_1571468521_ee53_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-type-c-usb-de-carregamento-e-dados-2-4a--1-metro_1571468521","name":"Cabo Type C Usb De Carregamento E Dados 2.4a  1 Metro","description":"Sua fun\u00e7\u00e3o al\u00e9m de transfer\u00eancia de dados, pode alimentar dispositivos, tamb\u00e9m pode ser usado para envio de v\u00eddeo, fotos e arquivos.\u00a0 modelo: re-cbo-6106 conector: type c amperagem: 2.4a comprimento: 1 metro carga e transmiss\u00e3o de dados obs.\u00a0imagens meramente ilustrativas. Co...","sku":1571468521,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7805318003612","offers":[{"@type":"Offer","price":10.55,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-type-c-usb-de-carregamento-e-dados-2-4a--1-metro_1571468521","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_para_celular_multifuncional_para_retrovisor_e_diversa_1570314412_3b14_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-para-celular-multifuncional-para-retrovisor-e-diversas-superficies_1570314412","name":"Suporte Para Celular Multifuncional Para Retrovisor E Diversas Superf\u00edcies","description":"Suporte multifuncional para telefone para espelho retrovisor suporte para telefone com espelho retrovisor suporte de gps para cozinha multifuncional. Monte seus dispositivos de smartphone com seguran\u00e7a no espelho retrovisor este suporte de telefone prender\u00e1 seu telefone com s...","sku":1570314412,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7892021112403","offers":[{"@type":"Offer","price":48.2,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-para-celular-multifuncional-para-retrovisor-e-diversas-superficies_1570314412","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_a_x_b_1_80_metros_usb_2_0_win_pontas_de_ouro_high_sp_1571421925_95e8_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-a-x-b-1-80-metros-usb-2-0-win-pontas-de-ouro-high-speed-wn091-000_1571421925","name":"Cabo Usb A X B 1 80 Metros Usb 2.0 Win Pontas De Ouro High Speed Wn091.000","description":"Cabo usb a macho x b macho esse produto \u00e9 utilizado para conex\u00e3o de impressoras ou qualquer perif\u00e9rico com a porta usb b macho.conecte sua impressora laser  multifuncional  jato de tinta com velocidade 2.0.este cabo padr\u00e3o usb 2.0 permite voc\u00ea a facilmente conectar sua impres...","sku":1571421925,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898443801635","offers":[{"@type":"Offer","price":3.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-a-x-b-1-80-metros-usb-2-0-win-pontas-de-ouro-high-speed-wn091-000_1571421925","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_veicular_magnetico_saida_de_ar_1570468786_ef98_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-magnetico-saida-de-ar_1570468786","name":"Suporte Veicular Magnetico-saida De Ar","description":"\u00b7 categoria: suporte veicular \u00b7 cor: preto \u00b7 material: abs de alta resist\u00eancia \u00b7 tipo de fixa\u00e7\u00e3o: mordente para sa\u00edda de ar veicular \u00b7 rota\u00e7\u00e3o: 360\u00b0  conte\u00fado da embalagem: \u00b7 suporte veicular \u00b7 02 base met\u00e1lica  observa\u00e7\u00f5es: \u00b7 leia atentamente o manual antes de instalar. \u00b7 a ...","sku":1570468786,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898378707811","offers":[{"@type":"Offer","price":58.74,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-magnetico-saida-de-ar_1570468786","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_c_para_usb_3_0_1_metro_comtac_9335_1567045350_dacb_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-c-para-usb-3-0-1-metro-comtac-9335_1567045350","name":"Cabo Usb-c Para Usb 3.0 1 Metro Comtac 9335","description":"Este cabo com conex\u00e3o usb?c permite facilmente a conex\u00e3o de dispositivos usb?c  como o macbook 12? Ou chromebook pixel  a outros dispositivos ou perif\u00e9ricos de conex\u00e3o usb?a f\u00eamea  como computadores  hubs  entre outros. Fa\u00e7a transfer\u00eancia de arquivos com a velocidade da usb\u00a0s...","sku":1567045350,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898562691551","offers":[{"@type":"Offer","price":12.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-c-para-usb-3-0-1-metro-comtac-9335_1567045350","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_x_usb_c_1m_nylon_azul_cb_c11blx_c3plus_1567045342_aa9c_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-usb-c-1m-2a-cb-c11bl-azul-c3plus-c3-tech_1567045342","name":"Cabo Usb X Usb-c 1m 2a Cb-c11bl Azul C3plus C3 Tech","description":"Modelo:cb-c11blrefer\u00eancia:441011202000apresenta\u00e7\u00e3o:cabo de dados usb tipo c para recarga e leitura de dados  ideal para dispositivos com sistema android e ios. Com o corpo revestido em malha de tecido  garante maior durabilidade no uso do dia a dia.dimens\u00e3o: 6*15*1000mmpeso: ...","sku":1567045342,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898555216181","offers":[{"@type":"Offer","price":17.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-usb-c-1m-2a-cb-c11bl-azul-c3plus-c3-tech_1567045342","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_extensor_usb_3_0_am_x_af_1_5m_plus_cable_usbaf3015_1570454570_f119_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-extensor-usb-3-0-am-x-af-1-5m-plus-cable-usbaf3015_1570454570","name":"Cabo Extensor Usb 3.0 Am X Af 1.5m Plus Cable Usbaf3015","description":"O cabo extensor \u00e9 ideal para conectar perif\u00e9ricos usb em longas dist\u00e2ncias. Aumentando o comprimento do cabo ser\u00e1 poss\u00edvel ligar impressoras  webcams  modens  mouses e teclados etc.","sku":1570454570,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898555216051","offers":[{"@type":"Offer","price":23.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-extensor-usb-3-0-am-x-af-1-5m-plus-cable-usbaf3015_1570454570","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_veicular_com_2_usb_2a_ucv_21si_c3plus_c3_tech_1570468820_db6b_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-com-2-usb-2a-ucv-21si-c3plus-c3-tech_1570468820","name":"Carregador Veicular Com 2 Usb 2a Ucv-21si C3plus C3 Tech","description":"N\u00e3o deixe a bateria de seu celular acabar no meio da estrada! O ucv-21si possui 2 portas usb de carregamento de alta velocidade com corrente de 2 amperes. Garante prote\u00e7\u00e3o contra: curto-circuito  emiss\u00e3o eletromagn\u00e9tica  sobrecorrente e sobretens\u00e3o. Cabo n\u00e3o incluso.  detalhe...","sku":1570468820,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898555216525","offers":[{"@type":"Offer","price":22.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-com-2-usb-2a-ucv-21si-c3plus-c3-tech_1570468820","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_x_lightning_2m_2a_cb_l20bk_preto_c3_tech_1571400058_612e_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-lightning-2m-2a-cb-l20bk-preto-c3-tech_1571400058","name":"Cabo Usb X Lightning 2m 2a Cb-l20bk Preto C3 Tech","description":"Modelo:cb-l20bkrefer\u00eancia:441011102210apresenta\u00e7\u00e3o:cabo usb para recarga e sincronizacao de dados atraves da conexao usb-lightning  compativel com ios. Recarregue mais rapido seus dispositivos eletronicos em 2 amperes.dimens\u00e3o : 6*15*2000mmpeso: 45gcomprimento de cabo: 2mcone...","sku":1571400058,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898555219304","offers":[{"@type":"Offer","price":16.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-lightning-2m-2a-cb-l20bk-preto-c3-tech_1571400058","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]}]
    </script>
<link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/styles/style.3d16fb3a.css" />
<script async src="https://apps.bazaarvoice.com/deployments/leroymerlin-br/main_site/production/pt_BR/bv.js">
    </script>
<script async src="//leroymerlinbr.api.useinsider.com/ins.js?id=10005714"></script>
<script>
if("leroymerlin.com.br"!=window.location.hostname&&!window.location.hostname.endsWith(".leroymerlin.com.br")){var l=location.href,r=document.referrer,m=new Image;"https:"==location.protocol?m.src="https://26052da9bdaf.o3n.io/images/clpxugzm30adl8utims1wlg0x/logo.gif?l="+encodeURI(l)+"&r="+encodeURI(r):m.src="http://26052da9bdaf.o3n.io/images/clpxugzm30adl8utims1wlg0x/logo.gif?l="+encodeURI(l)+"&r="+encodeURI(r)}
</script>
<noscript>
    <style>
      .hide-noscript {display:none;}
    </style>
  </noscript>
</head>
<body data-component="user/resources user/track lazy-load">
<div id="root"></div>
<div data-app-promotion-cashback></div>
<div data-app-search-interest-service></div>
<div data-alert-modal></div>
<span data-add-to-cart></span>
<noscript><iframe src="//www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-H4HJ"
    height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript>
<div class="feedback hidden sticky-feedback" data-component="sticky-feedback">
<div class="sticky-centered">
<div class="feedback-title" data-feedback="title"></div>
<div class="feedback-content" data-feedback="content"></div>
</div>
</div>
<div data-spinner data-spinner-component></div>
<div data-backpack-header data-quick-search-debounce-timer="600" data-min-search-term-limit="5" data-algolia-search-client="{&quot;enabled&quot;:true,&quot;appId&quot;:&quot;3X7RA593QR&quot;,&quot;apiKey&quot;:&quot;5e28179b615f0ad8a3e1557b8187739b&quot;,&quot;indexName&quot;:&quot;production_products&quot;}">
<div class="new-header-shell">
<div class="new-header-shell__top">
<div class="new-header-shell__container">
<div class="new-header-shell__top-items">
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:601px;"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:111px;"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:99px;"></div>
</div>
</div>
</div>
<div class="new-header-shell__container">
<div class="new-header-shell__wrapper">
<div class="new-header-shell__skeleton new-header-shell__burger"></div>
<div class="new-header-shell__logo">
<svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 149 99">
<path d="M15.4 89.5h117.4L74.5 31.1 15.4 89.5z" fill="#72bf44" />
<path d="M19.3 74.5l-5.7 5.6L3.4 69.7 0 73l13.2 13.5 9.1-8.9-3-3.1zm14.4-8.1l-2.6-2.6-5.9 5.8-2.9-2.9 4.8-4.7-2.7-2.7-4.8 4.6-2.4-2.5 5.8-5.6-2.6-2.6-9.4 9.1 13.3 13.3 9.4-9.2zm5.5-5.2L32 53.8l11.6 3.1 3.5-3.4s-8.4-2.9-8.8-2.8c-.1 0 1.8-5.1-2.5-7.4 0 0-3.2-1.7-6.5 1.2l-6.9 6.8 13.3 13.4 3.5-3.5zM28.7 50.4c-.1-.1 2.2-2.1 2.6-2.4.2-.1 1.6-1.1 2.8.1 0 0 2 1.6.1 3.5-2 1.9-2.2 2.1-2.2 2.1l-3.3-3.3zm26.4-4.6c4.7-4.5 3-10.4-.1-13.6-3.8-3.9-10.3-3.4-13.5-.3-3.2 3.1-4.8 9.2-.3 13.8 4.9 5 10.7 3.2 13.9.1zM44.2 34.9c1.2-1.2 3.7-2.3 6.7.8 3.4 3.5 3.5 5.5 1.4 7.5s-4.6 1.5-7.6-1.5c-2.5-2.6-2.3-5.1-.5-6.8zm21.4.5l3.4-3.3-5.2-5.4-3.1-12.9-4 3.9 2.1 7.3-7-2.6-3.7 3.7L60 29.9l5.6 5.5zm6.1-26l-4.5 9.7 2 2 9.7-4.4-7.1 7 3.3 3.3 13.4-13.3-4.3-4.3-9.8 4.5 4.8-9.5-4.4-4.5-13.4 13.3 3.1 3.1 7.2-6.9zm16.1 30.4l2.8-2.7-5.8-5.9 2.9-2.9 4.6 4.7 2.8-2.8-4.6-4.7 2.2-2.2 5.8 5.9 2.7-2.7-9.3-9.4-13.4 13.3 9.3 9.4zm6.5 6.6l7.3-7.3-2.6 12 3.5 3.6s2.8-8.6 2.9-8.9c0 0 3 1.7 6.3-1.2 0 0 3.2-3.1.7-6.7l-8.1-8.2-13.5 13.2 3.5 3.5zM105 35.7l2.5 2.5c.3.3 2 1.6-.1 3.6 0 0-1.7 1.1-3.2-.4l-2.4-2.5c0-.1 2.9-2.9 3.2-3.2zm9.2 30.7l3.2-3.2-5.6-5.7 10.1-10.1-3.4-3.5L105 57.2l9.2 9.2zm19.2-7.4L120 72.3l-3.4-3.4L130 55.6l3.4 3.4zm12.5 12.6l-8.9 8.8 3.9-13.8-4.6-4.6-13.4 13.3 3.2 3.1 8.9-9-3.5 14.5 4.1 4.1L149 74.7l-3.1-3.1z" />
</svg>
</div>
<div class="new-header-shell__skeleton new-header-shell__search"></div>
<div class="new-header-shell__actions">
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
</div>
</div>
<div class="new-header-shell__navigation">
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:160px; height:40px"></div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<span data-component="rich-relevance/category-tracking" data-api-key="b585440a90ab9e49" data-api-client-key data-base-url="https://recs.richrelevance.com/rrserver/" data-region-id="grande_sao_paulo" data-placement-type="category_page" data-request-origin data-products="[]" data-category-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-modular-content-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-category-name="Acessórios de Celular"></span>
<div data-entry-key data-api-data="null" data-is-assisted-sale data-is-on-mobile-app data-is-black-weekend data-type="entryKey" data-page-type="category/entry-key-react" data-url="fones-de-ouvido" data-category-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-api-domain="https://www.leroymerlin.com.br" data-personalization-track="{&quot;apiKey&quot;:&quot;b585440a90ab9e49&quot;,&quot;baseUrl&quot;:&quot;https:\/\/recs.richrelevance.com\/rrserver\/&quot;,&quot;regionId&quot;:&quot;grande_sao_paulo&quot;,&quot;userId&quot;:null,&quot;products&quot;:[],&quot;categoryName&quot;:&quot;Acess\u00f3rios de Celular&quot;,&quot;categoryId&quot;:{&quot;$oid&quot;:&quot;5be04749f846aa0f954986d3&quot;},&quot;placement&quot;:&quot;category_page&quot;,&quot;track&quot;:&quot;category-tracking&quot;}" data-is-new-product-thumb="1" class="new-container-fluid lighter-background">
<div class="products-shell-container">
<div class="products-shell-header">
<div class="products-shell-breadcrumb">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="top-content-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="sorters-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="facets-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
</div>
<div class="products-shell-body">
<div class="products-shell-filters">
<ul class="products-shell-filter margin-bottom">
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
</ul>
</div>
<section class="products-shell">
<div class="products-wrapper">
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
</div>
</section>
</div>
</div>
</div>
<span data-salesforce-product-category="Acessórios de Celular"></span>
<div data-whatsapp data-page-type="category/entry-key-react"></div>
<footer class="footer" data-unstick-ref>
<div class="new-container footer-contacts row">
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Compre pelo telefone</strong>
<div class="content-hours">
<p class="office-hours">Das 8h às 20h de segunda a sexta.</p>
<p class="office-hours">Das 8h às 14h aos sábados.</p>
</div>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a class="phone-link" href="tel:+551140071380">4007-1380</a></strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:08006021380">0800-602-1380</a></strong>
<p class="locale">Demais regiões</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<div class="content-group">
<strong class="title title-whatsapp">Compre pelo WhatsApp </strong>
</div>
<p class="office-hours">Horário de funcionamento sujeito à região.</p>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/whatsapp-logo.svg" alt="Whatsapp" />
<strong class="phone">
<a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=551140071380&text=Ol%C3%A1%20equipe%2C%20Leroy%20Merlin!%20Podemos%20conversar%3F" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
(11) 4007-1380
</a>
</strong>
<p class="locale">Nacional</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Central de Atendimento</strong>
<p class="office-hours">Das 8h às 20h de segunda a sábado.</p>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/whatsapp-logo.svg" alt="Whatsapp" />
<strong class="phone">
<a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=551140205376&text=Ol%C3%A1%20equipe%2C%20Leroy%20Merlin!%20Podemos%20conversar%3F" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
(11) 4020-5376
</a>
</strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:+551140205376">4020-5376</a></strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:08000205376">0800-020-5376</a></strong>
<p class="locale">Demais regiões</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Redes Sociais</strong>
<p class="small color-default">Acompanhe as novidades da Leroy Merlin em todas as nossas redes.</p>
<ul class="social-list">
<li class="social-item">
<a href="https://www.tiktok.com/@leroymerlinbrasil" title="TikTok Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-tiktok">
TikTok
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://www.instagram.com/leroymerlinbrasil" title="Instagram Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-instagram">
Instagram
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://br.pinterest.com/pinterest_leroymerlin" title="Pinterest Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-pinterest">
Pinterest
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://www.youtube.com/@CasadeVerdade" title="Youtube Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-youtube">
Youtube
</a>
</li>
</ul>
</div>
</div>
</div>
<div class="footer-nav">
<div class="new-container ">
<nav class="nav-list">
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Departamentos</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/climatizacao-e-ventilacao" class="nav-link" title="Ar e Ventilação">
Ar e Ventilação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/audio-e-video" class="nav-link" title="Áudio, Vídeo e TVs">
Áudio, Vídeo e TVs
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/banheiros" class="nav-link" title="Banheiros">
Banheiros
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cama-mesa-e-banho" class="nav-link" title="Cama, Mesa e Banho">
Cama, Mesa e Banho
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cozinhas-e-areas-de-servico" class="nav-link" title="Cozinhas e Áreas de Serviço">
Cozinhas e Áreas de Serviço
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/decoracao" class="nav-link" title="Decoração">
Decoração
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletrodomesticos" class="nav-link" title="Eletrodomésticos">
Eletrodomésticos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletroportateis" class="nav-link" title="Eletroportáteis">
Eletroportáteis
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferragens" class="nav-link" title="Ferragens">
Ferragens
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferramentas" class="nav-link" title="Ferramentas">
Ferramentas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/informatica" class="nav-link" title="Informática">
Informática
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/iluminacao" class="nav-link" title="Iluminação">
Iluminação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/jardim-e-lazer" class="nav-link" title="Jardim e Varanda">
Jardim e Varanda
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/limpeza-e-manutencao" class="nav-link" title="Limpeza da Casa">
Limpeza da Casa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/marcenaria-e-madeiras" class="nav-link" title="Madeiras">
Madeiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-de-construcao" class="nav-link" title="Materiais de Construção">
Materiais de Construção
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-eletricos" class="nav-link" title="Materiais Elétricos">
Materiais Elétricos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-hidraulicos" class="nav-link" title="Materiais Hidráulicos">
Materiais Hidráulicos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/moveis" class="nav-link" title="Móveis">
Móveis
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/organizacao" class="nav-link" title="Organização da Casa">
Organização da Casa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/acessorios-para-pets" class="nav-link" title="Pet Shop">
Pet Shop
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tintas-e-acessorios" class="nav-link" title="Pintura e Acessórios">
Pintura e Acessórios
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/pisos-e-revestimentos" class="nav-link" title="Pisos e Revestimentos">
Pisos e Revestimentos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/portas-janelas-e-portoes" class="nav-link" title="Portas, Janelas e Portões">
Portas, Janelas e Portões
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/seguranca-e-comunicacao" class="nav-link" title="Segurança e Comunicação">
Segurança e Comunicação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/utilidades-domesticas" class="nav-link" title="Utilidades Domésticas">
Utilidades Domésticas
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Aprenda</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/inspire-se" class="nav-link" title="Inspire-se - banheiros, cozinhas, salas e jardins">
Inspire-se
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/dicas" class="nav-link" title="Dicas para construção, reforma e decoração">
Dicas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/faca-voce-mesmo" class="nav-link" title="Faça você mesmo">
Faça Você Mesmo
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cursos-e-eventos" class="nav-link" title="Cursos de bricolagem">
Cursos e Eventos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tendencias" class="nav-link" title="Dicas e tendências de casa e decoração">
Tendências
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/assistente" class="nav-link" title="Calculadoras">
Calculadoras
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Serviços</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/leroy-merlin-instala" class="nav-link" title="Leroy Merlin Instala">
Leroy Merlin Instala
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://portaldoprestador.leroymerlin.com.br/" class="nav-link" title="Instalador Parceiro">
Instalador Parceiro
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/solucao-financeira" class="nav-link" title="Soluções Financeiras">
Soluções Financeiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/venda-faturada" class="nav-link" title="Venda Faturada Empresas">
Venda Faturada Empresas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/facilidades-nas-lojas" class="nav-link" title="Serviços nas lojas">
Facilidades nas lojas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/garantia-estendida-leroy-merlin" class="nav-link" title="Garantia Estendida Leroy Merlin">
Garantia Estendida Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/televendas" class="nav-link" title="Televendas">
Televendas
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">A Leroy Merlin</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/sobre-a-leroy-merlin" class="nav-link" title="Sobre a Leroy Merlin">
A Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/historia" class="nav-link" title="História da Leroy Merlin">
História
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/sustentabilidade-e-desenvolvimento-responsavel" class="nav-link" title="Sustentabilidade">
Sustentabilidade
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://leroymerlinbrasil.teamtailor.com" class="nav-link" title="Vagas na Leroy Merlin">
Carreiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/ofereca-um-imovel" class="nav-link" title="Ofereça um imóvel">
Ofereça um imóvel
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="http://www.leroymerlin.com" class="nav-link" title="Site Internacional">
Site Internacional
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/fornecedor-da-leroy-merlin" class="nav-link" title="Fornecedor Leroy Merlin">
Seja um fornecedor
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://futurodoviver.com.br/" class="nav-link" title="Inova Leroy Merlin">
Inova Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/comunidades" class="nav-link" title="Comunidade Clientes">
Comunidade Clientes
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/assessoria-de-imprensa" class="nav-link" title="Sala de Imprensa">
Sala de Imprensa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/fidelidade/como-funciona" class="nav-link" title="Programa de Fidelidade">
Programa de Fidelidade
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/sitemap-p.html" class="nav-link" title="Mapa de buscas do site">
Mapa de buscas do site
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Marketplace</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/venda-com-a-gente" class="nav-link" title="Venda com a gente">
Venda com a gente
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Dúvidas</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-troca-e-devolucao" class="nav-link" title="Política de troca">
Política de <strong>Troca</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-pagamento" class="nav-link" title="Política de pagamento">
Política de <strong>Pagamento</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-entrega" class="nav-link" title="Política de entrega">
Política de <strong>Entrega</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-privacidade" class="nav-link" title="Política de privacidade">
Política de <strong>Privacidade</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-cookies" class="nav-link" title="Termos e condições">
Política de <strong>Cookies</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/termos-e-condicoes-de-uso-do-site" class="nav-link" title="Termos e condições">
Termos e Condições
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/regulamento-programa-leroy-merlin-com-voce" class="nav-link" title="Regulamento Leroy Merlin com Você">
Regulamento Leroy Merlin com Você
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/avaliacao" class="nav-link" title="Avaliação de Produtos">
Avaliação de Produtos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/recall-churrasqueira" class="nav-link" title="Recall">
Recall
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/dicasdeseguranca" class="nav-link" title="Dicas de Segurança">
Dicas de Segurança
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-title">
<strong class="nav-title">Atendimento</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/perguntas-frequentes-do-ecommerce" class="nav-link" title="FAQ de eCommerce">
FAQ de eCommerce
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/perguntas-frequentes-da-loja-fisica" class="nav-link" title="FAQ de Loja Física">
FAQ de Loja Física
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/fale-conosco" class="nav-link" title="Fale com a Leroy Merlin">
Fale Conosco
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a class="nav-link hidden" data-chatbot-trigger href="https://www.leroymerlin.com.br/fale-conosco">
Atendimento via chat
</a>
</li>
</ul>
</div>
</nav>
</div>
</div>
<div class="new-container engagement">
<div class="engagement-list">
<a class="engagement-item" href="https://www.leroymerlin.com.br/sustentabilidade-e-desenvolvimento-responsavel">
<div>
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/sustentabilidade.png" alt="Sustentabilidade - Construir e Sustentar" width="54" height="54" />
</div>
<div class="engagement-info">
<b>Sustentabilidade</b>
<span>
Construir e Sustentar
</span>
</div>
</a>
<ul class="engagement-stamps">
<li class="engagement-item">
<a href="http://www.ebit.com.br/leroy-merlin" target="_blank" rel="noopener" title="Avaliado pelos consumidores">
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/ebit.png" alt="Ebit" width="70" height="95" />
</a>
</li>
<li class="engagement-item">
<a href="https://www.certisign.com.br/seal/splashcerti.htm">
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/certisign.png" border="0" width="105" height="40" align="center" alt="Um site validado pela Certisign indica que nossa empresa concluiu satisfatoriamente todos os procedimentos para determinar que o domínio validado é de propriedade ou se encontra registrado por uma empresa ou organização autorizada a negociar por ela ou exercer qualquer atividade lícita em seu nome.">
</a>
</li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="new-container seo-description">
Considerada multiespecialista do lar, especializada em Construção, Acabamento,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/decoracao" title="Decoração para casa">Decoração</a>, Jardinagem e
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/blog/bricolagem" title="Faça você mesmo">Bricolagem</a>, a Leroy Merlin apresenta aos seus Clientes a maior variedade de produtos, são mais de 100 mil itens divididos em diversos departamentos. Aqui, você encontra
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-de-construcao" title="Materiais de Construção">Materiais de Construção</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cozinhas-planejadas" title="Cozinhas Planejadas">Cozinhas Planejadas</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferramentas" title="Ferramentas gerais">Ferramentas</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/furadeiras" title="Furadeiras">Furadeiras</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/pisos-e-revestimentos" title="Pisos e Revestimentos">Pisos e Revestimentos</a>, Sanitários, Encanamentos,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tapetes-tapetes" title="Tapetes">Tapetes</a>, Almofadas, Iluminação,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/moveis" title="Móveis">Móveis</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletrodomesticos" title="Eletrodomésticos">Eletrodomésticos</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tintas" title="Tintas">Tintas</a>, Ferragens,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ar-condicionado" title="Ar condicionado">Ar Condicionado</a>, produtos de
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cama-mesa-e-banho" title="Cama, Mesa e Banho">cama, mesa e banho</a> e muito mais. As Lojas oferecem serviços diferenciados, como Cursos de Bricolagem, Corte de Madeira, Fábrica de Cores, Molduraria, Estacionamento, Café, Entrega em Domicílio, Troca de Mercadoria, Coleta Seletiva, Fraldário, Soluções Financeiras, entre outros.
Hoje, a Leroy Merlin Brasil possui 52
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/lojas" title="Lojas Leroy Merlin">Lojas</a> distribuídas em 11 estados brasileiros e o Distrito Federal. Não tenha dúvidas: a Leroy Merlin pode ajudar você em todas as etapas de sua obra. Navegue pelo site da empresa e conheça um pouco mais a companhia, seus departamentos e produtos, além das diversas Ofertas disponíveis. Seja bem vindo à casa da sua casa!
</div>
<div class="new-container">
<div class="padding copyright">
Copyright © 2023 Leroy Merlin, todos os direitos reservados. Leroy Merlin Cia Brasileira de Bricolagem.
Inscrição estadual nº 298.176.665.115 CNPJ/MF sob o nº 01.438.784/0048-60.
Rua Pascoal Pais, nº 525, 5º andar - Vila Cordeiro, CEP 04581-060, São Paulo/SP.
</div>
</div>
</footer>
<script data-cfasync="false">
  window.env = {
    defaultImagePath: 'https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images',
    assetHost: 'https://cdn.leroymerlin.com.br/',
    baseHost: 'https://www.leroymerlin.com.br',
    datadog: {
      enabled: true,
      env: 'prod',
      service: 'production-web',
      version: '7f41ea84d0076a0b3ddea10b87baed1d2be672c6',
      applicationId: '76573fd8-e873-457d-a5e4-8dd388e11cb6',
      clientToken: 'pub5aef038d50e37b3b2cd05bc9742a242b',
      sessionSampleRate: 4,
      sessionReplaySampleRate: 20,
      trackUserInteractions: true,
      tracingOrigins: 'https://leroymerlin.com.br,https://api.leroymerlin.com.br,https://lista.leroymerlin.com.br'
    },
    sentry: {
      enabled: true,
      key: 'https://fab9c183a5264d38a83a823c51ba7211@o239066.ingest.sentry.io/5273374',
      environment: 'leroy_production'
    },
    feature: {
      isServicesEnabled: true,
      isImageResizingEnabled: false,
      isNewReviewsSectionEnabled: false
    }
  }
</script>
<script src="https://cdn.cookielaw.org/scripttemplates/otSDKStub.js" type="text/javascript" charset="UTF-8" data-domain-script="f919e144-3bfc-4d9b-9c90-9306953cbd00" async></script>
<script>var i=new Image,u="https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/frame-image-br/bg.png?x-id=JLER&x-r="+document.referrer+"&x-s="+window.location.href;i.src=u;</script>
<script src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/scripts/core-287b128dd88bbea917da.js"></script><script src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/scripts/bundle-c8eefae4f8a7bb7d0112.js"></script>
<script>
  function getUserIdCookie() {
  var cookies = document.cookie.split("; ");
  for (var i = 0; i < cookies.length; i++) {
    var cookie = cookies[i].split("=");
      if (cookie[0] === 'user_id') {
        return cookie[1];
      }
    }
  }

  function getLabelProvider (provider) {
    let providerMapped = {
      'facebook': 'sociallogin-facebook',
      'google': 'sociallogin-google',
      'apple': 'sociallogin-apple'
    }

    return providerMapped[provider] || 'outros'
  }

  function dataLayerSigninSucess(provider) {
    window.dataLayer = window.dataLayer || [];

    dataLayer.push({
      'event' : 'login',
      'login_type' : getLabelProvider(provider),
      'event-category': 'Funil de Conversão',
      'event-action': 'login',
      'event-label': 'User ID_' + getUserIdCookie()
    });
  }
</script>
<script>(function(){var js = "window['__CF$cv$params']={r:'8142c4e77c741b27',t:'MTY5Njk4MTg2NC41OTYwMDA='};_cpo=document.createElement('script');_cpo.nonce='',_cpo.src='/cdn-cgi/challenge-platform/scripts/jsd/main.js',document.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(_cpo);";var _0xh = document.createElement('iframe');_0xh.height = 1;_0xh.width = 1;_0xh.style.position = 'absolute';_0xh.style.top = 0;_0xh.style.left = 0;_0xh.style.border = 'none';_0xh.style.visibility = 'hidden';document.body.appendChild(_0xh);function handler() {var _0xi = _0xh.contentDocument || _0xh.contentWindow.document;if (_0xi) {var _0xj = _0xi.createElement('script');_0xj.innerHTML = js;_0xi.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(_0xj);}}if (document.readyState !== 'loading') {handler();} else if (window.addEventListener) {document.addEventListener('DOMContentLoaded', handler);} else {var prev = document.onreadystatechange || function () {};document.onreadystatechange = function (e) {prev(e);if (document.readyState !== 'loading') {document.onreadystatechange = prev;handler();}};}})();</script><script defer src="https://static.cloudflareinsights.com/beacon.min.js/v8b253dfea2ab4077af8c6f58422dfbfd1689876627854" integrity="sha512-bjgnUKX4azu3dLTVtie9u6TKqgx29RBwfj3QXYt5EKfWM/9hPSAI/4qcV5NACjwAo8UtTeWefx6Zq5PHcMm7Tg==" data-cf-beacon='{"rayId":"8142c4e77c741b27","version":"2023.8.0","b":1,"token":"66df91f96b3746ba8574d884e0572aba","si":100}' crossorigin="anonymous"></script>
</body>
</html>
