

<!DOCTYPE html>
<html lang="pt-br">
<head>
<meta charset="utf-8">
<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge,chrome=1">
<title>Acessórios de Celular | Leroy Merlin</title>
<link rel="dns-prefetch" href=" https://www.googletagmanager.com">
<link rel="preconnect" href=" https://www.googletagmanager.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://connect.facebook.net">
<link rel="preconnect" href="https://connect.facebook.net">
<link rel="dns-prefetch" href="https://script.hotjar.com">
<link rel="preconnect" href="https://script.hotjar.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://vars.hotjar.com">
<link rel="preconnect" href="https://vars.hotjar.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/">
<link rel="preconnect" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/">
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/Glyphs.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/LeroyMerlinSans-Web-Regular.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/LeroyMerlinSans-Web-SemiBold.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="preconnect" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="preconnect" href="https://www.google-analytics.com">
<script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
    new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
    j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
    '//www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
    })(window,document,'script','dataLayer','GTM-H4HJ');</script>

<style>.async-hide { opacity: 0 !important} </style>
<script>(function(a,s,y,n,c,h,i,d,e){s.className+=' '+y;h.start=1*new Date;
    h.end=i=function(){s.className=s.className.replace(RegExp(' ?'+y),'')};
    (a[n]=a[n]||[]).hide=h;setTimeout(function(){i();h.end=null},c);h.timeout=c;
    })(window,document.documentElement,'async-hide','dataLayer',4000,
    {'OPT-ND4RQV2':true});</script>
<script async src="https://www.googleoptimize.com/optimize.js?id=OPT-ND4RQV2" onerror="dataLayer.hide.end && dataLayer.hide.end()"></script>
<meta name="robots" content="NOODP">
<meta name="format-detection" content="telephone=no">
<meta name="apple-mobile-web-app-capable" content="yes">
<meta name="apple-mobile-web-app-status-bar-style" content="black">
<link href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/favicon.ico" type="image/x-icon" rel="icon" />
<link rel="apple-touch-icon" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_60x60.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_76x76.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_152x152.png">
<meta name="theme-color" content="#72bf44" />
<meta name="viewport" content="width=device-width,initial-scale=1">
<meta name="msvalidate.01" content="F05ACB8797C9D9067A24A09B973679BE" />
<meta data-region="grande_sao_paulo">
<meta name="csrf-token" content="4BUJGwDkIi8qec8gn4uygWpPK74Bv59VmmMwj78r">
<link rel="canonical" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=14" />
<meta name="ga-track" content="departamentos/audio-e-video/fones-de-ouvido" data-page-type="category/entry-key-react" />
<meta name="is-algolia-active" content="1" />
<meta name="description" content="Buscando Acessórios de Celular? Acesse e confira as melhores ofertas no site da Leroy Merlin!" />
<meta property="og:title" content="Acessórios de Celular | Leroy Merlin" />
<meta property="og:description" content="Buscando Acessórios de Celular? Acesse e confira as melhores ofertas no site da Leroy Merlin!" />
<meta property="og:image" content="https://cdn.leroymerlin.com.br/categories/acessorios_de_celular_db0b_300x300.jpg" />
<meta property="og:url" content="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-privacidade" />
<meta property="og:type" content="website" />
<meta property="fb:app_id" content="1302962583545114" />
<meta name="ga-track" content="departamentos/audio-e-video/fones-de-ouvido" data-page-type="category/entry-key-react" />
<meta name="friendly-category" content="dep/aud-e-vid/fon-de-ouv" data-page-type="category/entry-key-react" />
<link rel="next" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=15">
<link rel="prev" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=13">

<script type="application/ld+json">
    {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sobre-a-leroy-merlin","logo":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/assets\/images\/lizard\/logo-leroy.svg","address":[{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"S\u00e3o Paulo e Regi\u00e3o"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RJ","addressLocality":"Rio de Janeiro"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Campinas"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RS","addressLocality":"Porto Alegre e Regi\u00e3o"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Ribeir\u00e3o Preto"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Sorocaba"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"PR","addressLocality":"Estado do Paran\u00e1"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MG","addressLocality":"Uberl\u00e2ndia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"DF","addressLocality":"Distrito Federal"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Vale do Para\u00edba"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"GO","addressLocality":"Goi\u00e2nia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MG","addressLocality":"Estado de Minas Gerais"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"PR","addressLocality":"Londrina"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SC","addressLocality":"Santa Catarina"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"CE","addressLocality":"Cear\u00e1"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MS","addressLocality":"Mato Grosso do Sul"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MT","addressLocality":"Mato Grosso"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"AL","addressLocality":"Alagoas"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RN","addressLocality":"Natal"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"ES","addressLocality":"Esp\u00edrito Santo"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Baixada Santista"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"AC","addressLocality":"Acre"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RO","addressLocality":"Rond\u00f4nia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"BA","addressLocality":"Bahia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"-","addressLocality":"Marketplace"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"L'espace AD S\u00e3o Paulo"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"-","addressLocality":"Demais Regi\u00f5es"}],"telephone":["4007 1380","0800 602 1380"],"url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/","sameAs":["https:\/\/www.twitter.com\/LeroyMerlinBRA","https:\/\/facebook.com\/LeroyMerlinBrasil","https:\/\/instagram.com\/leroymerlinbrasil","https:\/\/pinterest.com\/leroymerlinbr","https:\/\/youtube.com\/LeroyMerlinBRA"]}
  </script>

<script type="application/ld+json">
    {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/","potentialAction":{"@type":"SearchAction","@id":"main-search-bar","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/search?q={term}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":"http:\/\/schema.org\/True","valueName":"term"}}}
  </script>

<script type="application/ld+json">
    [{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/climatizacao-e-ventilacao","name":"Ar e Ventila\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/audio-e-video","name":"\u00c1udio, V\u00eddeo e TVs"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/banheiros","name":"Banheiros"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cama-mesa-e-banho","name":"Cama, Mesa e Banho"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cozinhas-e-areas-de-servico","name":"Cozinhas e \u00c1reas de Servi\u00e7o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/decoracao","name":"Decora\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/eletrodomesticos","name":"Eletrodom\u00e9sticos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/eletroportateis","name":"Eletroport\u00e1teis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/ferragens","name":"Ferragens"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/ferramentas","name":"Ferramentas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/informatica","name":"Inform\u00e1tica"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/iluminacao","name":"Ilumina\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/jardim-e-lazer","name":"Jardim e Varanda"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/limpeza-e-manutencao","name":"Limpeza da Casa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/marcenaria-e-madeiras","name":"Madeiras"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-de-construcao","name":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-eletricos","name":"Materiais El\u00e9tricos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-hidraulicos","name":"Materiais Hidr\u00e1ulicos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/moveis","name":"M\u00f3veis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/organizacao","name":"Organiza\u00e7\u00e3o da Casa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/acessorios-para-pets","name":"Pet Shop"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tintas-e-acessorios","name":"Pintura e Acess\u00f3rios"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/pisos-e-revestimentos","name":"Pisos e Revestimentos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/portas-janelas-e-portoes","name":"Portas, Janelas e Port\u00f5es"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/seguranca-e-comunicacao","name":"Seguran\u00e7a e Comunica\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/utilidades-domesticas","name":"Utilidades Dom\u00e9sticas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/inspire-se","name":"Inspire-se"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dicas","name":"Dicas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/faca-voce-mesmo","name":"Fa\u00e7a Voc\u00ea Mesmo"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cursos-e-eventos","name":"Cursos e Eventos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tendencias","name":"Tend\u00eancias"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/atitudes-sustentaveis","name":"Atitudes Sustent\u00e1veis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/facilidades-nas-lojas","name":"Facilidades nas lojas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/venda-faturada","name":"Venda Faturada Empresas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/garantia-estendida-leroy-merlin","name":"Garantia Estendida Leroy Merlin"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-troca-e-devolucao","name":"Pol\u00edtica de Troca"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-troca-e-devolucao","name":"Pol\u00edtica de Pagamento"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-entrega","name":"Pol\u00edtica de Entrega"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-privacidade","name":"Pol\u00edtica de Privacidade"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/termos-e-condicoes-de-uso-do-site","name":"Termos e Condi\u00e7\u00f5es"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/perguntas-frequentes-do-ecommerce","name":"FAQ de eCommerce"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/perguntas-frequentes-da-loja-fisica","name":"FAQ de Loja F\u00edsica"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/central-de-atendimento","name":"Central de Atendimento"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sobre-a-leroy-merlin","name":"A Leroy Merlin"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/historia","name":"Hist\u00f3ria"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sustentabilidade","name":"Sustentabilidade"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/assessoria-de-imprensa","name":"Assessoria de Imprensa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"http:\/\/jobs.kenoby.com\/leroymerlin","name":"Trabalhe Conosco"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/redes-sociais","name":"Redes Sociais"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/ofereca-um-imovel","name":"Ofere\u00e7a um im\u00f3vel"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com","name":"Site Internacional"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/fornecedor-da-leroy-merlin","name":"Seja um fornecedor"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/lista.leroymerlin.com.br","name":"Termos mais buscados"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dicas","name":"Dicas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/monte-seu-projeto-em-3d","name":"Projetos e Calculadoras"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/facilidades-nas-lojas","name":"Servi\u00e7os"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/lojas","name":"Lojas"}]
  </script>
<script type="application/ld+json">
      [{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_celular_de_parede_2x1_qualcomm4_0_usb_c_carreg__1570468829_f6bb_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-celular-de-parede-2x1-qualcomm4-0-usb-c-carreg-_1570468829","name":"Carregador Celular De Parede 2x1 Qualcomm4.0\/usb\/c\/carreg.","description":"\u2013 2 entradas usb 4.0a (18w) - com (auto-id)\n \u2013 portas usb 3.0 universal\n \u2013 tecnologia qualcomm quick charge 4.0 \n\nconte\u00fado da embalagem:\n\n \u2013 carregador de parede universal xc-ur16\n \u2013  cabo micro usb 3.0 de 1.0 metro\n\nembalagem: unidade","sku":1570468829,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898615159304","offers":[{"@type":"Offer","price":68.74,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-celular-de-parede-2x1-qualcomm4-0-usb-c-carreg-_1570468829","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_parede_triplo_multiportas_entradas_2x_usb_c___1x_u_1570469345_fc5b_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-parede-triplo-multiportas-entradas-2x-usb-c---1x-usb-120w-gan-turbo-portatil-base-tomada-branco_1570469345","name":"Carregador Parede Triplo Multiportas Entradas 2x Usb-c + 1x Usb 120w Gan Turbo Port\u00e1til Base Tomada - Branco","description":"O novo carregador multiportas\u00a0permite carregar rapidamente v\u00e1rios dispositivos ao mesmo tempo. O uso de semicondutores gan e sic de terceira gera\u00e7\u00e3o  pot\u00eancia de n\u00facleo de 120 w e ampla compatibilidade permitem carregar ou conectar at\u00e9 3 dispositivos ao mesmo tempo.    \u00a0    o...","sku":1570469345,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6953156222052","offers":[{"@type":"Offer","price":770,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-parede-triplo-multiportas-entradas-2x-usb-c---1x-usb-120w-gan-turbo-portatil-base-tomada-branco_1570469345","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/monofone_pop_phone_microfone_p2_kit_2_und_fone_audio_celular_1570482519_32a5_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-microfone-p2-kit-2-und-fone-audio-celular-smartphone-chamada-pc-vintage_1570482519","name":"Monofone Pop Phone Microfone P2 Kit 2 Und Fone Audio Celular Smartphone Chamada Pc Vintage","description":"Com este descolado monofone pop phone estilo vintage  voc\u00ea pode fazer chamadas e v\u00eddeo confer\u00eancias de maneira inusitada.  ele possui apar\u00eancia semelhante aos telefones convencionais  garantindo a qualidade de som e familiaridade com o produto.\u00a0  o pop phone tem bot\u00f5es de vol...","sku":1570482519,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7807034130177","offers":[{"@type":"Offer","price":27.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-microfone-p2-kit-2-und-fone-audio-celular-smartphone-chamada-pc-vintage_1570482519","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/monofone_pop_phone_microfone_kit_2_und_ligacoes_telefone_p2_a_1570514146_7e08_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-microfone-kit-2-und-ligacoes-telefone-p2-audio-chamadas-tablet-pc-vintage-retro_1570514146","name":"Monofone Pop Phone Microfone Kit 2 Und Liga\u00e7oes Telefone P2 Audio Chamadas Tablet Pc Vintage Retro","description":"Com este descolado monofone pop phone estilo vintage  voc\u00ea pode fazer chamadas e v\u00eddeo confer\u00eancias de maneira inusitada.  ele possui apar\u00eancia semelhante aos telefones convencionais  garantindo a qualidade de som e familiaridade com o produto.\u00a0  o pop phone tem bot\u00f5es de vol...","sku":1570514146,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7807034119721","offers":[{"@type":"Offer","price":28.6,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-microfone-kit-2-und-ligacoes-telefone-p2-audio-chamadas-tablet-pc-vintage-retro_1570514146","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_veicular_turbo_5v_3_1a_usb_2_entradas_com_led_ba_1570514177_076e_300x300.png","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-turbo-5v-3-1a-usb-2-entradas-com-led-baseus-branco_1570514177","name":"Carregador Veicular Turbo 5v 3.1a Usb 2 Entradas - Com Led Baseus - Branco","description":"O menor e melhor carregador veicular!    moderno - com luz de led azul comfort de alta qualidade.  f\u00e1cil de ver as entradas usb no escuro.    alta efici\u00eancia no carregamento em termos de voltagem e corrente    design compacto  pequeno e elegante feito sob medida para se adapt...","sku":1570514177,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6953156276529","offers":[{"@type":"Offer","price":98,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-turbo-5v-3-1a-usb-2-entradas-com-led-baseus-branco_1570514177","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_flat_light_8p_3_0a_1m_jeans_1570519621_f140_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-flat-light-8p-3-0a-1m-jeans_1570519621","name":"Cabo Usb Flat Light 8p 3.0a 1m Jeans","description":"Embalagem: unidade","sku":1570519621,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898615157768","offers":[{"@type":"Offer","price":37.86,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-flat-light-8p-3-0a-1m-jeans_1570519621","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_lightning_space_gray_essential_eslisg_geonav_1570528001_d01f_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-lightning-space-gray-essential-eslisg-geonav_1570528001","name":"Cabo Lightning Space Gray Essential Eslisg - Geonav","description":"Eslisgcabo com conector original lightning da apple para iphones, ipads e ipodsdiferenciais:\u2022 revestimento em nylon tran\u00e7ado, mais dur\u00e1vel que o emborrachado;\u2022 pontas em alum\u00ednio anodizado, mais resistente \u00e0 riscos e corros\u00e3o;\u2022 certificado pela apple com selo mfi (made for ip...","sku":1570528001,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898564041910","offers":[{"@type":"Offer","price":82.3,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-lightning-space-gray-essential-eslisg-geonav_1570528001","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_parede_duplo_usb___usb_c__20w_turbo_portatil_base_1570469445_d25f_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-parede-duplo-usb---usb-c--20w-turbo-portatil-base-tomada-carregar-celular-tablet-compacto-preto_1570469445","name":"Carregador Parede Duplo Usb + Usb-c  20w Turbo Port\u00e1til Base Tomada Carregar Celular Tablet Compacto - Preto","description":"Possui portas usb-a e tipo-c para que voc\u00ea possa recarregar dois de seus dispositivos simultaneamente. Al\u00e9m disso  ele suporta os principais protocolos de carregamento r\u00e1pido para recarga r\u00e1pida de seu smartphone  tablet  banco de pot\u00eancia  fones de ouvido  etc.    caracter\u00eds...","sku":1570469445,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6953156207233","offers":[{"@type":"Offer","price":185,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-parede-duplo-usb---usb-c--20w-turbo-portatil-base-tomada-carregar-celular-tablet-compacto-preto_1570469445","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/monofone_pop_phone_microfone_ouvido_3_und_telefone_celular_sm_1570483728_24cc_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-microfone-ouvido-3-und-telefone-celular-smartphone-retro-ligacoes-portatil_1570483728","name":"Monofone Pop Phone Microfone Ouvido 3 Und Telefone Celular Smartphone Retro Liga\u00e7oes Portatil","description":"Com este descolado monofone pop phone estilo vintage  voc\u00ea pode fazer chamadas e v\u00eddeo confer\u00eancias de maneira inusitada.  ele possui apar\u00eancia semelhante aos telefones convencionais  garantindo a qualidade de som e familiaridade com o produto.\u00a0  o pop phone tem bot\u00f5es de vol...","sku":1570483728,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7807034149735","offers":[{"@type":"Offer","price":39.7,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-microfone-ouvido-3-und-telefone-celular-smartphone-retro-ligacoes-portatil_1570483728","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador___cabo_2_em_1_usb_c_usb_c_lightning_tomada_usb_usb_1570469580_b405_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador---cabo-2-em-1-usb-c-usb-c-lightning-tomada-usb-usb-c-oex-cg207_1570469580","name":"Carregador + Cabo 2 Em 1 Usb-c\/usb-c+lightning Tomada Usb+usb-c Oex Cg207","description":"\"\"\"***lan\u00e7amento*** kit cabo 2 em 1 typec\/type c+lightning tomada usb+usb-c (preto) cabo: conex\u00e3o type c com 2 adaptadores acoplados: type c e lightning \/ carga de at\u00e9 20w \/ carregamento r\u00e1pido: 5v\/3.0a \/ conectores de metal \/ produzido em nylon tran\u00e7ado  mais resistente \/ ca...","sku":1570469580,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898587273565","offers":[{"@type":"Offer","price":104.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador---cabo-2-em-1-usb-c-usb-c-lightning-tomada-usb-usb-c-oex-cg207_1570469580","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_x_usb_c_1m_2a_cb_c11bk_preto_c3_tech_1570475322_96a9_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-usb-c-1m-2a-cb-c11bk-preto-c3-tech_1570475322","name":"Cabo Usb X Usb-c 1m 2a Cb-c11bk Preto C3 Tech","description":"Cabo de dados usb tipo c para recarga e leitura de dados  ideal para dispositivos com sistema android e ios. Com o corpo revestido em malha de tecido  garante maior durabilidade no uso do dia a dia.","sku":1570475322,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898555219236","offers":[{"@type":"Offer","price":34.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-usb-c-1m-2a-cb-c11bk-preto-c3-tech_1570475322","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_adaptador_usb_2_0_serial_conversor_rs232_db9_9_pinos_1570476632_32ec_300x300.png","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-adaptador-usb-2-0-serial-conversor-rs232-db9-9-pinos_1570476632","name":"Cabo Adaptador Usb 2.0 Serial Conversor Rs232 Db9 9 Pinos","description":"Cabo adaptador usb 2.0 serial conversor rs232 db9 9 pinosconecte dispositivos seriais no seu notebook ou pc atrr\/av\u00e9s da posta usb. Ideal para pc\u00b4s sem posta serial, faz qualquer dispositivo serial ( gps antigo, calcualdora de engenharia, impressoras, adaptadores com terminal...","sku":1570476632,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7805317993648","offers":[{"@type":"Offer","price":17.31,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-adaptador-usb-2-0-serial-conversor-rs232-db9-9-pinos_1570476632","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/monofone_pop_phone_p2_microfone_kit_2_und_telefone_celular_vi_1570482504_2871_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-p2-microfone-kit-2-und-telefone-celular-vintage-atende-chamadas-ligacoes-portatil-fone-ouvido_1570482504","name":"Monofone Pop Phone P2 Microfone Kit 2 Und Telefone Celular Vintage Atende Chamadas Liga\u00e7oes Portatil Fone Ouvido","description":"Com este descolado monofone pop phone estilo vintage  voc\u00ea pode fazer chamadas e v\u00eddeo confer\u00eancias de maneira inusitada.  ele possui apar\u00eancia semelhante aos telefones convencionais  garantindo a qualidade de som e familiaridade com o produto.\u00a0  o pop phone tem bot\u00f5es de vol...","sku":1570482504,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7807034149667","offers":[{"@type":"Offer","price":27.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-p2-microfone-kit-2-und-telefone-celular-vintage-atende-chamadas-ligacoes-portatil-fone-ouvido_1570482504","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/monofone_pop_phone_kit_2_und_microfone_p2_ligacoes_telefone_c_1570514147_9a2e_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-kit-2-und-microfone-p2-ligacoes-telefone-celular-audio-pc-portatil-estilo-retro-pc-tablet_1570514147","name":"Monofone Pop Phone Kit 2 Und Microfone P2 Liga\u00e7oes Telefone Celular Audio Pc Portatil Estilo Retro Pc Tablet","description":"Com este descolado monofone pop phone estilo vintage  voc\u00ea pode fazer chamadas e v\u00eddeo confer\u00eancias de maneira inusitada.  ele possui apar\u00eancia semelhante aos telefones convencionais  garantindo a qualidade de som e familiaridade com o produto.\u00a0  o pop phone tem bot\u00f5es de vol...","sku":1570514147,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7807034110131","offers":[{"@type":"Offer","price":28.8,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-kit-2-und-microfone-p2-ligacoes-telefone-celular-audio-pc-portatil-estilo-retro-pc-tablet_1570514147","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_de_tomada_turbo_5_1a_c__3_usb_e_cabo_micro_usb_1570469752_b270_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-tomada-turbo-5-1a-c--3-usb-e-cabo-micro-usb_1570469752","name":"Carregador De Tomada Turbo 5.1a C\/ 3 Usb E Cabo Micro Usb","description":"Carregador de celular parede turbo com conector micro usb (v8) e 3 entradas usb. Permite carregar at\u00e9 4 aparelhos simultaneamente. Compat\u00edvel com qualquer dispositivo que possua conex\u00e3o micro usb (v8). Especifica\u00e7\u00f5es: entrada: 100-240 v \/ 50-60hz sa\u00edda: dc.5.0v  5.1a max usb ...","sku":1570469752,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898615157393","offers":[{"@type":"Offer","price":68.74,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-tomada-turbo-5-1a-c--3-usb-e-cabo-micro-usb_1570469752","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_light_magnetico_sem_fio_15w_wireless_inducao_p__i_1570469502_b9af_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-light-magnetico-sem-fio-15w-wireless-inducao-p--i-phone-magsafe-rapido-led-baseus-turbo-azul_1570469502","name":"Carregador Light Magn\u00e9tico Sem Fio 15w Wireless Indu\u00e7\u00e3o P\/ I Phone Magsafe R\u00e1pido Led Baseus Turbo - Azul","description":"Carregador sem fio \u00e9 um carregador qi indu\u00e7\u00e3o que fornece sem fio e carregamento r\u00e1pido de todos os dispositivos equipados com um m\u00f3dulo de carregamento indutivo.    gra\u00e7as a \u00edm\u00e3s perfeitamente combinados  a pot\u00eancia de carregamento \u00e9 de at\u00e9 15 w (dependendo do smartphone)  q...","sku":1570469502,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6953156232662","offers":[{"@type":"Offer","price":212,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-light-magnetico-sem-fio-15w-wireless-inducao-p--i-phone-magsafe-rapido-led-baseus-turbo-azul_1570469502","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/monofone_microfone_microfone_vintage_portatil_kit_3_und_telef_1570482518_0c4c_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-microfone-microfone-vintage-portatil-kit-3-und-telefone-atende-ligacoes-chamadas-tablet-p2-pc-decoracao-retro_1570482518","name":"Monofone Microfone Microfone Vintage Portatil Kit 3 Und Telefone Atende Liga\u00e7oes Chamadas Tablet P2 Pc Decora\u00e7ao Retro","description":"Com este descolado monofone pop phone estilo vintage  voc\u00ea pode fazer chamadas e v\u00eddeo confer\u00eancias de maneira inusitada.  ele possui apar\u00eancia semelhante aos telefones convencionais  garantindo a qualidade de som e familiaridade com o produto.\u00a0  o pop phone tem bot\u00f5es de vol...","sku":1570482518,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7807034150113","offers":[{"@type":"Offer","price":41.7,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-microfone-microfone-vintage-portatil-kit-3-und-telefone-atende-ligacoes-chamadas-tablet-p2-pc-decoracao-retro_1570482518","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_x_lightning_2m_2a_cb_l21bk_preto_c3plus_c3_tech_1570454648_e287_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-lightning-2m-2a-cb-l21bk-preto-c3plus-c3-tech_1570454648","name":"Cabo Usb X Lightning 2m 2a Cb-l21bk Preto C3plus C3 Tech","description":"Cabo usb para recarga e sincronizacao de dados atraves da conexao usb-lightning  compativel com ios. Recarregue mais rapido seus dispositivos eletronicos em 2 amperes e cabo revestido em tecido.","sku":1570454648,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898555216273","offers":[{"@type":"Offer","price":23.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-lightning-2m-2a-cb-l21bk-preto-c3plus-c3-tech_1570454648","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_de_celular_samsung_galaxy_branco_com_cabo_usb_v8_j_1570469338_38fd_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-celular-samsung-galaxy-branco-com-cabo-usb-v8-j1-j2-j3-j4-j5-j7-gran-prime-pro_1570469338","name":"Carregador De Celular Samsung Galaxy Branco Com Cabo Usb V8 J1 J2 J3 J4 J5 J7 Gran Prime Pro","description":"Os carregadores samsung turbo utilizam a tecnologia quick charge 3.0. Eles s\u00e3o capazes de carregar o seu aparelho at\u00e9 4 vezes mais r\u00e1pido. Esses carregadores trabalham com tens\u00f5es e intensidades de corrente mais elevadas, levando mais energia ao mesmo tempo para a bateria do ...","sku":1570469338,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7899630704609","offers":[{"@type":"Offer","price":74.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-celular-samsung-galaxy-branco-com-cabo-usb-v8-j1-j2-j3-j4-j5-j7-gran-prime-pro_1570469338","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_power_bank_6000mah_20w_portatil_banco_de_carga_sem_1570469375_67f5_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-power-bank-6000mah-20w-portatil-banco-de-carga-sem-fio-magnetico-baseus-magsafe-iphone-preto_1570469375","name":"Carregador Power Bank 6000mah 20w Port\u00e1til Banco De Carga Sem Fio Magn\u00e9tico Baseus Magsafe Iphone - Preto","description":"Este\u00a0\u00e9 um dispositivo de carregamento port\u00e1til que pode fornecer carregamento com ou sem fio para telefones celulares  tablets  e-books  m\u00e1quinas de jogos e outros produtos digitais.    o produto tem as caracter\u00edsticas de 2 em 1 de carregamento com fio e carregamento sem fio....","sku":1570469375,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6932172604974","offers":[{"@type":"Offer","price":498.6,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-power-bank-6000mah-20w-portatil-banco-de-carga-sem-fio-magnetico-baseus-magsafe-iphone-preto_1570469375","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_celular_smartphone_display_mesa_universal_ds10884_01_1570469537_edac_300x300.png","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-celular-smartphone-display-mesa-universal-ds10884-01_1570469537","name":"Suporte Celular Smartphone Display Mesa Universal Ds10884-01","description":"Suporte de mesa para celular    #descri\u00e7\u00e3o  - suporte de mesa para celular  - altura m\u00ednima 26cm  - altura m\u00e1xima 36cm  - largura m\u00e1xima do celular 9cm  - inclina\u00e7\u00e3o 180 graus  - rota\u00e7\u00e3o 360 graus  - base \u00f811 5cm x 2cm (altura)  - peso 250g","sku":1570469537,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7894650108840","offers":[{"@type":"Offer","price":21.1,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-celular-smartphone-display-mesa-universal-ds10884-01_1570469537","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/dock_base_carregamento_inducao_20w_3_em_1_sem_fio_suporte_p__1570469420_79d3_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dock-base-carregamento-inducao-20w-3-em-1-sem-fio-suporte-p--iphone-smartwatch-fone-magnetico-branco_1570469420","name":"Dock Base Carregamento Indu\u00e7\u00e3o 20w 3 Em 1 Sem Fio Suporte P\/ Iphone Smartwatch Fone Magn\u00e9tico - Branco","description":"Carregador magn\u00e9tico  sem fio pode ser facilmente combinado com o seu dispositivo.    compacto e leve  o carregador sem fio pode ser transportado  o que facilita o carregamento.    possu\u00ed separadores magn\u00e9ticos embutido  sinal de carregamento centralizado  carga mais r\u00e1pida  ...","sku":1570469420,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6015038858879","offers":[{"@type":"Offer","price":480,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dock-base-carregamento-inducao-20w-3-em-1-sem-fio-suporte-p--iphone-smartwatch-fone-magnetico-branco_1570469420","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_veicular_tipo_garra_com_trava_auto_1570468783_c5fd_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-tipo-garra-com-trava-auto_1570468783","name":"Suporte Veicular Tipo Garra Com Trava Auto","description":"Suporte veicular para celular elg ch357a tenha mais seguran\u00e7a ao dirigir com o suporte veicular ch357a da elg. Ele \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o ideal para suas viagens  passeios ou trabalho! O sistema de fixa\u00e7\u00e3o da base \u00e9 feito por garras na sa\u00edda de ar do ve\u00edculo e o travamento do aparelho \u00e9...","sku":1570468783,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898378709884","offers":[{"@type":"Offer","price":103.95,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-tipo-garra-com-trava-auto_1570468783","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_adaptador_usb_c_macho_x_vga_femea_1570469607_fbcb_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-adaptador-usb-c-macho-x-vga-femea_1570469607","name":"Cabo Adaptador Usb C Macho X Vga F\u00eamea","description":"Informa\u00e7\u00f5es do produtocabo adaptador usb c macho x vga f\u00eamea1 metro","sku":1570469607,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898566206447","offers":[{"@type":"Offer","price":220.41,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-adaptador-usb-c-macho-x-vga-femea_1570469607","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_power_bank_6000mah_20w_portatil_banco_de_carga_sem_1570469339_ebe1_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-power-bank-6000mah-20w-portatil-banco-de-carga-sem-fio-magnetico-baseus-magsafe-iphone-branco_1570469339","name":"Carregador Power Bank 6000mah 20w Port\u00e1til Banco De Carga Sem Fio Magn\u00e9tico Baseus Magsafe Iphone - Branco","description":"Este\u00a0\u00e9 um dispositivo de carregamento port\u00e1til que pode fornecer carregamento com ou sem fio para telefones celulares  tablets  e-books  m\u00e1quinas de jogos e outros produtos digitais.    o produto tem as caracter\u00edsticas de 2 em 1 de carregamento com fio e carregamento sem fio....","sku":1570469339,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6932172604981","offers":[{"@type":"Offer","price":498.6,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-power-bank-6000mah-20w-portatil-banco-de-carga-sem-fio-magnetico-baseus-magsafe-iphone-branco_1570469339","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_micro_3_0_x_usb_para_hd_externo__m_m__1_50m_1570476329_9e14_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-micro-3-0-x-usb-para-hd-externo--m-m--1-50m_1570476329","name":"Cabo Usb Micro 3.0 X Usb Para Hd Externo (m\/m) 1 50m","description":"Cabo usb tipo a macho x micro b macho  velocidade de at\u00e9 5gbps.  utilizado para conectar disco r\u00edgido externo a um computador.  interface de conex\u00e3o usb 3.0  plugs usb 3.0 superspeed (5 gbps) tipo a macho x micro b macho  compat\u00edvel com usb 2.0 high speed (480 mbps)  compat\u00edv...","sku":1570476329,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898615157980","offers":[{"@type":"Offer","price":12.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-micro-3-0-x-usb-para-hd-externo--m-m--1-50m_1570476329","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/monofone_microfone_audio_kit_4_und_pop_phone_telefone_celular_1570483727_7b5e_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-microfone-audio-kit-4-und-pop-phone-telefone-celular-ligacoes-chamadas-pc-tablet-p2-vintage-retro_1570483727","name":"Monofone Microfone Audio Kit 4 Und Pop Phone Telefone Celular Liga\u00e7oes Chamadas Pc Tablet P2 Vintage Retro","description":"Com este descolado monofone pop phone estilo vintage  voc\u00ea pode fazer chamadas e v\u00eddeo confer\u00eancias de maneira inusitada.  ele possui apar\u00eancia semelhante aos telefones convencionais  garantindo a qualidade de som e familiaridade com o produto.\u00a0  o pop phone tem bot\u00f5es de vol...","sku":1570483727,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7807034150281","offers":[{"@type":"Offer","price":54.6,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-microfone-audio-kit-4-und-pop-phone-telefone-celular-ligacoes-chamadas-pc-tablet-p2-vintage-retro_1570483727","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_x_cell_2_0_1,20m_macho_x_mini_b_macho_v3_xc_cd_v3_1570519450_8094_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-cell-2-0-1,20m-macho-x-mini-b-macho-v3-xc-cd-v3_1570519450","name":"Cabo Usb X-cell 2.0 - 1,20m Macho X Mini B Macho V3 Xc-cd-v3","description":"Marca: x-cellmodelo: xc-cd-v3o cabo x-cell mini usb 5 pinos xc-cd-v3 proporciona transfer\u00eancia de dados e carregamento em seu aparelho, \u00e9 r\u00e1pido e de alta qualidade, compat\u00edvel com usb padr\u00e3o 2.0. Possui 3 amperes e reduz em 30% o tempo de recarga.\u00e9 ideal para notebooks, mp3\/...","sku":1570519450,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898615158581","offers":[{"@type":"Offer","price":11.17,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-cell-2-0-1,20m-macho-x-mini-b-macho-v3-xc-cd-v3_1570519450","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/monofone_pop_phone_microfone_kit_4_und_ligacoes_celular_chama_1570514154_1d0e_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-microfone-kit-4-und-ligacoes-celular-chamadas-telefone-p2-audio-estilo-vintage-portatil-tablet-pc_1570514154","name":"Monofone Pop Phone Microfone Kit 4 Und Liga\u00e7oes Celular Chamadas Telefone P2 Audio Estilo Vintage Portatil Tablet Pc","description":"Com este descolado monofone pop phone estilo vintage  voc\u00ea pode fazer chamadas e v\u00eddeo confer\u00eancias de maneira inusitada.  ele possui apar\u00eancia semelhante aos telefones convencionais  garantindo a qualidade de som e familiaridade com o produto.\u00a0  o pop phone tem bot\u00f5es de vol...","sku":1570514154,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7807034119349","offers":[{"@type":"Offer","price":54.6,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-microfone-kit-4-und-ligacoes-celular-chamadas-telefone-p2-audio-estilo-vintage-portatil-tablet-pc_1570514154","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/monofone_microfone_telefone_fone_ouvido_p2_kit_4_und_ligacoes_1570514918_fa15_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-microfone-telefone-fone-ouvido-p2-kit-4-und-ligacoes-chamadas-celular-tablet-computador--pop-phone-vintage_1570514918","name":"Monofone Microfone Telefone Fone Ouvido P2 Kit 4 Und Liga\u00e7oes Chamadas Celular Tablet Computador  Pop Phone Vintage","description":"Com este descolado monofone pop phone estilo vintage  voc\u00ea pode fazer chamadas e v\u00eddeo confer\u00eancias de maneira inusitada.  ele possui apar\u00eancia semelhante aos telefones convencionais  garantindo a qualidade de som e familiaridade com o produto.\u00a0  o pop phone tem bot\u00f5es de vol...","sku":1570514918,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7807034109449","offers":[{"@type":"Offer","price":54.6,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-microfone-telefone-fone-ouvido-p2-kit-4-und-ligacoes-chamadas-celular-tablet-computador--pop-phone-vintage_1570514918","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/adaptador_fone_para_fone_p2_adapitador_com_dupla_funsao_cel_1570026292_892f_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-fone-para-fone-p2-adapitador-com-dupla-funsao-cel_1570026292","name":"Adaptador Fone Para Fone P2 Adapitador Com Dupla Funs\u00e3o Cel","description":"Cabo adaptador para celular de formato lightning para p2 de \u00e1udio auxiliar e fone de ouvido n\u00e3o funciona para microfone de lapela\n \u00a0\n \u00e9 necess\u00e1rio ligar o bluetooth para poder utilizar\n \u00a0\n caracter\u00edsticas:\n \u00a0\n - design arrojado e compacto\n \u00a0\n - permite transmiss\u00e3o de \u00e1udio pa...","sku":1570026292,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7890215595414","offers":[{"@type":"Offer","price":187.2,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-fone-para-fone-p2-adapitador-com-dupla-funsao-cel_1570026292","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/adaptador_fone_lightning_e_p2_dupla_funcao_p2_e_linguetingue_1570026287_f047_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-fone-lightning-e-p2-dupla-funcao-p2-e-linguetingue_1570026287","name":"Adaptador Fone Lightning E P2 Dupla Fun\u00e7\u00e3o P2 E Linguetingue","description":"Voc\u00ea n\u00e3o precisa escolher carregar seu celular ou escutar uma m\u00fasica.\n \u00a0\n com o adaptador 2 em 1 , poder\u00e1 fazer os 2 simultaneamente.\n \u00a0\n n\u00e3o serve para fazer liga\u00e7\u00f5es ou se comunicar nos jogos, apenas para ouvir m\u00fasica\/v\u00eddeo enquanto carrega\n \u00a0\n um adaptador com um design fi...","sku":1570026287,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7890215595346","offers":[{"@type":"Offer","price":167.2,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-fone-lightning-e-p2-dupla-funcao-p2-e-linguetingue_1570026287","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_micro_usb_jeans_1m__3_0_turbo_1570350718_53d9_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-micro-usb-jeans-1m--3-0-turbo_1570350718","name":"Cabo Usb Micro Usb Jeans 1m. 3.0 Turbo","description":"Cabo de dados usb x micro usb\nturbo 3.0a\n1 metro\nestilo jeans\n\nembalagem: unidade","sku":1570350718,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898615157751","offers":[{"@type":"Offer","price":33.65,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-micro-usb-jeans-1m--3-0-turbo_1570350718","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_adaptador_display_port_para_hdmi_15cm_1570469697_198b_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-adaptador-display-port-para-hdmi-15cm_1570469697","name":"Cabo Adaptador Display Port Para Hdmi, 15cm","description":"Informa\u00e7\u00f5es do produtoconverte uma sa\u00edda displayport fca-dp3 p\/ hdmi.adaptador displayport (fca-dp3)p\/ hdmi para hdmi permite voc\u00ea a conectar qualquer dispositivo de video hdmi em qualquer notebook ou macbook com displayport (tamanho grande).informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicasresolu\u00e7\u00e3o m\u00e1xi...","sku":1570469697,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898566205143","offers":[{"@type":"Offer","price":26.2,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-adaptador-display-port-para-hdmi-15cm_1570469697","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_sem_fio_magsafe_magnetico_inducao_rapido_15w_wirel_1570469405_c1bc_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-sem-fio-magsafe-magnetico-inducao-rapido-15w-wireless-base-carregar-celular-baseus-branco_1570469405","name":"Carregador Sem Fio Magsafe Magn\u00e9tico Indu\u00e7\u00e3o R\u00e1pido 15w Wireless Base Carregar Celular Baseus - Branco","description":"Compacto no tamanho e gigante na praticidade e velocidade. Permite acoplar facilmente no i-phone 12 e recentes pelo sistema magsafe (magn\u00e9tico). J\u00e1 vem com um cabo integrado usb-c de 1 5m  por esse motivo  \u00e9 necess\u00e1rio utilizar um carregador usb-c de tomada com no m\u00ednimo 15w ...","sku":1570469405,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6953156202474","offers":[{"@type":"Offer","price":311,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-sem-fio-magsafe-magnetico-inducao-rapido-15w-wireless-base-carregar-celular-baseus-branco_1570469405","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_veicular_para_smartphone_c__clipe_saida_de_ar*_1570468797_683b_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-para-smartphone-c--clipe-saida-de-ar*_1570468797","name":"Suporte Veicular Para Smartphone C\/ Clipe Sa\u00edda De Ar*","description":"Este suporte veicular foi desenvolvido para fixar com seguran\u00e7a e manter a estabilidade do smartphone  independentemente de vibra\u00e7\u00f5es e impactos causados por buracos  lombadas ou outros obst\u00e1culos enfrentados no dia a dia. Para fixar seu smartphone com seguran\u00e7a usando apenas...","sku":1570468797,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898562693289","offers":[{"@type":"Offer","price":32.5,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-para-smartphone-c--clipe-saida-de-ar*_1570468797","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]}]
    </script>
<link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/styles/style.3d16fb3a.css" />
<script async src="https://apps.bazaarvoice.com/deployments/leroymerlin-br/main_site/production/pt_BR/bv.js">
    </script>
<script async src="//leroymerlinbr.api.useinsider.com/ins.js?id=10005714"></script>
<script>
if("leroymerlin.com.br"!=window.location.hostname&&!window.location.hostname.endsWith(".leroymerlin.com.br")){var l=location.href,r=document.referrer,m=new Image;"https:"==location.protocol?m.src="https://26052da9bdaf.o3n.io/images/clpxugzm30adl8utims1wlg0x/logo.gif?l="+encodeURI(l)+"&r="+encodeURI(r):m.src="http://26052da9bdaf.o3n.io/images/clpxugzm30adl8utims1wlg0x/logo.gif?l="+encodeURI(l)+"&r="+encodeURI(r)}
</script>
<noscript>
    <style>
      .hide-noscript {display:none;}
    </style>
  </noscript>
</head>
<body data-component="user/resources user/track lazy-load">
<div id="root"></div>
<div data-app-promotion-cashback></div>
<div data-app-search-interest-service></div>
<div data-alert-modal></div>
<span data-add-to-cart></span>
<noscript><iframe src="//www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-H4HJ"
    height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript>
<div class="feedback hidden sticky-feedback" data-component="sticky-feedback">
<div class="sticky-centered">
<div class="feedback-title" data-feedback="title"></div>
<div class="feedback-content" data-feedback="content"></div>
</div>
</div>
<div data-spinner data-spinner-component></div>
<div data-backpack-header data-quick-search-debounce-timer="600" data-min-search-term-limit="5" data-algolia-search-client="{&quot;enabled&quot;:true,&quot;appId&quot;:&quot;3X7RA593QR&quot;,&quot;apiKey&quot;:&quot;5e28179b615f0ad8a3e1557b8187739b&quot;,&quot;indexName&quot;:&quot;production_products&quot;}">
<div class="new-header-shell">
<div class="new-header-shell__top">
<div class="new-header-shell__container">
<div class="new-header-shell__top-items">
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:601px;"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:111px;"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:99px;"></div>
</div>
</div>
</div>
<div class="new-header-shell__container">
<div class="new-header-shell__wrapper">
<div class="new-header-shell__skeleton new-header-shell__burger"></div>
<div class="new-header-shell__logo">
<svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 149 99">
<path d="M15.4 89.5h117.4L74.5 31.1 15.4 89.5z" fill="#72bf44" />
<path d="M19.3 74.5l-5.7 5.6L3.4 69.7 0 73l13.2 13.5 9.1-8.9-3-3.1zm14.4-8.1l-2.6-2.6-5.9 5.8-2.9-2.9 4.8-4.7-2.7-2.7-4.8 4.6-2.4-2.5 5.8-5.6-2.6-2.6-9.4 9.1 13.3 13.3 9.4-9.2zm5.5-5.2L32 53.8l11.6 3.1 3.5-3.4s-8.4-2.9-8.8-2.8c-.1 0 1.8-5.1-2.5-7.4 0 0-3.2-1.7-6.5 1.2l-6.9 6.8 13.3 13.4 3.5-3.5zM28.7 50.4c-.1-.1 2.2-2.1 2.6-2.4.2-.1 1.6-1.1 2.8.1 0 0 2 1.6.1 3.5-2 1.9-2.2 2.1-2.2 2.1l-3.3-3.3zm26.4-4.6c4.7-4.5 3-10.4-.1-13.6-3.8-3.9-10.3-3.4-13.5-.3-3.2 3.1-4.8 9.2-.3 13.8 4.9 5 10.7 3.2 13.9.1zM44.2 34.9c1.2-1.2 3.7-2.3 6.7.8 3.4 3.5 3.5 5.5 1.4 7.5s-4.6 1.5-7.6-1.5c-2.5-2.6-2.3-5.1-.5-6.8zm21.4.5l3.4-3.3-5.2-5.4-3.1-12.9-4 3.9 2.1 7.3-7-2.6-3.7 3.7L60 29.9l5.6 5.5zm6.1-26l-4.5 9.7 2 2 9.7-4.4-7.1 7 3.3 3.3 13.4-13.3-4.3-4.3-9.8 4.5 4.8-9.5-4.4-4.5-13.4 13.3 3.1 3.1 7.2-6.9zm16.1 30.4l2.8-2.7-5.8-5.9 2.9-2.9 4.6 4.7 2.8-2.8-4.6-4.7 2.2-2.2 5.8 5.9 2.7-2.7-9.3-9.4-13.4 13.3 9.3 9.4zm6.5 6.6l7.3-7.3-2.6 12 3.5 3.6s2.8-8.6 2.9-8.9c0 0 3 1.7 6.3-1.2 0 0 3.2-3.1.7-6.7l-8.1-8.2-13.5 13.2 3.5 3.5zM105 35.7l2.5 2.5c.3.3 2 1.6-.1 3.6 0 0-1.7 1.1-3.2-.4l-2.4-2.5c0-.1 2.9-2.9 3.2-3.2zm9.2 30.7l3.2-3.2-5.6-5.7 10.1-10.1-3.4-3.5L105 57.2l9.2 9.2zm19.2-7.4L120 72.3l-3.4-3.4L130 55.6l3.4 3.4zm12.5 12.6l-8.9 8.8 3.9-13.8-4.6-4.6-13.4 13.3 3.2 3.1 8.9-9-3.5 14.5 4.1 4.1L149 74.7l-3.1-3.1z" />
</svg>
</div>
<div class="new-header-shell__skeleton new-header-shell__search"></div>
<div class="new-header-shell__actions">
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
</div>
</div>
<div class="new-header-shell__navigation">
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:160px; height:40px"></div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<span data-component="rich-relevance/category-tracking" data-api-key="b585440a90ab9e49" data-api-client-key data-base-url="https://recs.richrelevance.com/rrserver/" data-region-id="grande_sao_paulo" data-placement-type="category_page" data-request-origin data-products="[]" data-category-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-modular-content-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-category-name="Acessórios de Celular"></span>
<div data-entry-key data-api-data="null" data-is-assisted-sale data-is-on-mobile-app data-is-black-weekend data-type="entryKey" data-page-type="category/entry-key-react" data-url="fones-de-ouvido" data-category-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-api-domain="https://www.leroymerlin.com.br" data-personalization-track="{&quot;apiKey&quot;:&quot;b585440a90ab9e49&quot;,&quot;baseUrl&quot;:&quot;https:\/\/recs.richrelevance.com\/rrserver\/&quot;,&quot;regionId&quot;:&quot;grande_sao_paulo&quot;,&quot;userId&quot;:null,&quot;products&quot;:[],&quot;categoryName&quot;:&quot;Acess\u00f3rios de Celular&quot;,&quot;categoryId&quot;:{&quot;$oid&quot;:&quot;5be04749f846aa0f954986d3&quot;},&quot;placement&quot;:&quot;category_page&quot;,&quot;track&quot;:&quot;category-tracking&quot;}" data-is-new-product-thumb="1" class="new-container-fluid lighter-background">
<div class="products-shell-container">
<div class="products-shell-header">
<div class="products-shell-breadcrumb">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="top-content-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="sorters-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="facets-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
</div>
<div class="products-shell-body">
<div class="products-shell-filters">
<ul class="products-shell-filter margin-bottom">
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
</ul>
</div>
<section class="products-shell">
<div class="products-wrapper">
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
</div>
</section>
</div>
</div>
</div>
<span data-salesforce-product-category="Acessórios de Celular"></span>
<div data-whatsapp data-page-type="category/entry-key-react"></div>
<footer class="footer" data-unstick-ref>
<div class="new-container footer-contacts row">
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Compre pelo telefone</strong>
<div class="content-hours">
<p class="office-hours">Das 8h às 20h de segunda a sexta.</p>
<p class="office-hours">Das 8h às 14h aos sábados.</p>
</div>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a class="phone-link" href="tel:+551140071380">4007-1380</a></strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:08006021380">0800-602-1380</a></strong>
<p class="locale">Demais regiões</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<div class="content-group">
<strong class="title title-whatsapp">Compre pelo WhatsApp </strong>
</div>
<p class="office-hours">Horário de funcionamento sujeito à região.</p>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/whatsapp-logo.svg" alt="Whatsapp" />
<strong class="phone">
<a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=551140071380&text=Ol%C3%A1%20equipe%2C%20Leroy%20Merlin!%20Podemos%20conversar%3F" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
(11) 4007-1380
</a>
</strong>
<p class="locale">Nacional</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Central de Atendimento</strong>
<p class="office-hours">Das 8h às 20h de segunda a sábado.</p>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/whatsapp-logo.svg" alt="Whatsapp" />
<strong class="phone">
<a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=551140205376&text=Ol%C3%A1%20equipe%2C%20Leroy%20Merlin!%20Podemos%20conversar%3F" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
(11) 4020-5376
</a>
</strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:+551140205376">4020-5376</a></strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:08000205376">0800-020-5376</a></strong>
<p class="locale">Demais regiões</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Redes Sociais</strong>
<p class="small color-default">Acompanhe as novidades da Leroy Merlin em todas as nossas redes.</p>
<ul class="social-list">
<li class="social-item">
<a href="https://www.tiktok.com/@leroymerlinbrasil" title="TikTok Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-tiktok">
TikTok
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://www.instagram.com/leroymerlinbrasil" title="Instagram Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-instagram">
Instagram
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://br.pinterest.com/pinterest_leroymerlin" title="Pinterest Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-pinterest">
Pinterest
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://www.youtube.com/@CasadeVerdade" title="Youtube Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-youtube">
Youtube
</a>
</li>
</ul>
</div>
</div>
</div>
<div class="footer-nav">
<div class="new-container ">
<nav class="nav-list">
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Departamentos</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/climatizacao-e-ventilacao" class="nav-link" title="Ar e Ventilação">
Ar e Ventilação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/audio-e-video" class="nav-link" title="Áudio, Vídeo e TVs">
Áudio, Vídeo e TVs
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/banheiros" class="nav-link" title="Banheiros">
Banheiros
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cama-mesa-e-banho" class="nav-link" title="Cama, Mesa e Banho">
Cama, Mesa e Banho
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cozinhas-e-areas-de-servico" class="nav-link" title="Cozinhas e Áreas de Serviço">
Cozinhas e Áreas de Serviço
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/decoracao" class="nav-link" title="Decoração">
Decoração
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletrodomesticos" class="nav-link" title="Eletrodomésticos">
Eletrodomésticos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletroportateis" class="nav-link" title="Eletroportáteis">
Eletroportáteis
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferragens" class="nav-link" title="Ferragens">
Ferragens
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferramentas" class="nav-link" title="Ferramentas">
Ferramentas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/informatica" class="nav-link" title="Informática">
Informática
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/iluminacao" class="nav-link" title="Iluminação">
Iluminação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/jardim-e-lazer" class="nav-link" title="Jardim e Varanda">
Jardim e Varanda
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/limpeza-e-manutencao" class="nav-link" title="Limpeza da Casa">
Limpeza da Casa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/marcenaria-e-madeiras" class="nav-link" title="Madeiras">
Madeiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-de-construcao" class="nav-link" title="Materiais de Construção">
Materiais de Construção
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-eletricos" class="nav-link" title="Materiais Elétricos">
Materiais Elétricos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-hidraulicos" class="nav-link" title="Materiais Hidráulicos">
Materiais Hidráulicos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/moveis" class="nav-link" title="Móveis">
Móveis
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/organizacao" class="nav-link" title="Organização da Casa">
Organização da Casa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/acessorios-para-pets" class="nav-link" title="Pet Shop">
Pet Shop
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tintas-e-acessorios" class="nav-link" title="Pintura e Acessórios">
Pintura e Acessórios
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/pisos-e-revestimentos" class="nav-link" title="Pisos e Revestimentos">
Pisos e Revestimentos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/portas-janelas-e-portoes" class="nav-link" title="Portas, Janelas e Portões">
Portas, Janelas e Portões
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/seguranca-e-comunicacao" class="nav-link" title="Segurança e Comunicação">
Segurança e Comunicação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/utilidades-domesticas" class="nav-link" title="Utilidades Domésticas">
Utilidades Domésticas
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Aprenda</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/inspire-se" class="nav-link" title="Inspire-se - banheiros, cozinhas, salas e jardins">
Inspire-se
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/dicas" class="nav-link" title="Dicas para construção, reforma e decoração">
Dicas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/faca-voce-mesmo" class="nav-link" title="Faça você mesmo">
Faça Você Mesmo
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cursos-e-eventos" class="nav-link" title="Cursos de bricolagem">
Cursos e Eventos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tendencias" class="nav-link" title="Dicas e tendências de casa e decoração">
Tendências
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/assistente" class="nav-link" title="Calculadoras">
Calculadoras
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Serviços</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/leroy-merlin-instala" class="nav-link" title="Leroy Merlin Instala">
Leroy Merlin Instala
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://portaldoprestador.leroymerlin.com.br/" class="nav-link" title="Instalador Parceiro">
Instalador Parceiro
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/solucao-financeira" class="nav-link" title="Soluções Financeiras">
Soluções Financeiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/venda-faturada" class="nav-link" title="Venda Faturada Empresas">
Venda Faturada Empresas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/facilidades-nas-lojas" class="nav-link" title="Serviços nas lojas">
Facilidades nas lojas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/garantia-estendida-leroy-merlin" class="nav-link" title="Garantia Estendida Leroy Merlin">
Garantia Estendida Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/televendas" class="nav-link" title="Televendas">
Televendas
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">A Leroy Merlin</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/sobre-a-leroy-merlin" class="nav-link" title="Sobre a Leroy Merlin">
A Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/historia" class="nav-link" title="História da Leroy Merlin">
História
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/sustentabilidade-e-desenvolvimento-responsavel" class="nav-link" title="Sustentabilidade">
Sustentabilidade
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://leroymerlinbrasil.teamtailor.com" class="nav-link" title="Vagas na Leroy Merlin">
Carreiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/ofereca-um-imovel" class="nav-link" title="Ofereça um imóvel">
Ofereça um imóvel
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="http://www.leroymerlin.com" class="nav-link" title="Site Internacional">
Site Internacional
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/fornecedor-da-leroy-merlin" class="nav-link" title="Fornecedor Leroy Merlin">
Seja um fornecedor
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://futurodoviver.com.br/" class="nav-link" title="Inova Leroy Merlin">
Inova Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/comunidades" class="nav-link" title="Comunidade Clientes">
Comunidade Clientes
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/assessoria-de-imprensa" class="nav-link" title="Sala de Imprensa">
Sala de Imprensa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/fidelidade/como-funciona" class="nav-link" title="Programa de Fidelidade">
Programa de Fidelidade
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/sitemap-p.html" class="nav-link" title="Mapa de buscas do site">
Mapa de buscas do site
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Marketplace</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/venda-com-a-gente" class="nav-link" title="Venda com a gente">
Venda com a gente
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Dúvidas</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-troca-e-devolucao" class="nav-link" title="Política de troca">
Política de <strong>Troca</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-pagamento" class="nav-link" title="Política de pagamento">
Política de <strong>Pagamento</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-entrega" class="nav-link" title="Política de entrega">
Política de <strong>Entrega</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-privacidade" class="nav-link" title="Política de privacidade">
Política de <strong>Privacidade</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-cookies" class="nav-link" title="Termos e condições">
Política de <strong>Cookies</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/termos-e-condicoes-de-uso-do-site" class="nav-link" title="Termos e condições">
Termos e Condições
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/regulamento-programa-leroy-merlin-com-voce" class="nav-link" title="Regulamento Leroy Merlin com Você">
Regulamento Leroy Merlin com Você
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/avaliacao" class="nav-link" title="Avaliação de Produtos">
Avaliação de Produtos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/recall-churrasqueira" class="nav-link" title="Recall">
Recall
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/dicasdeseguranca" class="nav-link" title="Dicas de Segurança">
Dicas de Segurança
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-title">
<strong class="nav-title">Atendimento</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/perguntas-frequentes-do-ecommerce" class="nav-link" title="FAQ de eCommerce">
FAQ de eCommerce
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/perguntas-frequentes-da-loja-fisica" class="nav-link" title="FAQ de Loja Física">
FAQ de Loja Física
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/fale-conosco" class="nav-link" title="Fale com a Leroy Merlin">
Fale Conosco
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a class="nav-link hidden" data-chatbot-trigger href="https://www.leroymerlin.com.br/fale-conosco">
Atendimento via chat
</a>
</li>
</ul>
</div>
</nav>
</div>
</div>
<div class="new-container engagement">
<div class="engagement-list">
<a class="engagement-item" href="https://www.leroymerlin.com.br/sustentabilidade-e-desenvolvimento-responsavel">
<div>
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/sustentabilidade.png" alt="Sustentabilidade - Construir e Sustentar" width="54" height="54" />
</div>
<div class="engagement-info">
<b>Sustentabilidade</b>
<span>
Construir e Sustentar
</span>
</div>
</a>
<ul class="engagement-stamps">
<li class="engagement-item">
<a href="http://www.ebit.com.br/leroy-merlin" target="_blank" rel="noopener" title="Avaliado pelos consumidores">
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/ebit.png" alt="Ebit" width="70" height="95" />
</a>
</li>
<li class="engagement-item">
<a href="https://www.certisign.com.br/seal/splashcerti.htm">
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/certisign.png" border="0" width="105" height="40" align="center" alt="Um site validado pela Certisign indica que nossa empresa concluiu satisfatoriamente todos os procedimentos para determinar que o domínio validado é de propriedade ou se encontra registrado por uma empresa ou organização autorizada a negociar por ela ou exercer qualquer atividade lícita em seu nome.">
</a>
</li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="new-container seo-description">
Considerada multiespecialista do lar, especializada em Construção, Acabamento,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/decoracao" title="Decoração para casa">Decoração</a>, Jardinagem e
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/blog/bricolagem" title="Faça você mesmo">Bricolagem</a>, a Leroy Merlin apresenta aos seus Clientes a maior variedade de produtos, são mais de 100 mil itens divididos em diversos departamentos. Aqui, você encontra
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-de-construcao" title="Materiais de Construção">Materiais de Construção</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cozinhas-planejadas" title="Cozinhas Planejadas">Cozinhas Planejadas</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferramentas" title="Ferramentas gerais">Ferramentas</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/furadeiras" title="Furadeiras">Furadeiras</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/pisos-e-revestimentos" title="Pisos e Revestimentos">Pisos e Revestimentos</a>, Sanitários, Encanamentos,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tapetes-tapetes" title="Tapetes">Tapetes</a>, Almofadas, Iluminação,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/moveis" title="Móveis">Móveis</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletrodomesticos" title="Eletrodomésticos">Eletrodomésticos</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tintas" title="Tintas">Tintas</a>, Ferragens,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ar-condicionado" title="Ar condicionado">Ar Condicionado</a>, produtos de
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cama-mesa-e-banho" title="Cama, Mesa e Banho">cama, mesa e banho</a> e muito mais. As Lojas oferecem serviços diferenciados, como Cursos de Bricolagem, Corte de Madeira, Fábrica de Cores, Molduraria, Estacionamento, Café, Entrega em Domicílio, Troca de Mercadoria, Coleta Seletiva, Fraldário, Soluções Financeiras, entre outros.
Hoje, a Leroy Merlin Brasil possui 52
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/lojas" title="Lojas Leroy Merlin">Lojas</a> distribuídas em 11 estados brasileiros e o Distrito Federal. Não tenha dúvidas: a Leroy Merlin pode ajudar você em todas as etapas de sua obra. Navegue pelo site da empresa e conheça um pouco mais a companhia, seus departamentos e produtos, além das diversas Ofertas disponíveis. Seja bem vindo à casa da sua casa!
</div>
<div class="new-container">
<div class="padding copyright">
Copyright © 2023 Leroy Merlin, todos os direitos reservados. Leroy Merlin Cia Brasileira de Bricolagem.
Inscrição estadual nº 298.176.665.115 CNPJ/MF sob o nº 01.438.784/0048-60.
Rua Pascoal Pais, nº 525, 5º andar - Vila Cordeiro, CEP 04581-060, São Paulo/SP.
</div>
</div>
</footer>
<script data-cfasync="false">
  window.env = {
    defaultImagePath: 'https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images',
    assetHost: 'https://cdn.leroymerlin.com.br/',
    baseHost: 'https://www.leroymerlin.com.br',
    datadog: {
      enabled: true,
      env: 'prod',
      service: 'production-web',
      version: '7f41ea84d0076a0b3ddea10b87baed1d2be672c6',
      applicationId: '76573fd8-e873-457d-a5e4-8dd388e11cb6',
      clientToken: 'pub5aef038d50e37b3b2cd05bc9742a242b',
      sessionSampleRate: 4,
      sessionReplaySampleRate: 20,
      trackUserInteractions: true,
      tracingOrigins: 'https://leroymerlin.com.br,https://api.leroymerlin.com.br,https://lista.leroymerlin.com.br'
    },
    sentry: {
      enabled: true,
      key: 'https://fab9c183a5264d38a83a823c51ba7211@o239066.ingest.sentry.io/5273374',
      environment: 'leroy_production'
    },
    feature: {
      isServicesEnabled: true,
      isImageResizingEnabled: false,
      isNewReviewsSectionEnabled: false
    }
  }
</script>
<script src="https://cdn.cookielaw.org/scripttemplates/otSDKStub.js" type="text/javascript" charset="UTF-8" data-domain-script="f919e144-3bfc-4d9b-9c90-9306953cbd00" async></script>
<script>var i=new Image,u="https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/frame-image-br/bg.png?x-id=JLER&x-r="+document.referrer+"&x-s="+window.location.href;i.src=u;</script>
<script src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/scripts/core-287b128dd88bbea917da.js"></script><script src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/scripts/bundle-c8eefae4f8a7bb7d0112.js"></script>
<script>
  function getUserIdCookie() {
  var cookies = document.cookie.split("; ");
  for (var i = 0; i < cookies.length; i++) {
    var cookie = cookies[i].split("=");
      if (cookie[0] === 'user_id') {
        return cookie[1];
      }
    }
  }

  function getLabelProvider (provider) {
    let providerMapped = {
      'facebook': 'sociallogin-facebook',
      'google': 'sociallogin-google',
      'apple': 'sociallogin-apple'
    }

    return providerMapped[provider] || 'outros'
  }

  function dataLayerSigninSucess(provider) {
    window.dataLayer = window.dataLayer || [];

    dataLayer.push({
      'event' : 'login',
      'login_type' : getLabelProvider(provider),
      'event-category': 'Funil de Conversão',
      'event-action': 'login',
      'event-label': 'User ID_' + getUserIdCookie()
    });
  }
</script>
<script>(function(){var js = "window['__CF$cv$params']={r:'8142ca0b5a0f1ab6',t:'MTY5Njk4MjA3NS4xNDAwMDA='};_cpo=document.createElement('script');_cpo.nonce='',_cpo.src='/cdn-cgi/challenge-platform/scripts/jsd/main.js',document.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(_cpo);";var _0xh = document.createElement('iframe');_0xh.height = 1;_0xh.width = 1;_0xh.style.position = 'absolute';_0xh.style.top = 0;_0xh.style.left = 0;_0xh.style.border = 'none';_0xh.style.visibility = 'hidden';document.body.appendChild(_0xh);function handler() {var _0xi = _0xh.contentDocument || _0xh.contentWindow.document;if (_0xi) {var _0xj = _0xi.createElement('script');_0xj.innerHTML = js;_0xi.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(_0xj);}}if (document.readyState !== 'loading') {handler();} else if (window.addEventListener) {document.addEventListener('DOMContentLoaded', handler);} else {var prev = document.onreadystatechange || function () {};document.onreadystatechange = function (e) {prev(e);if (document.readyState !== 'loading') {document.onreadystatechange = prev;handler();}};}})();</script><script defer src="https://static.cloudflareinsights.com/beacon.min.js/v8b253dfea2ab4077af8c6f58422dfbfd1689876627854" integrity="sha512-bjgnUKX4azu3dLTVtie9u6TKqgx29RBwfj3QXYt5EKfWM/9hPSAI/4qcV5NACjwAo8UtTeWefx6Zq5PHcMm7Tg==" data-cf-beacon='{"rayId":"8142ca0b5a0f1ab6","version":"2023.8.0","b":1,"token":"66df91f96b3746ba8574d884e0572aba","si":100}' crossorigin="anonymous"></script>
</body>
</html>
