

<!DOCTYPE html>
<html lang="pt-br">
<head>
<meta charset="utf-8">
<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge,chrome=1">
<title>Acessórios de Celular | Leroy Merlin</title>
<link rel="dns-prefetch" href=" https://www.googletagmanager.com">
<link rel="preconnect" href=" https://www.googletagmanager.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://connect.facebook.net">
<link rel="preconnect" href="https://connect.facebook.net">
<link rel="dns-prefetch" href="https://script.hotjar.com">
<link rel="preconnect" href="https://script.hotjar.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://vars.hotjar.com">
<link rel="preconnect" href="https://vars.hotjar.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/">
<link rel="preconnect" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/">
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/Glyphs.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/LeroyMerlinSans-Web-Regular.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/LeroyMerlinSans-Web-SemiBold.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="preconnect" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="preconnect" href="https://www.google-analytics.com">
<script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
    new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
    j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
    '//www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
    })(window,document,'script','dataLayer','GTM-H4HJ');</script>

<style>.async-hide { opacity: 0 !important} </style>
<script>(function(a,s,y,n,c,h,i,d,e){s.className+=' '+y;h.start=1*new Date;
    h.end=i=function(){s.className=s.className.replace(RegExp(' ?'+y),'')};
    (a[n]=a[n]||[]).hide=h;setTimeout(function(){i();h.end=null},c);h.timeout=c;
    })(window,document.documentElement,'async-hide','dataLayer',4000,
    {'OPT-ND4RQV2':true});</script>
<script async src="https://www.googleoptimize.com/optimize.js?id=OPT-ND4RQV2" onerror="dataLayer.hide.end && dataLayer.hide.end()"></script>
<meta name="robots" content="NOODP">
<meta name="format-detection" content="telephone=no">
<meta name="apple-mobile-web-app-capable" content="yes">
<meta name="apple-mobile-web-app-status-bar-style" content="black">
<link href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/favicon.ico" type="image/x-icon" rel="icon" />
<link rel="apple-touch-icon" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_60x60.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_76x76.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_152x152.png">
<meta name="theme-color" content="#72bf44" />
<meta name="viewport" content="width=device-width,initial-scale=1">
<meta name="msvalidate.01" content="F05ACB8797C9D9067A24A09B973679BE" />
<meta data-region="grande_sao_paulo">
<meta name="csrf-token" content="LI6Qxalr0MXmgZ9uLq4KG8gYFpQR8QJwvRhA2Ex7">
<link rel="canonical" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=15" />
<meta name="ga-track" content="departamentos/audio-e-video/fones-de-ouvido" data-page-type="category/entry-key-react" />
<meta name="is-algolia-active" content="1" />
<meta name="description" content="Buscando Acessórios de Celular? Acesse e confira as melhores ofertas no site da Leroy Merlin!" />
<meta property="og:title" content="Acessórios de Celular | Leroy Merlin" />
<meta property="og:description" content="Buscando Acessórios de Celular? Acesse e confira as melhores ofertas no site da Leroy Merlin!" />
<meta property="og:image" content="https://cdn.leroymerlin.com.br/categories/acessorios_de_celular_db0b_300x300.jpg" />
<meta property="og:url" content="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-privacidade" />
<meta property="og:type" content="website" />
<meta property="fb:app_id" content="1302962583545114" />
<meta name="ga-track" content="departamentos/audio-e-video/fones-de-ouvido" data-page-type="category/entry-key-react" />
<meta name="friendly-category" content="dep/aud-e-vid/fon-de-ouv" data-page-type="category/entry-key-react" />
<link rel="next" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=16">
<link rel="prev" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=14">

<script type="application/ld+json">
    {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sobre-a-leroy-merlin","logo":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/assets\/images\/lizard\/logo-leroy.svg","address":[{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"S\u00e3o Paulo e Regi\u00e3o"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RJ","addressLocality":"Rio de Janeiro"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Campinas"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RS","addressLocality":"Porto Alegre e Regi\u00e3o"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Ribeir\u00e3o Preto"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Sorocaba"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"PR","addressLocality":"Estado do Paran\u00e1"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MG","addressLocality":"Uberl\u00e2ndia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"DF","addressLocality":"Distrito Federal"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Vale do Para\u00edba"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"GO","addressLocality":"Goi\u00e2nia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MG","addressLocality":"Estado de Minas Gerais"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"PR","addressLocality":"Londrina"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SC","addressLocality":"Santa Catarina"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"CE","addressLocality":"Cear\u00e1"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MS","addressLocality":"Mato Grosso do Sul"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MT","addressLocality":"Mato Grosso"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"AL","addressLocality":"Alagoas"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RN","addressLocality":"Natal"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"ES","addressLocality":"Esp\u00edrito Santo"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Baixada Santista"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"AC","addressLocality":"Acre"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RO","addressLocality":"Rond\u00f4nia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"BA","addressLocality":"Bahia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"-","addressLocality":"Marketplace"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"L'espace AD S\u00e3o Paulo"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"-","addressLocality":"Demais Regi\u00f5es"}],"telephone":["4007 1380","0800 602 1380"],"url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/","sameAs":["https:\/\/www.twitter.com\/LeroyMerlinBRA","https:\/\/facebook.com\/LeroyMerlinBrasil","https:\/\/instagram.com\/leroymerlinbrasil","https:\/\/pinterest.com\/leroymerlinbr","https:\/\/youtube.com\/LeroyMerlinBRA"]}
  </script>

<script type="application/ld+json">
    {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/","potentialAction":{"@type":"SearchAction","@id":"main-search-bar","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/search?q={term}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":"http:\/\/schema.org\/True","valueName":"term"}}}
  </script>

<script type="application/ld+json">
    [{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/climatizacao-e-ventilacao","name":"Ar e Ventila\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/audio-e-video","name":"\u00c1udio, V\u00eddeo e TVs"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/banheiros","name":"Banheiros"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cama-mesa-e-banho","name":"Cama, Mesa e Banho"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cozinhas-e-areas-de-servico","name":"Cozinhas e \u00c1reas de Servi\u00e7o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/decoracao","name":"Decora\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/eletrodomesticos","name":"Eletrodom\u00e9sticos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/eletroportateis","name":"Eletroport\u00e1teis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/ferragens","name":"Ferragens"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/ferramentas","name":"Ferramentas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/informatica","name":"Inform\u00e1tica"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/iluminacao","name":"Ilumina\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/jardim-e-lazer","name":"Jardim e Varanda"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/limpeza-e-manutencao","name":"Limpeza da Casa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/marcenaria-e-madeiras","name":"Madeiras"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-de-construcao","name":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-eletricos","name":"Materiais El\u00e9tricos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-hidraulicos","name":"Materiais Hidr\u00e1ulicos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/moveis","name":"M\u00f3veis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/organizacao","name":"Organiza\u00e7\u00e3o da Casa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/acessorios-para-pets","name":"Pet Shop"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tintas-e-acessorios","name":"Pintura e Acess\u00f3rios"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/pisos-e-revestimentos","name":"Pisos e Revestimentos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/portas-janelas-e-portoes","name":"Portas, Janelas e Port\u00f5es"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/seguranca-e-comunicacao","name":"Seguran\u00e7a e Comunica\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/utilidades-domesticas","name":"Utilidades Dom\u00e9sticas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/inspire-se","name":"Inspire-se"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dicas","name":"Dicas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/faca-voce-mesmo","name":"Fa\u00e7a Voc\u00ea Mesmo"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cursos-e-eventos","name":"Cursos e Eventos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tendencias","name":"Tend\u00eancias"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/atitudes-sustentaveis","name":"Atitudes Sustent\u00e1veis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/facilidades-nas-lojas","name":"Facilidades nas lojas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/venda-faturada","name":"Venda Faturada Empresas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/garantia-estendida-leroy-merlin","name":"Garantia Estendida Leroy Merlin"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-troca-e-devolucao","name":"Pol\u00edtica de Troca"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-troca-e-devolucao","name":"Pol\u00edtica de Pagamento"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-entrega","name":"Pol\u00edtica de Entrega"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-privacidade","name":"Pol\u00edtica de Privacidade"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/termos-e-condicoes-de-uso-do-site","name":"Termos e Condi\u00e7\u00f5es"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/perguntas-frequentes-do-ecommerce","name":"FAQ de eCommerce"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/perguntas-frequentes-da-loja-fisica","name":"FAQ de Loja F\u00edsica"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/central-de-atendimento","name":"Central de Atendimento"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sobre-a-leroy-merlin","name":"A Leroy Merlin"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/historia","name":"Hist\u00f3ria"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sustentabilidade","name":"Sustentabilidade"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/assessoria-de-imprensa","name":"Assessoria de Imprensa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"http:\/\/jobs.kenoby.com\/leroymerlin","name":"Trabalhe Conosco"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/redes-sociais","name":"Redes Sociais"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/ofereca-um-imovel","name":"Ofere\u00e7a um im\u00f3vel"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com","name":"Site Internacional"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/fornecedor-da-leroy-merlin","name":"Seja um fornecedor"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/lista.leroymerlin.com.br","name":"Termos mais buscados"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dicas","name":"Dicas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/monte-seu-projeto-em-3d","name":"Projetos e Calculadoras"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/facilidades-nas-lojas","name":"Servi\u00e7os"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/lojas","name":"Lojas"}]
  </script>
<script type="application/ld+json">
      [{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/estacao_premier_4_em_1_de_carregamento_rapido_sem_fio_iphon_1570813602_da0c_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/estacao-premier-4-em-1-de-carregamento-rapido-sem-fio-iphone-apple-watch-airpods-pro-style1-15w-black_1570813602","name":"Esta\u00e7\u00e3o Premier 4 Em 1 De Carregamento R\u00e1pido Sem Fio - Iphone, Apple Watch, Airpods Pro Style1 15w Black","description":"Esta\u00e7\u00e3o premier 4 em 1 de carregamento r\u00e1pido sem fio, para iphone 14 13 12 11 8 apple watch,\u00a0 airpods pro, iwatch.\n carregador universal.\u00a0a almofada de carregamento sem fio suporta carregar o seu apple watch,\u00a0iphone e airpods ao mesmo tempo e em um s\u00f3 lugar.\u00a0a experi\u00eancia de...","sku":1570813602,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"0000790265573","offers":[{"@type":"Offer","price":539.99,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/estacao-premier-4-em-1-de-carregamento-rapido-sem-fio-iphone-apple-watch-airpods-pro-style1-15w-black_1570813602","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/mini_adaptador_conversor_entrada_usb_c_para_usb_otg_conector_1570904525_2c41_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/mini-adaptador-conversor-entrada-usb-c-para-usb-otg-conector-hub-transferir-dados-arquivos-notebook_1570904525","name":"Mini Adaptador Conversor Entrada Usb-c Para Usb Otg Conector Hub Transferir Dados Arquivos Notebook","description":"Este pequeno e pr\u00e1tico adaptador vai permitir que voc\u00ea utilize mais cabos aparelhos no seu notebook.    feito de materiais dur\u00e1veis de alta qualidade (liga de alum\u00ednio)  conversor com design port\u00e1til;    leve e f\u00e1cil de transportar  um acess\u00f3rio que oferece transfer\u00eancia de d...","sku":1570904525,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"6953156224032","offers":[{"@type":"Offer","price":56,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/mini-adaptador-conversor-entrada-usb-c-para-usb-otg-conector-hub-transferir-dados-arquivos-notebook_1570904525","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_gamer_lightning_90o_material_nylon_trancado_1_2_metros_d_1570350170_c7bd_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-gamer-lightning-90o-material-nylon-trancado-1-2-metros-de-comprimento-preto-warrior-wi387_1570350170","name":"Cabo Gamer Lightning 90\u00b0 Material Nylon Tran\u00e7ado 1.2 Metros De Comprimento Preto Warrior - Wi387","description":"Conector 90\u00b0  n\u00e3o incomoda ao manusear o aparelho.    alta performance  transfer\u00eancia de dados e carga super r\u00e1pida.    conector usb  dupla face, encaixe dos 2 lados.    - comprimento total:  1,2 metros  - corrente de passagem: 2a  - conector: met\u00e1lico  - cabo nylon: tran\u00e7ado...","sku":1570350170,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898604080565","offers":[{"@type":"Offer","price":32.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-gamer-lightning-90o-material-nylon-trancado-1-2-metros-de-comprimento-preto-warrior-wi387_1570350170","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_otg_evus_type_c_para_usb_3_0__plug_metal_c_075_15cm_1570469672_6091_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-otg-evus-type-c-para-usb-3-0--plug-metal-c-075-15cm_1570469672","name":"Cabo Otg Evus Type C Para Usb 3.0. Plug Metal C-075 15cm","description":"Informa\u00e7\u00f5es do produto \ncaracter\u00edsticas \no cabo tipo c evus \u00e9 ideal para carregar seu celular enquanto transfere dados. Conta com tecnologia 3.0 e 15 cent\u00edmetros de cabo. \nespecifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas | dimens\u00f5es \n- 15 cm \n- usb 3.0 \n- plug metal \n- tipo c","sku":1570469672,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898597132135","offers":[{"@type":"Offer","price":17.3,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-otg-evus-type-c-para-usb-3-0--plug-metal-c-075-15cm_1570469672","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_usb_turbo_para_tablet_amazon_kindle_fire_paperwhit_1570469353_7545_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-usb-turbo-para-tablet-amazon-kindle-fire-paperwhite-5v-3a-preto_1570469353","name":"Carregador Usb Turbo Para Tablet Amazon Kindle Fire Paperwhite 5v 3a Preto","description":"Carregador usb turbo para amazon kindle fire paperwhite 5v 3a preto- carregador turbo: 5v 2a - 9v 1.6a - 12v 1.2a- cabo mini usb v8 100 cm- produto para amazon kindle e tab samsung 100% compat\u00edveis- ultra resistente carrega 3x mais r\u00e1pido- facilmente de conecta ao computador-...","sku":1570469353,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7891049002475","offers":[{"@type":"Offer","price":48.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-usb-turbo-para-tablet-amazon-kindle-fire-paperwhite-5v-3a-preto_1570469353","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_conversor__jfl_usb_2_0_p__central_1570454609_4376_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-conversor--jfl-usb-2-0-p--central_1570454609","name":"Cabo Conversor  Jfl Usb 2.0 P\/ Central","description":"Cabo conversor programador usb jfl  cabo conversor usb para programa\u00e7\u00e3o de centrais de alarmes.    caracter\u00edsticas gerais  usb 2.0.  compat\u00edvel com sistemas operacionais windows  linux e ios.    caracteristicas    marca jfl  modelo programador usb  linha acess\u00f3rios alarme  it...","sku":1570454609,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898202555564","offers":[{"@type":"Offer","price":122.5,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-conversor--jfl-usb-2-0-p--central_1570454609","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_x_lightning_1m_2a_cb_l11pk_rosa_c3plus_c3_tech_1570454483_fbda_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-lightning-1m-2a-cb-l11pk-rosa-c3plus-c3-tech_1570454483","name":"Cabo Usb X Lightning 1m 2a Cb-l11pk Rosa C3plus C3 Tech","description":"Cabo usb para recarga e sincroniza\u00e7\u00e3o de dados atrav\u00e9s da conex\u00e3o usb-lightning  compat\u00edvel com ios. Recarregue mais r\u00e1pido seus dispositivos eletr\u00f4nicos em 2 amperes e cabo revestido em tecido.","sku":1570454483,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898555216266","offers":[{"@type":"Offer","price":16.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-lightning-1m-2a-cb-l11pk-rosa-c3plus-c3-tech_1570454483","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_flat_light_8p__3_0a__1m_branc0_1570350720_8f34_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-flat-light-8p--3-0a--1m-branc0_1570350720","name":"Cabo Usb Flat\/light.8p -3.0a\/ 1m Branc0","description":"Cabo dados usb\/lightning 8 pinos\n\nflat 3.0\n\ncompat\u00edvel com qualquer dispositivo que possua conex\u00e3o light. 8p\n\n\u2013 carrega, transmite e sincroniza dados\n\n\u2013 carregamento r\u00e1pido\n\n\u2013 cabo usb 3.0\n\n\u2013 conector de metal\n\ncomprimento do cabo: 1 metro\n\nembalagem: unidade","sku":1570350720,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898615158901","offers":[{"@type":"Offer","price":25.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-flat-light-8p--3-0a--1m-branc0_1570350720","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_extensor_usb_2_0_amplificado_ativo_macho_x_femea_15_mts_1570454477_2d3d_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-extensor-usb-2-0-amplificado-ativo-macho-x-femea-15-mts_1570454477","name":"Cabo Extensor Usb 2.0 Amplificado Ativo Macho X F\u00eamea 15 Mts","description":"Cabo extens\u00e3o usb 2.0 amplificado ativo 15m macho-a f\u00eamea-adescri\u00e7\u00e3o:cabo extens\u00e3o usb amplificado de 15 metros, ideal para se ligar aparelhos a longa dist\u00e2ncia.usando a extens\u00e3o de cabo usb voc\u00ea ter\u00e1 a mesma qualidade de sinal. Para cabos longos o amplificador de sinal \u00e9 ess...","sku":1570454477,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"9780201379631","offers":[{"@type":"Offer","price":112.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-extensor-usb-2-0-amplificado-ativo-macho-x-femea-15-mts_1570454477","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_parede_duplo_usb___usb_c__20w_turbo_portatil_base_1570469381_835f_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-parede-duplo-usb---usb-c--20w-turbo-portatil-base-tomada-carregar-celular-tablet-compacto-branco_1570469381","name":"Carregador Parede Duplo Usb + Usb-c  20w Turbo Port\u00e1til Base Tomada Carregar Celular Tablet Compacto - Branco","description":"Possui portas usb-a e tipo-c para que voc\u00ea possa recarregar dois de seus dispositivos simultaneamente. Al\u00e9m disso  ele suporta os principais protocolos de carregamento r\u00e1pido para recarga r\u00e1pida de seu smartphone  tablet  banco de pot\u00eancia  fones de ouvido  etc.    caracter\u00eds...","sku":1570469381,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6953156207240","offers":[{"@type":"Offer","price":185,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-parede-duplo-usb---usb-c--20w-turbo-portatil-base-tomada-carregar-celular-tablet-compacto-branco_1570469381","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_carregador_celular_usb_2m_flexivel_carga_rapida_saida_us_1570454610_c010_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-carregador-celular-usb-2m-flexivel-carga-rapida-saida-usb-c-2-metros-transferencia-dados-turbo-preto---cinza_1570454610","name":"Cabo Carregador Celular Usb 2m Flex\u00edvel Carga R\u00e1pida Sa\u00edda Usb C 2 Metros Transfer\u00eancia Dados Turbo - Preto + Cinza","description":"Junta estendida  cobertura completa. Carga r\u00e1pida    apoio qc3.0 carga r\u00e1pida  seu telefone pode ser totalmente carregado mais r\u00e1pido do que outros    os dados da carga   da transfer\u00eancia podem ser executados ao mesmo tempo    anti-estiramento anti-dobr\u00e1vel  a linha \u00e9 reta  u...","sku":1570454610,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"6953156278325","offers":[{"@type":"Offer","price":71,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-carregador-celular-usb-2m-flexivel-carga-rapida-saida-usb-c-2-metros-transferencia-dados-turbo-preto---cinza_1570454610","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_c_macho_1_metro_comtac_9338_1570454534_8cd0_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-c-macho-1-metro-comtac-9338_1570454534","name":"Cabo Usb-c Macho 1 Metro Comtac 9338","description":"Este cabo permite facilmente a conex\u00e3o entre dispositivos que possuem a mesma conex\u00e3o usb?c. Transfira arquivos de modo r\u00e1pido  contando com a alta taxa de transfer\u00eancia de dados de at\u00e9 5gbps do usb superspeed 3.0.","sku":1570454534,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898562691582","offers":[{"@type":"Offer","price":54.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-c-macho-1-metro-comtac-9338_1570454534","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/kit_veicular_carregador_lightning_suporte_prata_oex_kv100_1570468779_1f52_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/kit-veicular-carregador-lightning-suporte-prata-oex-kv100_1570468779","name":"Kit Veicular Carregador Lightning Suporte Prata Oex Kv100","description":"Kit carregador veicular lightning, conjunto completo com carregador veicular, cabo lightning e suporte para apoiar seu smartphone. Ideal para toda e qualquer viagem. Kit feito pensando na sua comodidade com todos os itens para uma viagem mais tranquila e segura. Aproveite! \u00a0 ...","sku":1570468779,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898562618183","offers":[{"@type":"Offer","price":61.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/kit-veicular-carregador-lightning-suporte-prata-oex-kv100_1570468779","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/monofone_pop_phone_microfone_kit_2_und_telefone_celular_ligac_1570482511_5dee_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-microfone-kit-2-und-telefone-celular-ligacoes-chamadas-pc-tablet-p2-decoracao-vintage-retro-portatil_1570482511","name":"Monofone Pop Phone Microfone Kit 2 Und Telefone Celular Liga\u00e7oes Chamadas Pc Tablet P2 Decora\u00e7ao Vintage Retro Portatil","description":"Com este descolado monofone pop phone estilo vintage  voc\u00ea pode fazer chamadas e v\u00eddeo confer\u00eancias de maneira inusitada.  ele possui apar\u00eancia semelhante aos telefones convencionais  garantindo a qualidade de som e familiaridade com o produto.\u00a0  o pop phone tem bot\u00f5es de vol...","sku":1570482511,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7807034159499","offers":[{"@type":"Offer","price":29.6,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-microfone-kit-2-und-telefone-celular-ligacoes-chamadas-pc-tablet-p2-decoracao-vintage-retro-portatil_1570482511","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_carregador_celular_usb_2m_flexivel_carga_rapida_saida_us_1570454755_7279_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-carregador-celular-usb-2m-flexivel-carga-rapida-saida-usb-c-2-metros-transferencia-dados-turbo-vermelho_1570454755","name":"Cabo Carregador Celular Usb 2m Flex\u00edvel Carga R\u00e1pida Sa\u00edda Usb C 2 Metros Transfer\u00eancia Dados Turbo - Vermelho","description":"Junta estendida  cobertura completa. Carga r\u00e1pida    apoio qc3.0 carga r\u00e1pida  seu telefone pode ser totalmente carregado mais r\u00e1pido do que outros    os dados da carga   da transfer\u00eancia podem ser executados ao mesmo tempo    anti-estiramento anti-dobr\u00e1vel  a linha \u00e9 reta  u...","sku":1570454755,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"6953156278318","offers":[{"@type":"Offer","price":71,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-carregador-celular-usb-2m-flexivel-carga-rapida-saida-usb-c-2-metros-transferencia-dados-turbo-vermelho_1570454755","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_flex_v8_micro_usb_1a_usb_anatel_1570469715_f1d5_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-flex-v8-micro-usb-1a-usb-anatel_1570469715","name":"Carregador Flex V8\/micro Usb 1a Usb Anatel","description":"Informa\u00e7\u00f5es do produtocarregador xc-v8-led- possui 1 entrada usb com led- permite carregar at\u00e9 dois aparelhos simultaneamente- compat\u00edvel com dispositivos micro usb\/v8tens\u00e3obivolt1.5a","sku":1570469715,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898615154880","offers":[{"@type":"Offer","price":36.7,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-flex-v8-micro-usb-1a-usb-anatel_1570469715","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_capa_celular_e_gps_6_3_polegadas_moto_bike_1570124211_1a7f_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-capa-celular-e-gps-6-3-polegadas-moto-bike_1570124211","name":"Suporte Capa Celular E Gps 6.3 Polegadas Moto\/bike","description":"Suporte gps celular, moto e bike \nresistente e imperme\u00e1vel\nf\u00e1cil de instalar \nadapta-se em qualquer bicicleta, scooter ou ve\u00edculos com guid\u00e3o.\nO case \u00e9 resistente ao mau tempo, projetado para manter seus dispositivos longe de curtos devido a respingos de \u00e1gua quando estiver a...","sku":1570124211,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"8878920200150","offers":[{"@type":"Offer","price":40,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-capa-celular-e-gps-6-3-polegadas-moto-bike_1570124211","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/adaptador_fone_entarada_lightning_ouvir_musica_carregando_1570026289_d9d0_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-fone-entarada-lightning-ouvir-musica-carregando_1570026289","name":"Adaptador Fone Entarada Lightning Ouvir Musica Carregando","description":"Ou\u00e7a m\u00fasicas utilizando o conector padr\u00e3o de \u00e1udio p2 (3.5mm) enquanto carrega seu telefone.\n \u00a0\n \u00a0\n n\u00e3o funciona para calls , e sim somente para musica\n \u00a0\n \u00a0\n ou\u00e7a m\u00fasicas utilizando o conector padr\u00e3o de \u00e1udio p2 (3.5mm) enquanto carrega seu telefone.\n \u00a0\n obs: o adaptador tra...","sku":1570026289,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7890215595438","offers":[{"@type":"Offer","price":167.2,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-fone-entarada-lightning-ouvir-musica-carregando_1570026289","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/adaptador_fone_duplo_cabo_lightning_ouca_musica_e_carregue_1570026291_30be_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-fone-duplo-cabo-lightning-ouca-musica-e-carregue_1570026291","name":"Adaptador Fone Duplo Cabo Lightning Ou\u00e7a Musica E Carregue","description":"Adaptador duplo para fone de ouvido e carregamento simult\u00e2neo.\n \u00a0\n com o adaptador, voc\u00ea poder\u00e1 ouvir musicas, efetuar liga\u00e7\u00f5es e realizar suas tarefas com fone como fazia nos modelos anteriores carregando seu aparelho simultaneamente, pois ele funciona como uma expans\u00e3o tran...","sku":1570026291,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7890215595353","offers":[{"@type":"Offer","price":167.2,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-fone-duplo-cabo-lightning-ouca-musica-e-carregue_1570026291","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/extensor_de_usb_1_5m_1570115845_522e_300x300.png","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/extensor-de-usb-1-5m_1570115845","name":"Extensor De Usb 1.5m","description":"Cabo extensor ideal para conectar perif\u00e9ricos usb a longas dist\u00e2ncias. Pode ser utilizado para ligar: impressora, webcam, moden, mouse, teclado e muito mais!\nMuito indicado para uso em escrit\u00f3rios e home-offices, \u00f3timo para locais onde \u00e9 necess\u00e1rio embutir os cabos para garan...","sku":1570115845,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"8878917280295","offers":[{"@type":"Offer","price":6,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/extensor-de-usb-1-5m_1570115845","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/adaptador_fone_p2_e_carregador_ouvir_musica_1570026293_c313_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-fone-p2-e-carregador-ouvir-musica_1570026293","name":"Adaptador Fone P2 E Carregador Ouvir Musica","description":"Voc\u00ea n\u00e3o precisa escolher carregar seu celular\u00a0ou escutar uma m\u00fasica.\n \u00a0\n com o adaptador 2 em 1 da sumexr, poder\u00e1 fazer os 2 simultaneamente.\n \u00a0\n n\u00e3o serve para fazer liga\u00e7\u00f5es ou se comunicar nos jogos, apenas para ouvir m\u00fasica\/v\u00eddeo enquanto carrega\n \u00a0\n um adaptador com um ...","sku":1570026293,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7890215595315","offers":[{"@type":"Offer","price":167.2,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-fone-p2-e-carregador-ouvir-musica_1570026293","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_garra_em_x_c_020_de_moto_para_celular_smartphone_1570124209_f1d3_300x300.png","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-garra-em-x-c-020-de-moto-para-celular-smartphone_1570124209","name":"Suporte Garra Em X C-020 De Moto Para Celular Smartphone","description":"Esse \u00e9 o homem-aranha dos suportes para celular, n\u00e3o o subestime!\nAplique facilmente, na mesa, na moto, na bike ou no painel do carro.  \nseu celular estar\u00e1 sempre seguro!\n* instala\u00e7\u00e3o:\najuste manualmente para o tamanho exato de seu celular ou dispositivo gps, este produto \u00e9 d...","sku":1570124209,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"8878902102007","offers":[{"@type":"Offer","price":49.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-garra-em-x-c-020-de-moto-para-celular-smartphone_1570124209","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_de_tomada_turbo_entrada_usb_18w_branco_oex_cg202_1570350171_3f16_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-tomada-turbo-entrada-usb-18w-branco-oex-cg202_1570350171","name":"Carregador De Tomada Turbo Entrada Usb 18w Branco Oex Cg202","description":"Aquele carregamento turbo que voc\u00ea precisa! \u00a0 recarregue de forma r\u00e1pida os mais diversos dispositivos com o carregador cg202 da oex. \u00a0 oex, sempre pensando em voc\u00ea! \u00a0 caracter\u00edsticas gerais: \u00a0 - marca: oex - modelo: cg202 - garantia: 12 meses - cor: branco - entrada usb: (3....","sku":1570350171,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898587271936","offers":[{"@type":"Offer","price":43.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-tomada-turbo-entrada-usb-18w-branco-oex-cg202_1570350171","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_celular_moto_aranha_360o_com_carregador_usb_1570320691_ba28_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-celular-moto-aranha-360o-com-carregador-usb_1570320691","name":"Suporte Celular Moto Aranha 360\u00b0 Com Carregador Usb","description":"O suporte para celular cd-3244 \u00e9 considerado por muitos como o melhor suporte de motos do mercado, e proporciona uma \u00f3tima fixa\u00e7\u00e3o com 4 hastes segurando o aparelho al\u00e9m de um el\u00e1stico que oferece seguran\u00e7a extra.possui base girat\u00f3ria em 360\u00b0 para que possa manusear e ajustar...","sku":1570320691,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7894159900891","offers":[{"@type":"Offer","price":74.8,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-celular-moto-aranha-360o-com-carregador-usb_1570320691","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_adaptador_usb_para_rj45_lan_10_100mbs_exbom_ul_120_1570314411_2934_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-adaptador-usb-para-rj45-lan-10-100mbs-exbom-ul-120_1570314411","name":"Cabo Adaptador Usb Para Rj45 Lan 10\/100mbs Exbom Ul-120","description":"O usb 2.0 para o adaptador ethernet adiciona conectividade ao seu ultrabook, pc desktop ou macbook air atrav\u00e9s de uma porta usb 2.0. Retro compat\u00edvel com os padr\u00f5es usb 1.1, transferindo dados em velocidade ultrarr\u00e1pida atrav\u00e9s da porta ethernet.\n informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas:\n \n tra...","sku":1570314411,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7899718706310","offers":[{"@type":"Offer","price":82.5,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-adaptador-usb-para-rj45-lan-10-100mbs-exbom-ul-120_1570314411","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_veicular_usb_turbo_qualcomm_3_0_para_lg_k10_moto_g_1570355949_5a35_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-usb-turbo-qualcomm-3-0-para-lg-k10-moto-g4---cabo-v8_1570355949","name":"Carregador Veicular Usb Turbo Qualcomm 3.0 Para Lg K10 Moto G4 + Cabo V8","description":"Carregador veicular compacto com design elegante, e um acabamento sofisticado.o carregador veicular turbo 760 tem integrado um sistema interno inteligente prevenindo curtos, al\u00e9m de contar com a tecnologia qualcomm 3.0, que identifica automaticamente a voltagem de sua carga p...","sku":1570355949,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898622071422","offers":[{"@type":"Offer","price":29.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-usb-turbo-qualcomm-3-0-para-lg-k10-moto-g4---cabo-v8_1570355949","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_de_celular_apple_samsung_xiaomi_para_celular_carga_1570263671_0ff4_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-celular-apple-samsung-xiaomi-para-celular-carga-rapida-25w-saida-usb-c-branco-sa45381b2c_1570263671","name":"Carregador De Celular Apple\/samsung\/xiaomi Para Celular Carga Rapida 25w Saida Usb-c Branco - Sa45381b2c","description":"Carregador para celular carga ultra r\u00e1pida 25w sa\u00edda usb-c branco - sa45381b2ca salcomp \u00e9 a maior fabricante mundial de carregadores para celular, com produ\u00e7\u00e3o exclusiva para as melhores marcas mobile existentes no mundo.dentre as linhas oferecidas, a salcomp que possui em su...","sku":1570263671,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7893595964542","offers":[{"@type":"Offer","price":221.63,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-celular-apple-samsung-xiaomi-para-celular-carga-rapida-25w-saida-usb-c-branco-sa45381b2c_1570263671","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_tipo_c_2_0_para_usb_tipo_c___type_c_2_metros_preto___1567493890_3320_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-tipo-c-2-0-para-usb-tipo-c---type-c-2-metros-preto-pucp-02_1567493890","name":"Cabo Usb Tipo C 2.0 Para Usb Tipo C \/ Type C 2 Metros Preto - Pucp-02","description":"Dados t\u00e9cnicos \n2 metros \nbi-direcional \ntaxa m\u00e1x. De transfer\u00eancia: 480 mpbs \nmaterial do cabo: cobre puro 28 awg \ncorrente m\u00e1xima: 5v 3a (15w) \ncompat\u00edvel com:  \nlg q note+, q7+ \nlg v35 thinq \nlg g6, g7 thinq, g8s thinq \nmotorola x4 \nmotorola linha z: z2 ou superior \nmotoro...","sku":1567493890,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020912699","offers":[{"@type":"Offer","price":180.11,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-tipo-c-2-0-para-usb-tipo-c---type-c-2-metros-preto-pucp-02_1567493890","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_celular_gps_chaves_saida_ar_ima_magnetico_forte_1571586773_b6f4_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-celular-gps-chaves-saida-ar-ima-magnetico-forte_1571586773","name":"Suporte Celular Gps Chaves Sa\u00edda Ar Im\u00e3 Magn\u00e9tico Forte","description":"Suporte celular veicular im\u00e3 magn\u00e9tico p\/ sa\u00edda de ar casamiga\n\n\no mais pr\u00e1tico sporte de celular ve\u00edcular, sem usar cliques ou encaixes que podem danificar o aparelho, podendo ser usado na horizontal ou vertical.\nBasta instalar um im\u00e3 na atr\u00e1s da capinha do celular, super f\u00e1...","sku":1571586773,"brand":"","mpn":"9123456784025","offers":[{"@type":"Offer","price":39.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-celular-gps-chaves-saida-ar-ima-magnetico-forte_1571586773","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_x_micro_usb_b_2_0_5_pinos_1_metro_preto_musb_1_1567493892_3b66_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-micro-usb-b-2-0-5-pinos-1-metro-preto-musb-1_1567493892","name":"Cabo Usb X Micro Usb B 2.0 5 Pinos 1 Metro Preto - Musb-1","description":"Descri\u00e7\u00e3o \no cabo usb x micro usb permite a transfer\u00eancia de dados e recargas de bateria de diversos dispositivos, como smartphones, tablets, mp3 players, gps, entre outros dispositivos com suporte para esta conex\u00e3o. \ncabo com revestimento em pvc e conectores refor\u00e7ados para ...","sku":1567493892,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020909187","offers":[{"@type":"Offer","price":111.2,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-micro-usb-b-2-0-5-pinos-1-metro-preto-musb-1_1567493892","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_x_micro_usb_b_2_0_5_pinos_2_metros_preto_musb_2_1567493893_cbca_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-micro-usb-b-2-0-5-pinos-2-metros-preto-musb-2_1567493893","name":"Cabo Usb X Micro Usb B 2.0 5 Pinos 2 Metros Preto - Musb-2","description":"Descri\u00e7\u00e3o \no cabo usb x micro usb permite a transfer\u00eancia de dados e recargas de bateria de diversos dispositivos, como smartphones, tablets, mp3 players, gps, entre outros dispositivos com suporte para esta conex\u00e3o. \ncabo com revestimento em pvc e conectores refor\u00e7ados para ...","sku":1567493893,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020909200","offers":[{"@type":"Offer","price":131.4,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-micro-usb-b-2-0-5-pinos-2-metros-preto-musb-2_1567493893","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_tipo_c_x_tipo_c_v3_2_gen1_5gbps_3a_1,5_metros_c32g_1567493865_0b67_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-tipo-c-x-tipo-c-v3-2-gen1-5gbps-3a-1,5-metros-c32g1-15_1567493865","name":"Cabo Usb Tipo C X Tipo C V3.2 Gen1 5gbps 3a 1,5 Metros - C32g1-15","description":"Descri\u00e7\u00e3o \na linha tipo c (type c) \u00e9 a mais recente aplica\u00e7\u00e3o dos padr\u00f5es usb. Praticamente todos novos dispositivos lan\u00e7ados no mercado recentemente contam com pelo menos, uma porta tipo c, como smartphones, notebooks, computadores, pendrives, etc. \nafinal, o que \u00e9 o tipo c?...","sku":1567493865,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020909064","offers":[{"@type":"Offer","price":157.56,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-tipo-c-x-tipo-c-v3-2-gen1-5gbps-3a-1,5-metros-c32g1-15_1567493865","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_3_0_a_macho_x_usb_b_macho_2_metros_u3ambm_2_1567543168_09e2_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-3-0-a-macho-x-usb-b-macho-2-metros-u3ambm-2_1567543168","name":"Cabo Usb 3.0 A Macho X Usb B Macho 2 Metros U3ambm-2","description":"Descri\u00e7\u00e3o:  \no cabo usb 3.0 am x bm realiza a conex\u00e3o entre um computador ou notebook a perif\u00e9ricos como scanners, impressoras, aparelhos de som entre outros, para transmiss\u00e3o de dados.; \nvelocidade 10 vezes mais r\u00e1pida que a usb 2.0, transmitindo at\u00e9 4.8 gbps.; \ncabo com rev...","sku":1567543168,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898547285959","offers":[{"@type":"Offer","price":161.1,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-3-0-a-macho-x-usb-b-macho-2-metros-u3ambm-2_1567543168","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/computador_b100_celeron_j4005_asus_2_00ghz_memoria_4gb_ddr4_s_1570560616_4f25_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/computador-b100-celeron-j4005-asus-2-00ghz-memoria-4gb-ddr4-ssd-120gb-fonte-200w-windows-10-pro_1570560616","name":"Computador B100 Celeron J4005 Asus 2.00ghz Mem\u00f3ria 4gb Ddr4 Ssd 120gb Fonte 200w Windows 10 Pro","description":"Os cabos da pcyes chegaram para determinar um novo patamar de qualidade para aqueles que buscam mais para seus equipamentos de n\u00edvel profissional, unindo inova\u00e7\u00e3o a um custo acess\u00edvel! \ns\u00e3o duas linhas completamente desenvolvidas para suprir as necessidades at\u00e9 do consumidor ...","sku":1570560616,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020904267","offers":[{"@type":"Offer","price":112.75,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/computador-b100-celeron-j4005-asus-2-00ghz-memoria-4gb-ddr4-ssd-120gb-fonte-200w-windows-10-pro_1570560616","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_de_dados_usb_a_3_0_macho_para_usb_a_3_0_macho_28awg_puro_1567493858_4d8b_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-de-dados-usb-a-3-0-macho-para-usb-a-3-0-macho-28awg-puro-cobre-2-metros-puam3-2_1567493858","name":"Cabo De Dados Usb A 3.0 Macho Para Usb A 3.0 Macho 28awg Puro Cobre 2 Metros - Puam3-2","description":"Os cabos da pcyes chegaram para determinar um novo patamar de qualidade para aqueles que buscam mais para seus equipamentos de n\u00edvel profissional, unindo inova\u00e7\u00e3o a um custo acess\u00edvel! \ns\u00e3o duas linhas completamente desenvolvidas para suprir as necessidades at\u00e9 do consumidor ...","sku":1567493858,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020904229","offers":[{"@type":"Offer","price":185.62,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-de-dados-usb-a-3-0-macho-para-usb-a-3-0-macho-28awg-puro-cobre-2-metros-puam3-2_1567493858","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_usb_qualcomm_ec_1_quick_charge_3_0_br_intelbras_1570350175_e70b_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-usb-qualcomm-ec-1-quick-charge-3-0-br-intelbras_1570350175","name":"Carregador Usb Qualcomm Ec 1 Quick Charge 3.0 Br Intelbras","description":"Carregador usb qualcomm ec 1 quick charge 3.0 br intelbrasefici\u00eancia e praticidade com carregamento r\u00e1pido descri\u00e7\u00e3o: com a ec1 quick, voc\u00ea tem carga at\u00e9 3 mais r\u00e1pida para os dispositivos compat\u00edveis com a tecnologia qualcomm quick chargetm 3.0.  qualcomm quick charge \u00e9 um p...","sku":1570350175,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7896637681520","offers":[{"@type":"Offer","price":190.48,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-usb-qualcomm-ec-1-quick-charge-3-0-br-intelbras_1570350175","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]}]
    </script>
<link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/styles/style.3d16fb3a.css" />
<script async src="https://apps.bazaarvoice.com/deployments/leroymerlin-br/main_site/production/pt_BR/bv.js">
    </script>
<script async src="//leroymerlinbr.api.useinsider.com/ins.js?id=10005714"></script>
<script>
if("leroymerlin.com.br"!=window.location.hostname&&!window.location.hostname.endsWith(".leroymerlin.com.br")){var l=location.href,r=document.referrer,m=new Image;"https:"==location.protocol?m.src="https://26052da9bdaf.o3n.io/images/clpxugzm30adl8utims1wlg0x/logo.gif?l="+encodeURI(l)+"&r="+encodeURI(r):m.src="http://26052da9bdaf.o3n.io/images/clpxugzm30adl8utims1wlg0x/logo.gif?l="+encodeURI(l)+"&r="+encodeURI(r)}
</script>
<noscript>
    <style>
      .hide-noscript {display:none;}
    </style>
  </noscript>
</head>
<body data-component="user/resources user/track lazy-load">
<div id="root"></div>
<div data-app-promotion-cashback></div>
<div data-app-search-interest-service></div>
<div data-alert-modal></div>
<span data-add-to-cart></span>
<noscript><iframe src="//www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-H4HJ"
    height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript>
<div class="feedback hidden sticky-feedback" data-component="sticky-feedback">
<div class="sticky-centered">
<div class="feedback-title" data-feedback="title"></div>
<div class="feedback-content" data-feedback="content"></div>
</div>
</div>
<div data-spinner data-spinner-component></div>
<div data-backpack-header data-quick-search-debounce-timer="600" data-min-search-term-limit="5" data-algolia-search-client="{&quot;enabled&quot;:true,&quot;appId&quot;:&quot;3X7RA593QR&quot;,&quot;apiKey&quot;:&quot;5e28179b615f0ad8a3e1557b8187739b&quot;,&quot;indexName&quot;:&quot;production_products&quot;}">
<div class="new-header-shell">
<div class="new-header-shell__top">
<div class="new-header-shell__container">
<div class="new-header-shell__top-items">
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:601px;"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:111px;"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:99px;"></div>
</div>
</div>
</div>
<div class="new-header-shell__container">
<div class="new-header-shell__wrapper">
<div class="new-header-shell__skeleton new-header-shell__burger"></div>
<div class="new-header-shell__logo">
<svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 149 99">
<path d="M15.4 89.5h117.4L74.5 31.1 15.4 89.5z" fill="#72bf44" />
<path d="M19.3 74.5l-5.7 5.6L3.4 69.7 0 73l13.2 13.5 9.1-8.9-3-3.1zm14.4-8.1l-2.6-2.6-5.9 5.8-2.9-2.9 4.8-4.7-2.7-2.7-4.8 4.6-2.4-2.5 5.8-5.6-2.6-2.6-9.4 9.1 13.3 13.3 9.4-9.2zm5.5-5.2L32 53.8l11.6 3.1 3.5-3.4s-8.4-2.9-8.8-2.8c-.1 0 1.8-5.1-2.5-7.4 0 0-3.2-1.7-6.5 1.2l-6.9 6.8 13.3 13.4 3.5-3.5zM28.7 50.4c-.1-.1 2.2-2.1 2.6-2.4.2-.1 1.6-1.1 2.8.1 0 0 2 1.6.1 3.5-2 1.9-2.2 2.1-2.2 2.1l-3.3-3.3zm26.4-4.6c4.7-4.5 3-10.4-.1-13.6-3.8-3.9-10.3-3.4-13.5-.3-3.2 3.1-4.8 9.2-.3 13.8 4.9 5 10.7 3.2 13.9.1zM44.2 34.9c1.2-1.2 3.7-2.3 6.7.8 3.4 3.5 3.5 5.5 1.4 7.5s-4.6 1.5-7.6-1.5c-2.5-2.6-2.3-5.1-.5-6.8zm21.4.5l3.4-3.3-5.2-5.4-3.1-12.9-4 3.9 2.1 7.3-7-2.6-3.7 3.7L60 29.9l5.6 5.5zm6.1-26l-4.5 9.7 2 2 9.7-4.4-7.1 7 3.3 3.3 13.4-13.3-4.3-4.3-9.8 4.5 4.8-9.5-4.4-4.5-13.4 13.3 3.1 3.1 7.2-6.9zm16.1 30.4l2.8-2.7-5.8-5.9 2.9-2.9 4.6 4.7 2.8-2.8-4.6-4.7 2.2-2.2 5.8 5.9 2.7-2.7-9.3-9.4-13.4 13.3 9.3 9.4zm6.5 6.6l7.3-7.3-2.6 12 3.5 3.6s2.8-8.6 2.9-8.9c0 0 3 1.7 6.3-1.2 0 0 3.2-3.1.7-6.7l-8.1-8.2-13.5 13.2 3.5 3.5zM105 35.7l2.5 2.5c.3.3 2 1.6-.1 3.6 0 0-1.7 1.1-3.2-.4l-2.4-2.5c0-.1 2.9-2.9 3.2-3.2zm9.2 30.7l3.2-3.2-5.6-5.7 10.1-10.1-3.4-3.5L105 57.2l9.2 9.2zm19.2-7.4L120 72.3l-3.4-3.4L130 55.6l3.4 3.4zm12.5 12.6l-8.9 8.8 3.9-13.8-4.6-4.6-13.4 13.3 3.2 3.1 8.9-9-3.5 14.5 4.1 4.1L149 74.7l-3.1-3.1z" />
</svg>
</div>
<div class="new-header-shell__skeleton new-header-shell__search"></div>
<div class="new-header-shell__actions">
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
</div>
</div>
<div class="new-header-shell__navigation">
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:160px; height:40px"></div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<span data-component="rich-relevance/category-tracking" data-api-key="b585440a90ab9e49" data-api-client-key data-base-url="https://recs.richrelevance.com/rrserver/" data-region-id="grande_sao_paulo" data-placement-type="category_page" data-request-origin data-products="[]" data-category-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-modular-content-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-category-name="Acessórios de Celular"></span>
<div data-entry-key data-api-data="null" data-is-assisted-sale data-is-on-mobile-app data-is-black-weekend data-type="entryKey" data-page-type="category/entry-key-react" data-url="fones-de-ouvido" data-category-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-api-domain="https://www.leroymerlin.com.br" data-personalization-track="{&quot;apiKey&quot;:&quot;b585440a90ab9e49&quot;,&quot;baseUrl&quot;:&quot;https:\/\/recs.richrelevance.com\/rrserver\/&quot;,&quot;regionId&quot;:&quot;grande_sao_paulo&quot;,&quot;userId&quot;:null,&quot;products&quot;:[],&quot;categoryName&quot;:&quot;Acess\u00f3rios de Celular&quot;,&quot;categoryId&quot;:{&quot;$oid&quot;:&quot;5be04749f846aa0f954986d3&quot;},&quot;placement&quot;:&quot;category_page&quot;,&quot;track&quot;:&quot;category-tracking&quot;}" data-is-new-product-thumb="1" class="new-container-fluid lighter-background">
<div class="products-shell-container">
<div class="products-shell-header">
<div class="products-shell-breadcrumb">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="top-content-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="sorters-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="facets-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
</div>
<div class="products-shell-body">
<div class="products-shell-filters">
<ul class="products-shell-filter margin-bottom">
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
</ul>
</div>
<section class="products-shell">
<div class="products-wrapper">
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
</div>
</section>
</div>
</div>
</div>
<span data-salesforce-product-category="Acessórios de Celular"></span>
<div data-whatsapp data-page-type="category/entry-key-react"></div>
<footer class="footer" data-unstick-ref>
<div class="new-container footer-contacts row">
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Compre pelo telefone</strong>
<div class="content-hours">
<p class="office-hours">Das 8h às 20h de segunda a sexta.</p>
<p class="office-hours">Das 8h às 14h aos sábados.</p>
</div>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a class="phone-link" href="tel:+551140071380">4007-1380</a></strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:08006021380">0800-602-1380</a></strong>
<p class="locale">Demais regiões</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<div class="content-group">
<strong class="title title-whatsapp">Compre pelo WhatsApp </strong>
</div>
<p class="office-hours">Horário de funcionamento sujeito à região.</p>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/whatsapp-logo.svg" alt="Whatsapp" />
<strong class="phone">
<a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=551140071380&text=Ol%C3%A1%20equipe%2C%20Leroy%20Merlin!%20Podemos%20conversar%3F" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
(11) 4007-1380
</a>
</strong>
<p class="locale">Nacional</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Central de Atendimento</strong>
<p class="office-hours">Das 8h às 20h de segunda a sábado.</p>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/whatsapp-logo.svg" alt="Whatsapp" />
<strong class="phone">
<a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=551140205376&text=Ol%C3%A1%20equipe%2C%20Leroy%20Merlin!%20Podemos%20conversar%3F" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
(11) 4020-5376
</a>
</strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:+551140205376">4020-5376</a></strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:08000205376">0800-020-5376</a></strong>
<p class="locale">Demais regiões</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Redes Sociais</strong>
<p class="small color-default">Acompanhe as novidades da Leroy Merlin em todas as nossas redes.</p>
<ul class="social-list">
<li class="social-item">
<a href="https://www.tiktok.com/@leroymerlinbrasil" title="TikTok Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-tiktok">
TikTok
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://www.instagram.com/leroymerlinbrasil" title="Instagram Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-instagram">
Instagram
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://br.pinterest.com/pinterest_leroymerlin" title="Pinterest Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-pinterest">
Pinterest
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://www.youtube.com/@CasadeVerdade" title="Youtube Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-youtube">
Youtube
</a>
</li>
</ul>
</div>
</div>
</div>
<div class="footer-nav">
<div class="new-container ">
<nav class="nav-list">
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Departamentos</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/climatizacao-e-ventilacao" class="nav-link" title="Ar e Ventilação">
Ar e Ventilação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/audio-e-video" class="nav-link" title="Áudio, Vídeo e TVs">
Áudio, Vídeo e TVs
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/banheiros" class="nav-link" title="Banheiros">
Banheiros
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cama-mesa-e-banho" class="nav-link" title="Cama, Mesa e Banho">
Cama, Mesa e Banho
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cozinhas-e-areas-de-servico" class="nav-link" title="Cozinhas e Áreas de Serviço">
Cozinhas e Áreas de Serviço
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/decoracao" class="nav-link" title="Decoração">
Decoração
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletrodomesticos" class="nav-link" title="Eletrodomésticos">
Eletrodomésticos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletroportateis" class="nav-link" title="Eletroportáteis">
Eletroportáteis
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferragens" class="nav-link" title="Ferragens">
Ferragens
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferramentas" class="nav-link" title="Ferramentas">
Ferramentas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/informatica" class="nav-link" title="Informática">
Informática
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/iluminacao" class="nav-link" title="Iluminação">
Iluminação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/jardim-e-lazer" class="nav-link" title="Jardim e Varanda">
Jardim e Varanda
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/limpeza-e-manutencao" class="nav-link" title="Limpeza da Casa">
Limpeza da Casa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/marcenaria-e-madeiras" class="nav-link" title="Madeiras">
Madeiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-de-construcao" class="nav-link" title="Materiais de Construção">
Materiais de Construção
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-eletricos" class="nav-link" title="Materiais Elétricos">
Materiais Elétricos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-hidraulicos" class="nav-link" title="Materiais Hidráulicos">
Materiais Hidráulicos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/moveis" class="nav-link" title="Móveis">
Móveis
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/organizacao" class="nav-link" title="Organização da Casa">
Organização da Casa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/acessorios-para-pets" class="nav-link" title="Pet Shop">
Pet Shop
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tintas-e-acessorios" class="nav-link" title="Pintura e Acessórios">
Pintura e Acessórios
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/pisos-e-revestimentos" class="nav-link" title="Pisos e Revestimentos">
Pisos e Revestimentos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/portas-janelas-e-portoes" class="nav-link" title="Portas, Janelas e Portões">
Portas, Janelas e Portões
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/seguranca-e-comunicacao" class="nav-link" title="Segurança e Comunicação">
Segurança e Comunicação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/utilidades-domesticas" class="nav-link" title="Utilidades Domésticas">
Utilidades Domésticas
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Aprenda</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/inspire-se" class="nav-link" title="Inspire-se - banheiros, cozinhas, salas e jardins">
Inspire-se
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/dicas" class="nav-link" title="Dicas para construção, reforma e decoração">
Dicas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/faca-voce-mesmo" class="nav-link" title="Faça você mesmo">
Faça Você Mesmo
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cursos-e-eventos" class="nav-link" title="Cursos de bricolagem">
Cursos e Eventos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tendencias" class="nav-link" title="Dicas e tendências de casa e decoração">
Tendências
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/assistente" class="nav-link" title="Calculadoras">
Calculadoras
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Serviços</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/leroy-merlin-instala" class="nav-link" title="Leroy Merlin Instala">
Leroy Merlin Instala
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://portaldoprestador.leroymerlin.com.br/" class="nav-link" title="Instalador Parceiro">
Instalador Parceiro
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/solucao-financeira" class="nav-link" title="Soluções Financeiras">
Soluções Financeiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/venda-faturada" class="nav-link" title="Venda Faturada Empresas">
Venda Faturada Empresas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/facilidades-nas-lojas" class="nav-link" title="Serviços nas lojas">
Facilidades nas lojas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/garantia-estendida-leroy-merlin" class="nav-link" title="Garantia Estendida Leroy Merlin">
Garantia Estendida Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/televendas" class="nav-link" title="Televendas">
Televendas
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">A Leroy Merlin</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/sobre-a-leroy-merlin" class="nav-link" title="Sobre a Leroy Merlin">
A Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/historia" class="nav-link" title="História da Leroy Merlin">
História
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/sustentabilidade-e-desenvolvimento-responsavel" class="nav-link" title="Sustentabilidade">
Sustentabilidade
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://leroymerlinbrasil.teamtailor.com" class="nav-link" title="Vagas na Leroy Merlin">
Carreiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/ofereca-um-imovel" class="nav-link" title="Ofereça um imóvel">
Ofereça um imóvel
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="http://www.leroymerlin.com" class="nav-link" title="Site Internacional">
Site Internacional
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/fornecedor-da-leroy-merlin" class="nav-link" title="Fornecedor Leroy Merlin">
Seja um fornecedor
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://futurodoviver.com.br/" class="nav-link" title="Inova Leroy Merlin">
Inova Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/comunidades" class="nav-link" title="Comunidade Clientes">
Comunidade Clientes
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/assessoria-de-imprensa" class="nav-link" title="Sala de Imprensa">
Sala de Imprensa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/fidelidade/como-funciona" class="nav-link" title="Programa de Fidelidade">
Programa de Fidelidade
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/sitemap-p.html" class="nav-link" title="Mapa de buscas do site">
Mapa de buscas do site
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Marketplace</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/venda-com-a-gente" class="nav-link" title="Venda com a gente">
Venda com a gente
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Dúvidas</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-troca-e-devolucao" class="nav-link" title="Política de troca">
Política de <strong>Troca</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-pagamento" class="nav-link" title="Política de pagamento">
Política de <strong>Pagamento</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-entrega" class="nav-link" title="Política de entrega">
Política de <strong>Entrega</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-privacidade" class="nav-link" title="Política de privacidade">
Política de <strong>Privacidade</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-cookies" class="nav-link" title="Termos e condições">
Política de <strong>Cookies</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/termos-e-condicoes-de-uso-do-site" class="nav-link" title="Termos e condições">
Termos e Condições
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/regulamento-programa-leroy-merlin-com-voce" class="nav-link" title="Regulamento Leroy Merlin com Você">
Regulamento Leroy Merlin com Você
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/avaliacao" class="nav-link" title="Avaliação de Produtos">
Avaliação de Produtos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/recall-churrasqueira" class="nav-link" title="Recall">
Recall
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/dicasdeseguranca" class="nav-link" title="Dicas de Segurança">
Dicas de Segurança
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-title">
<strong class="nav-title">Atendimento</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/perguntas-frequentes-do-ecommerce" class="nav-link" title="FAQ de eCommerce">
FAQ de eCommerce
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/perguntas-frequentes-da-loja-fisica" class="nav-link" title="FAQ de Loja Física">
FAQ de Loja Física
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/fale-conosco" class="nav-link" title="Fale com a Leroy Merlin">
Fale Conosco
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a class="nav-link hidden" data-chatbot-trigger href="https://www.leroymerlin.com.br/fale-conosco">
Atendimento via chat
</a>
</li>
</ul>
</div>
</nav>
</div>
</div>
<div class="new-container engagement">
<div class="engagement-list">
<a class="engagement-item" href="https://www.leroymerlin.com.br/sustentabilidade-e-desenvolvimento-responsavel">
<div>
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/sustentabilidade.png" alt="Sustentabilidade - Construir e Sustentar" width="54" height="54" />
</div>
<div class="engagement-info">
<b>Sustentabilidade</b>
<span>
Construir e Sustentar
</span>
</div>
</a>
<ul class="engagement-stamps">
<li class="engagement-item">
<a href="http://www.ebit.com.br/leroy-merlin" target="_blank" rel="noopener" title="Avaliado pelos consumidores">
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/ebit.png" alt="Ebit" width="70" height="95" />
</a>
</li>
<li class="engagement-item">
<a href="https://www.certisign.com.br/seal/splashcerti.htm">
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/certisign.png" border="0" width="105" height="40" align="center" alt="Um site validado pela Certisign indica que nossa empresa concluiu satisfatoriamente todos os procedimentos para determinar que o domínio validado é de propriedade ou se encontra registrado por uma empresa ou organização autorizada a negociar por ela ou exercer qualquer atividade lícita em seu nome.">
</a>
</li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="new-container seo-description">
Considerada multiespecialista do lar, especializada em Construção, Acabamento,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/decoracao" title="Decoração para casa">Decoração</a>, Jardinagem e
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/blog/bricolagem" title="Faça você mesmo">Bricolagem</a>, a Leroy Merlin apresenta aos seus Clientes a maior variedade de produtos, são mais de 100 mil itens divididos em diversos departamentos. Aqui, você encontra
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-de-construcao" title="Materiais de Construção">Materiais de Construção</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cozinhas-planejadas" title="Cozinhas Planejadas">Cozinhas Planejadas</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferramentas" title="Ferramentas gerais">Ferramentas</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/furadeiras" title="Furadeiras">Furadeiras</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/pisos-e-revestimentos" title="Pisos e Revestimentos">Pisos e Revestimentos</a>, Sanitários, Encanamentos,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tapetes-tapetes" title="Tapetes">Tapetes</a>, Almofadas, Iluminação,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/moveis" title="Móveis">Móveis</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletrodomesticos" title="Eletrodomésticos">Eletrodomésticos</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tintas" title="Tintas">Tintas</a>, Ferragens,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ar-condicionado" title="Ar condicionado">Ar Condicionado</a>, produtos de
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cama-mesa-e-banho" title="Cama, Mesa e Banho">cama, mesa e banho</a> e muito mais. As Lojas oferecem serviços diferenciados, como Cursos de Bricolagem, Corte de Madeira, Fábrica de Cores, Molduraria, Estacionamento, Café, Entrega em Domicílio, Troca de Mercadoria, Coleta Seletiva, Fraldário, Soluções Financeiras, entre outros.
Hoje, a Leroy Merlin Brasil possui 52
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/lojas" title="Lojas Leroy Merlin">Lojas</a> distribuídas em 11 estados brasileiros e o Distrito Federal. Não tenha dúvidas: a Leroy Merlin pode ajudar você em todas as etapas de sua obra. Navegue pelo site da empresa e conheça um pouco mais a companhia, seus departamentos e produtos, além das diversas Ofertas disponíveis. Seja bem vindo à casa da sua casa!
</div>
<div class="new-container">
<div class="padding copyright">
Copyright © 2023 Leroy Merlin, todos os direitos reservados. Leroy Merlin Cia Brasileira de Bricolagem.
Inscrição estadual nº 298.176.665.115 CNPJ/MF sob o nº 01.438.784/0048-60.
Rua Pascoal Pais, nº 525, 5º andar - Vila Cordeiro, CEP 04581-060, São Paulo/SP.
</div>
</div>
</footer>
<script data-cfasync="false">
  window.env = {
    defaultImagePath: 'https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images',
    assetHost: 'https://cdn.leroymerlin.com.br/',
    baseHost: 'https://www.leroymerlin.com.br',
    datadog: {
      enabled: true,
      env: 'prod',
      service: 'production-web',
      version: '7f41ea84d0076a0b3ddea10b87baed1d2be672c6',
      applicationId: '76573fd8-e873-457d-a5e4-8dd388e11cb6',
      clientToken: 'pub5aef038d50e37b3b2cd05bc9742a242b',
      sessionSampleRate: 4,
      sessionReplaySampleRate: 20,
      trackUserInteractions: true,
      tracingOrigins: 'https://leroymerlin.com.br,https://api.leroymerlin.com.br,https://lista.leroymerlin.com.br'
    },
    sentry: {
      enabled: true,
      key: 'https://fab9c183a5264d38a83a823c51ba7211@o239066.ingest.sentry.io/5273374',
      environment: 'leroy_production'
    },
    feature: {
      isServicesEnabled: true,
      isImageResizingEnabled: false,
      isNewReviewsSectionEnabled: false
    }
  }
</script>
<script src="https://cdn.cookielaw.org/scripttemplates/otSDKStub.js" type="text/javascript" charset="UTF-8" data-domain-script="f919e144-3bfc-4d9b-9c90-9306953cbd00" async></script>
<script>var i=new Image,u="https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/frame-image-br/bg.png?x-id=JLER&x-r="+document.referrer+"&x-s="+window.location.href;i.src=u;</script>
<script src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/scripts/core-287b128dd88bbea917da.js"></script><script src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/scripts/bundle-c8eefae4f8a7bb7d0112.js"></script>
<script>
  function getUserIdCookie() {
  var cookies = document.cookie.split("; ");
  for (var i = 0; i < cookies.length; i++) {
    var cookie = cookies[i].split("=");
      if (cookie[0] === 'user_id') {
        return cookie[1];
      }
    }
  }

  function getLabelProvider (provider) {
    let providerMapped = {
      'facebook': 'sociallogin-facebook',
      'google': 'sociallogin-google',
      'apple': 'sociallogin-apple'
    }

    return providerMapped[provider] || 'outros'
  }

  function dataLayerSigninSucess(provider) {
    window.dataLayer = window.dataLayer || [];

    dataLayer.push({
      'event' : 'login',
      'login_type' : getLabelProvider(provider),
      'event-category': 'Funil de Conversão',
      'event-action': 'login',
      'event-label': 'User ID_' + getUserIdCookie()
    });
  }
</script>
<script>(function(){var js = "window['__CF$cv$params']={r:'8142ca835f3ea507',t:'MTY5Njk4MjA5NC4xNjUwMDA='};_cpo=document.createElement('script');_cpo.nonce='',_cpo.src='/cdn-cgi/challenge-platform/scripts/jsd/main.js',document.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(_cpo);";var _0xh = document.createElement('iframe');_0xh.height = 1;_0xh.width = 1;_0xh.style.position = 'absolute';_0xh.style.top = 0;_0xh.style.left = 0;_0xh.style.border = 'none';_0xh.style.visibility = 'hidden';document.body.appendChild(_0xh);function handler() {var _0xi = _0xh.contentDocument || _0xh.contentWindow.document;if (_0xi) {var _0xj = _0xi.createElement('script');_0xj.innerHTML = js;_0xi.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(_0xj);}}if (document.readyState !== 'loading') {handler();} else if (window.addEventListener) {document.addEventListener('DOMContentLoaded', handler);} else {var prev = document.onreadystatechange || function () {};document.onreadystatechange = function (e) {prev(e);if (document.readyState !== 'loading') {document.onreadystatechange = prev;handler();}};}})();</script><script defer src="https://static.cloudflareinsights.com/beacon.min.js/v8b253dfea2ab4077af8c6f58422dfbfd1689876627854" integrity="sha512-bjgnUKX4azu3dLTVtie9u6TKqgx29RBwfj3QXYt5EKfWM/9hPSAI/4qcV5NACjwAo8UtTeWefx6Zq5PHcMm7Tg==" data-cf-beacon='{"rayId":"8142ca835f3ea507","version":"2023.8.0","b":1,"token":"66df91f96b3746ba8574d884e0572aba","si":100}' crossorigin="anonymous"></script>
</body>
</html>
