

<!DOCTYPE html>
<html lang="pt-br">
<head>
<meta charset="utf-8">
<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge,chrome=1">
<title>Acessórios de Celular | Leroy Merlin</title>
<link rel="dns-prefetch" href=" https://www.googletagmanager.com">
<link rel="preconnect" href=" https://www.googletagmanager.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://connect.facebook.net">
<link rel="preconnect" href="https://connect.facebook.net">
<link rel="dns-prefetch" href="https://script.hotjar.com">
<link rel="preconnect" href="https://script.hotjar.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://vars.hotjar.com">
<link rel="preconnect" href="https://vars.hotjar.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/">
<link rel="preconnect" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/">
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/Glyphs.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/LeroyMerlinSans-Web-Regular.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/LeroyMerlinSans-Web-SemiBold.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="preconnect" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="preconnect" href="https://www.google-analytics.com">
<script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
    new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
    j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
    '//www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
    })(window,document,'script','dataLayer','GTM-H4HJ');</script>

<style>.async-hide { opacity: 0 !important} </style>
<script>(function(a,s,y,n,c,h,i,d,e){s.className+=' '+y;h.start=1*new Date;
    h.end=i=function(){s.className=s.className.replace(RegExp(' ?'+y),'')};
    (a[n]=a[n]||[]).hide=h;setTimeout(function(){i();h.end=null},c);h.timeout=c;
    })(window,document.documentElement,'async-hide','dataLayer',4000,
    {'OPT-ND4RQV2':true});</script>
<script async src="https://www.googleoptimize.com/optimize.js?id=OPT-ND4RQV2" onerror="dataLayer.hide.end && dataLayer.hide.end()"></script>
<meta name="robots" content="NOODP">
<meta name="format-detection" content="telephone=no">
<meta name="apple-mobile-web-app-capable" content="yes">
<meta name="apple-mobile-web-app-status-bar-style" content="black">
<link href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/favicon.ico" type="image/x-icon" rel="icon" />
<link rel="apple-touch-icon" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_60x60.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_76x76.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_152x152.png">
<meta name="theme-color" content="#72bf44" />
<meta name="viewport" content="width=device-width,initial-scale=1">
<meta name="msvalidate.01" content="F05ACB8797C9D9067A24A09B973679BE" />
<meta data-region="grande_sao_paulo">
<meta name="csrf-token" content="G6qlT6OvXqHsvsWRoT0dUsLzOpUf5OEei5OnrlR1">
<link rel="canonical" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=9" />
<meta name="ga-track" content="departamentos/audio-e-video/fones-de-ouvido" data-page-type="category/entry-key-react" />
<meta name="is-algolia-active" content="1" />
<meta name="description" content="Buscando Acessórios de Celular? Acesse e confira as melhores ofertas no site da Leroy Merlin!" />
<meta property="og:title" content="Acessórios de Celular | Leroy Merlin" />
<meta property="og:description" content="Buscando Acessórios de Celular? Acesse e confira as melhores ofertas no site da Leroy Merlin!" />
<meta property="og:image" content="https://cdn.leroymerlin.com.br/categories/acessorios_de_celular_db0b_300x300.jpg" />
<meta property="og:url" content="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-privacidade" />
<meta property="og:type" content="website" />
<meta property="fb:app_id" content="1302962583545114" />
<meta name="ga-track" content="departamentos/audio-e-video/fones-de-ouvido" data-page-type="category/entry-key-react" />
<meta name="friendly-category" content="dep/aud-e-vid/fon-de-ouv" data-page-type="category/entry-key-react" />
<link rel="next" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=10">
<link rel="prev" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=8">

<script type="application/ld+json">
    {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sobre-a-leroy-merlin","logo":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/assets\/images\/lizard\/logo-leroy.svg","address":[{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"S\u00e3o Paulo e Regi\u00e3o"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RJ","addressLocality":"Rio de Janeiro"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Campinas"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RS","addressLocality":"Porto Alegre e Regi\u00e3o"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Ribeir\u00e3o Preto"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Sorocaba"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"PR","addressLocality":"Estado do Paran\u00e1"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MG","addressLocality":"Uberl\u00e2ndia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"DF","addressLocality":"Distrito Federal"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Vale do Para\u00edba"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"GO","addressLocality":"Goi\u00e2nia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MG","addressLocality":"Estado de Minas Gerais"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"PR","addressLocality":"Londrina"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SC","addressLocality":"Santa Catarina"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"CE","addressLocality":"Cear\u00e1"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MS","addressLocality":"Mato Grosso do Sul"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MT","addressLocality":"Mato Grosso"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"AL","addressLocality":"Alagoas"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RN","addressLocality":"Natal"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"ES","addressLocality":"Esp\u00edrito Santo"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Baixada Santista"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"AC","addressLocality":"Acre"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RO","addressLocality":"Rond\u00f4nia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"BA","addressLocality":"Bahia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"-","addressLocality":"Marketplace"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"L'espace AD S\u00e3o Paulo"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"-","addressLocality":"Demais Regi\u00f5es"}],"telephone":["4007 1380","0800 602 1380"],"url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/","sameAs":["https:\/\/www.twitter.com\/LeroyMerlinBRA","https:\/\/facebook.com\/LeroyMerlinBrasil","https:\/\/instagram.com\/leroymerlinbrasil","https:\/\/pinterest.com\/leroymerlinbr","https:\/\/youtube.com\/LeroyMerlinBRA"]}
  </script>

<script type="application/ld+json">
    {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/","potentialAction":{"@type":"SearchAction","@id":"main-search-bar","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/search?q={term}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":"http:\/\/schema.org\/True","valueName":"term"}}}
  </script>

<script type="application/ld+json">
    [{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/climatizacao-e-ventilacao","name":"Ar e Ventila\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/audio-e-video","name":"\u00c1udio, V\u00eddeo e TVs"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/banheiros","name":"Banheiros"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cama-mesa-e-banho","name":"Cama, Mesa e Banho"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cozinhas-e-areas-de-servico","name":"Cozinhas e \u00c1reas de Servi\u00e7o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/decoracao","name":"Decora\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/eletrodomesticos","name":"Eletrodom\u00e9sticos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/eletroportateis","name":"Eletroport\u00e1teis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/ferragens","name":"Ferragens"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/ferramentas","name":"Ferramentas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/informatica","name":"Inform\u00e1tica"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/iluminacao","name":"Ilumina\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/jardim-e-lazer","name":"Jardim e Varanda"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/limpeza-e-manutencao","name":"Limpeza da Casa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/marcenaria-e-madeiras","name":"Madeiras"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-de-construcao","name":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-eletricos","name":"Materiais El\u00e9tricos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-hidraulicos","name":"Materiais Hidr\u00e1ulicos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/moveis","name":"M\u00f3veis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/organizacao","name":"Organiza\u00e7\u00e3o da Casa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/acessorios-para-pets","name":"Pet Shop"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tintas-e-acessorios","name":"Pintura e Acess\u00f3rios"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/pisos-e-revestimentos","name":"Pisos e Revestimentos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/portas-janelas-e-portoes","name":"Portas, Janelas e Port\u00f5es"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/seguranca-e-comunicacao","name":"Seguran\u00e7a e Comunica\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/utilidades-domesticas","name":"Utilidades Dom\u00e9sticas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/inspire-se","name":"Inspire-se"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dicas","name":"Dicas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/faca-voce-mesmo","name":"Fa\u00e7a Voc\u00ea Mesmo"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cursos-e-eventos","name":"Cursos e Eventos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tendencias","name":"Tend\u00eancias"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/atitudes-sustentaveis","name":"Atitudes Sustent\u00e1veis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/facilidades-nas-lojas","name":"Facilidades nas lojas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/venda-faturada","name":"Venda Faturada Empresas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/garantia-estendida-leroy-merlin","name":"Garantia Estendida Leroy Merlin"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-troca-e-devolucao","name":"Pol\u00edtica de Troca"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-troca-e-devolucao","name":"Pol\u00edtica de Pagamento"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-entrega","name":"Pol\u00edtica de Entrega"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-privacidade","name":"Pol\u00edtica de Privacidade"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/termos-e-condicoes-de-uso-do-site","name":"Termos e Condi\u00e7\u00f5es"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/perguntas-frequentes-do-ecommerce","name":"FAQ de eCommerce"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/perguntas-frequentes-da-loja-fisica","name":"FAQ de Loja F\u00edsica"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/central-de-atendimento","name":"Central de Atendimento"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sobre-a-leroy-merlin","name":"A Leroy Merlin"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/historia","name":"Hist\u00f3ria"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sustentabilidade","name":"Sustentabilidade"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/assessoria-de-imprensa","name":"Assessoria de Imprensa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"http:\/\/jobs.kenoby.com\/leroymerlin","name":"Trabalhe Conosco"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/redes-sociais","name":"Redes Sociais"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/ofereca-um-imovel","name":"Ofere\u00e7a um im\u00f3vel"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com","name":"Site Internacional"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/fornecedor-da-leroy-merlin","name":"Seja um fornecedor"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/lista.leroymerlin.com.br","name":"Termos mais buscados"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dicas","name":"Dicas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/monte-seu-projeto-em-3d","name":"Projetos e Calculadoras"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/facilidades-nas-lojas","name":"Servi\u00e7os"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/lojas","name":"Lojas"}]
  </script>
<script type="application/ld+json">
      [{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_otg_evus_type_c_para_usb_2_0_c_077_15cm_1567493882_e13d_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-otg-evus-type-c-para-usb-2-0-c-077-15cm_1567493882","name":"Cabo Otg Evus Type C Para Usb 2.0 C-077 15cm","description":"Informa\u00e7\u00f5es do produto \ncaracter\u00edsticas \no cabo evus otg c-077 \u00e9 ideal para transferir dados, fotos e midia enquanto carrega seu celular. \nespecifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas | dimens\u00f5es \ntipo de porta: macho-f\u00eamea  \nconversor de cabo usb-c  \n- usb tipo de usb usb-c  \ncabo usb material p...","sku":1567493882,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898597132159","offers":[{"@type":"Offer","price":11.62,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-otg-evus-type-c-para-usb-2-0-c-077-15cm_1567493882","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_evus_fast_charge_micro_usb_5p_1_0m_c_054_pto_blistr_1567493888_1746_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-evus-fast-charge-micro-usb-5p-1-0m-c-054-pto-blistr_1567493888","name":"Cabo Usb Evus Fast Charge Micro Usb 5p 1.0m C-054 Pto Blistr","description":"Informa\u00e7\u00f5es do produto \ncaracter\u00edsticas \no cabo para celulares evus c-054 garante que o seu carregamento e transfer\u00eancia de dados seja feito com muito mais rapidez. Ainda conta com a capa de nylon preta que refor\u00e7a sua estrutura. \nespecifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas | dimens\u00f5es \nmarca do...","sku":1567493888,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898597131763","offers":[{"@type":"Offer","price":null,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-evus-fast-charge-micro-usb-5p-1-0m-c-054-pto-blistr_1567493888","availability":"http:\/\/schema.org\/OutOfStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_evus_fast_charge_type_c_1_0m_c_059_silver_1567493862_98b9_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-evus-fast-charge-type-c-1-0m-c-059-silver_1567493862","name":"Cabo Usb Evus Fast Charge Type C 1.0m C-059 Silver","description":"Informa\u00e7\u00f5es do produto \ncaracter\u00edsticas \no cabo para celulares evus c-059 fast charge garante que o seu carregamento e transfer\u00eancia de dados sejam feitos com muito mais rapidez. Ainda conta com a capa de nylon prateada que refor\u00e7a sua estrutura. \nespecifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas | di...","sku":1567493862,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898597131817","offers":[{"@type":"Offer","price":9.28,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-evus-fast-charge-type-c-1-0m-c-059-silver_1567493862","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabor_usb_c_para_lightning_reforcado_com_kevlar_1,80_m_1567515801_1c62_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabor-usb-c-para-lightning-reforcado-com-kevlar-1,80-m_1567515801","name":"Cabor Usb-c Para Lightning Refor\u00e7ado Com Kevlar - 1,80 M","description":"\u2022 conector lightning certificado\n\u2022 projeto de al\u00edvio de tens\u00e3o\n\u2022 cabo tecido refor\u00e7ado com kevlar para durar 30.000 rota\u00e7\u00f5es\n\u2022 extens\u00e3o de 1,80 metro de comprimento\n\u2022 amarra do cabo inclusa \n\u2022 cor: preta","sku":1567515801,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7897712024683","offers":[{"@type":"Offer","price":199.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabor-usb-c-para-lightning-reforcado-com-kevlar-1,80-m_1567515801","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_veicular_lightning_durapower_com_kevlar_e_extensao_1567505040_4fdd_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-lightning-durapower-com-kevlar-e-extensao-de-1-metro_1567505040","name":"Carregador Veicular Lightning Durapower Com Kevlar E Extens\u00e3o De 1 Metro","description":"\u2022 alta resist\u00eancia, fibras de ar\u00e2mide refor\u00e7adas usadas dentro e fora do cabo fornecem durabilidade superior e vida \u00fatil muito mais longa\n\u2022 testado em laborat\u00f3rio para resistir mais de 30.000 tor\u00e7\u00f5es \n\u2022 conector de cabo de alum\u00ednio anodizado \n\u2022 cabo tran\u00e7ado flex\u00edvel em tecid...","sku":1567505040,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7897712017470","offers":[{"@type":"Offer","price":199.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-lightning-durapower-com-kevlar-e-extensao-de-1-metro_1567505040","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_veicular_2_x_usb_e_cabo_usb_c_com_1,80_m_1567505035_45bc_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-2-x-usb-e-cabo-usb-c-com-1,80-m_1567505035","name":"Carregador Veicular 2 X Usb E Cabo Usb-c Com 1,80 M","description":"\u2022 carregador de carro\n\u2022 as sa\u00eddas duplas carregam dispositivos usb-c (tm) e usb-a simultaneamente\n\u2022 velocidade de transfer\u00eancia de dados de at\u00e9 480 mbps \n\u2022 encaixa-se em qualquer acendedor de cigarro padr\u00e3o de carro \n\u2022 leve e compacto cabe confortavelmente no porta luva do ve...","sku":1567505035,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7897712017432","offers":[{"@type":"Offer","price":189.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-2-x-usb-e-cabo-usb-c-com-1,80-m_1567505035","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/steadycam_estabilizador_iphone_gopro_celular_camera_dslr_1567513393_6337_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/steadycam-estabilizador-iphone-gopro-celular-camera-dslr_1567513393","name":"Steadycam Estabilizador Iphone Gopro Celular Camera Dslr","description":"Steadycam \u00e9 um suporte estabilizador de imagem para filmagem de v\u00eddeos em movimento, leve e compacto, fabricado em alum\u00ednio aeron\u00e1utico.\n\u00d3timo para cineastas e v\u00eddeos caseiros, para levar as suas filmagens para o pr\u00f3ximo n\u00edvel!. Indicada para uso com c\u00e2meras dslr e qualquer o...","sku":1567513393,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"0602883811843","offers":[{"@type":"Offer","price":139.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/steadycam-estabilizador-iphone-gopro-celular-camera-dslr_1567513393","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_veicular_universal_automotivo_para_celular_cj_14_1567406100_be2c_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-universal-automotivo-para-celular-cj-14_1567406100","name":"Suporte Veicular Universal Automotivo Para Celular Cj-14","description":"Suporte universal automotivo garra dupla haste flex\u00edvel enquanto estamos parados no tr\u00e2nsito, nada melhor que uma boa m\u00fasica e uma boa conversa ao celular para diminuir o estresse. O suporte automotivo vai deixar o smartphone sempre por perto sem a necessidade de usar as m\u00e3os...","sku":1567406100,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"0789017082116","offers":[{"@type":"Offer","price":44.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-universal-automotivo-para-celular-cj-14_1567406100","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_para_hd_externo_usb_a_3_0_macho_para_micro_usb_b_3_0__10_1567493853_dd2e_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-para-hd-externo-usb-a-3-0-macho-para-micro-usb-b-3-0--10-pinos--macho-28awg-puro-cobre-5-metros-puamcm3-5_1567493853","name":"Cabo Para Hd Externo Usb A 3.0 Macho Para Micro Usb B 3.0 (10 Pinos) Macho 28awg Puro Cobre 5 Metros - Puamcm3-5","description":"Os cabos da pcyes chegaram para determinar um novo patamar de qualidade para aqueles que buscam mais para seus equipamentos de n\u00edvel profissional, unindo inova\u00e7\u00e3o a um custo acess\u00edvel! \ns\u00e3o duas linhas completamente desenvolvidas para suprir as necessidades at\u00e9 do consumidor ...","sku":1567493853,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020904304","offers":[{"@type":"Offer","price":null,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-para-hd-externo-usb-a-3-0-macho-para-micro-usb-b-3-0--10-pinos--macho-28awg-puro-cobre-5-metros-puamcm3-5_1567493853","availability":"http:\/\/schema.org\/OutOfStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_de_parede_multilaser_concept_com_2_portas_usb_quic_1567045386_9a48_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-parede-multilaser-concept-com-2-portas-usb-quick-charger-preto-cb117_1567045386","name":"Carregador De Parede Multilaser Concept Com 2 Portas Usb Quick Charger Preto Cb117","description":"Composicao do material: pl\u00e1stico (parte externa)  cobre e a\u00e7o (parte interna)  aviso sobre o produto: imagens meramente ilustrativas  alimentacao: 110v  nome do produto: carregador de parede concept 2 portas usb quick charger preto - cb117  conte\u00fado da embalagem: 1 carregador...","sku":1567045386,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7899838824130","offers":[{"@type":"Offer","price":89.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-parede-multilaser-concept-com-2-portas-usb-quick-charger-preto-cb117_1567045386","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_10000_mah_portatil_usb_micro_usb_tipo_c_bateria_ce_1567155969_7c51_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-10000-mah-portatil-usb-micro-usb-tipo-c-bateria-celular-branco_1567155969","name":"Carregador 10000 Mah Portatil Usb Micro Usb Tipo C Bateria Celular Branco","description":"Caracter iacute;sticas do produto:  - cor: branco  - possui 1 entrada usb  1 entrada micro usb e 1 entrada tipo c  - possui 4 luzes laterias que aulixiam na quantidade de bateria armazena.  - bateria: lithium  - pot ecirc;ncia: 10.000 mah  - voltagem de sa iacute;da: 5v  - te...","sku":1567155969,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"9780478817072","offers":[{"@type":"Offer","price":80.3,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-10000-mah-portatil-usb-micro-usb-tipo-c-bateria-celular-branco_1567155969","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/bolsa_prova_dagua_capa_com_suporte_para_gps_celular_moto_bike_1567144031_60fd_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/bolsa-prova-dagua-capa-com-suporte-para-gps-celular-moto-bike_1567144031","name":"Bolsa Prova D'agua Capa Com Suporte Para Gps Celular Moto Bike","description":"Descri\u00e7\u00e3o do produto suporte de celular para moto e bike a prova dagua gps tomate modelo: suporte bike celular material: poli\u00e9ster \u00a0 clique no bot\u00e3o \"comprar agora\" para garantir suporte de celular para moto e bike a prova dagua gps tomate pelo melhor pre\u00e7o! Informa\u00e7\u00f5es impor...","sku":1567144031,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7892017060312","offers":[{"@type":"Offer","price":49.99,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/bolsa-prova-dagua-capa-com-suporte-para-gps-celular-moto-bike_1567144031","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_para_celular_encaixe_barra_de_cozinha_grafite_schmitt_1567135750_fec1_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-para-celular-encaixe-barra-de-cozinha-grafite-schmitt_1567135750","name":"Suporte Para Celular Encaixe Barra De Cozinha Grafite Schmitt","description":"Suporte para celular encaixe barra de cozinha grafite schmitt \n#assista receitas e s\u00e9ries \n#design moderno \n#bancada livre \ngarantia: 12 meses \/ peso: 85g \/ cor: grafite \/ ref: 159004 \ndimens\u00f5es: 8cm (c) x 2,5cm (l) x 14cm (a) \nabertura do encaixe: 1,5cm \ncapacidade: celular ...","sku":1567135750,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898187733766","offers":[{"@type":"Offer","price":59,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-para-celular-encaixe-barra-de-cozinha-grafite-schmitt_1567135750","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_portatil_ue10053_bk_max_energizer_1567186847_1afd_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-portatil-ue10053-bk-max-energizer_1567186847","name":"Carregador Portatil Ue10053 Bk Max Energizer","description":"Para smartphones, tablets e muito mais o energizer ue10053 fornece alta capacidade de 10.000 mah para a vida movel diaria, pode carregar um smartphone padrao ate 3 vezes. Portas de saida usb-a duplas que podem carregar 2 dispositivos ao mesmo tempo ou compartilha-lo com amigo...","sku":1567186847,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"842982102347","offers":[{"@type":"Offer","price":159.95,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-portatil-ue10053-bk-max-energizer_1567186847","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_a_macho_para_usb_b_macho_3_0_1,80_metros_1567403681_fd9e_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-a-macho-para-usb-b-macho-3-0-1,80-metros_1567403681","name":"Cabo Usb A Macho Para Usb B Macho 3.0 1,80 Metros","description":"1,80 mts","sku":1567403681,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898566202562","offers":[{"@type":"Offer","price":null,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-a-macho-para-usb-b-macho-3-0-1,80-metros_1567403681","availability":"http:\/\/schema.org\/OutOfStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/base_carregamento_sem_fio_magnetico_inducao_celular_dock_15w_1567603883_2091_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/base-carregamento-sem-fio-magnetico-inducao-celular-dock-15w-wireless-turbo-inteligente-carregador-transparente_1567603883","name":"Base Carregamento Sem Fio Magn\u00e9tico Indu\u00e7\u00e3o Celular Dock 15w Wireless Turbo Inteligente Carregador - Transparente","description":"Novo magn\u00e9tico    painel com transmiss\u00e3o est\u00e1vel e sem obst\u00e1culos    carregamento 15w r\u00e1pido  nunca sendo perturbado por cabos que enrolam    bobina atualizada com multi protocolo novo de carregamento r\u00e1pido mp-a2    indu\u00e7\u00e3o sens\u00edvel 6mm - n\u00e3o h\u00e1 necessidade de remover a capi...","sku":1567603883,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6953156232624","offers":[{"@type":"Offer","price":264,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/base-carregamento-sem-fio-magnetico-inducao-celular-dock-15w-wireless-turbo-inteligente-carregador-transparente_1567603883","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_lightning_de_carga_e_sincronismo_c_3_m_p__apple__rosa_1567505033_63e3_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-lightning-de-carga-e-sincronismo-c-3-m-p--apple--rosa_1567505033","name":"Cabo Lightning De Carga E Sincronismo C\/3 M P\/ Apple -rosa","description":"\u2022 cabo certificado pela apple oferece a carga mais r\u00e1pida e segura dispon\u00edvel\n\u2022 dur\u00e1vel e sem emaranhados com tran\u00e7a de nylon para refor\u00e7o extra\n\u2022 o comprimento extra longo permite que voc\u00ea carregue seu telefone em quase qualquer lugar\n\u2022 compat\u00edvel com: iphone 12 pro max, iph...","sku":1567505033,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7897712029404","offers":[{"@type":"Offer","price":169.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-lightning-de-carga-e-sincronismo-c-3-m-p--apple--rosa_1567505033","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_tipo_c_para_micro_usb_2_0_para_celular_smartphone_1m_1567493844_5d5d_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-tipo-c-para-micro-usb-2-0-para-celular-smartphone-1m-preto-pucmp-1_1567493844","name":"Cabo Usb Tipo C Para Micro Usb 2.0 Para Celular Smartphone 1m Preto - Pucmp-1","description":"Awg: 28awg \nod: 4.5mm \nconector: usb-c \/ micro usb \nconex\u00e3o: 2.0 \ntransmiss\u00e3o de dados: 480 mpbs \ntaxa de carregamento: 5v 2.5a \/ 12w \nmaterial: cobre 28#","sku":1567493844,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020912859","offers":[{"@type":"Offer","price":null,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-tipo-c-para-micro-usb-2-0-para-celular-smartphone-1m-preto-pucmp-1_1567493844","availability":"http:\/\/schema.org\/OutOfStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_a_2_0_para_usb_tipo_c_para_celular_smartphone_50cm_b_1567493872_3084_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-a-2-0-para-usb-tipo-c-para-celular-smartphone-50cm-branco-puacb-05_1567493872","name":"Cabo Usb A 2.0 Para Usb Tipo C Para Celular Smartphone 50cm Branco - Puacb-05","description":"Dados t\u00e9cnicos \n0,5metro  \nbi-direcional \ntaxa m\u00e1x. De transfer\u00eancia: 480 mpbs \nmaterial do cabo: cobre puro 28 awg \ncorrente m\u00e1xima: 5v 3a (15w) \ncompat\u00edvel com:  \nlg q note+, q7+ \nlg v35 thinq \nlg g6, g7 thinq, g8s thinq \nmotorola x4 \nmotorola linha z: z2 ou superior \nmotor...","sku":1567493872,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020912606","offers":[{"@type":"Offer","price":116.1,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-a-2-0-para-usb-tipo-c-para-celular-smartphone-50cm-branco-puacb-05_1567493872","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/porta_celular_tablet_para_assistir_filmes_videos_tv_maozinha_1567356943_20ad_300x300.png","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/porta-celular-tablet-para-assistir-filmes-videos-tv-maozinha_1567356943","name":"Porta Celular Tablet Para Assistir Filmes Videos Tv M\u00e3ozinha","description":"\u00c9 um suporte divertido, alegre e bem funcional, que se adapta a maioria dos smartphones e tamb\u00e9m a tablets menores. Possui um tamanho compacto que o permite ser port\u00e1til e assim lev\u00e1-lo facilmente com o seu dispositivo m\u00f3vel. S\u00e3o diversas as formas de utiliz\u00e1-lo para apoio do...","sku":1567356943,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7900686688611","offers":[{"@type":"Offer","price":48.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/porta-celular-tablet-para-assistir-filmes-videos-tv-maozinha_1567356943","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_3_0_a_macho_x_micro_usb_b_macho_1_2_metros_u3ambmc_12_1567204891_014b_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-3-0-a-macho-x-micro-usb-b-macho-1-2-metros-u3ambmc-12_1567204891","name":"Cabo Usb 3.0 A Macho X Micro Usb B Macho 1.2 Metros U3ambmc-12","description":"Descri\u00e7\u00e3o:  \ncabo usb 3.0 vinik am \/ micro bm possibilita a conex\u00e3o de um computador ou notebook com um hd externo ou smartphone para transfer\u00eancia de dados ou carga, com uma velocidade de transmiss\u00e3o de at\u00e9 4.8 gbps. Ideal para quem busca rapidez, praticidade e seguran\u00e7a; \nv...","sku":1567204891,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898547285966","offers":[{"@type":"Offer","price":25.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-3-0-a-macho-x-micro-usb-b-macho-1-2-metros-u3ambmc-12_1567204891","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_evus_a_macho_x_micro_4_pinos_1_8m_c_009_preto_1567204892_e1be_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-evus-a-macho-x-micro-4-pinos-1-8m-c-009-preto_1567204892","name":"Cabo Usb Evus A Macho X Micro 4 Pinos 1.8m C-009 Preto","description":"Informa\u00e7\u00f5es do produto \nideal para m\u00e1quinas fotogr\u00e1ficas digitais \ncabo \nusb 4 pinos \nconector \na macho x micro 4pin \ncomprimento \n1,8 metros","sku":1567204892,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"0000002436449","offers":[{"@type":"Offer","price":3.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-evus-a-macho-x-micro-4-pinos-1-8m-c-009-preto_1567204892","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_micro_usb_1,5m_c3_tech_cb_1000gy_1567204889_3cfb_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-micro-usb-1,5m-c3-tech-cb-1000gy_1567204889","name":"Cabo Micro Usb 1,5m C3 Tech Cb-1000gy","description":"Com o cabo revers\u00edvel micro usb cb-1000 conectar seus dispositivos a porta usb do computador para recarga e sincroniza\u00e7\u00e3o ficou mais f\u00e1cil, gra\u00e7as a sua entrada revers\u00edvel voc\u00ea n\u00e3o perde mais tempo tentando achar o lado correto do cabo.","sku":1567204889,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898555213180","offers":[{"@type":"Offer","price":39.87,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-micro-usb-1,5m-c3-tech-cb-1000gy_1567204889","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_ac_usb_quick_charge_3_0_uc_q630wh_c3_tech_1567186859_7b9a_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-ac-usb-quick-charge-3-0-uc-q630wh-c3-tech_1567186859","name":"Carregador Ac\/usb Quick Charge 3.0 Uc-q630wh C3 Tech","description":"Recarregue de forma pratica os mais diversos dispositivos eletr\u00f4nicos com o carregador uc-215. Carregue com efici\u00eancia at\u00e9 2 dispositivos simultaneamente com bivolt autom\u00e1tico  corrente m\u00e1xima de 2.4 e tomada padr\u00e3o nbr 14136. Oferece ainda prote\u00e7\u00e3o contra curto-circuito  emi...","sku":1567186859,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898555215979","offers":[{"@type":"Offer","price":124.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-ac-usb-quick-charge-3-0-uc-q630wh-c3-tech_1567186859","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/base_carregador_por_inducao_celular_smartphone_sem_fio_wirele_1567603891_5920_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/base-carregador-por-inducao-celular-smartphone-sem-fio-wireless-rapido-10w-vidro-sem-borda-baseus-transparente_1567603891","name":"Base Carregador Por Indu\u00e7\u00e3o Celular Smartphone Sem Fio Wireless R\u00e1pido 10w Vidro Sem Borda Baseus - Transparente","description":"Prote\u00e7\u00e3o de carga inteligente  identifica\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica    fino  port\u00e1til e eficiente    adequado para todos os telefones habilitados para qi (4.0 \"-6.5\").    - ip 11  xs  xs max  xr  x  8  8 plus  - samsung s6  s6 edge  s6 edge+  s6 note  s7  s8  s9  s9+  s10  s10+  s10e  no...","sku":1567603891,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6953156273825","offers":[{"@type":"Offer","price":177,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/base-carregador-por-inducao-celular-smartphone-sem-fio-wireless-rapido-10w-vidro-sem-borda-baseus-transparente_1567603891","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_tipo_c_3_1_para_usb_tipo_c_com_power_delivery__pd__1_1567493884_ecfa_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-tipo-c-3-1-para-usb-tipo-c-com-power-delivery--pd--100w-para-celular-smartphone-1-metro-preto-p31uccp-1_1567493884","name":"Cabo Usb Tipo C 3.1 Para Usb Tipo C Com Power Delivery (pd) 100w Para Celular Smartphone 1 Metro Preto - P31uccp-1","description":"Awg: 32 \nod: 5.00 \nconector: usb-c \nconex\u00e3o: 3.1 \ntransmiss\u00e3o de dados: 10 gbps \ntaxa de carregamento: 5v 20a \/ 100w \nconsumo de energia: 5v  \nmaterial: cobre \nsuporta: power delivery \nsuporta: ic v2.0 eark","sku":1567493884,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020913030","offers":[{"@type":"Offer","price":192.3,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-tipo-c-3-1-para-usb-tipo-c-com-power-delivery--pd--100w-para-celular-smartphone-1-metro-preto-p31uccp-1_1567493884","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_conector_usb_a_macho_8_serial_36_pinos_1_8m_wi198_1567100843_069d_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-conector-usb-a-macho-8-serial-36-pinos-1-8m-wi198_1567100843","name":"Cabo Conector Usb A Macho 8 Serial 36 Pinos 1.8m Wi198","description":"Caracter\u00edsticas:    usb 1.1xparalela  conecta impressoras com interface paralela ao computador atrav\u00e9s da entrada usb.  informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas   conector:  usb a macho 8 serial 36 pinos  extens\u00e3o do cabo: 1,8 m (\u00b15)    garantia 1 ano","sku":1567100843,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898506453658","offers":[{"@type":"Offer","price":null,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-conector-usb-a-macho-8-serial-36-pinos-1-8m-wi198_1567100843","availability":"http:\/\/schema.org\/OutOfStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/adaptador_duo_lightning_e_p2_audio_e_recarga_oex_ad200_1567083341_9d6b_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-duo-lightning-e-p2-audio-e-recarga-oex-ad200_1567083341","name":"Adaptador Duo Lightning E P2 Audio E Recarga Oex Ad200","description":"Adaptador duo (lightning e p2): 2 em 1: adaptador lightning com sa\u00eddas lightning e p2 (3.5mm) \/ atividade simult\u00e2nea: recarregue o seu dispositivo e ou\u00e7a m\u00fasicas atrav\u00e9s do fone de ouvido ao mesmo tempo \/ sa\u00edda de \u00e1udio com pot\u00eancia de 48khz e 24bits \/ recarga r\u00e1pida e excele...","sku":1567083341,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898587271455","offers":[{"@type":"Offer","price":51.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-duo-lightning-e-p2-audio-e-recarga-oex-ad200_1567083341","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_universal_para_celular_veicular_ff0074_xc9__le023_1567410988_07db_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-universal-para-celular-veicular-ff0074-xc9--le023_1567410988","name":"Suporte Universal Para Celular Veicular Ff0074 - Xc9 -le023","description":"Importante: como instalar ventosa.1: por favor, remova a pel\u00edcula protetora da ventosa.2: limpe e seque a superf\u00edcie do para-brisa do carro.3: trave o n\u00edvel da ventosa.alto desempenho\u00a0com o design de moda simples e natural, este suporte de carro n\u00e3o cobre nenhum fone de ouvid...","sku":1567410988,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898605606085","offers":[{"@type":"Offer","price":49.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-universal-para-celular-veicular-ff0074-xc9--le023_1567410988","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_a_2_0_para_usb_tipo_c_para_celular_smartphone_50cm_p_1567493846_b638_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-a-2-0-para-usb-tipo-c-para-celular-smartphone-50cm-preto-puacp-05_1567493846","name":"Cabo Usb A 2.0 Para Usb Tipo C Para Celular Smartphone 50cm Preto - Puacp-05","description":"Dados t\u00e9cnicos \n0,5metro  \nbi-direcional \ntaxa m\u00e1x. De transfer\u00eancia: 480 mpbs \nmaterial do cabo: cobre puro 28 awg \ncorrente m\u00e1xima: 5v 3a (15w) \ncompat\u00edvel com:  \nlg q note+, q7+ \nlg v35 thinq \nlg g6, g7 thinq, g8s thinq \nmotorola x4 \nmotorola linha z: z2 ou superior \nmotor...","sku":1567493846,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020912569","offers":[{"@type":"Offer","price":116.1,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-a-2-0-para-usb-tipo-c-para-celular-smartphone-50cm-preto-puacp-05_1567493846","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_para_assistir_filme_videos_tv_no_celular_tablet_1567356939_e76d_300x300.png","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-para-assistir-filme-videos-tv-no-celular-tablet_1567356939","name":"Suporte Para Assistir Filme Videos Tv No Celular Tablet","description":"\u00c9 um suporte divertido, alegre e bem funcional, que se adapta a maioria dos smartphones e tamb\u00e9m a tablets menores. Possui um tamanho compacto que o permite ser port\u00e1til e assim lev\u00e1-lo facilmente com o seu dispositivo m\u00f3vel. S\u00e3o diversas as formas de utiliz\u00e1-lo para apoio do...","sku":1567356939,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7900686703949","offers":[{"@type":"Offer","price":48.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-para-assistir-filme-videos-tv-no-celular-tablet_1567356939","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_lightning_durapower_com_kevlar_e_extensao_de_3_metros_1567505039_4069_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-lightning-durapower-com-kevlar-e-extensao-de-3-metros_1567505039","name":"Cabo Lightning Durapower Com Kevlar E Extens\u00e3o De 3 Metros","description":"\u2022 alta resist\u00eancia, fibras de ar\u00e2mide kevlar refor\u00e7adas usadas dentro e fora do cabo fornecem durabilidade superior e vida \u00fatil muito mais longa\n\u2022 testado em laborat\u00f3rio para resistir mais de 30.000 tor\u00e7\u00f5es\n\u2022 cabo livre de emaranhamento em tecido blindado com 3 metros de exte...","sku":1567505039,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7897712024669","offers":[{"@type":"Offer","price":189.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-lightning-durapower-com-kevlar-e-extensao-de-3-metros_1567505039","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_c_reversivel_3_a_e_extensao_de_1,8_metros_1567505037_8ddd_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-c-reversivel-3-a-e-extensao-de-1,8-metros_1567505037","name":"Cabo Usb-c Revers\u00edvel 3 A E Extens\u00e3o De 1,8 Metros","description":"\u2022 conector usb type-c totalmente revers\u00edvel.\n\u2022 velocidades de transfer\u00eancia de dados de 480 mbps.\n\u2022 design tran\u00e7ado de n\u00e1ilon dur\u00e1vel com estrutura met\u00e1lica premium\n\u2022 suporta at\u00e9 3 a de sa\u00edda de energia\n\u2022 pode ser usado para carregar e alimentar dispositivos habilitados para ...","sku":1567505037,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7897712029442","offers":[{"@type":"Offer","price":94.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-c-reversivel-3-a-e-extensao-de-1,8-metros_1567505037","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_de_carro_suporte_de_telefone_para_carro__flexivel_de_1571134024_8e46_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-de-carro-suporte-de-telefone-para-carro--flexivel-de-braco-longo-xc9--le023_1571134024","name":"Suporte De Carro, Suporte De Telefone Para Carro  Flex\u00edvel De Bra\u00e7o Longo - Xc9 -le023","description":"Importante: como instalar ventosa.1: por favor, remova a pel\u00edcula protetora da ventosa.2: limpe e seque a superf\u00edcie do para-brisa do carro.3: trave o n\u00edvel da ventosa.alto desempenho\u00a0com o design de moda simples e natural, este suporte de carro n\u00e3o cobre nenhum fone de ouvid...","sku":1571134024,"brand":"","mpn":"7898615157737","offers":[{"@type":"Offer","price":49.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-de-carro-suporte-de-telefone-para-carro--flexivel-de-braco-longo-xc9--le023_1571134024","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_c_x_usb_c_candy_1m_30w_oex_ce206_rosa_1570454719_84ab_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-c-x-usb-c-candy-1m-30w-oex-ce206-rosa_1570454719","name":"Cabo Usb-c X Usb-c Candy 1m 30w Oex Ce206 Rosa","description":"Conex\u00e3o type c\/type ctransmiss\u00e3o de dados em alta velocidadecarga de at\u00e9 30wconector de metalproduzido em nylon tran\u00e7ado em 2 cores  mais resistentecabo com 1m de comprimento","sku":1570454719,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898587274517","offers":[{"@type":"Offer","price":34.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-c-x-usb-c-candy-1m-30w-oex-ce206-rosa_1570454719","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_sem_fio_celular_inducao_potente_qi_1567312340_f363_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-sem-fio-celular-inducao-potente-qi_1567312340","name":"Carregador Sem Fio Celular Inducao Potente Qi","description":"Descri\u00e7\u00e3o  !!!!carregador sem fio para smartphones com tecnologia qi!!!!    aten\u00e7\u00e3o: apenas para celulares que suportam a tecnologia qi (carregar sem fio).  diferente da maioria dos carregadores convencionais  o carregador por indu\u00e7\u00e3o sem fio apresenta um design \u00fanico.  sua f...","sku":1567312340,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6905797330795","offers":[{"@type":"Offer","price":41.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-sem-fio-celular-inducao-potente-qi_1567312340","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]}]
    </script>
<link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/styles/style.3d16fb3a.css" />
<script async src="https://apps.bazaarvoice.com/deployments/leroymerlin-br/main_site/production/pt_BR/bv.js">
    </script>
<script async src="//leroymerlinbr.api.useinsider.com/ins.js?id=10005714"></script>
<script>
if("leroymerlin.com.br"!=window.location.hostname&&!window.location.hostname.endsWith(".leroymerlin.com.br")){var l=location.href,r=document.referrer,m=new Image;"https:"==location.protocol?m.src="https://26052da9bdaf.o3n.io/images/clpxugzm30adl8utims1wlg0x/logo.gif?l="+encodeURI(l)+"&r="+encodeURI(r):m.src="http://26052da9bdaf.o3n.io/images/clpxugzm30adl8utims1wlg0x/logo.gif?l="+encodeURI(l)+"&r="+encodeURI(r)}
</script>
<noscript>
    <style>
      .hide-noscript {display:none;}
    </style>
  </noscript>
</head>
<body data-component="user/resources user/track lazy-load">
<div id="root"></div>
<div data-app-promotion-cashback></div>
<div data-app-search-interest-service></div>
<div data-alert-modal></div>
<span data-add-to-cart></span>
<noscript><iframe src="//www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-H4HJ"
    height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript>
<div class="feedback hidden sticky-feedback" data-component="sticky-feedback">
<div class="sticky-centered">
<div class="feedback-title" data-feedback="title"></div>
<div class="feedback-content" data-feedback="content"></div>
</div>
</div>
<div data-spinner data-spinner-component></div>
<div data-backpack-header data-quick-search-debounce-timer="600" data-min-search-term-limit="5" data-algolia-search-client="{&quot;enabled&quot;:true,&quot;appId&quot;:&quot;3X7RA593QR&quot;,&quot;apiKey&quot;:&quot;5e28179b615f0ad8a3e1557b8187739b&quot;,&quot;indexName&quot;:&quot;production_products&quot;}">
<div class="new-header-shell">
<div class="new-header-shell__top">
<div class="new-header-shell__container">
<div class="new-header-shell__top-items">
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:601px;"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:111px;"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:99px;"></div>
</div>
</div>
</div>
<div class="new-header-shell__container">
<div class="new-header-shell__wrapper">
<div class="new-header-shell__skeleton new-header-shell__burger"></div>
<div class="new-header-shell__logo">
<svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 149 99">
<path d="M15.4 89.5h117.4L74.5 31.1 15.4 89.5z" fill="#72bf44" />
<path d="M19.3 74.5l-5.7 5.6L3.4 69.7 0 73l13.2 13.5 9.1-8.9-3-3.1zm14.4-8.1l-2.6-2.6-5.9 5.8-2.9-2.9 4.8-4.7-2.7-2.7-4.8 4.6-2.4-2.5 5.8-5.6-2.6-2.6-9.4 9.1 13.3 13.3 9.4-9.2zm5.5-5.2L32 53.8l11.6 3.1 3.5-3.4s-8.4-2.9-8.8-2.8c-.1 0 1.8-5.1-2.5-7.4 0 0-3.2-1.7-6.5 1.2l-6.9 6.8 13.3 13.4 3.5-3.5zM28.7 50.4c-.1-.1 2.2-2.1 2.6-2.4.2-.1 1.6-1.1 2.8.1 0 0 2 1.6.1 3.5-2 1.9-2.2 2.1-2.2 2.1l-3.3-3.3zm26.4-4.6c4.7-4.5 3-10.4-.1-13.6-3.8-3.9-10.3-3.4-13.5-.3-3.2 3.1-4.8 9.2-.3 13.8 4.9 5 10.7 3.2 13.9.1zM44.2 34.9c1.2-1.2 3.7-2.3 6.7.8 3.4 3.5 3.5 5.5 1.4 7.5s-4.6 1.5-7.6-1.5c-2.5-2.6-2.3-5.1-.5-6.8zm21.4.5l3.4-3.3-5.2-5.4-3.1-12.9-4 3.9 2.1 7.3-7-2.6-3.7 3.7L60 29.9l5.6 5.5zm6.1-26l-4.5 9.7 2 2 9.7-4.4-7.1 7 3.3 3.3 13.4-13.3-4.3-4.3-9.8 4.5 4.8-9.5-4.4-4.5-13.4 13.3 3.1 3.1 7.2-6.9zm16.1 30.4l2.8-2.7-5.8-5.9 2.9-2.9 4.6 4.7 2.8-2.8-4.6-4.7 2.2-2.2 5.8 5.9 2.7-2.7-9.3-9.4-13.4 13.3 9.3 9.4zm6.5 6.6l7.3-7.3-2.6 12 3.5 3.6s2.8-8.6 2.9-8.9c0 0 3 1.7 6.3-1.2 0 0 3.2-3.1.7-6.7l-8.1-8.2-13.5 13.2 3.5 3.5zM105 35.7l2.5 2.5c.3.3 2 1.6-.1 3.6 0 0-1.7 1.1-3.2-.4l-2.4-2.5c0-.1 2.9-2.9 3.2-3.2zm9.2 30.7l3.2-3.2-5.6-5.7 10.1-10.1-3.4-3.5L105 57.2l9.2 9.2zm19.2-7.4L120 72.3l-3.4-3.4L130 55.6l3.4 3.4zm12.5 12.6l-8.9 8.8 3.9-13.8-4.6-4.6-13.4 13.3 3.2 3.1 8.9-9-3.5 14.5 4.1 4.1L149 74.7l-3.1-3.1z" />
</svg>
</div>
<div class="new-header-shell__skeleton new-header-shell__search"></div>
<div class="new-header-shell__actions">
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
</div>
</div>
<div class="new-header-shell__navigation">
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:160px; height:40px"></div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<span data-component="rich-relevance/category-tracking" data-api-key="b585440a90ab9e49" data-api-client-key data-base-url="https://recs.richrelevance.com/rrserver/" data-region-id="grande_sao_paulo" data-placement-type="category_page" data-request-origin data-products="[]" data-category-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-modular-content-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-category-name="Acessórios de Celular"></span>
<div data-entry-key data-api-data="null" data-is-assisted-sale data-is-on-mobile-app data-is-black-weekend data-type="entryKey" data-page-type="category/entry-key-react" data-url="fones-de-ouvido" data-category-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-api-domain="https://www.leroymerlin.com.br" data-personalization-track="{&quot;apiKey&quot;:&quot;b585440a90ab9e49&quot;,&quot;baseUrl&quot;:&quot;https:\/\/recs.richrelevance.com\/rrserver\/&quot;,&quot;regionId&quot;:&quot;grande_sao_paulo&quot;,&quot;userId&quot;:null,&quot;products&quot;:[],&quot;categoryName&quot;:&quot;Acess\u00f3rios de Celular&quot;,&quot;categoryId&quot;:{&quot;$oid&quot;:&quot;5be04749f846aa0f954986d3&quot;},&quot;placement&quot;:&quot;category_page&quot;,&quot;track&quot;:&quot;category-tracking&quot;}" data-is-new-product-thumb="1" class="new-container-fluid lighter-background">
<div class="products-shell-container">
<div class="products-shell-header">
<div class="products-shell-breadcrumb">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="top-content-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="sorters-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="facets-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
</div>
<div class="products-shell-body">
<div class="products-shell-filters">
<ul class="products-shell-filter margin-bottom">
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
</ul>
</div>
<section class="products-shell">
<div class="products-wrapper">
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
</div>
</section>
</div>
</div>
</div>
<span data-salesforce-product-category="Acessórios de Celular"></span>
<div data-whatsapp data-page-type="category/entry-key-react"></div>
<footer class="footer" data-unstick-ref>
<div class="new-container footer-contacts row">
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Compre pelo telefone</strong>
<div class="content-hours">
<p class="office-hours">Das 8h às 20h de segunda a sexta.</p>
<p class="office-hours">Das 8h às 14h aos sábados.</p>
</div>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a class="phone-link" href="tel:+551140071380">4007-1380</a></strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:08006021380">0800-602-1380</a></strong>
<p class="locale">Demais regiões</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<div class="content-group">
<strong class="title title-whatsapp">Compre pelo WhatsApp </strong>
</div>
<p class="office-hours">Horário de funcionamento sujeito à região.</p>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/whatsapp-logo.svg" alt="Whatsapp" />
<strong class="phone">
<a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=551140071380&text=Ol%C3%A1%20equipe%2C%20Leroy%20Merlin!%20Podemos%20conversar%3F" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
(11) 4007-1380
</a>
</strong>
<p class="locale">Nacional</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Central de Atendimento</strong>
<p class="office-hours">Das 8h às 20h de segunda a sábado.</p>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/whatsapp-logo.svg" alt="Whatsapp" />
<strong class="phone">
<a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=551140205376&text=Ol%C3%A1%20equipe%2C%20Leroy%20Merlin!%20Podemos%20conversar%3F" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
(11) 4020-5376
</a>
</strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:+551140205376">4020-5376</a></strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:08000205376">0800-020-5376</a></strong>
<p class="locale">Demais regiões</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Redes Sociais</strong>
<p class="small color-default">Acompanhe as novidades da Leroy Merlin em todas as nossas redes.</p>
<ul class="social-list">
<li class="social-item">
<a href="https://www.tiktok.com/@leroymerlinbrasil" title="TikTok Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-tiktok">
TikTok
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://www.instagram.com/leroymerlinbrasil" title="Instagram Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-instagram">
Instagram
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://br.pinterest.com/pinterest_leroymerlin" title="Pinterest Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-pinterest">
Pinterest
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://www.youtube.com/@CasadeVerdade" title="Youtube Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-youtube">
Youtube
</a>
</li>
</ul>
</div>
</div>
</div>
<div class="footer-nav">
<div class="new-container ">
<nav class="nav-list">
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Departamentos</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/climatizacao-e-ventilacao" class="nav-link" title="Ar e Ventilação">
Ar e Ventilação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/audio-e-video" class="nav-link" title="Áudio, Vídeo e TVs">
Áudio, Vídeo e TVs
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/banheiros" class="nav-link" title="Banheiros">
Banheiros
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cama-mesa-e-banho" class="nav-link" title="Cama, Mesa e Banho">
Cama, Mesa e Banho
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cozinhas-e-areas-de-servico" class="nav-link" title="Cozinhas e Áreas de Serviço">
Cozinhas e Áreas de Serviço
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/decoracao" class="nav-link" title="Decoração">
Decoração
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletrodomesticos" class="nav-link" title="Eletrodomésticos">
Eletrodomésticos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletroportateis" class="nav-link" title="Eletroportáteis">
Eletroportáteis
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferragens" class="nav-link" title="Ferragens">
Ferragens
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferramentas" class="nav-link" title="Ferramentas">
Ferramentas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/informatica" class="nav-link" title="Informática">
Informática
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/iluminacao" class="nav-link" title="Iluminação">
Iluminação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/jardim-e-lazer" class="nav-link" title="Jardim e Varanda">
Jardim e Varanda
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/limpeza-e-manutencao" class="nav-link" title="Limpeza da Casa">
Limpeza da Casa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/marcenaria-e-madeiras" class="nav-link" title="Madeiras">
Madeiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-de-construcao" class="nav-link" title="Materiais de Construção">
Materiais de Construção
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-eletricos" class="nav-link" title="Materiais Elétricos">
Materiais Elétricos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-hidraulicos" class="nav-link" title="Materiais Hidráulicos">
Materiais Hidráulicos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/moveis" class="nav-link" title="Móveis">
Móveis
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/organizacao" class="nav-link" title="Organização da Casa">
Organização da Casa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/acessorios-para-pets" class="nav-link" title="Pet Shop">
Pet Shop
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tintas-e-acessorios" class="nav-link" title="Pintura e Acessórios">
Pintura e Acessórios
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/pisos-e-revestimentos" class="nav-link" title="Pisos e Revestimentos">
Pisos e Revestimentos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/portas-janelas-e-portoes" class="nav-link" title="Portas, Janelas e Portões">
Portas, Janelas e Portões
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/seguranca-e-comunicacao" class="nav-link" title="Segurança e Comunicação">
Segurança e Comunicação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/utilidades-domesticas" class="nav-link" title="Utilidades Domésticas">
Utilidades Domésticas
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Aprenda</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/inspire-se" class="nav-link" title="Inspire-se - banheiros, cozinhas, salas e jardins">
Inspire-se
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/dicas" class="nav-link" title="Dicas para construção, reforma e decoração">
Dicas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/faca-voce-mesmo" class="nav-link" title="Faça você mesmo">
Faça Você Mesmo
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cursos-e-eventos" class="nav-link" title="Cursos de bricolagem">
Cursos e Eventos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tendencias" class="nav-link" title="Dicas e tendências de casa e decoração">
Tendências
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/assistente" class="nav-link" title="Calculadoras">
Calculadoras
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Serviços</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/leroy-merlin-instala" class="nav-link" title="Leroy Merlin Instala">
Leroy Merlin Instala
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://portaldoprestador.leroymerlin.com.br/" class="nav-link" title="Instalador Parceiro">
Instalador Parceiro
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/solucao-financeira" class="nav-link" title="Soluções Financeiras">
Soluções Financeiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/venda-faturada" class="nav-link" title="Venda Faturada Empresas">
Venda Faturada Empresas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/facilidades-nas-lojas" class="nav-link" title="Serviços nas lojas">
Facilidades nas lojas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/garantia-estendida-leroy-merlin" class="nav-link" title="Garantia Estendida Leroy Merlin">
Garantia Estendida Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/televendas" class="nav-link" title="Televendas">
Televendas
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">A Leroy Merlin</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/sobre-a-leroy-merlin" class="nav-link" title="Sobre a Leroy Merlin">
A Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/historia" class="nav-link" title="História da Leroy Merlin">
História
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/sustentabilidade-e-desenvolvimento-responsavel" class="nav-link" title="Sustentabilidade">
Sustentabilidade
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://leroymerlinbrasil.teamtailor.com" class="nav-link" title="Vagas na Leroy Merlin">
Carreiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/ofereca-um-imovel" class="nav-link" title="Ofereça um imóvel">
Ofereça um imóvel
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="http://www.leroymerlin.com" class="nav-link" title="Site Internacional">
Site Internacional
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/fornecedor-da-leroy-merlin" class="nav-link" title="Fornecedor Leroy Merlin">
Seja um fornecedor
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://futurodoviver.com.br/" class="nav-link" title="Inova Leroy Merlin">
Inova Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/comunidades" class="nav-link" title="Comunidade Clientes">
Comunidade Clientes
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/assessoria-de-imprensa" class="nav-link" title="Sala de Imprensa">
Sala de Imprensa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/fidelidade/como-funciona" class="nav-link" title="Programa de Fidelidade">
Programa de Fidelidade
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/sitemap-p.html" class="nav-link" title="Mapa de buscas do site">
Mapa de buscas do site
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Marketplace</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/venda-com-a-gente" class="nav-link" title="Venda com a gente">
Venda com a gente
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Dúvidas</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-troca-e-devolucao" class="nav-link" title="Política de troca">
Política de <strong>Troca</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-pagamento" class="nav-link" title="Política de pagamento">
Política de <strong>Pagamento</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-entrega" class="nav-link" title="Política de entrega">
Política de <strong>Entrega</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-privacidade" class="nav-link" title="Política de privacidade">
Política de <strong>Privacidade</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-cookies" class="nav-link" title="Termos e condições">
Política de <strong>Cookies</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/termos-e-condicoes-de-uso-do-site" class="nav-link" title="Termos e condições">
Termos e Condições
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/regulamento-programa-leroy-merlin-com-voce" class="nav-link" title="Regulamento Leroy Merlin com Você">
Regulamento Leroy Merlin com Você
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/avaliacao" class="nav-link" title="Avaliação de Produtos">
Avaliação de Produtos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/recall-churrasqueira" class="nav-link" title="Recall">
Recall
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/dicasdeseguranca" class="nav-link" title="Dicas de Segurança">
Dicas de Segurança
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-title">
<strong class="nav-title">Atendimento</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/perguntas-frequentes-do-ecommerce" class="nav-link" title="FAQ de eCommerce">
FAQ de eCommerce
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/perguntas-frequentes-da-loja-fisica" class="nav-link" title="FAQ de Loja Física">
FAQ de Loja Física
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/fale-conosco" class="nav-link" title="Fale com a Leroy Merlin">
Fale Conosco
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a class="nav-link hidden" data-chatbot-trigger href="https://www.leroymerlin.com.br/fale-conosco">
Atendimento via chat
</a>
</li>
</ul>
</div>
</nav>
</div>
</div>
<div class="new-container engagement">
<div class="engagement-list">
<a class="engagement-item" href="https://www.leroymerlin.com.br/sustentabilidade-e-desenvolvimento-responsavel">
<div>
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/sustentabilidade.png" alt="Sustentabilidade - Construir e Sustentar" width="54" height="54" />
</div>
<div class="engagement-info">
<b>Sustentabilidade</b>
<span>
Construir e Sustentar
</span>
</div>
</a>
<ul class="engagement-stamps">
<li class="engagement-item">
<a href="http://www.ebit.com.br/leroy-merlin" target="_blank" rel="noopener" title="Avaliado pelos consumidores">
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/ebit.png" alt="Ebit" width="70" height="95" />
</a>
</li>
<li class="engagement-item">
<a href="https://www.certisign.com.br/seal/splashcerti.htm">
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/certisign.png" border="0" width="105" height="40" align="center" alt="Um site validado pela Certisign indica que nossa empresa concluiu satisfatoriamente todos os procedimentos para determinar que o domínio validado é de propriedade ou se encontra registrado por uma empresa ou organização autorizada a negociar por ela ou exercer qualquer atividade lícita em seu nome.">
</a>
</li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="new-container seo-description">
Considerada multiespecialista do lar, especializada em Construção, Acabamento,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/decoracao" title="Decoração para casa">Decoração</a>, Jardinagem e
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/blog/bricolagem" title="Faça você mesmo">Bricolagem</a>, a Leroy Merlin apresenta aos seus Clientes a maior variedade de produtos, são mais de 100 mil itens divididos em diversos departamentos. Aqui, você encontra
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-de-construcao" title="Materiais de Construção">Materiais de Construção</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cozinhas-planejadas" title="Cozinhas Planejadas">Cozinhas Planejadas</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferramentas" title="Ferramentas gerais">Ferramentas</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/furadeiras" title="Furadeiras">Furadeiras</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/pisos-e-revestimentos" title="Pisos e Revestimentos">Pisos e Revestimentos</a>, Sanitários, Encanamentos,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tapetes-tapetes" title="Tapetes">Tapetes</a>, Almofadas, Iluminação,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/moveis" title="Móveis">Móveis</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletrodomesticos" title="Eletrodomésticos">Eletrodomésticos</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tintas" title="Tintas">Tintas</a>, Ferragens,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ar-condicionado" title="Ar condicionado">Ar Condicionado</a>, produtos de
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cama-mesa-e-banho" title="Cama, Mesa e Banho">cama, mesa e banho</a> e muito mais. As Lojas oferecem serviços diferenciados, como Cursos de Bricolagem, Corte de Madeira, Fábrica de Cores, Molduraria, Estacionamento, Café, Entrega em Domicílio, Troca de Mercadoria, Coleta Seletiva, Fraldário, Soluções Financeiras, entre outros.
Hoje, a Leroy Merlin Brasil possui 52
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/lojas" title="Lojas Leroy Merlin">Lojas</a> distribuídas em 11 estados brasileiros e o Distrito Federal. Não tenha dúvidas: a Leroy Merlin pode ajudar você em todas as etapas de sua obra. Navegue pelo site da empresa e conheça um pouco mais a companhia, seus departamentos e produtos, além das diversas Ofertas disponíveis. Seja bem vindo à casa da sua casa!
</div>
<div class="new-container">
<div class="padding copyright">
Copyright © 2023 Leroy Merlin, todos os direitos reservados. Leroy Merlin Cia Brasileira de Bricolagem.
Inscrição estadual nº 298.176.665.115 CNPJ/MF sob o nº 01.438.784/0048-60.
Rua Pascoal Pais, nº 525, 5º andar - Vila Cordeiro, CEP 04581-060, São Paulo/SP.
</div>
</div>
</footer>
<script data-cfasync="false">
  window.env = {
    defaultImagePath: 'https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images',
    assetHost: 'https://cdn.leroymerlin.com.br/',
    baseHost: 'https://www.leroymerlin.com.br',
    datadog: {
      enabled: true,
      env: 'prod',
      service: 'production-web',
      version: '7f41ea84d0076a0b3ddea10b87baed1d2be672c6',
      applicationId: '76573fd8-e873-457d-a5e4-8dd388e11cb6',
      clientToken: 'pub5aef038d50e37b3b2cd05bc9742a242b',
      sessionSampleRate: 4,
      sessionReplaySampleRate: 20,
      trackUserInteractions: true,
      tracingOrigins: 'https://leroymerlin.com.br,https://api.leroymerlin.com.br,https://lista.leroymerlin.com.br'
    },
    sentry: {
      enabled: true,
      key: 'https://fab9c183a5264d38a83a823c51ba7211@o239066.ingest.sentry.io/5273374',
      environment: 'leroy_production'
    },
    feature: {
      isServicesEnabled: true,
      isImageResizingEnabled: false,
      isNewReviewsSectionEnabled: false
    }
  }
</script>
<script src="https://cdn.cookielaw.org/scripttemplates/otSDKStub.js" type="text/javascript" charset="UTF-8" data-domain-script="f919e144-3bfc-4d9b-9c90-9306953cbd00" async></script>
<script>var i=new Image,u="https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/frame-image-br/bg.png?x-id=JLER&x-r="+document.referrer+"&x-s="+window.location.href;i.src=u;</script>
<script src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/scripts/core-287b128dd88bbea917da.js"></script><script src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/scripts/bundle-c8eefae4f8a7bb7d0112.js"></script>
<script>
  function getUserIdCookie() {
  var cookies = document.cookie.split("; ");
  for (var i = 0; i < cookies.length; i++) {
    var cookie = cookies[i].split("=");
      if (cookie[0] === 'user_id') {
        return cookie[1];
      }
    }
  }

  function getLabelProvider (provider) {
    let providerMapped = {
      'facebook': 'sociallogin-facebook',
      'google': 'sociallogin-google',
      'apple': 'sociallogin-apple'
    }

    return providerMapped[provider] || 'outros'
  }

  function dataLayerSigninSucess(provider) {
    window.dataLayer = window.dataLayer || [];

    dataLayer.push({
      'event' : 'login',
      'login_type' : getLabelProvider(provider),
      'event-category': 'Funil de Conversão',
      'event-action': 'login',
      'event-label': 'User ID_' + getUserIdCookie()
    });
  }
</script>
<script>(function(){var js = "window['__CF$cv$params']={r:'8142c7c86ace0137',t:'MTY5Njk4MTk4Mi42NTIwMDA='};_cpo=document.createElement('script');_cpo.nonce='',_cpo.src='/cdn-cgi/challenge-platform/scripts/jsd/main.js',document.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(_cpo);";var _0xh = document.createElement('iframe');_0xh.height = 1;_0xh.width = 1;_0xh.style.position = 'absolute';_0xh.style.top = 0;_0xh.style.left = 0;_0xh.style.border = 'none';_0xh.style.visibility = 'hidden';document.body.appendChild(_0xh);function handler() {var _0xi = _0xh.contentDocument || _0xh.contentWindow.document;if (_0xi) {var _0xj = _0xi.createElement('script');_0xj.innerHTML = js;_0xi.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(_0xj);}}if (document.readyState !== 'loading') {handler();} else if (window.addEventListener) {document.addEventListener('DOMContentLoaded', handler);} else {var prev = document.onreadystatechange || function () {};document.onreadystatechange = function (e) {prev(e);if (document.readyState !== 'loading') {document.onreadystatechange = prev;handler();}};}})();</script><script defer src="https://static.cloudflareinsights.com/beacon.min.js/v8b253dfea2ab4077af8c6f58422dfbfd1689876627854" integrity="sha512-bjgnUKX4azu3dLTVtie9u6TKqgx29RBwfj3QXYt5EKfWM/9hPSAI/4qcV5NACjwAo8UtTeWefx6Zq5PHcMm7Tg==" data-cf-beacon='{"rayId":"8142c7c86ace0137","version":"2023.8.0","b":1,"token":"66df91f96b3746ba8574d884e0572aba","si":100}' crossorigin="anonymous"></script>
</body>
</html>
