

<!DOCTYPE html>
<html lang="pt-br">
<head>
<meta charset="utf-8">
<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge,chrome=1">
<title>Acessórios de Celular | Leroy Merlin</title>
<link rel="dns-prefetch" href=" https://www.googletagmanager.com">
<link rel="preconnect" href=" https://www.googletagmanager.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://connect.facebook.net">
<link rel="preconnect" href="https://connect.facebook.net">
<link rel="dns-prefetch" href="https://script.hotjar.com">
<link rel="preconnect" href="https://script.hotjar.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://vars.hotjar.com">
<link rel="preconnect" href="https://vars.hotjar.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/">
<link rel="preconnect" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/">
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/Glyphs.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/LeroyMerlinSans-Web-Regular.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/LeroyMerlinSans-Web-SemiBold.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="preconnect" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="preconnect" href="https://www.google-analytics.com">
<script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
    new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
    j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
    '//www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
    })(window,document,'script','dataLayer','GTM-H4HJ');</script>

<style>.async-hide { opacity: 0 !important} </style>
<script>(function(a,s,y,n,c,h,i,d,e){s.className+=' '+y;h.start=1*new Date;
    h.end=i=function(){s.className=s.className.replace(RegExp(' ?'+y),'')};
    (a[n]=a[n]||[]).hide=h;setTimeout(function(){i();h.end=null},c);h.timeout=c;
    })(window,document.documentElement,'async-hide','dataLayer',4000,
    {'OPT-ND4RQV2':true});</script>
<script async src="https://www.googleoptimize.com/optimize.js?id=OPT-ND4RQV2" onerror="dataLayer.hide.end && dataLayer.hide.end()"></script>
<meta name="robots" content="NOODP">
<meta name="format-detection" content="telephone=no">
<meta name="apple-mobile-web-app-capable" content="yes">
<meta name="apple-mobile-web-app-status-bar-style" content="black">
<link href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/favicon.ico" type="image/x-icon" rel="icon" />
<link rel="apple-touch-icon" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_60x60.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_76x76.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_152x152.png">
<meta name="theme-color" content="#72bf44" />
<meta name="viewport" content="width=device-width,initial-scale=1">
<meta name="msvalidate.01" content="F05ACB8797C9D9067A24A09B973679BE" />
<meta data-region="grande_sao_paulo">
<meta name="csrf-token" content="UXu6qJcubCldL32zMj7NK6yY2YiSKX8PhK8E2NGW">
<link rel="canonical" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=10" />
<meta name="ga-track" content="departamentos/audio-e-video/fones-de-ouvido" data-page-type="category/entry-key-react" />
<meta name="is-algolia-active" content="1" />
<meta name="description" content="Buscando Acessórios de Celular? Acesse e confira as melhores ofertas no site da Leroy Merlin!" />
<meta property="og:title" content="Acessórios de Celular | Leroy Merlin" />
<meta property="og:description" content="Buscando Acessórios de Celular? Acesse e confira as melhores ofertas no site da Leroy Merlin!" />
<meta property="og:image" content="https://cdn.leroymerlin.com.br/categories/acessorios_de_celular_db0b_300x300.jpg" />
<meta property="og:url" content="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-privacidade" />
<meta property="og:type" content="website" />
<meta property="fb:app_id" content="1302962583545114" />
<meta name="ga-track" content="departamentos/audio-e-video/fones-de-ouvido" data-page-type="category/entry-key-react" />
<meta name="friendly-category" content="dep/aud-e-vid/fon-de-ouv" data-page-type="category/entry-key-react" />
<link rel="next" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=11">
<link rel="prev" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=9">

<script type="application/ld+json">
    {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sobre-a-leroy-merlin","logo":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/assets\/images\/lizard\/logo-leroy.svg","address":[{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"S\u00e3o Paulo e Regi\u00e3o"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RJ","addressLocality":"Rio de Janeiro"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Campinas"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RS","addressLocality":"Porto Alegre e Regi\u00e3o"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Ribeir\u00e3o Preto"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Sorocaba"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"PR","addressLocality":"Estado do Paran\u00e1"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MG","addressLocality":"Uberl\u00e2ndia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"DF","addressLocality":"Distrito Federal"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Vale do Para\u00edba"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"GO","addressLocality":"Goi\u00e2nia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MG","addressLocality":"Estado de Minas Gerais"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"PR","addressLocality":"Londrina"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SC","addressLocality":"Santa Catarina"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"CE","addressLocality":"Cear\u00e1"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MS","addressLocality":"Mato Grosso do Sul"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MT","addressLocality":"Mato Grosso"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"AL","addressLocality":"Alagoas"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RN","addressLocality":"Natal"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"ES","addressLocality":"Esp\u00edrito Santo"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Baixada Santista"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"AC","addressLocality":"Acre"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RO","addressLocality":"Rond\u00f4nia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"BA","addressLocality":"Bahia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"-","addressLocality":"Marketplace"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"L'espace AD S\u00e3o Paulo"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"-","addressLocality":"Demais Regi\u00f5es"}],"telephone":["4007 1380","0800 602 1380"],"url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/","sameAs":["https:\/\/www.twitter.com\/LeroyMerlinBRA","https:\/\/facebook.com\/LeroyMerlinBrasil","https:\/\/instagram.com\/leroymerlinbrasil","https:\/\/pinterest.com\/leroymerlinbr","https:\/\/youtube.com\/LeroyMerlinBRA"]}
  </script>

<script type="application/ld+json">
    {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/","potentialAction":{"@type":"SearchAction","@id":"main-search-bar","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/search?q={term}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":"http:\/\/schema.org\/True","valueName":"term"}}}
  </script>

<script type="application/ld+json">
    [{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/climatizacao-e-ventilacao","name":"Ar e Ventila\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/audio-e-video","name":"\u00c1udio, V\u00eddeo e TVs"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/banheiros","name":"Banheiros"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cama-mesa-e-banho","name":"Cama, Mesa e Banho"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cozinhas-e-areas-de-servico","name":"Cozinhas e \u00c1reas de Servi\u00e7o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/decoracao","name":"Decora\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/eletrodomesticos","name":"Eletrodom\u00e9sticos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/eletroportateis","name":"Eletroport\u00e1teis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/ferragens","name":"Ferragens"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/ferramentas","name":"Ferramentas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/informatica","name":"Inform\u00e1tica"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/iluminacao","name":"Ilumina\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/jardim-e-lazer","name":"Jardim e Varanda"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/limpeza-e-manutencao","name":"Limpeza da Casa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/marcenaria-e-madeiras","name":"Madeiras"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-de-construcao","name":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-eletricos","name":"Materiais El\u00e9tricos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-hidraulicos","name":"Materiais Hidr\u00e1ulicos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/moveis","name":"M\u00f3veis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/organizacao","name":"Organiza\u00e7\u00e3o da Casa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/acessorios-para-pets","name":"Pet Shop"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tintas-e-acessorios","name":"Pintura e Acess\u00f3rios"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/pisos-e-revestimentos","name":"Pisos e Revestimentos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/portas-janelas-e-portoes","name":"Portas, Janelas e Port\u00f5es"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/seguranca-e-comunicacao","name":"Seguran\u00e7a e Comunica\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/utilidades-domesticas","name":"Utilidades Dom\u00e9sticas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/inspire-se","name":"Inspire-se"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dicas","name":"Dicas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/faca-voce-mesmo","name":"Fa\u00e7a Voc\u00ea Mesmo"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cursos-e-eventos","name":"Cursos e Eventos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tendencias","name":"Tend\u00eancias"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/atitudes-sustentaveis","name":"Atitudes Sustent\u00e1veis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/facilidades-nas-lojas","name":"Facilidades nas lojas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/venda-faturada","name":"Venda Faturada Empresas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/garantia-estendida-leroy-merlin","name":"Garantia Estendida Leroy Merlin"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-troca-e-devolucao","name":"Pol\u00edtica de Troca"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-troca-e-devolucao","name":"Pol\u00edtica de Pagamento"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-entrega","name":"Pol\u00edtica de Entrega"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-privacidade","name":"Pol\u00edtica de Privacidade"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/termos-e-condicoes-de-uso-do-site","name":"Termos e Condi\u00e7\u00f5es"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/perguntas-frequentes-do-ecommerce","name":"FAQ de eCommerce"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/perguntas-frequentes-da-loja-fisica","name":"FAQ de Loja F\u00edsica"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/central-de-atendimento","name":"Central de Atendimento"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sobre-a-leroy-merlin","name":"A Leroy Merlin"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/historia","name":"Hist\u00f3ria"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sustentabilidade","name":"Sustentabilidade"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/assessoria-de-imprensa","name":"Assessoria de Imprensa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"http:\/\/jobs.kenoby.com\/leroymerlin","name":"Trabalhe Conosco"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/redes-sociais","name":"Redes Sociais"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/ofereca-um-imovel","name":"Ofere\u00e7a um im\u00f3vel"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com","name":"Site Internacional"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/fornecedor-da-leroy-merlin","name":"Seja um fornecedor"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/lista.leroymerlin.com.br","name":"Termos mais buscados"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dicas","name":"Dicas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/monte-seu-projeto-em-3d","name":"Projetos e Calculadoras"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/facilidades-nas-lojas","name":"Servi\u00e7os"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/lojas","name":"Lojas"}]
  </script>
<script type="application/ld+json">
      [{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_de_celular_de_mesa_ajustavel___chaveiro_cbrn17812_1571157791_c3ea_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-de-celular-de-mesa-ajustavel---chaveiro-cbrn17812_1571157791","name":"Suporte De Celular De Mesa Ajust\u00e1vel + Chaveiro Cbrn17812","description":"\u00a0\n \u00a0\n suporte de celular de mesa ajust\u00e1vel + chaveiro cbrn17812\n \u00a0\n com o suporte de celular de mesa ajust\u00e1vel + chaveiro cbrn17812 da commerce brasil voc\u00ea pode otimizar seu ambiente de trabalho ou estudo para deixar suas m\u00e3os livres no momento de fazer uma live, toque facilm...","sku":1571157791,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7899913117812","offers":[{"@type":"Offer","price":22.39,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-de-celular-de-mesa-ajustavel---chaveiro-cbrn17812_1571157791","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_veicular_para_celular_ar_condicionado_carro_com_vento_1571157790_fa73_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-para-celular-ar-condicionado-carro-com-ventosa-cbrn02221_1571157790","name":"Suporte Veicular Para Celular Ar Condicionado Carro Com Ventosa Cbrn02221","description":"\u00a0\n suporte veicular para celular ar condicionado carro com ventosa cbrn02221\n o suporte veicular para celular ar condicionado carro com ventosa cbrn02221 da commerce brasil \u00e9 o item que n\u00e3o pode faltar em seu autom\u00f3vel para poder utilizar seu celular.\n \u00a0\n caracter\u00edsticas do s...","sku":1571157790,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7899913102221","offers":[{"@type":"Offer","price":14.97,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-para-celular-ar-condicionado-carro-com-ventosa-cbrn02221_1571157790","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_para_celular_tablet_dobravel_ajustavel___chaveiro_cbr_1571157793_6bf2_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-para-celular-tablet-dobravel-ajustavel---chaveiro-cbrn18635_1571157793","name":"Suporte Para Celular Tablet Dobr\u00e1vel Ajust\u00e1vel + Chaveiro Cbrn18635","description":"\u00a0\n suporte para celular tablet dobr\u00e1vel ajust\u00e1vel + chaveiro cbrn18635\u00a0\n com o suporte para celular tablet dobr\u00e1vel ajust\u00e1vel cbrn18635 da commerce brasil voc\u00ea tem um suporte ideal para deixar suas m\u00e3os livres durante seus estudos, assistindo aquela s\u00e9rie com pipoca ou suas l...","sku":1571157793,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7899913118635","offers":[{"@type":"Offer","price":26.39,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-para-celular-tablet-dobravel-ajustavel---chaveiro-cbrn18635_1571157793","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_celular_carro_ventosa_ajustavel___chaveiro_cbrn18406_1571157792_9da6_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-celular-carro-ventosa-ajustavel---chaveiro-cbrn18406_1571157792","name":"Suporte Celular Carro Ventosa Ajust\u00e1vel + Chaveiro Cbrn18406","description":"\u00a0\n \u00a0\n suporte celular carro ventosa ajust\u00e1vel + chaveiro cbrn18406\n \u00a0\n com o suporte celular carro ventosa ajust\u00e1vel + chaveiro cbrn18406 da commerce brasil voc\u00ea ter\u00e1 f\u00e1cil acesso ao mapa do seu trajeto enquanto se locomove no tr\u00e2nsito deixando\u00a0suas m\u00e3os livres para dirigir!\n...","sku":1571157792,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7899913118406","offers":[{"@type":"Offer","price":38.39,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-celular-carro-ventosa-ajustavel---chaveiro-cbrn18406_1571157792","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_de_carro_suporte_de_telefone_para_carro__flexivel_de_1571134024_8e46_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-de-carro-suporte-de-telefone-para-carro--flexivel-de-braco-longo-xc9--le023_1571134024","name":"Suporte De Carro, Suporte De Telefone Para Carro  Flex\u00edvel De Bra\u00e7o Longo - Xc9 -le023","description":"Importante: como instalar ventosa.1: por favor, remova a pel\u00edcula protetora da ventosa.2: limpe e seque a superf\u00edcie do para-brisa do carro.3: trave o n\u00edvel da ventosa.alto desempenho\u00a0com o design de moda simples e natural, este suporte de carro n\u00e3o cobre nenhum fone de ouvid...","sku":1571134024,"brand":"","mpn":"7898615157737","offers":[{"@type":"Offer","price":49.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-de-carro-suporte-de-telefone-para-carro--flexivel-de-braco-longo-xc9--le023_1571134024","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_c_x_usb_c_candy_1m_30w_oex_ce206_rosa_1570454719_84ab_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-c-x-usb-c-candy-1m-30w-oex-ce206-rosa_1570454719","name":"Cabo Usb-c X Usb-c Candy 1m 30w Oex Ce206 Rosa","description":"Conex\u00e3o type c\/type ctransmiss\u00e3o de dados em alta velocidadecarga de at\u00e9 30wconector de metalproduzido em nylon tran\u00e7ado em 2 cores  mais resistentecabo com 1m de comprimento","sku":1570454719,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898587274517","offers":[{"@type":"Offer","price":34.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-c-x-usb-c-candy-1m-30w-oex-ce206-rosa_1570454719","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_sem_fio_celular_inducao_potente_qi_1567312340_f363_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-sem-fio-celular-inducao-potente-qi_1567312340","name":"Carregador Sem Fio Celular Inducao Potente Qi","description":"Descri\u00e7\u00e3o  !!!!carregador sem fio para smartphones com tecnologia qi!!!!    aten\u00e7\u00e3o: apenas para celulares que suportam a tecnologia qi (carregar sem fio).  diferente da maioria dos carregadores convencionais  o carregador por indu\u00e7\u00e3o sem fio apresenta um design \u00fanico.  sua f...","sku":1567312340,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6905797330795","offers":[{"@type":"Offer","price":41.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-sem-fio-celular-inducao-potente-qi_1567312340","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_magnetico_inducao_rapido_wireless_carregar_celular_1570469391_221b_300x300.png","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-magnetico-inducao-rapido-wireless-carregar-celular-vertical-suporte-desktop-baseus-preto_1570469391","name":"Carregador Magn\u00e9tico Indu\u00e7\u00e3o R\u00e1pido Wireless Carregar Celular Vertical Suporte Desktop Baseus - Preto","description":"O carregador foi projetado especificamente para telefones da s\u00e9rie que possuem um estojo magn\u00e9tico.\u00a0    o anel magn\u00e9tico duplo garante que seu telefone comece a carregar automaticamente e permane\u00e7a seguro no carregador  para que voc\u00ea n\u00e3o precise se preocupar com a queda.\u00a0    ...","sku":1570469391,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6953156232679","offers":[{"@type":"Offer","price":617,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-magnetico-inducao-rapido-wireless-carregar-celular-vertical-suporte-desktop-baseus-preto_1570469391","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_dados_carregador_rapido_usb_lightning_1m_2_4a_cafule_kev_1570519033_6f5b_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-dados-carregador-rapido-usb-lightning-1m-2-4a-cafule-kevlar-baseus-1m-preto-vermelho_1570519033","name":"Cabo Dados Carregador R\u00e1pido Usb Lightning 1m 2.4a Cafule Kevlar Baseus - 1m - Preto+vermelho","description":"Excelente qualidade  de carregamento r\u00e1pido!    o cabo usb conecta o seu dispositivo\u00a0com conector lightning \u00e0 porta usb do seu computador ou tomada.    para sincronizar o dispositivo e carregar a bateria.    - material: alum\u00ednio + tpe + cabo tran\u00e7ado em nylon de alta densidad...","sku":1570519033,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"6953156274983","offers":[{"@type":"Offer","price":69,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-dados-carregador-rapido-usb-lightning-1m-2-4a-cafule-kevlar-baseus-1m-preto-vermelho_1570519033","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/mini_adaptador_conversor_entrada_usb_c_para_usb_dados_arquivo_1571400611_dfc6_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/mini-adaptador-conversor-entrada-usb-c-para-usb-dados-arquivos-notebook-otg-conector-hub-transferir_1571400611","name":"Mini Adaptador Conversor Entrada Usb-c Para Usb Dados Arquivos Notebook Otg Conector Hub Transferir","description":"Este pequeno e pr\u00e1tico adaptador vai permitir que voc\u00ea utilize mais cabos aparelhos no seu notebook.    feito de materiais dur\u00e1veis de alta qualidade (liga de alum\u00ednio)  conversor com design port\u00e1til;    leve e f\u00e1cil de transportar  um acess\u00f3rio que oferece transfer\u00eancia de d...","sku":1571400611,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"6953156263536","offers":[{"@type":"Offer","price":50,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/mini-adaptador-conversor-entrada-usb-c-para-usb-dados-arquivos-notebook-otg-conector-hub-transferir_1571400611","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_de_guidao_para_smartphones_sb100_newlink_90897135_0001_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-de-guidao-para-smartphones-sb100-newlink_90897135","name":"Suporte de Guid\u00e3o para Smartphones SB100 Newlink","description":"Suporte de Guid\u00e3o para Smartphones SB100 -Ideal para bicicletas e motos,compat\u00edvel com diversos modelos de smartphones,fixa\u00e7\u00e3o por bra\u00e7adeira,f\u00e1cil de desencaixar,n\u00e3o necessita de adesivos ou \u00edm\u00e3s para fixa\u00e7\u00e3o,com bot\u00f5es lateral e inferior para ajuste de posi\u00e7\u00e3o largura e altura.","sku":90897135,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898562619395","offers":[{"@type":"Offer","price":74.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-de-guidao-para-smartphones-sb100-newlink_90897135","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_veicular_baseus_turbo_usb_usb_c_type_c_com_led_p_1567603899_31bc_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-baseus-turbo-usb-usb-c-type-c-com-led-preto_1567603899","name":"Carregador Veicular Baseus Turbo Usb Usb-c Type-c Com Led - Preto","description":"O menor  melhor e mais r\u00e1pido carregador veicular!    moderno - com luz de led comfort de alta qualidade.  f\u00e1cil de ver as entradas usb no escuro.    alta efici\u00eancia no carregamento em termos de voltagem e corrente    carga eficiente: carregador de carro 30w \/ 5.0a poweriq e ...","sku":1567603899,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6953156286535","offers":[{"@type":"Offer","price":129,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-baseus-turbo-usb-usb-c-type-c-com-led-preto_1567603899","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_turbo_18w_fonte_usb3_0a_compativel_iphone_samsung_1570942976_977d_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-turbo-18w-fonte-usb3-0a-compativel-iphone-samsung_1570942976","name":"Carregador Turbo 18w Fonte Usb3.0a Compat\u00edvel Iphone\/samsung","description":"Fonte carregadora usb turbo quick charger 3.0a danx dc31\n \u00a0\n o carregador qc danx \u00e9 compacto, r\u00e1pido e eficiente. Perfeito para levar onde voc\u00ea quiser. Constru\u00eddo com materiais de alta qualidade que conferem seguran\u00e7a para voc\u00ea e todos os seus dispositivos, evitando sobrecarg...","sku":1570942976,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898714480422","offers":[{"@type":"Offer","price":23.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-turbo-18w-fonte-usb3-0a-compativel-iphone-samsung_1570942976","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_extensor_usb_3_0_am_x_af_1_5m_plus_cable_usbaf3015_1570454570_f119_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-extensor-usb-3-0-am-x-af-1-5m-plus-cable-usbaf3015_1570454570","name":"Cabo Extensor Usb 3.0 Am X Af 1.5m Plus Cable Usbaf3015","description":"O cabo extensor \u00e9 ideal para conectar perif\u00e9ricos usb em longas dist\u00e2ncias. Aumentando o comprimento do cabo ser\u00e1 poss\u00edvel ligar impressoras  webcams  modens  mouses e teclados etc.","sku":1570454570,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898555216051","offers":[{"@type":"Offer","price":23.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-extensor-usb-3-0-am-x-af-1-5m-plus-cable-usbaf3015_1570454570","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_x_lightning_2m_2a_cb_l20bk_preto_c3_tech_1571400058_612e_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-lightning-2m-2a-cb-l20bk-preto-c3-tech_1571400058","name":"Cabo Usb X Lightning 2m 2a Cb-l20bk Preto C3 Tech","description":"Modelo:cb-l20bkrefer\u00eancia:441011102210apresenta\u00e7\u00e3o:cabo usb para recarga e sincronizacao de dados atraves da conexao usb-lightning  compativel com ios. Recarregue mais rapido seus dispositivos eletronicos em 2 amperes.dimens\u00e3o : 6*15*2000mmpeso: 45gcomprimento de cabo: 2mcone...","sku":1571400058,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898555219304","offers":[{"@type":"Offer","price":16.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-lightning-2m-2a-cb-l20bk-preto-c3-tech_1571400058","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_carregador_usb_lightning_iphone_2_4a_1m_casu_100l_branco_1571400602_666e_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-carregador-usb-lightning-iphone-2-4a-1m-casu-100l-branco-proeletronic_1571400602","name":"Cabo Carregador Usb Lightning Iphone 2.4a 1m Casu-100l Branco Proeletronic","description":"Possui chip c89 original homologado pela apple\u00ae que garante uma conex\u00e3o mais est\u00e1vel e\nsegura. Carrega e sincroniza mais r\u00e1pido que os cabos convencionais. Compat\u00edvel com qualquer aparelho apple\u00ae que possua entrada lightning. Com ele voc\u00ea sincroniza o dispositivo podendo reca...","sku":1571400602,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898419499552","offers":[{"@type":"Offer","price":83.5,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-carregador-usb-lightning-iphone-2-4a-1m-casu-100l-branco-proeletronic_1571400602","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_a_2_0_macho_para_mini_usb_b_macho_28awg_puro_cobre_2_1567493894_eec0_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-a-2-0-macho-para-mini-usb-b-macho-28awg-puro-cobre-2-metros-puanm2-2_1567493894","name":"Cabo Usb A 2.0 Macho Para Mini Usb B Macho 28awg Puro Cobre 2 Metros - Puanm2-2","description":"Os cabos da pcyes chegaram para determinar um novo patamar de qualidade para aqueles que buscam mais para seus equipamentos de n\u00edvel profissional, unindo inova\u00e7\u00e3o a um custo acess\u00edvel! \ns\u00e3o duas linhas completamente desenvolvidas para suprir as necessidades at\u00e9 do consumidor ...","sku":1567493894,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020904328","offers":[{"@type":"Offer","price":15.34,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-a-2-0-macho-para-mini-usb-b-macho-28awg-puro-cobre-2-metros-puanm2-2_1567493894","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_a_2_0_para_usb_tipo_c_p__celular_e_tablet_2_metros___1567493856_8054_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-a-2-0-para-usb-tipo-c-p--celular-e-tablet-2-metros-preto_1567493856","name":"Cabo Usb A 2.0 Para Usb Tipo C P\/ Celular E Tablet 2 Metros - Preto","description":"Dados t\u00e9cnicos  2 metros  bi-direcional  taxa m\u00e1x. De transfer\u00eancia: 480 mpbs  material do cabo: cobre puro 28 awg  corrente m\u00e1xima: 5v 3a (15w)    compat\u00edvel com:  lg q note+  q7+  lg v35 thinq  lg g6  g7 thinq  g8s thinq  motorola x4  motorola linha z: z2 ou superior  motor...","sku":1567493856,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020912583","offers":[{"@type":"Offer","price":39.22,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-a-2-0-para-usb-tipo-c-p--celular-e-tablet-2-metros-preto_1567493856","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_veicular_1_entrada_usb_com_quick_charge_chipsce_04_1569690898_aa1b_300x300.png","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-1-entrada-usb-com-quick-charge-chipsce-044-0015-5_1569690898","name":"Carregador Veicular 1 Entrada Usb Com Quick Charge Chipsce 044-0015 - 5","description":"Carregador veicular 1 entrada usb chipsce 044-0015 branco, para recarga de dispositivos usb como smartphones, mp3, etc. Caracter\u00edsticas: - marca: chipsce- modelo: 044-0015 especifica\u00e7\u00f5es - entrada: 12 a 24dc- sa\u00edda usb: 1 sa\u00edda- sa\u00edda: 5v 3.0a max garantia 1 ano de garantia(9...","sku":1569690898,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7899744035750","offers":[{"@type":"Offer","price":25.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-1-entrada-usb-com-quick-charge-chipsce-044-0015-5_1569690898","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_usb_p__hdmi_4k_60hz_1_8m_1567728837_ca97_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-usb-p--hdmi-4k-60hz-1-8m_1567728837","name":"Cabo Usb Usb P\/ Hdmi 4k 60hz 1.8m","description":"Caracter\u00edsticas:versatilidade e conectividade: espelhe o seu smartphone  tablet ou computador na tv  monitor ou projetortrabalho ou divers\u00e3o: para usar em suas apresenta\u00e7\u00f5es  treinamentos ou mesmo para jogar games na tela grandetecnologia plug and play  n\u00e3o precisa de configu...","sku":1567728837,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7899744038874","offers":[{"@type":"Offer","price":199.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-usb-p--hdmi-4k-60hz-1-8m_1567728837","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_tipo_c_para_extensor_usb_a_femea_v3_2_gen1_5gbps_2_m_1567493863_f86d_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-tipo-c-para-extensor-usb-a-femea-v3-2-gen1-5gbps-2-metros-c32uaf-2_1567493863","name":"Cabo Usb Tipo C Para Extensor Usb A Femea V3.2 Gen1 5gbps 2 Metros - C32uaf-2","description":"Descri\u00e7\u00e3o \na linha tipo c (type c) \u00e9 a mais recente aplica\u00e7\u00e3o dos padr\u00f5es usb. Praticamente todos novos dispositivos lan\u00e7ados no mercado recentemente contam com pelo menos, uma porta tipo c, como smartphones, notebooks, computadores, pendrives, etc. \nafinal, o que \u00e9 o tipo c?...","sku":1567493863,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020909149","offers":[{"@type":"Offer","price":29.3,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-tipo-c-para-extensor-usb-a-femea-v3-2-gen1-5gbps-2-metros-c32uaf-2_1567493863","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/powerbank_carregador_30_000mah_bateria_externa_portatil_pd_ca_1571639867_b4f1_300x300.png","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/powerbank-carregador-30-000mah-bateria-externa-portatil-pd-carga-rapida_1571639867","name":"Powerbank Carregador 30.000mah Bateria Externa Port\u00e1til Pd Carga R\u00e1pida","description":"N\u00e3o fique sem bateria nos momentos primordiais e inesperados! Tenha o seu celular; smartwatch; tablete; fones de ouvido, caixa de som; ou qualquer outro dispositivo port\u00e1til, sempre carregados.\n \u00a0\n o power bank 30.000 \u00e9 conhecido no mundo inteiro, devido a qualidade e custo-b...","sku":1571639867,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"789364851571","offers":[{"@type":"Offer","price":252,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/powerbank-carregador-30-000mah-bateria-externa-portatil-pd-carga-rapida_1571639867","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/kit_carregador_it_blue_touch_led_c__2_usb_auto_id___cabo_v8_2_1571503772_b622_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/kit-carregador-it-blue-touch-led-c--2-usb-auto-id---cabo-v8-21002v_1571503772","name":"Kit Carregador It-blue Touch Led C\/ 2 Usb Auto Id + Cabo V8 21002v","description":"Carregador de tomada com 2 sa\u00eddas usb  mais cabo v8 carrega dois aparelhos simultaneamente carrega seus dispositivos de forma r\u00e1pida e segura com 2 portas usb e 4.4a de sa\u00edda de energia al\u00e9m de uma luz led acionada por um bot\u00e3o touch facilitando o encaixe de seus dispositivos...","sku":1571503772,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"0711841924553","offers":[{"@type":"Offer","price":29.28,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/kit-carregador-it-blue-touch-led-c--2-usb-auto-id---cabo-v8-21002v_1571503772","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/fone_earbud_bluetooth_le2407_1571503771_82d6_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/fone-earbud-bluetooth-le2407_1571503771","name":"Fone Earbud Bluetooth Le2407","description":"Fone est\u00e9reo sem fio bluetooth  com a tecnologia sem fio  voc\u00ea pode conectar o fone de ouvido a qualquer dispositivo compat\u00edvel sem uso de fio. A conex\u00e3o sem fio permite que voc\u00ea use o celular sem precisar ficar preso ao fone de ouvido e funciona a dist\u00e2ncia de at\u00e9 10m. A con...","sku":1571503771,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7908125204736","offers":[{"@type":"Offer","price":61.5,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/fone-earbud-bluetooth-le2407_1571503771","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/mini_tripe_flexivel_c_sup_p_smartphone_le032_1571503773_ad2c_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/mini-tripe-flexivel-c-sup-p-smartphone-le032_1571503773","name":"Mini Tripe Flexivel C Sup P Smartphone Le032","description":"Mini trip\u00e9 flex\u00edvel para celular  um trip\u00e9 multi-uso e flex\u00edvel  perfeito para utiliza\u00e7\u00e3o com smartphones e alguns modelos de c\u00e2meras!   trip\u00e9 com esponja flex\u00edvel al\u00e9m de flex\u00edvel  a esponja permite uma maior ader\u00eancia.","sku":1571503773,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7908044600879","offers":[{"@type":"Offer","price":9.7,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/mini-tripe-flexivel-c-sup-p-smartphone-le032_1571503773","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/adaptador_lightning_iphone_e_ipad_cabo_carregador___p2_carreg_1571504113_b968_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-lightning-iphone-e-ipad-cabo-carregador---p2-carrega-com-o-fone_1571504113","name":"Adaptador Lightning Iphone E Ipad Cabo Carregador + P2 Carrega Com O Fone","description":"Cabo adaptador lightning ios para carregador e \u00e1udio simult\u00e2neo para iphone's e ipad's com suporte total ao - ios 10.3 a 14.7.1    2 entradas ( carregar + fone p2)  - projetado para o iphone 7\/8 e 7\/8 plus\/ x\/ xr\/ xs  - 12 cm. De comprimento  - corrente: 1.5a (max)    com nos...","sku":1571504113,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898605608874","offers":[{"@type":"Offer","price":14.59,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-lightning-iphone-e-ipad-cabo-carregador---p2-carrega-com-o-fone_1571504113","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/bastao_pau_selfie_tripe_controle_bluetooth_retratil_celular_p_1567950475_7138_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/bastao-pau-selfie-tripe-controle-bluetooth-retratil-celular-preto_1567950475","name":"Bastao Pau Selfie Tripe Controle Bluetooth Retratil Celular Preto","description":"Descri\u00e7\u00e3o:\n \u00a0\n - tripe bast\u00e3o retr\u00e1til para celulares horizontal e na vertical- vara monop\u00e9 trip\u00e9 3 em 1 sem fio bluetooth telem\u00f3vel selfie com suporte para todas as marcas de celular ideal para iphone e android\n caracter\u00edsticas:\n - um bom assistente para tirar fotos de si me...","sku":1567950475,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898357391024","offers":[{"@type":"Offer","price":89.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/bastao-pau-selfie-tripe-controle-bluetooth-retratil-celular-preto_1567950475","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_de_dados_usb_turbo_para_iphone_revestido_em_silicone_1m_1567938746_0992_300x300.png","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-de-dados-usb-turbo-para-iphone-revestido-em-silicone-1m-branco_1567938746","name":"Cabo De Dados Usb Turbo Para Iphone Revestido Em Silicone 1m Branco","description":"Cabo de dados usb turbo para iphone revestido em silicone 1m brancocaracter\u00edsticas:realiza carregamento r\u00e1pido.carrega, transmite e sincroniza dados para todos os dispositivos que possuem entrada iphone. Compat\u00edvel com iphone 5\/5s\/6\/6s\/7\/8\/x\/xralta velocidade de transmiss\u00e3o d...","sku":1567938746,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6998472581025","offers":[{"@type":"Offer","price":15.84,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-de-dados-usb-turbo-para-iphone-revestido-em-silicone-1m-branco_1567938746","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_lightning_8pinos_1m__em_aco_in_blister_1567728855_4b77_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-lightning-8pinos-1m--em-aco-in-blister_1567728855","name":"Cabo Usb Lightning 8pinos 1m. Em Aco In Blister","description":"Design inovador e moderno. O cabo lightning (8 pinos) l810sm  possui estrutura em inox com conectores met\u00e1licos super slim. Beleza  durabilidade e organiza\u00e7\u00e3o. Apesar de leve  a estrutura metalizada do cabo  auxilia a evitar que o mesmo fique emaranhado facilmente. Com o cabo...","sku":1567728855,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898378709006","offers":[{"@type":"Offer","price":27.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-lightning-8pinos-1m--em-aco-in-blister_1567728855","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/protetor_cabo_carregador_compativel_com_apple_ipad_iphone_1571043672_66e8_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/protetor-cabo-carregador-compativel-com-apple-ipad-iphone_1571043672","name":"Protetor Cabo Carregador Compat\u00edvel Com Apple Ipad Iphone","description":"Protetor para cabo carregador compat\u00edvel com apple ipad iphone \u00a0 \u2022 material: pl\u00e1stico \u00a0 \u2022 cor: branco\u2022 fabricante: sns3d-produto a pronta entrega.compat\u00edvel com:iphone xiphone 8iphone 8 plusiphone 7iphone 7 plusiphone 6siphone 6s plusiphone 6iphone 6 plusiphone seiphone 5siph...","sku":1571043672,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7897523124879","offers":[{"@type":"Offer","price":11.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/protetor-cabo-carregador-compativel-com-apple-ipad-iphone_1571043672","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_de_dados_usb_2_0_a_macho_x_usb_2_0_a_macho_1,8m_cbus0006_1567493861_7259_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-de-dados-usb-2-0-a-macho-x-usb-2-0-a-macho-1,8m-cbus0006-preto-storm_1567493861","name":"Cabo De Dados Usb 2.0 A Macho X Usb 2.0 A Macho 1,8m Cbus0006 Preto Storm","description":"A linha de cabos storm foi desenvolvida pensando em praticidade e qualidade. Contendo diversos modelos de cabos para atender as mais variadas necessidades, os cabos storm s\u00e3o produzidos com materiais de qualidade, garantindo uma conex\u00e3o perfeita para equipamentos de inform\u00e1ti...","sku":1567493861,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898566202494","offers":[{"@type":"Offer","price":7.67,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-de-dados-usb-2-0-a-macho-x-usb-2-0-a-macho-1,8m-cbus0006-preto-storm_1567493861","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb2_0_a_macho___a_femea_1,8_metros_preto_plus_cable_1567493855_c9a8_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb2-0-a-macho---a-femea-1,8-metros-preto-plus-cable_1567493855","name":"Cabo Usb2.0 A Macho + A Femea 1,8 Metros Preto Plus Cable","description":"C\u00f3d.fabricante:62144364461 \ntipo: inform\u00e1tica cor: preto conector: a macho + a f\u00eamea condutor: cobre revestimento: pvc","sku":1567493855,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898566202456","offers":[{"@type":"Offer","price":7.75,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb2-0-a-macho---a-femea-1,8-metros-preto-plus-cable_1567493855","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_extensor_usb_2_0_a_macho_x_usb_2_0_a_femea_10m_cbus0005_1567493877_6c42_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-extensor-usb-2-0-a-macho-x-usb-2-0-a-femea-10m-cbus0005-preto-storm_1567493877","name":"Cabo Extensor Usb 2.0 A Macho X Usb 2.0 A Femea 10m Cbus0005 Preto Storm","description":"A linha de cabos storm foi desenvolvida pensando em praticidade e qualidade. Contendo diversos modelos de cabos para atender as mais variadas necessidades, os cabos storm s\u00e3o produzidos com materiais de qualidade, garantindo uma conex\u00e3o perfeita para equipamentos de inform\u00e1ti...","sku":1567493877,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898566202487","offers":[{"@type":"Offer","price":46.19,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-extensor-usb-2-0-a-macho-x-usb-2-0-a-femea-10m-cbus0005-preto-storm_1567493877","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_2_0_a_macho___b_macho_3_metros_preto_plus_cable_1567493883_e7ca_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-2-0-a-macho---b-macho-3-metros-preto-plus-cable_1567493883","name":"Cabo Usb 2.0 A Macho + B Macho 3 Metros Preto Plus Cable","description":"C\u00f3d.fabricante:62144364468 \ntipo: inform\u00e1tica cor: preto conector: a macho + b macho condutor: cobre revestimento: pvc","sku":1567493883,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898566202517","offers":[{"@type":"Offer","price":11.78,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-2-0-a-macho---b-macho-3-metros-preto-plus-cable_1567493883","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_storm_usb_a_m_x_serial_rs_232_0,8mt_1567493851_9b8e_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-storm-usb-a-m-x-serial-rs-232-0,8mt_1567493851","name":"Cabo Storm Usb A M X Serial Rs-232 0,8mt","description":"C\u00f3d.fabricante:62144336646","sku":1567493851,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898566204993","offers":[{"@type":"Offer","price":24.2,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-storm-usb-a-m-x-serial-rs-232-0,8mt_1567493851","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_veicular_universal_para_gps_trava_automatica_com_hast_1567519207_ea4d_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-universal-para-gps-trava-automatica-com-haste-flexivel-de-metal_1567519207","name":"Suporte Veicular Universal Para Gps Trava Automatica Com Haste Flex\u00edvel De Metal","description":"Suporte veicular universal para celular com trava autom\u00e1tica e haste flex\u00edvel de metal suporte para celular flex\u00edvel com haste de metal  f\u00e1cil instala\u00e7\u00e3o  travas seguras  ader\u00eancia \u00f3tima  suporta celulares de at\u00e9 8.5cm de largura  estas e outras caracter\u00edsticas fazem deste su...","sku":1567519207,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7899718701582","offers":[{"@type":"Offer","price":28.59,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-universal-para-gps-trava-automatica-com-haste-flexivel-de-metal_1567519207","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]}]
    </script>
<link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/styles/style.3d16fb3a.css" />
<script async src="https://apps.bazaarvoice.com/deployments/leroymerlin-br/main_site/production/pt_BR/bv.js">
    </script>
<script async src="//leroymerlinbr.api.useinsider.com/ins.js?id=10005714"></script>
<script>
if("leroymerlin.com.br"!=window.location.hostname&&!window.location.hostname.endsWith(".leroymerlin.com.br")){var l=location.href,r=document.referrer,m=new Image;"https:"==location.protocol?m.src="https://26052da9bdaf.o3n.io/images/clpxugzm30adl8utims1wlg0x/logo.gif?l="+encodeURI(l)+"&r="+encodeURI(r):m.src="http://26052da9bdaf.o3n.io/images/clpxugzm30adl8utims1wlg0x/logo.gif?l="+encodeURI(l)+"&r="+encodeURI(r)}
</script>
<noscript>
    <style>
      .hide-noscript {display:none;}
    </style>
  </noscript>
</head>
<body data-component="user/resources user/track lazy-load">
<div id="root"></div>
<div data-app-promotion-cashback></div>
<div data-app-search-interest-service></div>
<div data-alert-modal></div>
<span data-add-to-cart></span>
<noscript><iframe src="//www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-H4HJ"
    height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript>
<div class="feedback hidden sticky-feedback" data-component="sticky-feedback">
<div class="sticky-centered">
<div class="feedback-title" data-feedback="title"></div>
<div class="feedback-content" data-feedback="content"></div>
</div>
</div>
<div data-spinner data-spinner-component></div>
<div data-backpack-header data-quick-search-debounce-timer="600" data-min-search-term-limit="5" data-algolia-search-client="{&quot;enabled&quot;:true,&quot;appId&quot;:&quot;3X7RA593QR&quot;,&quot;apiKey&quot;:&quot;5e28179b615f0ad8a3e1557b8187739b&quot;,&quot;indexName&quot;:&quot;production_products&quot;}">
<div class="new-header-shell">
<div class="new-header-shell__top">
<div class="new-header-shell__container">
<div class="new-header-shell__top-items">
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:601px;"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:111px;"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:99px;"></div>
</div>
</div>
</div>
<div class="new-header-shell__container">
<div class="new-header-shell__wrapper">
<div class="new-header-shell__skeleton new-header-shell__burger"></div>
<div class="new-header-shell__logo">
<svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 149 99">
<path d="M15.4 89.5h117.4L74.5 31.1 15.4 89.5z" fill="#72bf44" />
<path d="M19.3 74.5l-5.7 5.6L3.4 69.7 0 73l13.2 13.5 9.1-8.9-3-3.1zm14.4-8.1l-2.6-2.6-5.9 5.8-2.9-2.9 4.8-4.7-2.7-2.7-4.8 4.6-2.4-2.5 5.8-5.6-2.6-2.6-9.4 9.1 13.3 13.3 9.4-9.2zm5.5-5.2L32 53.8l11.6 3.1 3.5-3.4s-8.4-2.9-8.8-2.8c-.1 0 1.8-5.1-2.5-7.4 0 0-3.2-1.7-6.5 1.2l-6.9 6.8 13.3 13.4 3.5-3.5zM28.7 50.4c-.1-.1 2.2-2.1 2.6-2.4.2-.1 1.6-1.1 2.8.1 0 0 2 1.6.1 3.5-2 1.9-2.2 2.1-2.2 2.1l-3.3-3.3zm26.4-4.6c4.7-4.5 3-10.4-.1-13.6-3.8-3.9-10.3-3.4-13.5-.3-3.2 3.1-4.8 9.2-.3 13.8 4.9 5 10.7 3.2 13.9.1zM44.2 34.9c1.2-1.2 3.7-2.3 6.7.8 3.4 3.5 3.5 5.5 1.4 7.5s-4.6 1.5-7.6-1.5c-2.5-2.6-2.3-5.1-.5-6.8zm21.4.5l3.4-3.3-5.2-5.4-3.1-12.9-4 3.9 2.1 7.3-7-2.6-3.7 3.7L60 29.9l5.6 5.5zm6.1-26l-4.5 9.7 2 2 9.7-4.4-7.1 7 3.3 3.3 13.4-13.3-4.3-4.3-9.8 4.5 4.8-9.5-4.4-4.5-13.4 13.3 3.1 3.1 7.2-6.9zm16.1 30.4l2.8-2.7-5.8-5.9 2.9-2.9 4.6 4.7 2.8-2.8-4.6-4.7 2.2-2.2 5.8 5.9 2.7-2.7-9.3-9.4-13.4 13.3 9.3 9.4zm6.5 6.6l7.3-7.3-2.6 12 3.5 3.6s2.8-8.6 2.9-8.9c0 0 3 1.7 6.3-1.2 0 0 3.2-3.1.7-6.7l-8.1-8.2-13.5 13.2 3.5 3.5zM105 35.7l2.5 2.5c.3.3 2 1.6-.1 3.6 0 0-1.7 1.1-3.2-.4l-2.4-2.5c0-.1 2.9-2.9 3.2-3.2zm9.2 30.7l3.2-3.2-5.6-5.7 10.1-10.1-3.4-3.5L105 57.2l9.2 9.2zm19.2-7.4L120 72.3l-3.4-3.4L130 55.6l3.4 3.4zm12.5 12.6l-8.9 8.8 3.9-13.8-4.6-4.6-13.4 13.3 3.2 3.1 8.9-9-3.5 14.5 4.1 4.1L149 74.7l-3.1-3.1z" />
</svg>
</div>
<div class="new-header-shell__skeleton new-header-shell__search"></div>
<div class="new-header-shell__actions">
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
</div>
</div>
<div class="new-header-shell__navigation">
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:160px; height:40px"></div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<span data-component="rich-relevance/category-tracking" data-api-key="b585440a90ab9e49" data-api-client-key data-base-url="https://recs.richrelevance.com/rrserver/" data-region-id="grande_sao_paulo" data-placement-type="category_page" data-request-origin data-products="[]" data-category-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-modular-content-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-category-name="Acessórios de Celular"></span>
<div data-entry-key data-api-data="null" data-is-assisted-sale data-is-on-mobile-app data-is-black-weekend data-type="entryKey" data-page-type="category/entry-key-react" data-url="fones-de-ouvido" data-category-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-api-domain="https://www.leroymerlin.com.br" data-personalization-track="{&quot;apiKey&quot;:&quot;b585440a90ab9e49&quot;,&quot;baseUrl&quot;:&quot;https:\/\/recs.richrelevance.com\/rrserver\/&quot;,&quot;regionId&quot;:&quot;grande_sao_paulo&quot;,&quot;userId&quot;:null,&quot;products&quot;:[],&quot;categoryName&quot;:&quot;Acess\u00f3rios de Celular&quot;,&quot;categoryId&quot;:{&quot;$oid&quot;:&quot;5be04749f846aa0f954986d3&quot;},&quot;placement&quot;:&quot;category_page&quot;,&quot;track&quot;:&quot;category-tracking&quot;}" data-is-new-product-thumb="1" class="new-container-fluid lighter-background">
<div class="products-shell-container">
<div class="products-shell-header">
<div class="products-shell-breadcrumb">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="top-content-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="sorters-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="facets-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
</div>
<div class="products-shell-body">
<div class="products-shell-filters">
<ul class="products-shell-filter margin-bottom">
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
</ul>
</div>
<section class="products-shell">
<div class="products-wrapper">
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
</div>
</section>
</div>
</div>
</div>
<span data-salesforce-product-category="Acessórios de Celular"></span>
<div data-whatsapp data-page-type="category/entry-key-react"></div>
<footer class="footer" data-unstick-ref>
<div class="new-container footer-contacts row">
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Compre pelo telefone</strong>
<div class="content-hours">
<p class="office-hours">Das 8h às 20h de segunda a sexta.</p>
<p class="office-hours">Das 8h às 14h aos sábados.</p>
</div>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a class="phone-link" href="tel:+551140071380">4007-1380</a></strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:08006021380">0800-602-1380</a></strong>
<p class="locale">Demais regiões</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<div class="content-group">
<strong class="title title-whatsapp">Compre pelo WhatsApp </strong>
</div>
<p class="office-hours">Horário de funcionamento sujeito à região.</p>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/whatsapp-logo.svg" alt="Whatsapp" />
<strong class="phone">
<a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=551140071380&text=Ol%C3%A1%20equipe%2C%20Leroy%20Merlin!%20Podemos%20conversar%3F" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
(11) 4007-1380
</a>
</strong>
<p class="locale">Nacional</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Central de Atendimento</strong>
<p class="office-hours">Das 8h às 20h de segunda a sábado.</p>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/whatsapp-logo.svg" alt="Whatsapp" />
<strong class="phone">
<a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=551140205376&text=Ol%C3%A1%20equipe%2C%20Leroy%20Merlin!%20Podemos%20conversar%3F" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
(11) 4020-5376
</a>
</strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:+551140205376">4020-5376</a></strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:08000205376">0800-020-5376</a></strong>
<p class="locale">Demais regiões</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Redes Sociais</strong>
<p class="small color-default">Acompanhe as novidades da Leroy Merlin em todas as nossas redes.</p>
<ul class="social-list">
<li class="social-item">
<a href="https://www.tiktok.com/@leroymerlinbrasil" title="TikTok Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-tiktok">
TikTok
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://www.instagram.com/leroymerlinbrasil" title="Instagram Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-instagram">
Instagram
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://br.pinterest.com/pinterest_leroymerlin" title="Pinterest Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-pinterest">
Pinterest
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://www.youtube.com/@CasadeVerdade" title="Youtube Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-youtube">
Youtube
</a>
</li>
</ul>
</div>
</div>
</div>
<div class="footer-nav">
<div class="new-container ">
<nav class="nav-list">
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Departamentos</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/climatizacao-e-ventilacao" class="nav-link" title="Ar e Ventilação">
Ar e Ventilação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/audio-e-video" class="nav-link" title="Áudio, Vídeo e TVs">
Áudio, Vídeo e TVs
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/banheiros" class="nav-link" title="Banheiros">
Banheiros
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cama-mesa-e-banho" class="nav-link" title="Cama, Mesa e Banho">
Cama, Mesa e Banho
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cozinhas-e-areas-de-servico" class="nav-link" title="Cozinhas e Áreas de Serviço">
Cozinhas e Áreas de Serviço
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/decoracao" class="nav-link" title="Decoração">
Decoração
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletrodomesticos" class="nav-link" title="Eletrodomésticos">
Eletrodomésticos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletroportateis" class="nav-link" title="Eletroportáteis">
Eletroportáteis
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferragens" class="nav-link" title="Ferragens">
Ferragens
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferramentas" class="nav-link" title="Ferramentas">
Ferramentas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/informatica" class="nav-link" title="Informática">
Informática
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/iluminacao" class="nav-link" title="Iluminação">
Iluminação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/jardim-e-lazer" class="nav-link" title="Jardim e Varanda">
Jardim e Varanda
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/limpeza-e-manutencao" class="nav-link" title="Limpeza da Casa">
Limpeza da Casa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/marcenaria-e-madeiras" class="nav-link" title="Madeiras">
Madeiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-de-construcao" class="nav-link" title="Materiais de Construção">
Materiais de Construção
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-eletricos" class="nav-link" title="Materiais Elétricos">
Materiais Elétricos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-hidraulicos" class="nav-link" title="Materiais Hidráulicos">
Materiais Hidráulicos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/moveis" class="nav-link" title="Móveis">
Móveis
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/organizacao" class="nav-link" title="Organização da Casa">
Organização da Casa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/acessorios-para-pets" class="nav-link" title="Pet Shop">
Pet Shop
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tintas-e-acessorios" class="nav-link" title="Pintura e Acessórios">
Pintura e Acessórios
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/pisos-e-revestimentos" class="nav-link" title="Pisos e Revestimentos">
Pisos e Revestimentos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/portas-janelas-e-portoes" class="nav-link" title="Portas, Janelas e Portões">
Portas, Janelas e Portões
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/seguranca-e-comunicacao" class="nav-link" title="Segurança e Comunicação">
Segurança e Comunicação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/utilidades-domesticas" class="nav-link" title="Utilidades Domésticas">
Utilidades Domésticas
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Aprenda</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/inspire-se" class="nav-link" title="Inspire-se - banheiros, cozinhas, salas e jardins">
Inspire-se
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/dicas" class="nav-link" title="Dicas para construção, reforma e decoração">
Dicas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/faca-voce-mesmo" class="nav-link" title="Faça você mesmo">
Faça Você Mesmo
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cursos-e-eventos" class="nav-link" title="Cursos de bricolagem">
Cursos e Eventos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tendencias" class="nav-link" title="Dicas e tendências de casa e decoração">
Tendências
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/assistente" class="nav-link" title="Calculadoras">
Calculadoras
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Serviços</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/leroy-merlin-instala" class="nav-link" title="Leroy Merlin Instala">
Leroy Merlin Instala
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://portaldoprestador.leroymerlin.com.br/" class="nav-link" title="Instalador Parceiro">
Instalador Parceiro
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/solucao-financeira" class="nav-link" title="Soluções Financeiras">
Soluções Financeiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/venda-faturada" class="nav-link" title="Venda Faturada Empresas">
Venda Faturada Empresas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/facilidades-nas-lojas" class="nav-link" title="Serviços nas lojas">
Facilidades nas lojas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/garantia-estendida-leroy-merlin" class="nav-link" title="Garantia Estendida Leroy Merlin">
Garantia Estendida Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/televendas" class="nav-link" title="Televendas">
Televendas
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">A Leroy Merlin</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/sobre-a-leroy-merlin" class="nav-link" title="Sobre a Leroy Merlin">
A Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/historia" class="nav-link" title="História da Leroy Merlin">
História
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/sustentabilidade-e-desenvolvimento-responsavel" class="nav-link" title="Sustentabilidade">
Sustentabilidade
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://leroymerlinbrasil.teamtailor.com" class="nav-link" title="Vagas na Leroy Merlin">
Carreiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/ofereca-um-imovel" class="nav-link" title="Ofereça um imóvel">
Ofereça um imóvel
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="http://www.leroymerlin.com" class="nav-link" title="Site Internacional">
Site Internacional
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/fornecedor-da-leroy-merlin" class="nav-link" title="Fornecedor Leroy Merlin">
Seja um fornecedor
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://futurodoviver.com.br/" class="nav-link" title="Inova Leroy Merlin">
Inova Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/comunidades" class="nav-link" title="Comunidade Clientes">
Comunidade Clientes
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/assessoria-de-imprensa" class="nav-link" title="Sala de Imprensa">
Sala de Imprensa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/fidelidade/como-funciona" class="nav-link" title="Programa de Fidelidade">
Programa de Fidelidade
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/sitemap-p.html" class="nav-link" title="Mapa de buscas do site">
Mapa de buscas do site
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Marketplace</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/venda-com-a-gente" class="nav-link" title="Venda com a gente">
Venda com a gente
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Dúvidas</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-troca-e-devolucao" class="nav-link" title="Política de troca">
Política de <strong>Troca</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-pagamento" class="nav-link" title="Política de pagamento">
Política de <strong>Pagamento</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-entrega" class="nav-link" title="Política de entrega">
Política de <strong>Entrega</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-privacidade" class="nav-link" title="Política de privacidade">
Política de <strong>Privacidade</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-cookies" class="nav-link" title="Termos e condições">
Política de <strong>Cookies</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/termos-e-condicoes-de-uso-do-site" class="nav-link" title="Termos e condições">
Termos e Condições
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/regulamento-programa-leroy-merlin-com-voce" class="nav-link" title="Regulamento Leroy Merlin com Você">
Regulamento Leroy Merlin com Você
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/avaliacao" class="nav-link" title="Avaliação de Produtos">
Avaliação de Produtos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/recall-churrasqueira" class="nav-link" title="Recall">
Recall
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/dicasdeseguranca" class="nav-link" title="Dicas de Segurança">
Dicas de Segurança
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-title">
<strong class="nav-title">Atendimento</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/perguntas-frequentes-do-ecommerce" class="nav-link" title="FAQ de eCommerce">
FAQ de eCommerce
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/perguntas-frequentes-da-loja-fisica" class="nav-link" title="FAQ de Loja Física">
FAQ de Loja Física
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/fale-conosco" class="nav-link" title="Fale com a Leroy Merlin">
Fale Conosco
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a class="nav-link hidden" data-chatbot-trigger href="https://www.leroymerlin.com.br/fale-conosco">
Atendimento via chat
</a>
</li>
</ul>
</div>
</nav>
</div>
</div>
<div class="new-container engagement">
<div class="engagement-list">
<a class="engagement-item" href="https://www.leroymerlin.com.br/sustentabilidade-e-desenvolvimento-responsavel">
<div>
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/sustentabilidade.png" alt="Sustentabilidade - Construir e Sustentar" width="54" height="54" />
</div>
<div class="engagement-info">
<b>Sustentabilidade</b>
<span>
Construir e Sustentar
</span>
</div>
</a>
<ul class="engagement-stamps">
<li class="engagement-item">
<a href="http://www.ebit.com.br/leroy-merlin" target="_blank" rel="noopener" title="Avaliado pelos consumidores">
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/ebit.png" alt="Ebit" width="70" height="95" />
</a>
</li>
<li class="engagement-item">
<a href="https://www.certisign.com.br/seal/splashcerti.htm">
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/certisign.png" border="0" width="105" height="40" align="center" alt="Um site validado pela Certisign indica que nossa empresa concluiu satisfatoriamente todos os procedimentos para determinar que o domínio validado é de propriedade ou se encontra registrado por uma empresa ou organização autorizada a negociar por ela ou exercer qualquer atividade lícita em seu nome.">
</a>
</li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="new-container seo-description">
Considerada multiespecialista do lar, especializada em Construção, Acabamento,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/decoracao" title="Decoração para casa">Decoração</a>, Jardinagem e
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/blog/bricolagem" title="Faça você mesmo">Bricolagem</a>, a Leroy Merlin apresenta aos seus Clientes a maior variedade de produtos, são mais de 100 mil itens divididos em diversos departamentos. Aqui, você encontra
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-de-construcao" title="Materiais de Construção">Materiais de Construção</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cozinhas-planejadas" title="Cozinhas Planejadas">Cozinhas Planejadas</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferramentas" title="Ferramentas gerais">Ferramentas</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/furadeiras" title="Furadeiras">Furadeiras</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/pisos-e-revestimentos" title="Pisos e Revestimentos">Pisos e Revestimentos</a>, Sanitários, Encanamentos,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tapetes-tapetes" title="Tapetes">Tapetes</a>, Almofadas, Iluminação,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/moveis" title="Móveis">Móveis</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletrodomesticos" title="Eletrodomésticos">Eletrodomésticos</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tintas" title="Tintas">Tintas</a>, Ferragens,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ar-condicionado" title="Ar condicionado">Ar Condicionado</a>, produtos de
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cama-mesa-e-banho" title="Cama, Mesa e Banho">cama, mesa e banho</a> e muito mais. As Lojas oferecem serviços diferenciados, como Cursos de Bricolagem, Corte de Madeira, Fábrica de Cores, Molduraria, Estacionamento, Café, Entrega em Domicílio, Troca de Mercadoria, Coleta Seletiva, Fraldário, Soluções Financeiras, entre outros.
Hoje, a Leroy Merlin Brasil possui 52
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/lojas" title="Lojas Leroy Merlin">Lojas</a> distribuídas em 11 estados brasileiros e o Distrito Federal. Não tenha dúvidas: a Leroy Merlin pode ajudar você em todas as etapas de sua obra. Navegue pelo site da empresa e conheça um pouco mais a companhia, seus departamentos e produtos, além das diversas Ofertas disponíveis. Seja bem vindo à casa da sua casa!
</div>
<div class="new-container">
<div class="padding copyright">
Copyright © 2023 Leroy Merlin, todos os direitos reservados. Leroy Merlin Cia Brasileira de Bricolagem.
Inscrição estadual nº 298.176.665.115 CNPJ/MF sob o nº 01.438.784/0048-60.
Rua Pascoal Pais, nº 525, 5º andar - Vila Cordeiro, CEP 04581-060, São Paulo/SP.
</div>
</div>
</footer>
<script data-cfasync="false">
  window.env = {
    defaultImagePath: 'https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images',
    assetHost: 'https://cdn.leroymerlin.com.br/',
    baseHost: 'https://www.leroymerlin.com.br',
    datadog: {
      enabled: true,
      env: 'prod',
      service: 'production-web',
      version: '7f41ea84d0076a0b3ddea10b87baed1d2be672c6',
      applicationId: '76573fd8-e873-457d-a5e4-8dd388e11cb6',
      clientToken: 'pub5aef038d50e37b3b2cd05bc9742a242b',
      sessionSampleRate: 4,
      sessionReplaySampleRate: 20,
      trackUserInteractions: true,
      tracingOrigins: 'https://leroymerlin.com.br,https://api.leroymerlin.com.br,https://lista.leroymerlin.com.br'
    },
    sentry: {
      enabled: true,
      key: 'https://fab9c183a5264d38a83a823c51ba7211@o239066.ingest.sentry.io/5273374',
      environment: 'leroy_production'
    },
    feature: {
      isServicesEnabled: true,
      isImageResizingEnabled: false,
      isNewReviewsSectionEnabled: false
    }
  }
</script>
<script src="https://cdn.cookielaw.org/scripttemplates/otSDKStub.js" type="text/javascript" charset="UTF-8" data-domain-script="f919e144-3bfc-4d9b-9c90-9306953cbd00" async></script>
<script>var i=new Image,u="https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/frame-image-br/bg.png?x-id=JLER&x-r="+document.referrer+"&x-s="+window.location.href;i.src=u;</script>
<script src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/scripts/core-287b128dd88bbea917da.js"></script><script src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/scripts/bundle-c8eefae4f8a7bb7d0112.js"></script>
<script>
  function getUserIdCookie() {
  var cookies = document.cookie.split("; ");
  for (var i = 0; i < cookies.length; i++) {
    var cookie = cookies[i].split("=");
      if (cookie[0] === 'user_id') {
        return cookie[1];
      }
    }
  }

  function getLabelProvider (provider) {
    let providerMapped = {
      'facebook': 'sociallogin-facebook',
      'google': 'sociallogin-google',
      'apple': 'sociallogin-apple'
    }

    return providerMapped[provider] || 'outros'
  }

  function dataLayerSigninSucess(provider) {
    window.dataLayer = window.dataLayer || [];

    dataLayer.push({
      'event' : 'login',
      'login_type' : getLabelProvider(provider),
      'event-category': 'Funil de Conversão',
      'event-action': 'login',
      'event-label': 'User ID_' + getUserIdCookie()
    });
  }
</script>
<script>(function(){var js = "window['__CF$cv$params']={r:'8142c835a91c0126',t:'MTY5Njk4MjAwMC4wMzMwMDA='};_cpo=document.createElement('script');_cpo.nonce='',_cpo.src='/cdn-cgi/challenge-platform/scripts/jsd/main.js',document.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(_cpo);";var _0xh = document.createElement('iframe');_0xh.height = 1;_0xh.width = 1;_0xh.style.position = 'absolute';_0xh.style.top = 0;_0xh.style.left = 0;_0xh.style.border = 'none';_0xh.style.visibility = 'hidden';document.body.appendChild(_0xh);function handler() {var _0xi = _0xh.contentDocument || _0xh.contentWindow.document;if (_0xi) {var _0xj = _0xi.createElement('script');_0xj.innerHTML = js;_0xi.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(_0xj);}}if (document.readyState !== 'loading') {handler();} else if (window.addEventListener) {document.addEventListener('DOMContentLoaded', handler);} else {var prev = document.onreadystatechange || function () {};document.onreadystatechange = function (e) {prev(e);if (document.readyState !== 'loading') {document.onreadystatechange = prev;handler();}};}})();</script><script defer src="https://static.cloudflareinsights.com/beacon.min.js/v8b253dfea2ab4077af8c6f58422dfbfd1689876627854" integrity="sha512-bjgnUKX4azu3dLTVtie9u6TKqgx29RBwfj3QXYt5EKfWM/9hPSAI/4qcV5NACjwAo8UtTeWefx6Zq5PHcMm7Tg==" data-cf-beacon='{"rayId":"8142c835a91c0126","version":"2023.8.0","b":1,"token":"66df91f96b3746ba8574d884e0572aba","si":100}' crossorigin="anonymous"></script>
</body>
</html>
