

<!DOCTYPE html>
<html lang="pt-br">
<head>
<meta charset="utf-8">
<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge,chrome=1">
<title>Acessórios de Celular | Leroy Merlin</title>
<link rel="dns-prefetch" href=" https://www.googletagmanager.com">
<link rel="preconnect" href=" https://www.googletagmanager.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://connect.facebook.net">
<link rel="preconnect" href="https://connect.facebook.net">
<link rel="dns-prefetch" href="https://script.hotjar.com">
<link rel="preconnect" href="https://script.hotjar.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://vars.hotjar.com">
<link rel="preconnect" href="https://vars.hotjar.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/">
<link rel="preconnect" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/">
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/Glyphs.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/LeroyMerlinSans-Web-Regular.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/LeroyMerlinSans-Web-SemiBold.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="preconnect" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="preconnect" href="https://www.google-analytics.com">
<script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
    new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
    j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
    '//www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
    })(window,document,'script','dataLayer','GTM-H4HJ');</script>

<style>.async-hide { opacity: 0 !important} </style>
<script>(function(a,s,y,n,c,h,i,d,e){s.className+=' '+y;h.start=1*new Date;
    h.end=i=function(){s.className=s.className.replace(RegExp(' ?'+y),'')};
    (a[n]=a[n]||[]).hide=h;setTimeout(function(){i();h.end=null},c);h.timeout=c;
    })(window,document.documentElement,'async-hide','dataLayer',4000,
    {'OPT-ND4RQV2':true});</script>
<script async src="https://www.googleoptimize.com/optimize.js?id=OPT-ND4RQV2" onerror="dataLayer.hide.end && dataLayer.hide.end()"></script>
<meta name="robots" content="NOODP">
<meta name="format-detection" content="telephone=no">
<meta name="apple-mobile-web-app-capable" content="yes">
<meta name="apple-mobile-web-app-status-bar-style" content="black">
<link href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/favicon.ico" type="image/x-icon" rel="icon" />
<link rel="apple-touch-icon" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_60x60.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_76x76.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_152x152.png">
<meta name="theme-color" content="#72bf44" />
<meta name="viewport" content="width=device-width,initial-scale=1">
<meta name="msvalidate.01" content="F05ACB8797C9D9067A24A09B973679BE" />
<meta data-region="grande_sao_paulo">
<meta name="csrf-token" content="08HbWNbER2SCqdSC9lkteABc90Q3CYYadEOqSS3u">
<link rel="canonical" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=11" />
<meta name="ga-track" content="departamentos/audio-e-video/fones-de-ouvido" data-page-type="category/entry-key-react" />
<meta name="is-algolia-active" content="1" />
<meta name="description" content="Buscando Acessórios de Celular? Acesse e confira as melhores ofertas no site da Leroy Merlin!" />
<meta property="og:title" content="Acessórios de Celular | Leroy Merlin" />
<meta property="og:description" content="Buscando Acessórios de Celular? Acesse e confira as melhores ofertas no site da Leroy Merlin!" />
<meta property="og:image" content="https://cdn.leroymerlin.com.br/categories/acessorios_de_celular_db0b_300x300.jpg" />
<meta property="og:url" content="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-privacidade" />
<meta property="og:type" content="website" />
<meta property="fb:app_id" content="1302962583545114" />
<meta name="ga-track" content="departamentos/audio-e-video/fones-de-ouvido" data-page-type="category/entry-key-react" />
<meta name="friendly-category" content="dep/aud-e-vid/fon-de-ouv" data-page-type="category/entry-key-react" />
<link rel="next" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=12">
<link rel="prev" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=10">

<script type="application/ld+json">
    {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sobre-a-leroy-merlin","logo":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/assets\/images\/lizard\/logo-leroy.svg","address":[{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"S\u00e3o Paulo e Regi\u00e3o"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RJ","addressLocality":"Rio de Janeiro"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Campinas"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RS","addressLocality":"Porto Alegre e Regi\u00e3o"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Ribeir\u00e3o Preto"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Sorocaba"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"PR","addressLocality":"Estado do Paran\u00e1"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MG","addressLocality":"Uberl\u00e2ndia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"DF","addressLocality":"Distrito Federal"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Vale do Para\u00edba"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"GO","addressLocality":"Goi\u00e2nia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MG","addressLocality":"Estado de Minas Gerais"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"PR","addressLocality":"Londrina"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SC","addressLocality":"Santa Catarina"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"CE","addressLocality":"Cear\u00e1"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MS","addressLocality":"Mato Grosso do Sul"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MT","addressLocality":"Mato Grosso"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"AL","addressLocality":"Alagoas"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RN","addressLocality":"Natal"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"ES","addressLocality":"Esp\u00edrito Santo"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Baixada Santista"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"AC","addressLocality":"Acre"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RO","addressLocality":"Rond\u00f4nia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"BA","addressLocality":"Bahia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"-","addressLocality":"Marketplace"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"L'espace AD S\u00e3o Paulo"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"-","addressLocality":"Demais Regi\u00f5es"}],"telephone":["4007 1380","0800 602 1380"],"url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/","sameAs":["https:\/\/www.twitter.com\/LeroyMerlinBRA","https:\/\/facebook.com\/LeroyMerlinBrasil","https:\/\/instagram.com\/leroymerlinbrasil","https:\/\/pinterest.com\/leroymerlinbr","https:\/\/youtube.com\/LeroyMerlinBRA"]}
  </script>

<script type="application/ld+json">
    {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/","potentialAction":{"@type":"SearchAction","@id":"main-search-bar","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/search?q={term}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":"http:\/\/schema.org\/True","valueName":"term"}}}
  </script>

<script type="application/ld+json">
    [{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/climatizacao-e-ventilacao","name":"Ar e Ventila\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/audio-e-video","name":"\u00c1udio, V\u00eddeo e TVs"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/banheiros","name":"Banheiros"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cama-mesa-e-banho","name":"Cama, Mesa e Banho"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cozinhas-e-areas-de-servico","name":"Cozinhas e \u00c1reas de Servi\u00e7o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/decoracao","name":"Decora\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/eletrodomesticos","name":"Eletrodom\u00e9sticos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/eletroportateis","name":"Eletroport\u00e1teis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/ferragens","name":"Ferragens"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/ferramentas","name":"Ferramentas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/informatica","name":"Inform\u00e1tica"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/iluminacao","name":"Ilumina\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/jardim-e-lazer","name":"Jardim e Varanda"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/limpeza-e-manutencao","name":"Limpeza da Casa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/marcenaria-e-madeiras","name":"Madeiras"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-de-construcao","name":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-eletricos","name":"Materiais El\u00e9tricos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-hidraulicos","name":"Materiais Hidr\u00e1ulicos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/moveis","name":"M\u00f3veis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/organizacao","name":"Organiza\u00e7\u00e3o da Casa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/acessorios-para-pets","name":"Pet Shop"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tintas-e-acessorios","name":"Pintura e Acess\u00f3rios"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/pisos-e-revestimentos","name":"Pisos e Revestimentos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/portas-janelas-e-portoes","name":"Portas, Janelas e Port\u00f5es"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/seguranca-e-comunicacao","name":"Seguran\u00e7a e Comunica\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/utilidades-domesticas","name":"Utilidades Dom\u00e9sticas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/inspire-se","name":"Inspire-se"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dicas","name":"Dicas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/faca-voce-mesmo","name":"Fa\u00e7a Voc\u00ea Mesmo"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cursos-e-eventos","name":"Cursos e Eventos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tendencias","name":"Tend\u00eancias"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/atitudes-sustentaveis","name":"Atitudes Sustent\u00e1veis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/facilidades-nas-lojas","name":"Facilidades nas lojas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/venda-faturada","name":"Venda Faturada Empresas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/garantia-estendida-leroy-merlin","name":"Garantia Estendida Leroy Merlin"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-troca-e-devolucao","name":"Pol\u00edtica de Troca"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-troca-e-devolucao","name":"Pol\u00edtica de Pagamento"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-entrega","name":"Pol\u00edtica de Entrega"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-privacidade","name":"Pol\u00edtica de Privacidade"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/termos-e-condicoes-de-uso-do-site","name":"Termos e Condi\u00e7\u00f5es"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/perguntas-frequentes-do-ecommerce","name":"FAQ de eCommerce"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/perguntas-frequentes-da-loja-fisica","name":"FAQ de Loja F\u00edsica"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/central-de-atendimento","name":"Central de Atendimento"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sobre-a-leroy-merlin","name":"A Leroy Merlin"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/historia","name":"Hist\u00f3ria"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sustentabilidade","name":"Sustentabilidade"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/assessoria-de-imprensa","name":"Assessoria de Imprensa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"http:\/\/jobs.kenoby.com\/leroymerlin","name":"Trabalhe Conosco"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/redes-sociais","name":"Redes Sociais"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/ofereca-um-imovel","name":"Ofere\u00e7a um im\u00f3vel"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com","name":"Site Internacional"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/fornecedor-da-leroy-merlin","name":"Seja um fornecedor"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/lista.leroymerlin.com.br","name":"Termos mais buscados"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dicas","name":"Dicas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/monte-seu-projeto-em-3d","name":"Projetos e Calculadoras"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/facilidades-nas-lojas","name":"Servi\u00e7os"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/lojas","name":"Lojas"}]
  </script>
<script type="application/ld+json">
      [{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/kit_suporte_celular_carro___carregador_veicular_1571577550_cf87_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/kit-suporte-celular-carro---carregador-veicular_1571577550","name":"Kit Suporte Celular Carro + Carregador Veicular","description":"Kit suporte celular carro + carregador veicular\n\n\nsuporte com trava autom\u00e1tica com ventosa de silicone, ideal para todos os tipos de celulares ou gps.\nAl\u00e7as laterais que abrem at\u00e9 8,4cm se adaptando ao formato dos aparelhos celulares e bra\u00e7o expans\u00edvel. Para completar o carre...","sku":1571577550,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7899887416515","offers":[{"@type":"Offer","price":62.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/kit-suporte-celular-carro---carregador-veicular_1571577550","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_veicular_celular_12v_turbo_power_2_saidas_usb_5v_1571580378_61ea_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-celular-12v-turbo-power-2-saidas-usb-5v_1571580378","name":"Carregador Veicular Celular 12v Turbo Power 2 Sa\u00eddas Usb 5v","description":"Carregador de celular veicular (voltagem e pot\u00eancia) 2 sa\u00eddas casamiga\n\ncarregador universal com 2 sa\u00eddas usb, compat\u00edveis com celulares, tablet, gps, etc.\nSistema de prote\u00e7\u00e3o anti-curto, desligamento autom\u00e1tico evitando sobrecarga no aparelho e mola bilateral evitando desenc...","sku":1571580378,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7899887424534","offers":[{"@type":"Offer","price":24.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-celular-12v-turbo-power-2-saidas-usb-5v_1571580378","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_celular_gps_chaves_saida_ar_ima_magnetico_forte_1571586773_b6f4_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-celular-gps-chaves-saida-ar-ima-magnetico-forte_1571586773","name":"Suporte Celular Gps Chaves Sa\u00edda Ar Im\u00e3 Magn\u00e9tico Forte","description":"Suporte celular veicular im\u00e3 magn\u00e9tico p\/ sa\u00edda de ar casamiga\n\n\no mais pr\u00e1tico sporte de celular ve\u00edcular, sem usar cliques ou encaixes que podem danificar o aparelho, podendo ser usado na horizontal ou vertical.\nBasta instalar um im\u00e3 na atr\u00e1s da capinha do celular, super f\u00e1...","sku":1571586773,"brand":"","mpn":"9123456784025","offers":[{"@type":"Offer","price":39.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-celular-gps-chaves-saida-ar-ima-magnetico-forte_1571586773","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_tipo_c_x_tipo_c_v3_2_gen1_5gbps_3a_1,5_metros_c32g_1567493865_0b67_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-tipo-c-x-tipo-c-v3-2-gen1-5gbps-3a-1,5-metros-c32g1-15_1567493865","name":"Cabo Usb Tipo C X Tipo C V3.2 Gen1 5gbps 3a 1,5 Metros - C32g1-15","description":"Descri\u00e7\u00e3o \na linha tipo c (type c) \u00e9 a mais recente aplica\u00e7\u00e3o dos padr\u00f5es usb. Praticamente todos novos dispositivos lan\u00e7ados no mercado recentemente contam com pelo menos, uma porta tipo c, como smartphones, notebooks, computadores, pendrives, etc. \nafinal, o que \u00e9 o tipo c?...","sku":1567493865,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020909064","offers":[{"@type":"Offer","price":157.56,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-tipo-c-x-tipo-c-v3-2-gen1-5gbps-3a-1,5-metros-c32g1-15_1567493865","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_x_micro_usb_b_2_0_5_pinos_2_metros_preto_musb_2_1567493893_cbca_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-micro-usb-b-2-0-5-pinos-2-metros-preto-musb-2_1567493893","name":"Cabo Usb X Micro Usb B 2.0 5 Pinos 2 Metros Preto - Musb-2","description":"Descri\u00e7\u00e3o \no cabo usb x micro usb permite a transfer\u00eancia de dados e recargas de bateria de diversos dispositivos, como smartphones, tablets, mp3 players, gps, entre outros dispositivos com suporte para esta conex\u00e3o. \ncabo com revestimento em pvc e conectores refor\u00e7ados para ...","sku":1567493893,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020909200","offers":[{"@type":"Offer","price":131.4,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-micro-usb-b-2-0-5-pinos-2-metros-preto-musb-2_1567493893","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_x_micro_usb_b_2_0_5_pinos_1_metro_preto_musb_1_1567493892_3b66_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-micro-usb-b-2-0-5-pinos-1-metro-preto-musb-1_1567493892","name":"Cabo Usb X Micro Usb B 2.0 5 Pinos 1 Metro Preto - Musb-1","description":"Descri\u00e7\u00e3o \no cabo usb x micro usb permite a transfer\u00eancia de dados e recargas de bateria de diversos dispositivos, como smartphones, tablets, mp3 players, gps, entre outros dispositivos com suporte para esta conex\u00e3o. \ncabo com revestimento em pvc e conectores refor\u00e7ados para ...","sku":1567493892,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020909187","offers":[{"@type":"Offer","price":111.2,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-micro-usb-b-2-0-5-pinos-1-metro-preto-musb-1_1567493892","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_de_dados_usb_a_3_0_macho_para_usb_a_3_0_macho_28awg_puro_1567493858_4d8b_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-de-dados-usb-a-3-0-macho-para-usb-a-3-0-macho-28awg-puro-cobre-2-metros-puam3-2_1567493858","name":"Cabo De Dados Usb A 3.0 Macho Para Usb A 3.0 Macho 28awg Puro Cobre 2 Metros - Puam3-2","description":"Os cabos da pcyes chegaram para determinar um novo patamar de qualidade para aqueles que buscam mais para seus equipamentos de n\u00edvel profissional, unindo inova\u00e7\u00e3o a um custo acess\u00edvel! \ns\u00e3o duas linhas completamente desenvolvidas para suprir as necessidades at\u00e9 do consumidor ...","sku":1567493858,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020904229","offers":[{"@type":"Offer","price":185.62,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-de-dados-usb-a-3-0-macho-para-usb-a-3-0-macho-28awg-puro-cobre-2-metros-puam3-2_1567493858","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/computador_b100_celeron_j4005_asus_2_00ghz_memoria_4gb_ddr4_s_1570560616_4f25_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/computador-b100-celeron-j4005-asus-2-00ghz-memoria-4gb-ddr4-ssd-120gb-fonte-200w-windows-10-pro_1570560616","name":"Computador B100 Celeron J4005 Asus 2.00ghz Mem\u00f3ria 4gb Ddr4 Ssd 120gb Fonte 200w Windows 10 Pro","description":"Os cabos da pcyes chegaram para determinar um novo patamar de qualidade para aqueles que buscam mais para seus equipamentos de n\u00edvel profissional, unindo inova\u00e7\u00e3o a um custo acess\u00edvel! \ns\u00e3o duas linhas completamente desenvolvidas para suprir as necessidades at\u00e9 do consumidor ...","sku":1570560616,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020904267","offers":[{"@type":"Offer","price":112.75,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/computador-b100-celeron-j4005-asus-2-00ghz-memoria-4gb-ddr4-ssd-120gb-fonte-200w-windows-10-pro_1570560616","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_3_0_a_macho_x_usb_b_macho_2_metros_u3ambm_2_1567543168_09e2_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-3-0-a-macho-x-usb-b-macho-2-metros-u3ambm-2_1567543168","name":"Cabo Usb 3.0 A Macho X Usb B Macho 2 Metros U3ambm-2","description":"Descri\u00e7\u00e3o:  \no cabo usb 3.0 am x bm realiza a conex\u00e3o entre um computador ou notebook a perif\u00e9ricos como scanners, impressoras, aparelhos de som entre outros, para transmiss\u00e3o de dados.; \nvelocidade 10 vezes mais r\u00e1pida que a usb 2.0, transmitindo at\u00e9 4.8 gbps.; \ncabo com rev...","sku":1567543168,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898547285959","offers":[{"@type":"Offer","price":161.1,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-3-0-a-macho-x-usb-b-macho-2-metros-u3ambm-2_1567543168","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/base_carregador_inducao_15w_baseus_celular_sem_fio_wireless_t_1567603888_462a_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/base-carregador-inducao-15w-baseus-celular-sem-fio-wireless-turbo-inteligente-carregamento-rapido-branco_1567603888","name":"Base Carregador Indu\u00e7\u00e3o 15w Baseus Celular Sem Fio Wireless Turbo Inteligente Carregamento R\u00e1pido - Branco","description":"Carregamento 15w r\u00e1pido  nunca sendo perturbado por cabos que enrolam    bobina atualizada com multi protocolo novo de carregamento r\u00e1pido mp-a2    indu\u00e7\u00e3o sens\u00edvel 6mm - n\u00e3o h\u00e1 necessidade de remover a capinha do telefone  basta coloc\u00e1-lo para carregar    seguro e confi\u00e1vel:...","sku":1567603888,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6953156281493","offers":[{"@type":"Offer","price":152,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/base-carregador-inducao-15w-baseus-celular-sem-fio-wireless-turbo-inteligente-carregamento-rapido-branco_1567603888","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/interruptor_pulsador_sleek_branco_brilho_brilho_margirius_1567317668_a168_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/interruptor-pulsador-sleek-branco-brilho-brilho-margirius_1567317668","name":"Interruptor Pulsador Sleek Branco Brilho Brilho Margirius","description":"A margirius foi fundada em 1949 e \u00e9 um dos maiores fabricantes brasileiros de controles el\u00e9tricos e eletr\u00f4nicos, com aproximadamente 3.000 colaboradores e mais de 10.000 tipos de produtos destinados \u00e0s mais variadas aplica\u00e7\u00f5es, prezando pela qualidade e garantia de seus produ...","sku":1567317668,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7890428157584","offers":[{"@type":"Offer","price":8.99,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/interruptor-pulsador-sleek-branco-brilho-brilho-margirius_1567317668","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carreg_usb_c_filtro_bemligado_verde_s_hub_1567045389_d586_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carreg-usb-c-filtro-bemligado-verde-s-hub_1567045389","name":"Carreg Usb C\/filtro Bemligado Verde S\/hub","description":"Aplica\u00e7\u00f5es: - microcomputadores e impressoras; - esta\u00e7\u00f5es de trabalho; - caixas registradoras (pdvs); - m\u00e1quinas de escrever, somar e calcular; - equipamentos de \u00e1udio e v\u00eddeo; - equipamentos de telefonia e telecomunica\u00e7\u00f5es; - pabx, fax, r\u00e1dios de comunica\u00e7\u00e3o. \"1270w (127v) \/...","sku":1567045389,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7899534390076","offers":[{"@type":"Offer","price":44.58,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carreg-usb-c-filtro-bemligado-verde-s-hub_1567045389","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_tipo_c_2m_nylon_trancado_chumbo_2,4a_i2go_1568263064_2dd1_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-tipo-c-2m-nylon-trancado-chumbo-2,4a-i2go_1568263064","name":"Cabo Usb Tipo C 2m Nylon Tran\u00e7ado Chumbo 2,4a I2go","description":"C\u00f3digo interno: 37721902409\nc\u00f3digo fabricante: procbl001gy\nc\u00f3digo referencia: 37721902409\n\ncabo usb tipo c 2m nylon tran\u00e7ado chumbo 2,4a i2go\n\no cabo usb-c i2go pro possui conector revers\u00edvel, sendo muito simples de conect\u00e1-lo ao seu dispositivo. Voc\u00ea pode plug\u00e1-lo sem se pre...","sku":1568263064,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898647784000","offers":[{"@type":"Offer","price":51.4,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-tipo-c-2m-nylon-trancado-chumbo-2,4a-i2go_1568263064","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_recarga_lightning_nylon_sinc__branco_1570548260_6aab_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-recarga-lightning-nylon-sinc--branco_1570548260","name":"Cabo Recarga Lightning Nylon Sinc. Branco","description":"\u00b7 categoria: recarga e sincroniza\u00e7\u00e3o \u00b7 conector: lightning \u00b7 cor: grafite \u00b7 corrente: 2.4a \u00b7 pot\u00eancia: 12w  material:  \u00b7 10x mais resistente  alta performance  blindagem extra \u00b7 carga r\u00e1pida de 2.4a  conector soldado a laser  alta condutividade  compatibilidade:  \u00b7 dispositiv...","sku":1570548260,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898378708467","offers":[{"@type":"Offer","price":39.5,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-recarga-lightning-nylon-sinc--branco_1570548260","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/monofone_pop_phone_microfone_portatil_kit_3_und_1570715162_547d_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-microfone-portatil-kit-3-und_1570715162","name":"Monofone Pop Phone Microfone Portatil Kit 3 Und","description":"Com este descolado monofone pop phone estilo vintage  voc\u00ea pode fazer chamadas e v\u00eddeo confer\u00eancias de maneira inusitada.  ele possui apar\u00eancia semelhante aos telefones convencionais  garantindo a qualidade de som e familiaridade com o produto.\u00a0  o pop phone tem bot\u00f5es de vol...","sku":1570715162,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7807034179732","offers":[{"@type":"Offer","price":39.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-microfone-portatil-kit-3-und_1570715162","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/gadget_para_esterilizar_o_celular_1570815756_c27f_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/gadget-para-esterilizar-o-celular_1570815756","name":"Gadget Para Esterilizar O Celular","description":"QUEM NUNCA TEVE PREGUI\u00c7A DE HIGIENIZAR O CELULAR? AGORA APERTANDO UM BOT\u00c3O VOC\u00ca VAI ESTERILIZAR O SEU.\nDIFERENCIAL:\n1. O tempo de desinfec\u00e7\u00e3o \u00e9 de cerca de 3 minutos.\n2. Possui grande l\u00e2mpada ultravioleta dos dois lados 360 graus de esteriliza\u00e7\u00e3o.\n3. Com fun\u00e7\u00e3o de aroma, vari...","sku":1570815756,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"0000790265603","offers":[{"@type":"Offer","price":409.99,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/gadget-para-esterilizar-o-celular_1570815756","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_usb_turbo_para_tablet_amazon_kindle_fire_paperwhit_1570469353_7545_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-usb-turbo-para-tablet-amazon-kindle-fire-paperwhite-5v-3a-preto_1570469353","name":"Carregador Usb Turbo Para Tablet Amazon Kindle Fire Paperwhite 5v 3a Preto","description":"Carregador usb turbo para amazon kindle fire paperwhite 5v 3a preto- carregador turbo: 5v 2a - 9v 1.6a - 12v 1.2a- cabo mini usb v8 100 cm- produto para amazon kindle e tab samsung 100% compat\u00edveis- ultra resistente carrega 3x mais r\u00e1pido- facilmente de conecta ao computador-...","sku":1570469353,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7891049002475","offers":[{"@type":"Offer","price":48.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-usb-turbo-para-tablet-amazon-kindle-fire-paperwhite-5v-3a-preto_1570469353","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_para_impressora_a_macho_x_b_macho_2_0_3m_uambm_3_1570454606_7eaa_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-para-impressora-a-macho-x-b-macho-2-0-3m-uambm-3_1570454606","name":"Cabo Usb Para Impressora A Macho X B Macho 2.0 - 3m Uambm-3","description":"Descri\u00e7\u00e3o:  \neste cabo permite conectar computadores e notebooks para transmiss\u00e3o de dados com perif\u00e9ricos como: impressoras, scanners, multifuncionais, filmadoras, aparelhos de som, etc.; \ndados t\u00e9cnicos:  \ntransmiss\u00e3o de dados: 480 mbps; \na macho x b macho; \nconex\u00e3o padr\u00e3o ...","sku":1570454606,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898547285874","offers":[{"@type":"Offer","price":102.12,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-para-impressora-a-macho-x-b-macho-2-0-3m-uambm-3_1570454606","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_parede_duplo_usb___usb_c__20w_turbo_portatil_base_1570469381_835f_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-parede-duplo-usb---usb-c--20w-turbo-portatil-base-tomada-carregar-celular-tablet-compacto-branco_1570469381","name":"Carregador Parede Duplo Usb + Usb-c  20w Turbo Port\u00e1til Base Tomada Carregar Celular Tablet Compacto - Branco","description":"Possui portas usb-a e tipo-c para que voc\u00ea possa recarregar dois de seus dispositivos simultaneamente. Al\u00e9m disso  ele suporta os principais protocolos de carregamento r\u00e1pido para recarga r\u00e1pida de seu smartphone  tablet  banco de pot\u00eancia  fones de ouvido  etc.    caracter\u00eds...","sku":1570469381,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6953156207240","offers":[{"@type":"Offer","price":185,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-parede-duplo-usb---usb-c--20w-turbo-portatil-base-tomada-carregar-celular-tablet-compacto-branco_1570469381","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_light_magnetico_sem_fio_15w_wireless_inducao_p__i_1570469502_b9af_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-light-magnetico-sem-fio-15w-wireless-inducao-p--i-phone-magsafe-rapido-led-baseus-turbo-azul_1570469502","name":"Carregador Light Magn\u00e9tico Sem Fio 15w Wireless Indu\u00e7\u00e3o P\/ I Phone Magsafe R\u00e1pido Led Baseus Turbo - Azul","description":"Carregador sem fio \u00e9 um carregador qi indu\u00e7\u00e3o que fornece sem fio e carregamento r\u00e1pido de todos os dispositivos equipados com um m\u00f3dulo de carregamento indutivo.    gra\u00e7as a \u00edm\u00e3s perfeitamente combinados  a pot\u00eancia de carregamento \u00e9 de at\u00e9 15 w (dependendo do smartphone)  q...","sku":1570469502,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6953156232662","offers":[{"@type":"Offer","price":212,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-light-magnetico-sem-fio-15w-wireless-inducao-p--i-phone-magsafe-rapido-led-baseus-turbo-azul_1570469502","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_otg_evus_type_c_para_usb_3_0__plug_metal_c_075_15cm_1570469672_6091_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-otg-evus-type-c-para-usb-3-0--plug-metal-c-075-15cm_1570469672","name":"Cabo Otg Evus Type C Para Usb 3.0. Plug Metal C-075 15cm","description":"Informa\u00e7\u00f5es do produto \ncaracter\u00edsticas \no cabo tipo c evus \u00e9 ideal para carregar seu celular enquanto transfere dados. Conta com tecnologia 3.0 e 15 cent\u00edmetros de cabo. \nespecifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas | dimens\u00f5es \n- 15 cm \n- usb 3.0 \n- plug metal \n- tipo c","sku":1570469672,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898597132135","offers":[{"@type":"Offer","price":17.3,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-otg-evus-type-c-para-usb-3-0--plug-metal-c-075-15cm_1570469672","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_x_lightning_1m_2a_cb_l11pk_rosa_c3plus_c3_tech_1570454483_fbda_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-lightning-1m-2a-cb-l11pk-rosa-c3plus-c3-tech_1570454483","name":"Cabo Usb X Lightning 1m 2a Cb-l11pk Rosa C3plus C3 Tech","description":"Cabo usb para recarga e sincroniza\u00e7\u00e3o de dados atrav\u00e9s da conex\u00e3o usb-lightning  compat\u00edvel com ios. Recarregue mais r\u00e1pido seus dispositivos eletr\u00f4nicos em 2 amperes e cabo revestido em tecido.","sku":1570454483,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898555216266","offers":[{"@type":"Offer","price":16.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-lightning-1m-2a-cb-l11pk-rosa-c3plus-c3-tech_1570454483","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_adaptador_usb_2_0_serial_conversor_rs232_db9_9_pinos_1570476632_32ec_300x300.png","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-adaptador-usb-2-0-serial-conversor-rs232-db9-9-pinos_1570476632","name":"Cabo Adaptador Usb 2.0 Serial Conversor Rs232 Db9 9 Pinos","description":"Cabo adaptador usb 2.0 serial conversor rs232 db9 9 pinosconecte dispositivos seriais no seu notebook ou pc atrr\/av\u00e9s da posta usb. Ideal para pc\u00b4s sem posta serial, faz qualquer dispositivo serial ( gps antigo, calcualdora de engenharia, impressoras, adaptadores com terminal...","sku":1570476632,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7805317993648","offers":[{"@type":"Offer","price":17.31,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-adaptador-usb-2-0-serial-conversor-rs232-db9-9-pinos_1570476632","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_veicular_entrada_12v_2_saida__azul_1570518840_3092_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-entrada-12v-2-saida--azul_1570518840","name":"Carregador Veicular Entrada 12v 2 Saida  Azul","description":"Converte o acendedor 12v ou 24v de seu carro em uma fonte de alimentacao 5v, podendo carregar smartphones, tablets, gps ou outros dispositivos portateis\n\nembalagem: unidade","sku":1570518840,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7897013577932","offers":[{"@type":"Offer","price":58.57,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-entrada-12v-2-saida--azul_1570518840","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_lightning_space_gray_essential_eslisg_geonav_1570528001_d01f_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-lightning-space-gray-essential-eslisg-geonav_1570528001","name":"Cabo Lightning Space Gray Essential Eslisg - Geonav","description":"Eslisgcabo com conector original lightning da apple para iphones, ipads e ipodsdiferenciais:\u2022 revestimento em nylon tran\u00e7ado, mais dur\u00e1vel que o emborrachado;\u2022 pontas em alum\u00ednio anodizado, mais resistente \u00e0 riscos e corros\u00e3o;\u2022 certificado pela apple com selo mfi (made for ip...","sku":1570528001,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898564041910","offers":[{"@type":"Offer","price":82.3,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-lightning-space-gray-essential-eslisg-geonav_1570528001","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_carregador_celular_usb_2m_flexivel_carga_rapida_saida_us_1570454610_c010_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-carregador-celular-usb-2m-flexivel-carga-rapida-saida-usb-c-2-metros-transferencia-dados-turbo-preto---cinza_1570454610","name":"Cabo Carregador Celular Usb 2m Flex\u00edvel Carga R\u00e1pida Sa\u00edda Usb C 2 Metros Transfer\u00eancia Dados Turbo - Preto + Cinza","description":"Junta estendida  cobertura completa. Carga r\u00e1pida    apoio qc3.0 carga r\u00e1pida  seu telefone pode ser totalmente carregado mais r\u00e1pido do que outros    os dados da carga   da transfer\u00eancia podem ser executados ao mesmo tempo    anti-estiramento anti-dobr\u00e1vel  a linha \u00e9 reta  u...","sku":1570454610,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"6953156278325","offers":[{"@type":"Offer","price":71,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-carregador-celular-usb-2m-flexivel-carga-rapida-saida-usb-c-2-metros-transferencia-dados-turbo-preto---cinza_1570454610","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_c_x_usb_c_candy_1m_30w_oex_ce206_verde_1570454593_ad4d_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-c-x-usb-c-candy-1m-30w-oex-ce206-verde_1570454593","name":"Cabo Usb-c X Usb-c Candy 1m 30w Oex Ce206 Verde","description":"Conex\u00e3o type c\/type ctransmiss\u00e3o de dados em alta velocidadecarga de at\u00e9 30wconector de metalproduzido em nylon tran\u00e7ado em 2 cores  mais resistentecabo com 1m de comprimento","sku":1570454593,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898587274524","offers":[{"@type":"Offer","price":34.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-c-x-usb-c-candy-1m-30w-oex-ce206-verde_1570454593","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/dock_base_carregamento_inducao_20w_3_em_1_sem_fio_suporte_p__1570469420_79d3_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dock-base-carregamento-inducao-20w-3-em-1-sem-fio-suporte-p--iphone-smartwatch-fone-magnetico-branco_1570469420","name":"Dock Base Carregamento Indu\u00e7\u00e3o 20w 3 Em 1 Sem Fio Suporte P\/ Iphone Smartwatch Fone Magn\u00e9tico - Branco","description":"Carregador magn\u00e9tico  sem fio pode ser facilmente combinado com o seu dispositivo.    compacto e leve  o carregador sem fio pode ser transportado  o que facilita o carregamento.    possu\u00ed separadores magn\u00e9ticos embutido  sinal de carregamento centralizado  carga mais r\u00e1pida  ...","sku":1570469420,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6015038858879","offers":[{"@type":"Offer","price":480,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dock-base-carregamento-inducao-20w-3-em-1-sem-fio-suporte-p--iphone-smartwatch-fone-magnetico-branco_1570469420","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_tomada_x_cell_v8_micro_usb_anatel_1570469615_20b8_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-tomada-x-cell-v8-micro-usb-anatel_1570469615","name":"Carregador Tomada X-cell V8 Micro Usb Anatel","description":"Informa\u00e7\u00f5es do produtocarregador tomada - xc-cp-v8-ccompat\u00edvel com todos celulares\/smartphones que possuam conex\u00e3o micro usb (v8).- 12v- 800ma- bivolt","sku":1570469615,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898615150097","offers":[{"@type":"Offer","price":34.18,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-tomada-x-cell-v8-micro-usb-anatel_1570469615","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_portatil_power_bank_10_000mah_original_pineng_pn_9_1570469416_84f5_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-portatil-power-bank-10-000mah-original-pineng-pn-951-preto_1570469416","name":"Carregador Port\u00e1til Power Bank 10.000mah Original Pineng Pn-951 Preto","description":"O kaidi 10000 mah power bank permite que voc\u00ea ligue seus dispositivos com mais facilidade. Em vez do bot\u00e3o de power usual, este funciona simplesmente agitando-o.novo modelo com super capacidade de 10000mah, designe leve com tra\u00e7os modernos, possui saida dual usb, acompanha ad...","sku":1570469416,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"3351007112751","offers":[{"@type":"Offer","price":114.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-portatil-power-bank-10-000mah-original-pineng-pn-951-preto_1570469416","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_veicular_magnetico_para_celular_rdn_nr__vent_mount_1570468805_d0d2_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-magnetico-para-celular-rdn-nr--vent-mount_1570468805","name":"Suporte Veicular Magnetico Para Celular - Rdn Nr- Vent Mount","description":"Descri\u00e7\u00e3o do produto \u00a0 suporte veicular magn\u00e9tico im\u00e3 p\/sa\u00edda ar condicionado xtrad o suporte veicular magn\u00e9tico \u00e9 ideal para fixar seu smartphone na sa\u00edda de ar condicionado do seu ve\u00edculo, pois permite retirar e colocar facilmente o aparelho com apenas uma das m\u00e3os. Ele fix...","sku":1570468805,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7894351700640","offers":[{"@type":"Offer","price":30.38,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-magnetico-para-celular-rdn-nr--vent-mount_1570468805","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_de_tomada_3_1a_micro_usb_com_2_usb_x_cell_v8_1570469746_fe38_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-tomada-3-1a-micro-usb-com-2-usb-x-cell-v8_1570469746","name":"Carregador De Tomada 3.1a Micro Usb Com 2 Usb X-cell V8","description":"Carregador de celular parede ultra r\u00e1pido com conector micro usb (v8) e 2 entradas usb.     permite carregar at\u00e9 tr\u00eas aparelhos simultaneamente.     compat\u00edvel com qualquer dispositivo que possua conex\u00e3o micro usb (v8).     especifica\u00e7\u00f5es entrada: 100-240 v \/ 50-60hz sa\u00edda: d...","sku":1570469746,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898615157386","offers":[{"@type":"Offer","price":33.44,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-tomada-3-1a-micro-usb-com-2-usb-x-cell-v8_1570469746","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/monofone_pop_phone_microfone_audio_kit_2_und_telefone_celular_1570482514_f30c_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-microfone-audio-kit-2-und-telefone-celular-tablet-pc-portatil-estilo-vintage-retro_1570482514","name":"Monofone Pop Phone Microfone Audio Kit 2 Und Telefone Celular Tablet Pc Portatil Estilo Vintage Retro","description":"Com este descolado monofone pop phone estilo vintage  voc\u00ea pode fazer chamadas e v\u00eddeo confer\u00eancias de maneira inusitada.  ele possui apar\u00eancia semelhante aos telefones convencionais  garantindo a qualidade de som e familiaridade com o produto.\u00a0  o pop phone tem bot\u00f5es de vol...","sku":1570482514,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7807034140077","offers":[{"@type":"Offer","price":28.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-microfone-audio-kit-2-und-telefone-celular-tablet-pc-portatil-estilo-vintage-retro_1570482514","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_x_usb_c_1m_2a_cb_c11bk_preto_c3_tech_1570475322_96a9_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-usb-c-1m-2a-cb-c11bk-preto-c3-tech_1570475322","name":"Cabo Usb X Usb-c 1m 2a Cb-c11bk Preto C3 Tech","description":"Cabo de dados usb tipo c para recarga e leitura de dados  ideal para dispositivos com sistema android e ios. Com o corpo revestido em malha de tecido  garante maior durabilidade no uso do dia a dia.","sku":1570475322,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898555219236","offers":[{"@type":"Offer","price":34.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-usb-c-1m-2a-cb-c11bk-preto-c3-tech_1570475322","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_carregador_veicular_iphone_wireless_sem_fio_magnetico_1570468804_980f_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-carregador-veicular-iphone-wireless-sem-fio-magnetico-magsafe-baseus-15w-ventosa-inducao-preto_1570468804","name":"Suporte Carregador Veicular Iphone Wireless Sem Fio Magn\u00e9tico Magsafe Baseus 15w Ventosa Indu\u00e7\u00e3o - Preto","description":"O carregador de carro sem fio possui tecnologia exclusiva de carregamento sem fio. Todos os produtos s\u00e3o rigorosamente testados para garantir um carregamento sem fio seguro e eficiente.    libera\u00e7\u00e3o e bloqueio das hastes: (1) coloque o telefone no telefone com uma m\u00e3o e o car...","sku":1570468804,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6932172605575","offers":[{"@type":"Offer","price":454,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-carregador-veicular-iphone-wireless-sem-fio-magnetico-magsafe-baseus-15w-ventosa-inducao-preto_1570468804","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_turbo_type_c_3_0a_3x_mais_rapido_carrega_transmite_e_sin_1570476334_126e_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-turbo-type-c-3-0a-3x-mais-rapido-carrega-transmite-e-sincroniza-dados_1570476334","name":"Cabo Turbo Type C 3.0a 3x Mais R\u00e1pido Carrega Transmite E Sincroniza Dados","description":"Cabo turbo type c 3.0a 3x mais r\u00e1pido carrega transmite e sincroniza dados    \u00a0    o cabo turbo xc-cd-47  possui tecido em canvas refor\u00e7ado e conectores type c blindados em alum\u00ednio  garantindo maior durabilidade  3x mais resistente. Esse cabo possui perfil flat ultra resiste...","sku":1570476334,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898615158161","offers":[{"@type":"Offer","price":26.34,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-turbo-type-c-3-0a-3x-mais-rapido-carrega-transmite-e-sincroniza-dados_1570476334","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]}]
    </script>
<link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/styles/style.3d16fb3a.css" />
<script async src="https://apps.bazaarvoice.com/deployments/leroymerlin-br/main_site/production/pt_BR/bv.js">
    </script>
<script async src="//leroymerlinbr.api.useinsider.com/ins.js?id=10005714"></script>
<script>
if("leroymerlin.com.br"!=window.location.hostname&&!window.location.hostname.endsWith(".leroymerlin.com.br")){var l=location.href,r=document.referrer,m=new Image;"https:"==location.protocol?m.src="https://26052da9bdaf.o3n.io/images/clpxugzm30adl8utims1wlg0x/logo.gif?l="+encodeURI(l)+"&r="+encodeURI(r):m.src="http://26052da9bdaf.o3n.io/images/clpxugzm30adl8utims1wlg0x/logo.gif?l="+encodeURI(l)+"&r="+encodeURI(r)}
</script>
<noscript>
    <style>
      .hide-noscript {display:none;}
    </style>
  </noscript>
</head>
<body data-component="user/resources user/track lazy-load">
<div id="root"></div>
<div data-app-promotion-cashback></div>
<div data-app-search-interest-service></div>
<div data-alert-modal></div>
<span data-add-to-cart></span>
<noscript><iframe src="//www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-H4HJ"
    height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript>
<div class="feedback hidden sticky-feedback" data-component="sticky-feedback">
<div class="sticky-centered">
<div class="feedback-title" data-feedback="title"></div>
<div class="feedback-content" data-feedback="content"></div>
</div>
</div>
<div data-spinner data-spinner-component></div>
<div data-backpack-header data-quick-search-debounce-timer="600" data-min-search-term-limit="5" data-algolia-search-client="{&quot;enabled&quot;:true,&quot;appId&quot;:&quot;3X7RA593QR&quot;,&quot;apiKey&quot;:&quot;5e28179b615f0ad8a3e1557b8187739b&quot;,&quot;indexName&quot;:&quot;production_products&quot;}">
<div class="new-header-shell">
<div class="new-header-shell__top">
<div class="new-header-shell__container">
<div class="new-header-shell__top-items">
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:601px;"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:111px;"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:99px;"></div>
</div>
</div>
</div>
<div class="new-header-shell__container">
<div class="new-header-shell__wrapper">
<div class="new-header-shell__skeleton new-header-shell__burger"></div>
<div class="new-header-shell__logo">
<svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 149 99">
<path d="M15.4 89.5h117.4L74.5 31.1 15.4 89.5z" fill="#72bf44" />
<path d="M19.3 74.5l-5.7 5.6L3.4 69.7 0 73l13.2 13.5 9.1-8.9-3-3.1zm14.4-8.1l-2.6-2.6-5.9 5.8-2.9-2.9 4.8-4.7-2.7-2.7-4.8 4.6-2.4-2.5 5.8-5.6-2.6-2.6-9.4 9.1 13.3 13.3 9.4-9.2zm5.5-5.2L32 53.8l11.6 3.1 3.5-3.4s-8.4-2.9-8.8-2.8c-.1 0 1.8-5.1-2.5-7.4 0 0-3.2-1.7-6.5 1.2l-6.9 6.8 13.3 13.4 3.5-3.5zM28.7 50.4c-.1-.1 2.2-2.1 2.6-2.4.2-.1 1.6-1.1 2.8.1 0 0 2 1.6.1 3.5-2 1.9-2.2 2.1-2.2 2.1l-3.3-3.3zm26.4-4.6c4.7-4.5 3-10.4-.1-13.6-3.8-3.9-10.3-3.4-13.5-.3-3.2 3.1-4.8 9.2-.3 13.8 4.9 5 10.7 3.2 13.9.1zM44.2 34.9c1.2-1.2 3.7-2.3 6.7.8 3.4 3.5 3.5 5.5 1.4 7.5s-4.6 1.5-7.6-1.5c-2.5-2.6-2.3-5.1-.5-6.8zm21.4.5l3.4-3.3-5.2-5.4-3.1-12.9-4 3.9 2.1 7.3-7-2.6-3.7 3.7L60 29.9l5.6 5.5zm6.1-26l-4.5 9.7 2 2 9.7-4.4-7.1 7 3.3 3.3 13.4-13.3-4.3-4.3-9.8 4.5 4.8-9.5-4.4-4.5-13.4 13.3 3.1 3.1 7.2-6.9zm16.1 30.4l2.8-2.7-5.8-5.9 2.9-2.9 4.6 4.7 2.8-2.8-4.6-4.7 2.2-2.2 5.8 5.9 2.7-2.7-9.3-9.4-13.4 13.3 9.3 9.4zm6.5 6.6l7.3-7.3-2.6 12 3.5 3.6s2.8-8.6 2.9-8.9c0 0 3 1.7 6.3-1.2 0 0 3.2-3.1.7-6.7l-8.1-8.2-13.5 13.2 3.5 3.5zM105 35.7l2.5 2.5c.3.3 2 1.6-.1 3.6 0 0-1.7 1.1-3.2-.4l-2.4-2.5c0-.1 2.9-2.9 3.2-3.2zm9.2 30.7l3.2-3.2-5.6-5.7 10.1-10.1-3.4-3.5L105 57.2l9.2 9.2zm19.2-7.4L120 72.3l-3.4-3.4L130 55.6l3.4 3.4zm12.5 12.6l-8.9 8.8 3.9-13.8-4.6-4.6-13.4 13.3 3.2 3.1 8.9-9-3.5 14.5 4.1 4.1L149 74.7l-3.1-3.1z" />
</svg>
</div>
<div class="new-header-shell__skeleton new-header-shell__search"></div>
<div class="new-header-shell__actions">
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
</div>
</div>
<div class="new-header-shell__navigation">
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:160px; height:40px"></div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<span data-component="rich-relevance/category-tracking" data-api-key="b585440a90ab9e49" data-api-client-key data-base-url="https://recs.richrelevance.com/rrserver/" data-region-id="grande_sao_paulo" data-placement-type="category_page" data-request-origin data-products="[]" data-category-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-modular-content-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-category-name="Acessórios de Celular"></span>
<div data-entry-key data-api-data="null" data-is-assisted-sale data-is-on-mobile-app data-is-black-weekend data-type="entryKey" data-page-type="category/entry-key-react" data-url="fones-de-ouvido" data-category-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-api-domain="https://www.leroymerlin.com.br" data-personalization-track="{&quot;apiKey&quot;:&quot;b585440a90ab9e49&quot;,&quot;baseUrl&quot;:&quot;https:\/\/recs.richrelevance.com\/rrserver\/&quot;,&quot;regionId&quot;:&quot;grande_sao_paulo&quot;,&quot;userId&quot;:null,&quot;products&quot;:[],&quot;categoryName&quot;:&quot;Acess\u00f3rios de Celular&quot;,&quot;categoryId&quot;:{&quot;$oid&quot;:&quot;5be04749f846aa0f954986d3&quot;},&quot;placement&quot;:&quot;category_page&quot;,&quot;track&quot;:&quot;category-tracking&quot;}" data-is-new-product-thumb="1" class="new-container-fluid lighter-background">
<div class="products-shell-container">
<div class="products-shell-header">
<div class="products-shell-breadcrumb">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="top-content-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="sorters-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="facets-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
</div>
<div class="products-shell-body">
<div class="products-shell-filters">
<ul class="products-shell-filter margin-bottom">
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
</ul>
</div>
<section class="products-shell">
<div class="products-wrapper">
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
</div>
</section>
</div>
</div>
</div>
<span data-salesforce-product-category="Acessórios de Celular"></span>
<div data-whatsapp data-page-type="category/entry-key-react"></div>
<footer class="footer" data-unstick-ref>
<div class="new-container footer-contacts row">
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Compre pelo telefone</strong>
<div class="content-hours">
<p class="office-hours">Das 8h às 20h de segunda a sexta.</p>
<p class="office-hours">Das 8h às 14h aos sábados.</p>
</div>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a class="phone-link" href="tel:+551140071380">4007-1380</a></strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:08006021380">0800-602-1380</a></strong>
<p class="locale">Demais regiões</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<div class="content-group">
<strong class="title title-whatsapp">Compre pelo WhatsApp </strong>
</div>
<p class="office-hours">Horário de funcionamento sujeito à região.</p>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/whatsapp-logo.svg" alt="Whatsapp" />
<strong class="phone">
<a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=551140071380&text=Ol%C3%A1%20equipe%2C%20Leroy%20Merlin!%20Podemos%20conversar%3F" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
(11) 4007-1380
</a>
</strong>
<p class="locale">Nacional</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Central de Atendimento</strong>
<p class="office-hours">Das 8h às 20h de segunda a sábado.</p>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/whatsapp-logo.svg" alt="Whatsapp" />
<strong class="phone">
<a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=551140205376&text=Ol%C3%A1%20equipe%2C%20Leroy%20Merlin!%20Podemos%20conversar%3F" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
(11) 4020-5376
</a>
</strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:+551140205376">4020-5376</a></strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:08000205376">0800-020-5376</a></strong>
<p class="locale">Demais regiões</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Redes Sociais</strong>
<p class="small color-default">Acompanhe as novidades da Leroy Merlin em todas as nossas redes.</p>
<ul class="social-list">
<li class="social-item">
<a href="https://www.tiktok.com/@leroymerlinbrasil" title="TikTok Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-tiktok">
TikTok
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://www.instagram.com/leroymerlinbrasil" title="Instagram Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-instagram">
Instagram
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://br.pinterest.com/pinterest_leroymerlin" title="Pinterest Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-pinterest">
Pinterest
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://www.youtube.com/@CasadeVerdade" title="Youtube Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-youtube">
Youtube
</a>
</li>
</ul>
</div>
</div>
</div>
<div class="footer-nav">
<div class="new-container ">
<nav class="nav-list">
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Departamentos</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/climatizacao-e-ventilacao" class="nav-link" title="Ar e Ventilação">
Ar e Ventilação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/audio-e-video" class="nav-link" title="Áudio, Vídeo e TVs">
Áudio, Vídeo e TVs
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/banheiros" class="nav-link" title="Banheiros">
Banheiros
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cama-mesa-e-banho" class="nav-link" title="Cama, Mesa e Banho">
Cama, Mesa e Banho
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cozinhas-e-areas-de-servico" class="nav-link" title="Cozinhas e Áreas de Serviço">
Cozinhas e Áreas de Serviço
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/decoracao" class="nav-link" title="Decoração">
Decoração
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletrodomesticos" class="nav-link" title="Eletrodomésticos">
Eletrodomésticos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletroportateis" class="nav-link" title="Eletroportáteis">
Eletroportáteis
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferragens" class="nav-link" title="Ferragens">
Ferragens
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferramentas" class="nav-link" title="Ferramentas">
Ferramentas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/informatica" class="nav-link" title="Informática">
Informática
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/iluminacao" class="nav-link" title="Iluminação">
Iluminação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/jardim-e-lazer" class="nav-link" title="Jardim e Varanda">
Jardim e Varanda
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/limpeza-e-manutencao" class="nav-link" title="Limpeza da Casa">
Limpeza da Casa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/marcenaria-e-madeiras" class="nav-link" title="Madeiras">
Madeiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-de-construcao" class="nav-link" title="Materiais de Construção">
Materiais de Construção
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-eletricos" class="nav-link" title="Materiais Elétricos">
Materiais Elétricos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-hidraulicos" class="nav-link" title="Materiais Hidráulicos">
Materiais Hidráulicos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/moveis" class="nav-link" title="Móveis">
Móveis
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/organizacao" class="nav-link" title="Organização da Casa">
Organização da Casa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/acessorios-para-pets" class="nav-link" title="Pet Shop">
Pet Shop
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tintas-e-acessorios" class="nav-link" title="Pintura e Acessórios">
Pintura e Acessórios
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/pisos-e-revestimentos" class="nav-link" title="Pisos e Revestimentos">
Pisos e Revestimentos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/portas-janelas-e-portoes" class="nav-link" title="Portas, Janelas e Portões">
Portas, Janelas e Portões
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/seguranca-e-comunicacao" class="nav-link" title="Segurança e Comunicação">
Segurança e Comunicação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/utilidades-domesticas" class="nav-link" title="Utilidades Domésticas">
Utilidades Domésticas
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Aprenda</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/inspire-se" class="nav-link" title="Inspire-se - banheiros, cozinhas, salas e jardins">
Inspire-se
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/dicas" class="nav-link" title="Dicas para construção, reforma e decoração">
Dicas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/faca-voce-mesmo" class="nav-link" title="Faça você mesmo">
Faça Você Mesmo
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cursos-e-eventos" class="nav-link" title="Cursos de bricolagem">
Cursos e Eventos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tendencias" class="nav-link" title="Dicas e tendências de casa e decoração">
Tendências
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/assistente" class="nav-link" title="Calculadoras">
Calculadoras
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Serviços</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/leroy-merlin-instala" class="nav-link" title="Leroy Merlin Instala">
Leroy Merlin Instala
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://portaldoprestador.leroymerlin.com.br/" class="nav-link" title="Instalador Parceiro">
Instalador Parceiro
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/solucao-financeira" class="nav-link" title="Soluções Financeiras">
Soluções Financeiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/venda-faturada" class="nav-link" title="Venda Faturada Empresas">
Venda Faturada Empresas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/facilidades-nas-lojas" class="nav-link" title="Serviços nas lojas">
Facilidades nas lojas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/garantia-estendida-leroy-merlin" class="nav-link" title="Garantia Estendida Leroy Merlin">
Garantia Estendida Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/televendas" class="nav-link" title="Televendas">
Televendas
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">A Leroy Merlin</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/sobre-a-leroy-merlin" class="nav-link" title="Sobre a Leroy Merlin">
A Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/historia" class="nav-link" title="História da Leroy Merlin">
História
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/sustentabilidade-e-desenvolvimento-responsavel" class="nav-link" title="Sustentabilidade">
Sustentabilidade
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://leroymerlinbrasil.teamtailor.com" class="nav-link" title="Vagas na Leroy Merlin">
Carreiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/ofereca-um-imovel" class="nav-link" title="Ofereça um imóvel">
Ofereça um imóvel
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="http://www.leroymerlin.com" class="nav-link" title="Site Internacional">
Site Internacional
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/fornecedor-da-leroy-merlin" class="nav-link" title="Fornecedor Leroy Merlin">
Seja um fornecedor
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://futurodoviver.com.br/" class="nav-link" title="Inova Leroy Merlin">
Inova Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/comunidades" class="nav-link" title="Comunidade Clientes">
Comunidade Clientes
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/assessoria-de-imprensa" class="nav-link" title="Sala de Imprensa">
Sala de Imprensa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/fidelidade/como-funciona" class="nav-link" title="Programa de Fidelidade">
Programa de Fidelidade
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/sitemap-p.html" class="nav-link" title="Mapa de buscas do site">
Mapa de buscas do site
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Marketplace</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/venda-com-a-gente" class="nav-link" title="Venda com a gente">
Venda com a gente
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Dúvidas</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-troca-e-devolucao" class="nav-link" title="Política de troca">
Política de <strong>Troca</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-pagamento" class="nav-link" title="Política de pagamento">
Política de <strong>Pagamento</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-entrega" class="nav-link" title="Política de entrega">
Política de <strong>Entrega</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-privacidade" class="nav-link" title="Política de privacidade">
Política de <strong>Privacidade</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-cookies" class="nav-link" title="Termos e condições">
Política de <strong>Cookies</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/termos-e-condicoes-de-uso-do-site" class="nav-link" title="Termos e condições">
Termos e Condições
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/regulamento-programa-leroy-merlin-com-voce" class="nav-link" title="Regulamento Leroy Merlin com Você">
Regulamento Leroy Merlin com Você
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/avaliacao" class="nav-link" title="Avaliação de Produtos">
Avaliação de Produtos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/recall-churrasqueira" class="nav-link" title="Recall">
Recall
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/dicasdeseguranca" class="nav-link" title="Dicas de Segurança">
Dicas de Segurança
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-title">
<strong class="nav-title">Atendimento</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/perguntas-frequentes-do-ecommerce" class="nav-link" title="FAQ de eCommerce">
FAQ de eCommerce
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/perguntas-frequentes-da-loja-fisica" class="nav-link" title="FAQ de Loja Física">
FAQ de Loja Física
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/fale-conosco" class="nav-link" title="Fale com a Leroy Merlin">
Fale Conosco
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a class="nav-link hidden" data-chatbot-trigger href="https://www.leroymerlin.com.br/fale-conosco">
Atendimento via chat
</a>
</li>
</ul>
</div>
</nav>
</div>
</div>
<div class="new-container engagement">
<div class="engagement-list">
<a class="engagement-item" href="https://www.leroymerlin.com.br/sustentabilidade-e-desenvolvimento-responsavel">
<div>
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/sustentabilidade.png" alt="Sustentabilidade - Construir e Sustentar" width="54" height="54" />
</div>
<div class="engagement-info">
<b>Sustentabilidade</b>
<span>
Construir e Sustentar
</span>
</div>
</a>
<ul class="engagement-stamps">
<li class="engagement-item">
<a href="http://www.ebit.com.br/leroy-merlin" target="_blank" rel="noopener" title="Avaliado pelos consumidores">
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/ebit.png" alt="Ebit" width="70" height="95" />
</a>
</li>
<li class="engagement-item">
<a href="https://www.certisign.com.br/seal/splashcerti.htm">
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/certisign.png" border="0" width="105" height="40" align="center" alt="Um site validado pela Certisign indica que nossa empresa concluiu satisfatoriamente todos os procedimentos para determinar que o domínio validado é de propriedade ou se encontra registrado por uma empresa ou organização autorizada a negociar por ela ou exercer qualquer atividade lícita em seu nome.">
</a>
</li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="new-container seo-description">
Considerada multiespecialista do lar, especializada em Construção, Acabamento,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/decoracao" title="Decoração para casa">Decoração</a>, Jardinagem e
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/blog/bricolagem" title="Faça você mesmo">Bricolagem</a>, a Leroy Merlin apresenta aos seus Clientes a maior variedade de produtos, são mais de 100 mil itens divididos em diversos departamentos. Aqui, você encontra
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-de-construcao" title="Materiais de Construção">Materiais de Construção</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cozinhas-planejadas" title="Cozinhas Planejadas">Cozinhas Planejadas</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferramentas" title="Ferramentas gerais">Ferramentas</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/furadeiras" title="Furadeiras">Furadeiras</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/pisos-e-revestimentos" title="Pisos e Revestimentos">Pisos e Revestimentos</a>, Sanitários, Encanamentos,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tapetes-tapetes" title="Tapetes">Tapetes</a>, Almofadas, Iluminação,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/moveis" title="Móveis">Móveis</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletrodomesticos" title="Eletrodomésticos">Eletrodomésticos</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tintas" title="Tintas">Tintas</a>, Ferragens,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ar-condicionado" title="Ar condicionado">Ar Condicionado</a>, produtos de
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cama-mesa-e-banho" title="Cama, Mesa e Banho">cama, mesa e banho</a> e muito mais. As Lojas oferecem serviços diferenciados, como Cursos de Bricolagem, Corte de Madeira, Fábrica de Cores, Molduraria, Estacionamento, Café, Entrega em Domicílio, Troca de Mercadoria, Coleta Seletiva, Fraldário, Soluções Financeiras, entre outros.
Hoje, a Leroy Merlin Brasil possui 52
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/lojas" title="Lojas Leroy Merlin">Lojas</a> distribuídas em 11 estados brasileiros e o Distrito Federal. Não tenha dúvidas: a Leroy Merlin pode ajudar você em todas as etapas de sua obra. Navegue pelo site da empresa e conheça um pouco mais a companhia, seus departamentos e produtos, além das diversas Ofertas disponíveis. Seja bem vindo à casa da sua casa!
</div>
<div class="new-container">
<div class="padding copyright">
Copyright © 2023 Leroy Merlin, todos os direitos reservados. Leroy Merlin Cia Brasileira de Bricolagem.
Inscrição estadual nº 298.176.665.115 CNPJ/MF sob o nº 01.438.784/0048-60.
Rua Pascoal Pais, nº 525, 5º andar - Vila Cordeiro, CEP 04581-060, São Paulo/SP.
</div>
</div>
</footer>
<script data-cfasync="false">
  window.env = {
    defaultImagePath: 'https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images',
    assetHost: 'https://cdn.leroymerlin.com.br/',
    baseHost: 'https://www.leroymerlin.com.br',
    datadog: {
      enabled: true,
      env: 'prod',
      service: 'production-web',
      version: '7f41ea84d0076a0b3ddea10b87baed1d2be672c6',
      applicationId: '76573fd8-e873-457d-a5e4-8dd388e11cb6',
      clientToken: 'pub5aef038d50e37b3b2cd05bc9742a242b',
      sessionSampleRate: 4,
      sessionReplaySampleRate: 20,
      trackUserInteractions: true,
      tracingOrigins: 'https://leroymerlin.com.br,https://api.leroymerlin.com.br,https://lista.leroymerlin.com.br'
    },
    sentry: {
      enabled: true,
      key: 'https://fab9c183a5264d38a83a823c51ba7211@o239066.ingest.sentry.io/5273374',
      environment: 'leroy_production'
    },
    feature: {
      isServicesEnabled: true,
      isImageResizingEnabled: false,
      isNewReviewsSectionEnabled: false
    }
  }
</script>
<script src="https://cdn.cookielaw.org/scripttemplates/otSDKStub.js" type="text/javascript" charset="UTF-8" data-domain-script="f919e144-3bfc-4d9b-9c90-9306953cbd00" async></script>
<script>var i=new Image,u="https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/frame-image-br/bg.png?x-id=JLER&x-r="+document.referrer+"&x-s="+window.location.href;i.src=u;</script>
<script src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/scripts/core-287b128dd88bbea917da.js"></script><script src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/scripts/bundle-c8eefae4f8a7bb7d0112.js"></script>
<script>
  function getUserIdCookie() {
  var cookies = document.cookie.split("; ");
  for (var i = 0; i < cookies.length; i++) {
    var cookie = cookies[i].split("=");
      if (cookie[0] === 'user_id') {
        return cookie[1];
      }
    }
  }

  function getLabelProvider (provider) {
    let providerMapped = {
      'facebook': 'sociallogin-facebook',
      'google': 'sociallogin-google',
      'apple': 'sociallogin-apple'
    }

    return providerMapped[provider] || 'outros'
  }

  function dataLayerSigninSucess(provider) {
    window.dataLayer = window.dataLayer || [];

    dataLayer.push({
      'event' : 'login',
      'login_type' : getLabelProvider(provider),
      'event-category': 'Funil de Conversão',
      'event-action': 'login',
      'event-label': 'User ID_' + getUserIdCookie()
    });
  }
</script>
<script>(function(){var js = "window['__CF$cv$params']={r:'8142c8a8f88b1ab5',t:'MTY5Njk4MjAxOC4zNjQwMDA='};_cpo=document.createElement('script');_cpo.nonce='',_cpo.src='/cdn-cgi/challenge-platform/scripts/jsd/main.js',document.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(_cpo);";var _0xh = document.createElement('iframe');_0xh.height = 1;_0xh.width = 1;_0xh.style.position = 'absolute';_0xh.style.top = 0;_0xh.style.left = 0;_0xh.style.border = 'none';_0xh.style.visibility = 'hidden';document.body.appendChild(_0xh);function handler() {var _0xi = _0xh.contentDocument || _0xh.contentWindow.document;if (_0xi) {var _0xj = _0xi.createElement('script');_0xj.innerHTML = js;_0xi.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(_0xj);}}if (document.readyState !== 'loading') {handler();} else if (window.addEventListener) {document.addEventListener('DOMContentLoaded', handler);} else {var prev = document.onreadystatechange || function () {};document.onreadystatechange = function (e) {prev(e);if (document.readyState !== 'loading') {document.onreadystatechange = prev;handler();}};}})();</script><script defer src="https://static.cloudflareinsights.com/beacon.min.js/v8b253dfea2ab4077af8c6f58422dfbfd1689876627854" integrity="sha512-bjgnUKX4azu3dLTVtie9u6TKqgx29RBwfj3QXYt5EKfWM/9hPSAI/4qcV5NACjwAo8UtTeWefx6Zq5PHcMm7Tg==" data-cf-beacon='{"rayId":"8142c8a8f88b1ab5","version":"2023.8.0","b":1,"token":"66df91f96b3746ba8574d884e0572aba","si":100}' crossorigin="anonymous"></script>
</body>
</html>
