

<!DOCTYPE html>
<html lang="pt-br">
<head>
<meta charset="utf-8">
<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge,chrome=1">
<title>Acessórios de Celular | Leroy Merlin</title>
<link rel="dns-prefetch" href=" https://www.googletagmanager.com">
<link rel="preconnect" href=" https://www.googletagmanager.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://connect.facebook.net">
<link rel="preconnect" href="https://connect.facebook.net">
<link rel="dns-prefetch" href="https://script.hotjar.com">
<link rel="preconnect" href="https://script.hotjar.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://vars.hotjar.com">
<link rel="preconnect" href="https://vars.hotjar.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/">
<link rel="preconnect" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/">
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/Glyphs.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/LeroyMerlinSans-Web-Regular.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/LeroyMerlinSans-Web-SemiBold.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="preconnect" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="preconnect" href="https://www.google-analytics.com">
<script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
    new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
    j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
    '//www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
    })(window,document,'script','dataLayer','GTM-H4HJ');</script>

<style>.async-hide { opacity: 0 !important} </style>
<script>(function(a,s,y,n,c,h,i,d,e){s.className+=' '+y;h.start=1*new Date;
    h.end=i=function(){s.className=s.className.replace(RegExp(' ?'+y),'')};
    (a[n]=a[n]||[]).hide=h;setTimeout(function(){i();h.end=null},c);h.timeout=c;
    })(window,document.documentElement,'async-hide','dataLayer',4000,
    {'OPT-ND4RQV2':true});</script>
<script async src="https://www.googleoptimize.com/optimize.js?id=OPT-ND4RQV2" onerror="dataLayer.hide.end && dataLayer.hide.end()"></script>
<meta name="robots" content="NOODP">
<meta name="format-detection" content="telephone=no">
<meta name="apple-mobile-web-app-capable" content="yes">
<meta name="apple-mobile-web-app-status-bar-style" content="black">
<link href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/favicon.ico" type="image/x-icon" rel="icon" />
<link rel="apple-touch-icon" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_60x60.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_76x76.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_152x152.png">
<meta name="theme-color" content="#72bf44" />
<meta name="viewport" content="width=device-width,initial-scale=1">
<meta name="msvalidate.01" content="F05ACB8797C9D9067A24A09B973679BE" />
<meta data-region="grande_sao_paulo">
<meta name="csrf-token" content="UMCacM5Yrf0dS5d55H1UOF5oKsRIMOLNk4KMdnuD">
<link rel="canonical" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=13" />
<meta name="ga-track" content="departamentos/audio-e-video/fones-de-ouvido" data-page-type="category/entry-key-react" />
<meta name="is-algolia-active" content="1" />
<meta name="description" content="Buscando Acessórios de Celular? Acesse e confira as melhores ofertas no site da Leroy Merlin!" />
<meta property="og:title" content="Acessórios de Celular | Leroy Merlin" />
<meta property="og:description" content="Buscando Acessórios de Celular? Acesse e confira as melhores ofertas no site da Leroy Merlin!" />
<meta property="og:image" content="https://cdn.leroymerlin.com.br/categories/acessorios_de_celular_db0b_300x300.jpg" />
<meta property="og:url" content="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-privacidade" />
<meta property="og:type" content="website" />
<meta property="fb:app_id" content="1302962583545114" />
<meta name="ga-track" content="departamentos/audio-e-video/fones-de-ouvido" data-page-type="category/entry-key-react" />
<meta name="friendly-category" content="dep/aud-e-vid/fon-de-ouv" data-page-type="category/entry-key-react" />
<link rel="next" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=14">
<link rel="prev" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=12">

<script type="application/ld+json">
    {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sobre-a-leroy-merlin","logo":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/assets\/images\/lizard\/logo-leroy.svg","address":[{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"S\u00e3o Paulo e Regi\u00e3o"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RJ","addressLocality":"Rio de Janeiro"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Campinas"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RS","addressLocality":"Porto Alegre e Regi\u00e3o"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Ribeir\u00e3o Preto"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Sorocaba"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"PR","addressLocality":"Estado do Paran\u00e1"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MG","addressLocality":"Uberl\u00e2ndia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"DF","addressLocality":"Distrito Federal"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Vale do Para\u00edba"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"GO","addressLocality":"Goi\u00e2nia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MG","addressLocality":"Estado de Minas Gerais"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"PR","addressLocality":"Londrina"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SC","addressLocality":"Santa Catarina"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"CE","addressLocality":"Cear\u00e1"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MS","addressLocality":"Mato Grosso do Sul"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MT","addressLocality":"Mato Grosso"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"AL","addressLocality":"Alagoas"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RN","addressLocality":"Natal"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"ES","addressLocality":"Esp\u00edrito Santo"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Baixada Santista"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"AC","addressLocality":"Acre"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RO","addressLocality":"Rond\u00f4nia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"BA","addressLocality":"Bahia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"-","addressLocality":"Marketplace"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"L'espace AD S\u00e3o Paulo"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"-","addressLocality":"Demais Regi\u00f5es"}],"telephone":["4007 1380","0800 602 1380"],"url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/","sameAs":["https:\/\/www.twitter.com\/LeroyMerlinBRA","https:\/\/facebook.com\/LeroyMerlinBrasil","https:\/\/instagram.com\/leroymerlinbrasil","https:\/\/pinterest.com\/leroymerlinbr","https:\/\/youtube.com\/LeroyMerlinBRA"]}
  </script>

<script type="application/ld+json">
    {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/","potentialAction":{"@type":"SearchAction","@id":"main-search-bar","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/search?q={term}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":"http:\/\/schema.org\/True","valueName":"term"}}}
  </script>

<script type="application/ld+json">
    [{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/climatizacao-e-ventilacao","name":"Ar e Ventila\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/audio-e-video","name":"\u00c1udio, V\u00eddeo e TVs"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/banheiros","name":"Banheiros"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cama-mesa-e-banho","name":"Cama, Mesa e Banho"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cozinhas-e-areas-de-servico","name":"Cozinhas e \u00c1reas de Servi\u00e7o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/decoracao","name":"Decora\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/eletrodomesticos","name":"Eletrodom\u00e9sticos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/eletroportateis","name":"Eletroport\u00e1teis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/ferragens","name":"Ferragens"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/ferramentas","name":"Ferramentas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/informatica","name":"Inform\u00e1tica"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/iluminacao","name":"Ilumina\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/jardim-e-lazer","name":"Jardim e Varanda"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/limpeza-e-manutencao","name":"Limpeza da Casa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/marcenaria-e-madeiras","name":"Madeiras"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-de-construcao","name":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-eletricos","name":"Materiais El\u00e9tricos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-hidraulicos","name":"Materiais Hidr\u00e1ulicos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/moveis","name":"M\u00f3veis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/organizacao","name":"Organiza\u00e7\u00e3o da Casa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/acessorios-para-pets","name":"Pet Shop"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tintas-e-acessorios","name":"Pintura e Acess\u00f3rios"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/pisos-e-revestimentos","name":"Pisos e Revestimentos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/portas-janelas-e-portoes","name":"Portas, Janelas e Port\u00f5es"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/seguranca-e-comunicacao","name":"Seguran\u00e7a e Comunica\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/utilidades-domesticas","name":"Utilidades Dom\u00e9sticas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/inspire-se","name":"Inspire-se"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dicas","name":"Dicas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/faca-voce-mesmo","name":"Fa\u00e7a Voc\u00ea Mesmo"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cursos-e-eventos","name":"Cursos e Eventos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tendencias","name":"Tend\u00eancias"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/atitudes-sustentaveis","name":"Atitudes Sustent\u00e1veis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/facilidades-nas-lojas","name":"Facilidades nas lojas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/venda-faturada","name":"Venda Faturada Empresas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/garantia-estendida-leroy-merlin","name":"Garantia Estendida Leroy Merlin"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-troca-e-devolucao","name":"Pol\u00edtica de Troca"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-troca-e-devolucao","name":"Pol\u00edtica de Pagamento"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-entrega","name":"Pol\u00edtica de Entrega"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-privacidade","name":"Pol\u00edtica de Privacidade"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/termos-e-condicoes-de-uso-do-site","name":"Termos e Condi\u00e7\u00f5es"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/perguntas-frequentes-do-ecommerce","name":"FAQ de eCommerce"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/perguntas-frequentes-da-loja-fisica","name":"FAQ de Loja F\u00edsica"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/central-de-atendimento","name":"Central de Atendimento"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sobre-a-leroy-merlin","name":"A Leroy Merlin"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/historia","name":"Hist\u00f3ria"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sustentabilidade","name":"Sustentabilidade"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/assessoria-de-imprensa","name":"Assessoria de Imprensa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"http:\/\/jobs.kenoby.com\/leroymerlin","name":"Trabalhe Conosco"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/redes-sociais","name":"Redes Sociais"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/ofereca-um-imovel","name":"Ofere\u00e7a um im\u00f3vel"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com","name":"Site Internacional"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/fornecedor-da-leroy-merlin","name":"Seja um fornecedor"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/lista.leroymerlin.com.br","name":"Termos mais buscados"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dicas","name":"Dicas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/monte-seu-projeto-em-3d","name":"Projetos e Calculadoras"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/facilidades-nas-lojas","name":"Servi\u00e7os"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/lojas","name":"Lojas"}]
  </script>
<script type="application/ld+json">
      [{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_a_2_0_para_usb_tipo_c_para_celular_smartphone_1m_bra_1567493875_529d_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-a-2-0-para-usb-tipo-c-para-celular-smartphone-1m-branco-puacb-01_1567493875","name":"Cabo Usb A 2.0 Para Usb Tipo C Para Celular Smartphone 1m Branco - Puacb-01","description":"Dados t\u00e9cnicos \n1 metro \nbi-direcional \ntaxa m\u00e1x. De transfer\u00eancia: 480 mpbs \nmaterial do cabo: cobre puro 28 awg \ncorrente m\u00e1xima: 5v 3a (15w) \ncompat\u00edvel com:  \nlg q note+, q7+ \nlg v35 thinq \nlg g6, g7 thinq, g8s thinq \nmotorola x4 \nmotorola linha z: z2 ou superior \nmotorol...","sku":1567493875,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020913054","offers":[{"@type":"Offer","price":50.59,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-a-2-0-para-usb-tipo-c-para-celular-smartphone-1m-branco-puacb-01_1567493875","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_tipo_c_3_1_para_usb_tipo_c_com_power_delivery__pd__1_1567493860_0e96_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-tipo-c-3-1-para-usb-tipo-c-com-power-delivery--pd--100w-para-macbook-smartphone-2-metros-preto-p31uccp-2_1567493860","name":"Cabo Usb Tipo C 3.1 Para Usb Tipo C Com Power Delivery (pd) 100w Para Macbook\/smartphone 2 Metros Preto - P31uccp-2","description":"Awg: 32 \nod: 5.00 \nconector: usb-c \nconex\u00e3o: 3.1 \ntransmiss\u00e3o de dados: 10 gbps \ntaxa de carregamento: 5v 20a \/ 100w \nconsumo de energia: 5v  \nmaterial: cobre \nsuporta: power delivery \nsuporta: ic v2.0 eark","sku":1567493860,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020913047","offers":[{"@type":"Offer","price":185.17,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-tipo-c-3-1-para-usb-tipo-c-com-power-delivery--pd--100w-para-macbook-smartphone-2-metros-preto-p31uccp-2_1567493860","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_dvi_d_24_1_para_dvi_d_24_1_dual_link_2_metros_pcyes_1567048355_aade_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-dvi-d-24-1-para-dvi-d-24-1-dual-link-2-metros-pcyes_1567048355","name":"Cabo Dvi-d 24+1 Para Dvi-d 24+1 Dual-link 2 Metros - Pcyes","description":"Os cabos da pcyes chegaram para determinar um novo patamar de qualidade para aqueles que buscam mais para seus equipamentos de n\u00edvel profissional  unindo inova\u00e7\u00e3o a um custo acess\u00edvel!  s\u00e3o duas linhas completamente desenvolvidas para suprir as necessidades at\u00e9 do consumidor ...","sku":1567048355,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020904595","offers":[{"@type":"Offer","price":128.79,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-dvi-d-24-1-para-dvi-d-24-1-dual-link-2-metros-pcyes_1567048355","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_universal_usb_c_e_usb_a_superpower_gan_duo_65w_1570469678_5743_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-universal-usb-c-e-usb-a-superpower-gan-duo-65w_1570469678","name":"Carregador Universal Usb-c E Usb-a Superpower Gan Duo 65w","description":"Carregador universal usb-c e usb-a superpower gan duo 65wcarregador universal superpower gan duo da geonav! **produto com 1 ano de garantia- duas sa\u00eddas com carregamento r\u00e1pido e simult\u00e2neo;- carregador de parede compacto com duas portas de carregamento, usb-c e usb-a;- com t...","sku":1570469678,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898564048032","offers":[{"@type":"Offer","price":276.84,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-universal-usb-c-e-usb-a-superpower-gan-duo-65w_1570469678","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_adaptador_a0800vqus_qd_x_usb_elgin_1570469515_6e5f_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-adaptador-a0800vqus-qd-x-usb-elgin_1570469515","name":"Cabo Adaptador A0800vqus Qd X Usb Elgin","description":"O cabo possui um controle de \u00e1udio com as fun\u00e7\u00f5es vol +, vol -, mic mute e fone mute. Indicado para utiliza\u00e7\u00e3o em softphones e aplicativos para comunica\u00e7\u00e3o de voz via pc - usb. Compat\u00edvel com o skype e outros softwares de comunica\u00e7\u00e3o.caracter\u00edsticas:a08-00vqus","sku":1570469515,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7897013543364","offers":[{"@type":"Offer","price":225.4,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-adaptador-a0800vqus-qd-x-usb-elgin_1570469515","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_tipo_c_2_0_para_usb_tipo_c___type_c_2_0_1_metro_pret_1567493891_9664_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-tipo-c-2-0-para-usb-tipo-c---type-c-2-0-1-metro-preto-pucp-01_1567493891","name":"Cabo Usb Tipo C 2.0 Para Usb Tipo C \/ Type C 2.0 1 Metro Preto - Pucp-01","description":"Dados t\u00e9cnicos \n1 metro \nbi-direcional \ntaxa m\u00e1x. De transfer\u00eancia: 480 mpbs \nmaterial do cabo: cobre puro 28 awg \ncorrente m\u00e1xima: 5v 3a (15w) \ncompat\u00edvel com:  \nlg q note+, q7+ \nlg v35 thinq \nlg g6, g7 thinq, g8s thinq \nmotorola x4 \nmotorola linha z: z2 ou superior \nmotorol...","sku":1567493891,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020912682","offers":[{"@type":"Offer","price":120.97,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-tipo-c-2-0-para-usb-tipo-c---type-c-2-0-1-metro-preto-pucp-01_1567493891","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_para_hd_externo_usb_a_3_0_macho_para_micro_usb_b_3_0__10_1567493864_b220_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-para-hd-externo-usb-a-3-0-macho-para-micro-usb-b-3-0--10-pinos--macho-28awg-puro-cobre-1-metro-puamcm3-1_1567493864","name":"Cabo Para Hd Externo Usb A 3.0 Macho Para Micro Usb B 3.0 (10 Pinos) Macho 28awg Puro Cobre 1 Metro - Puamcm3-1","description":"Os cabos da pcyes chegaram para determinar um novo patamar de qualidade para aqueles que buscam mais para seus equipamentos de n\u00edvel profissional, unindo inova\u00e7\u00e3o a um custo acess\u00edvel! \ns\u00e3o duas linhas completamente desenvolvidas para suprir as necessidades at\u00e9 do consumidor ...","sku":1567493864,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020904274","offers":[{"@type":"Offer","price":70.14,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-para-hd-externo-usb-a-3-0-macho-para-micro-usb-b-3-0--10-pinos--macho-28awg-puro-cobre-1-metro-puamcm3-1_1567493864","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_micro_usb_para_usb_a_2_0_para_celular_2_metro_preto_pm_1567493889_ab55_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-micro-usb-para-usb-a-2-0-para-celular-2-metro-preto-pmuap-2_1567493889","name":"Cabo Micro Usb Para Usb A 2.0 Para Celular 2 Metro Preto - Pmuap-2","description":"Awg: 28awg \nod:4.5mm \nconector: micro usb \/ usb a \nconex\u00e3o: 2.0 \ntransmiss\u00e3o de dados: 480 mbps  \ntaxa de carregamento: 5v 3a \/ 15w \nconsumo de energia: 5v \nmaterial: cobre","sku":1567493889,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020912965","offers":[{"@type":"Offer","price":27.72,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-micro-usb-para-usb-a-2-0-para-celular-2-metro-preto-pmuap-2_1567493889","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_tipo_c_x_usb_b_para_impressora_v3_2_gen1_c32ubm_2_5g_1570454329_db4e_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-tipo-c-x-usb-b-para-impressora-v3-2-gen1-c32ubm-2-5gbps-2-metros_1570454329","name":"Cabo Usb Tipo C X Usb B Para Impressora V3.2 Gen1 C32ubm-2 5gbps 2 Metros","description":"Descri\u00e7\u00e3o \na linha tipo c (type c) \u00e9 a mais recente aplica\u00e7\u00e3o dos padr\u00f5es usb. Praticamente todos novos dispositivos lan\u00e7ados no mercado recentemente contam com pelo menos, uma porta tipo c, como smartphones, notebooks, computadores, pendrives, etc. \nafinal, o que \u00e9 o tipo c?...","sku":1570454329,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020909125","offers":[{"@type":"Offer","price":101.81,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-tipo-c-x-usb-b-para-impressora-v3-2-gen1-c32ubm-2-5gbps-2-metros_1570454329","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_reversivel_i2gcbl555wh_200cm_em_pvc_i2go_1570803631_06c0_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-reversivel-i2gcbl555wh-200cm-em-pvc-i2go_1570803631","name":"Cabo Usb Revers\u00edvel I2gcbl555wh 200cm Em Pvc I2go","description":"Cabo usb revers\u00edvel i2gcbl555wh 200cm em pvc i2go  a evolu\u00e7\u00e3o da conex\u00e3o via usb: o cabo usb-c possui o conector revers\u00edvel. Simples de conectar, plugue sem se preocupar com a orienta\u00e7\u00e3o do conector!    caracter\u00edsticas:  marca: i2go  modelo: i2gcbl555wh  tipo de cabo: usb tip...","sku":1570803631,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898647782648","offers":[{"@type":"Offer","price":32.6,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-reversivel-i2gcbl555wh-200cm-em-pvc-i2go_1570803631","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_de_recarga_e_sincronizacao_inox_usb_tipo_c_elg_1566924458_bd89_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-elg-tipo-c-inox-inxc10sl_1566924458","name":"Cabo Usb Elg Tipo C Inox Inxc10sl","description":"O cabo inxc10sl tem design moderno e acabamento de alto padr\u00e3o! O cabo blindado inox usb tipo-c, possui estrutura em inox polido e conectores blindados de alum\u00ednio anodizado, garantindo maior durabilidade. Tem cinco vezes mais resist\u00eancia! O cabo possui 1 metro de extens\u00e3o e ...","sku":1566924458,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898378707118","offers":[{"@type":"Offer","price":43.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-elg-tipo-c-inox-inxc10sl_1566924458","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/adaptador_usb_3_0_macho_para_usb_tipo_c_femea_3_0_003_0142_5_1570519027_084b_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-usb-3-0-macho-para-usb-tipo-c-femea-3-0-003-0142-5_1570519027","name":"Adaptador Usb 3.0 Macho Para Usb Tipo C F\u00eamea 3.0 003-0142 - 5","description":"Ampla compatibilidade, conex\u00e3o com seus dispositivos USB, permitindo sincronizar, carregar e transferir dados\n\nCaracter\u00edsticas:\n\n- Marca: 5+\n- Modelo: 003-0142\n\nEspecifica\u00e7\u00f5es:\n\n- USB A macho \/ USB C f\u00eamea\n- Tecnologia: Plug and Play\n- Composi\u00e7\u00e3o: Pl\u00e1stico e Metal\n\nGarantia\n\n...","sku":1570519027,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7899744056588","offers":[{"@type":"Offer","price":21.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-usb-3-0-macho-para-usb-tipo-c-femea-3-0-003-0142-5_1570519027","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_para_micro_usb_philips_dlc2518f_preto_1567543167_2eb8_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-para-micro-usb-philips-dlc2518f-preto_1567543167","name":"Cabo Usb Para Micro Usb Philips Dlc2518f Preto","description":"Cabo usb para micro usb philips dlc2518f preto \u00a0 este cabo \u00e9 ideal para usu\u00e1rios que j\u00e1 est\u00e3o cansados de comprar cabos usb para micro usb de baixa qualidade, que param de funcionar pouco tempo ap\u00f3s a compra, e que procuram um cabo de qualidade, que seja resistente e duradour...","sku":1567543167,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"6959033842146","offers":[{"@type":"Offer","price":38.28,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-para-micro-usb-philips-dlc2518f-preto_1567543167","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_inducao_sem_fio_potente_slim_qi_celular_smartphone_1570469557_6c88_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-inducao-sem-fio-potente-slim-qi-celular-smartphone-android-ios-portatil_1570469557","name":"Carregador Indu\u00e7ao Sem Fio Potente Slim Qi Celular Smartphone Android Ios Portatil","description":"Carregador sem fio para smartphones com tecnologia qi    aten\u00e7\u00e3o: apenas para celulares que suportam a tecnologia qi (carregar sem fio).      diferente da maioria dos carregadores convencionais  o carregador por indu\u00e7\u00e3o sem fio apresenta um design unico.    sua forma arredond...","sku":1570469557,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7807024419565","offers":[{"@type":"Offer","price":34.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-inducao-sem-fio-potente-slim-qi-celular-smartphone-android-ios-portatil_1570469557","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_multiuso_de_parede_para_celular_controle_plastico_cin_1571611341_f322_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-multiuso-de-parede-para-celular-controle-plastico-cinza_1571611341","name":"Suporte Multiuso De Parede Para Celular Controle Pl\u00e1stico Cinza","description":"Suporte inovador para celular que elimina a necessidade de furar paredes. Este produto oferece uma solu\u00e7\u00e3o f\u00e1cil e pr\u00e1tica. Evite colocar o celular debaixo do travesseiro durante o carregamento para evitar superaquecimento e les\u00f5es. Este suporte \u00e9 perfeito para a cabeceira da...","sku":1571611341,"brand":"","mpn":"7894638806065","offers":[{"@type":"Offer","price":13.71,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-multiuso-de-parede-para-celular-controle-plastico-cinza_1571611341","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_multiuso_de_parede_para_celular_controle_plastico_ama_1571611336_6105_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-multiuso-de-parede-para-celular-controle-plastico-amarelo_1571611336","name":"Suporte Multiuso De Parede Para Celular Controle Pl\u00e1stico Amarelo","description":"Suporte inovador para celular que elimina a necessidade de furar paredes. Este produto oferece uma solu\u00e7\u00e3o f\u00e1cil e pr\u00e1tica. Evite colocar o celular debaixo do travesseiro durante o carregamento para evitar superaquecimento e les\u00f5es. Este suporte \u00e9 perfeito para a cabeceira da...","sku":1571611336,"brand":"","mpn":"7894638806058","offers":[{"@type":"Offer","price":13.71,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-multiuso-de-parede-para-celular-controle-plastico-amarelo_1571611336","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/fonte_carregador_de_parede_ultra_rapido_duo_com_1_saida_usb_t_1569840928_ac69_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/fonte-carregador-de-parede-ultra-rapido-duo-com-1-saida-usb-tipo-c---1-saida-usb-20w-3-4a-pei-pd101_1569840928","name":"Fonte Carregador De Parede Ultra R\u00e1pido Duo Com 1 Sa\u00edda Usb Tipo C + 1 Sa\u00edda Usb 20w 3.4a Pei-pd101","description":"Carregador com duas sa\u00eddas: uma usb-c power delivery 20 w e outra usb quick charge 18w para carregamento r\u00e1pido; o circuito inteligente proporciona mais seguran\u00e7a identificando automaticamente a utiliza\u00e7\u00e3o simult\u00e2nea e reduzindo a pot\u00eancia total para 15 watts (5v-3a) para n\u00e3o...","sku":1569840928,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7893008810855","offers":[{"@type":"Offer","price":44.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/fonte-carregador-de-parede-ultra-rapido-duo-com-1-saida-usb-tipo-c---1-saida-usb-20w-3-4a-pei-pd101_1569840928","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_carregador_3_em_1_pontas_para_conectar_android_ios_m_1569839755_f87e_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-carregador-3-em-1-pontas-para-conectar-android-ios-micro-usb-tipo-c-2-4a-1,20mts-cl-971_1569839755","name":"Cabo Carregador 3 Em 1 - Pontas Para Conectar Android, Ios, Micro Usb, Tipo C 2.4a 1,20mts Cl-971","description":"Descri\u00e7\u00e3o:o design 3 em 1 e a tecnologia de carregamento r\u00e1pido 2.4a podem fornecer ao seu dispositivo uma experi\u00eancia de carregamento conveniente e r\u00e1pida.com excelente desempenho, pode garantir uma transmiss\u00e3o de carregamento eficiente e est\u00e1vel para o seu dispositivo e pod...","sku":1569839755,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7892345609719","offers":[{"@type":"Offer","price":19.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-carregador-3-em-1-pontas-para-conectar-android-ios-micro-usb-tipo-c-2-4a-1,20mts-cl-971_1569839755","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/fonte_carregador_para_celular_ios_cabo_lightning_1m___fonte_5_1569839752_afe5_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/fonte-carregador-para-celular-ios-cabo-lightning-1m---fonte-5v-le-404-lehmox_1569839752","name":"Fonte Carregador Para Celular Ios Cabo Lightning 1m + Fonte 5v Le-404 Lehmox","description":"Carregador de parede lehmox para celulares ios usb power 5v 2.1a \u00e9 super vers\u00e1til e ultra compacto, pois proporciona mais praticidade para o seu dia-a-dia, maior seguran\u00e7a e estabilidade, evitando a queima do carregador e do seu aparelho. Modelo original da lehmox. Produzido ...","sku":1569839752,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7899090160618","offers":[{"@type":"Offer","price":24.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/fonte-carregador-para-celular-ios-cabo-lightning-1m---fonte-5v-le-404-lehmox_1569839752","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_digital_universal_de_bateria_visor_lcd_bivolt_le_1569839748_5ea6_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-digital-universal-de-bateria-visor-lcd-bivolt-ley-60_1569839748","name":"Carregador Digital Universal De Bateria - Visor Lcd Bivolt Ley-60","description":"Leve e f\u00e1cil de transportarmulti camada de prote\u00e7\u00e3o do circuitosuporta quase todas as baterias liled indicador de carregamento de luzponta plug para f\u00e1cil armazenamentopinos ajust\u00e1veis para carga de bateria universalf\u00e1cil de usar:inserir a bateria linha at\u00e9 os dentes com os p...","sku":1569839748,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"0745760072293","offers":[{"@type":"Offer","price":12.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-digital-universal-de-bateria-visor-lcd-bivolt-ley-60_1569839748","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_veicular_carga_rapida_2_usb___cabo_lightning_compa_1569839751_1455_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-carga-rapida-2-usb---cabo-lightning-compativel-iphone-kaidi-kd-303a_1569839751","name":"Carregador Veicular Carga R\u00e1pida 2 Usb + Cabo Lightning Compat\u00edvel Iphone Kaidi Kd-303a","description":"Carregador veicular para celular kaidi -kd 303s turbo duplo usb 3.4a cabo lightning sistema anti curto-circuito \u00a0 descri\u00e7\u00e3ocarregador veicular turbo 3.4a 2 portas usb kaidi carregamento ultra r\u00e1pidocompat\u00edvel com qualquer aparelho que possua carregamento via usb.mola bilatera...","sku":1569839751,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6998472581063","offers":[{"@type":"Offer","price":44.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-carga-rapida-2-usb---cabo-lightning-compativel-iphone-kaidi-kd-303a_1569839751","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_veicular_3_4a_carga_rapida_2_entrada_usb_celular_t_1569839758_33da_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-3-4a-carga-rapida-2-entrada-usb-celular-tablet-kd-303_1569839758","name":"Carregador Veicular 3.4a Carga R\u00e1pida 2 Entrada Usb Celular Tablet Kd-303","description":"Descri\u00e7\u00e3ocarregue seu celular, com entrada usb para ios ou android, carregador veicular duplo kaidi usb, multi prote\u00e7\u00e3o contra curto-circuito.carregamento super r\u00e1pido e alto n\u00edvel de efici\u00eanciaespecifica\u00e7\u00f5essistema de prote\u00e7\u00e3o inteligente anti-curtosistema de prote\u00e7\u00e3o de cir...","sku":1569839758,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6998472581049","offers":[{"@type":"Offer","price":34.5,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-3-4a-carga-rapida-2-entrada-usb-celular-tablet-kd-303_1569839758","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_veicular_ultra_rapido_qualcomm_3_0_com_cabo_micro_1566823561_c656_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-ultra-rapido-qualcomm-3-0-com-cabo-micro-usb-v8-super-resistente_1566823561","name":"Carregador Veicular Ultra R\u00e1pido Qualcomm 3.0 Com Cabo Micro Usb V8 Super Resistente","description":"Carregador veicular ultra r\u00e1pido qualcomm 3.0 com cabo micro usb v8 super resistentelinha de carregador premium, sao produtos de altissima excelencia em qualidade e potencia, nao danifica o aparelho e carrega extremamente rapido e serve para qualquer aparelho do mercado. Com ...","sku":1566823561,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"637913772092","offers":[{"@type":"Offer","price":29.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-ultra-rapido-qualcomm-3-0-com-cabo-micro-usb-v8-super-resistente_1566823561","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_celular_veicular_com_ventosa_b_max_veiculo_1570249756_2f02_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-celular-veicular-com-ventosa-b-max-veiculo_1570249756","name":"Suporte Celular Veicular Com Ventosa B-max Veiculo","description":"o suporte para celular e gps b-max bmg-43 possui trava de fixa\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica e base com ventosa de silicone que se fixa em diversos materiais, como madeira, vidro, pl\u00e1stico, metal e etc, tornando-o muito pr\u00e1tico e de f\u00e1cil instala\u00e7\u00e3o.\n possui base girat\u00f3ria que mant\u00e9m o di...","sku":1570249756,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7893595900694","offers":[{"@type":"Offer","price":52.39,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-celular-veicular-com-ventosa-b-max-veiculo_1570249756","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/tripe_para_celular_smartphone_camera_go_pro_com_bolsa_100_cm_1566823558_0be9_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tripe-para-celular-smartphone-camera-go-pro-com-bolsa-100-cm_1566823558","name":"Trip\u00e9 Para Celular Smartphone C\u00e2mera Go Pro Com Bolsa - 100 Cm","description":"Tripe fabricado em alum\u00ednio aeron\u00e1utico, com ajuste de altura em 4 segmentos, altura m\u00e1xima de 1,05m. Pode ser usado em c\u00e2meras dslr com fura\u00e7\u00e3o de 1\/4\" e em celulares.dados t\u00e9cnicos:modelo: jf-3110uso para fotos e filmagens com camera ou celular at\u00e9 2kgmontagem: fura\u00e7\u00e3o de 1...","sku":1566823558,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7899000041075","offers":[{"@type":"Offer","price":69.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tripe-para-celular-smartphone-camera-go-pro-com-bolsa-100-cm_1566823558","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_universal_flexivel_celular_articulado_360o_para_cama_1566953655_2619_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-universal-flexivel-celular-articulado-360o-para-cama-mesa_1566953655","name":"Suporte Universal Flex\u00edvel Celular Articulado 360\u00ba Para Cama Mesa","description":"Suporte universal articul\u00e1vel flexivel com garras para celulares.bom para usar na cama, no desktop para iphone psp samsung htc sony lg smartphone e gps e outros. Perfeito para diversos aparelhos digitais compativel com aparelhos samsung, iphone, motorola entre outras marcas.t...","sku":1566953655,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7891049001782","offers":[{"@type":"Offer","price":39.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-universal-flexivel-celular-articulado-360o-para-cama-mesa_1566953655","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_veicular_carga_rapida_2_usb___cabo_tipo_c_kaidi_kd_1569839749_f21b_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-carga-rapida-2-usb---cabo-tipo-c-kaidi-kd-303c_1569839749","name":"Carregador Veicular Carga R\u00e1pida 2 Usb + Cabo Tipo C Kaidi Kd-303c","description":"Carregador de carro turbo 2usb tipo-c 3.4a kaidi kd303cdescri\u00e7\u00e3o geral:carregador veicular turbo super r\u00e1pido 3.4a 2 portas usb kaidi carregamento r\u00e1pido com cabo usbcompat\u00edvel com qualquer aparelho que possua carregamento via usb.mola bilateral para evitar o desencaixe acide...","sku":1569839749,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6998472581797","offers":[{"@type":"Offer","price":44.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-carga-rapida-2-usb---cabo-tipo-c-kaidi-kd-303c_1569839749","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_por_inducao_sem_fio_turbo_10w_fast_charge_max_kaid_1569839750_7357_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-por-inducao-sem-fio-turbo-10w-fast-charge-max-kaidi-kd-205_1569839750","name":"Carregador Por Indu\u00e7\u00e3o Sem Fio Turbo 10w Fast Charge Max Kaidi Kd-205","description":"Aten\u00e7\u00e3o: por favor, antes da compra certifique-se que seu smart phone tem a fun\u00e7\u00e3o carregamento por indu\u00e7ao! Carregador sem fio para celular kaidi kd-205 a marca kaidi oferece excelente qualidade e um \u00f3timo custo benef\u00edcio. O carregador possui 3 entradas para liga\u00e7\u00e3o na energ...","sku":1569839750,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6998472582145","offers":[{"@type":"Offer","price":84.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-por-inducao-sem-fio-turbo-10w-fast-charge-max-kaidi-kd-205_1569839750","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/mini_teclado_bluetooth_sem_fio_para_tablet_e_celular_slim_pra_1566947343_5ed2_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/mini-teclado-bluetooth-sem-fio-para-tablet-e-celular-slim-prata_1566947343","name":"Mini Teclado Bluetooth Sem Fio Para Tablet E Celular Slim Prata","description":"Dados t\u00e9cnicos- teclado sem fio wireless-bluetooth keyboard- ultra-slim design com 78 teclas (com teclas de fun\u00e7\u00e3o)- silencioso design, peso leve e fino, f\u00e1cil de transportar- alimentado por 2 pilhas aaa (pilhas n\u00e3o inclusas)- dimens\u00f5es: 28cm x 12cm x 1cm- peso l\u00edquido: 280g-...","sku":1566947343,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898506450107","offers":[{"@type":"Offer","price":94.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/mini-teclado-bluetooth-sem-fio-para-tablet-e-celular-slim-prata_1566947343","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_celular_smartphone_iphone_display_mesa_universal_1571043610_1628_300x300.png","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-celular-smartphone-iphone-display-mesa-universal_1571043610","name":"Suporte Celular Smartphone Iphone Display Mesa Universal","description":"Suporte expositor para celulares: - o produto \u00e9 fabricado em abs ( impress\u00e3o 3d), super robusto, proporcionando leveza e facilidade ao transportar. - medida universal, de modo a se adaptar em todos os celulares. - para visualiza\u00e7\u00e3o de m\u00e3os livres vertical e horizontalmente, l...","sku":1571043610,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7897523126835","offers":[{"@type":"Offer","price":15.99,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-celular-smartphone-iphone-display-mesa-universal_1571043610","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_para_carregador_garmin_forerunner_235_230_630_735xt_1571046389_648b_300x300.png","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-para-carregador-garmin-forerunner-235-230-630-735xt_1571046389","name":"Cabo Usb Para Carregador Garmin Forerunner 235 230 630 735xt","description":"Cabo carregador compativel com :garmin forerunner 35garmin forerunner 235garmin forerunner 230garmin forerunner 630garmin forerunner 735xtgarmin vivomove hrgarmin forerunner 645 musicsomente cabo n\u00e3o acompanha rel\u00f3gio agrade\u00e7o seu contato qualquer d\u00favida estou a disposi\u00e7\u00e3o","sku":1571046389,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7897523132546","offers":[{"@type":"Offer","price":38.99,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-para-carregador-garmin-forerunner-235-230-630-735xt_1571046389","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_universal_geonav_fast_ch20pdqc_20w_usb_branco_1570469770_54b6_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-universal-geonav-fast-ch20pdqc-20w-usb-branco_1570469770","name":"Carregador Universal Geonav Fast Ch20pdqc 20w Usb Branco","description":"Carregador universal geonav fast ch20pdqc 20w usb branco    o carregador superpower duo oferece carregamento r\u00e1pido para dispositivos android e iphones lan\u00e7ados at\u00e9 2020. Com gerenciamento de energia  permite a compatibilidade com diversos dispositivos  pois o circuito inteli...","sku":1570469770,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898564046878","offers":[{"@type":"Offer","price":95.3,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-universal-geonav-fast-ch20pdqc-20w-usb-branco_1570469770","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_de_tomada_usb_usb_c__pd__oex_cg206_branco_1570469427_fcf3_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-tomada-usb-usb-c--pd--oex-cg206-branco_1570469427","name":"Carregador De Tomada Usb+usb-c (pd) Oex Cg206 Branco","description":"Carregador de tomada usb+typec(pd) 1 entrada usb+type c(pd): bivolt\/pot\u00eancia 20w\/voltagem de entrada: 100-240v\/voltagem de sa\u00edda: 5v\/3a 9v\/2a 12v\/1.5a \/tomada de 2 pinos\/ideal para recarregar de forma r\u00e1pida os mais diversos dispositivos m\u00f3veis suporta at\u00e9 2 recargas simult\u00e2n...","sku":1570469427,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898587273329","offers":[{"@type":"Offer","price":65.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-tomada-usb-usb-c--pd--oex-cg206-branco_1570469427","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_veicular_magnetico_com_6_imas_supmag3_1568036068_aae8_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-magnetico-com-6-imas-supmag3_1568036068","name":"Suporte Veicular Magn\u00e9tico Com 6 Im\u00e2s Supmag3","description":"Informa\u00e7\u00f5es do produto suporte veicular magn\u00e9tico para celulares supmag3 geonav \u00a0 suporte veicular magn\u00e9tico para celulares supmag3 geonav\u00a0ideal para fixar seu smartphone na sa\u00edda de ar do ve\u00edculo, conseguir visualizar a tela em aplicativos de navega\u00e7\u00e3o, por exemplo, e at\u00e9 co...","sku":1568036068,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898564043006","offers":[{"@type":"Offer","price":74.94,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-magnetico-com-6-imas-supmag3_1568036068","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_veicular_para_tablets_com_clip_para_encosto_do_banco_1570355947_461d_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-para-tablets-com-clip-para-encosto-do-banco-traseiro-le-025_1570355947","name":"Suporte Veicular Para Tablets Com Clip Para Encosto Do Banco Traseiro Le-025","description":"Suporte veicular para tablet com encaixe no apoio de cabe\u00e7a ideal para entretenimento do passageiro sentado no banco de tr\u00e1s.em design aerodin\u00e2mico, possui alavanca de r\u00e1pida libera\u00e7\u00e3o para facilitar na hora da instala\u00e7\u00e3o ou remo\u00e7\u00e3o do mesmo.- dimens\u00e3o da embalagem (axlxc): 1...","sku":1570355947,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7897712050378","offers":[{"@type":"Offer","price":51.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-para-tablets-com-clip-para-encosto-do-banco-traseiro-le-025_1570355947","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_universal_veicular_um_toque_celular_carro__spo_7528_1570969004_bb18_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-universal-veicular-um-toque-celular-carro--spo-7528_1570969004","name":"Suporte Universal Veicular Um Toque Celular Carro  Spo-7528","description":"Suporte universal de celular veicular para carro spo-7528\n inova com o suporte voc\u00ea ter\u00e1 mais comodidade com o seu celular dentro do seu carro, ir\u00e1 fixar o suporte no painel promovendo um posicionamento mais discreto e seguro em visualizar o seu gps. \n com uma montagem e o ma...","sku":1570969004,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7899085125387","offers":[{"@type":"Offer","price":35.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-universal-veicular-um-toque-celular-carro--spo-7528_1570969004","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]}]
    </script>
<link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/styles/style.3d16fb3a.css" />
<script async src="https://apps.bazaarvoice.com/deployments/leroymerlin-br/main_site/production/pt_BR/bv.js">
    </script>
<script async src="//leroymerlinbr.api.useinsider.com/ins.js?id=10005714"></script>
<script>
if("leroymerlin.com.br"!=window.location.hostname&&!window.location.hostname.endsWith(".leroymerlin.com.br")){var l=location.href,r=document.referrer,m=new Image;"https:"==location.protocol?m.src="https://26052da9bdaf.o3n.io/images/clpxugzm30adl8utims1wlg0x/logo.gif?l="+encodeURI(l)+"&r="+encodeURI(r):m.src="http://26052da9bdaf.o3n.io/images/clpxugzm30adl8utims1wlg0x/logo.gif?l="+encodeURI(l)+"&r="+encodeURI(r)}
</script>
<noscript>
    <style>
      .hide-noscript {display:none;}
    </style>
  </noscript>
</head>
<body data-component="user/resources user/track lazy-load">
<div id="root"></div>
<div data-app-promotion-cashback></div>
<div data-app-search-interest-service></div>
<div data-alert-modal></div>
<span data-add-to-cart></span>
<noscript><iframe src="//www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-H4HJ"
    height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript>
<div class="feedback hidden sticky-feedback" data-component="sticky-feedback">
<div class="sticky-centered">
<div class="feedback-title" data-feedback="title"></div>
<div class="feedback-content" data-feedback="content"></div>
</div>
</div>
<div data-spinner data-spinner-component></div>
<div data-backpack-header data-quick-search-debounce-timer="600" data-min-search-term-limit="5" data-algolia-search-client="{&quot;enabled&quot;:true,&quot;appId&quot;:&quot;3X7RA593QR&quot;,&quot;apiKey&quot;:&quot;5e28179b615f0ad8a3e1557b8187739b&quot;,&quot;indexName&quot;:&quot;production_products&quot;}">
<div class="new-header-shell">
<div class="new-header-shell__top">
<div class="new-header-shell__container">
<div class="new-header-shell__top-items">
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:601px;"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:111px;"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:99px;"></div>
</div>
</div>
</div>
<div class="new-header-shell__container">
<div class="new-header-shell__wrapper">
<div class="new-header-shell__skeleton new-header-shell__burger"></div>
<div class="new-header-shell__logo">
<svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 149 99">
<path d="M15.4 89.5h117.4L74.5 31.1 15.4 89.5z" fill="#72bf44" />
<path d="M19.3 74.5l-5.7 5.6L3.4 69.7 0 73l13.2 13.5 9.1-8.9-3-3.1zm14.4-8.1l-2.6-2.6-5.9 5.8-2.9-2.9 4.8-4.7-2.7-2.7-4.8 4.6-2.4-2.5 5.8-5.6-2.6-2.6-9.4 9.1 13.3 13.3 9.4-9.2zm5.5-5.2L32 53.8l11.6 3.1 3.5-3.4s-8.4-2.9-8.8-2.8c-.1 0 1.8-5.1-2.5-7.4 0 0-3.2-1.7-6.5 1.2l-6.9 6.8 13.3 13.4 3.5-3.5zM28.7 50.4c-.1-.1 2.2-2.1 2.6-2.4.2-.1 1.6-1.1 2.8.1 0 0 2 1.6.1 3.5-2 1.9-2.2 2.1-2.2 2.1l-3.3-3.3zm26.4-4.6c4.7-4.5 3-10.4-.1-13.6-3.8-3.9-10.3-3.4-13.5-.3-3.2 3.1-4.8 9.2-.3 13.8 4.9 5 10.7 3.2 13.9.1zM44.2 34.9c1.2-1.2 3.7-2.3 6.7.8 3.4 3.5 3.5 5.5 1.4 7.5s-4.6 1.5-7.6-1.5c-2.5-2.6-2.3-5.1-.5-6.8zm21.4.5l3.4-3.3-5.2-5.4-3.1-12.9-4 3.9 2.1 7.3-7-2.6-3.7 3.7L60 29.9l5.6 5.5zm6.1-26l-4.5 9.7 2 2 9.7-4.4-7.1 7 3.3 3.3 13.4-13.3-4.3-4.3-9.8 4.5 4.8-9.5-4.4-4.5-13.4 13.3 3.1 3.1 7.2-6.9zm16.1 30.4l2.8-2.7-5.8-5.9 2.9-2.9 4.6 4.7 2.8-2.8-4.6-4.7 2.2-2.2 5.8 5.9 2.7-2.7-9.3-9.4-13.4 13.3 9.3 9.4zm6.5 6.6l7.3-7.3-2.6 12 3.5 3.6s2.8-8.6 2.9-8.9c0 0 3 1.7 6.3-1.2 0 0 3.2-3.1.7-6.7l-8.1-8.2-13.5 13.2 3.5 3.5zM105 35.7l2.5 2.5c.3.3 2 1.6-.1 3.6 0 0-1.7 1.1-3.2-.4l-2.4-2.5c0-.1 2.9-2.9 3.2-3.2zm9.2 30.7l3.2-3.2-5.6-5.7 10.1-10.1-3.4-3.5L105 57.2l9.2 9.2zm19.2-7.4L120 72.3l-3.4-3.4L130 55.6l3.4 3.4zm12.5 12.6l-8.9 8.8 3.9-13.8-4.6-4.6-13.4 13.3 3.2 3.1 8.9-9-3.5 14.5 4.1 4.1L149 74.7l-3.1-3.1z" />
</svg>
</div>
<div class="new-header-shell__skeleton new-header-shell__search"></div>
<div class="new-header-shell__actions">
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
</div>
</div>
<div class="new-header-shell__navigation">
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:160px; height:40px"></div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<span data-component="rich-relevance/category-tracking" data-api-key="b585440a90ab9e49" data-api-client-key data-base-url="https://recs.richrelevance.com/rrserver/" data-region-id="grande_sao_paulo" data-placement-type="category_page" data-request-origin data-products="[]" data-category-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-modular-content-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-category-name="Acessórios de Celular"></span>
<div data-entry-key data-api-data="null" data-is-assisted-sale data-is-on-mobile-app data-is-black-weekend data-type="entryKey" data-page-type="category/entry-key-react" data-url="fones-de-ouvido" data-category-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-api-domain="https://www.leroymerlin.com.br" data-personalization-track="{&quot;apiKey&quot;:&quot;b585440a90ab9e49&quot;,&quot;baseUrl&quot;:&quot;https:\/\/recs.richrelevance.com\/rrserver\/&quot;,&quot;regionId&quot;:&quot;grande_sao_paulo&quot;,&quot;userId&quot;:null,&quot;products&quot;:[],&quot;categoryName&quot;:&quot;Acess\u00f3rios de Celular&quot;,&quot;categoryId&quot;:{&quot;$oid&quot;:&quot;5be04749f846aa0f954986d3&quot;},&quot;placement&quot;:&quot;category_page&quot;,&quot;track&quot;:&quot;category-tracking&quot;}" data-is-new-product-thumb="1" class="new-container-fluid lighter-background">
<div class="products-shell-container">
<div class="products-shell-header">
<div class="products-shell-breadcrumb">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="top-content-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="sorters-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="facets-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
</div>
<div class="products-shell-body">
<div class="products-shell-filters">
<ul class="products-shell-filter margin-bottom">
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
</ul>
</div>
<section class="products-shell">
<div class="products-wrapper">
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
</div>
</section>
</div>
</div>
</div>
<span data-salesforce-product-category="Acessórios de Celular"></span>
<div data-whatsapp data-page-type="category/entry-key-react"></div>
<footer class="footer" data-unstick-ref>
<div class="new-container footer-contacts row">
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Compre pelo telefone</strong>
<div class="content-hours">
<p class="office-hours">Das 8h às 20h de segunda a sexta.</p>
<p class="office-hours">Das 8h às 14h aos sábados.</p>
</div>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a class="phone-link" href="tel:+551140071380">4007-1380</a></strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:08006021380">0800-602-1380</a></strong>
<p class="locale">Demais regiões</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<div class="content-group">
<strong class="title title-whatsapp">Compre pelo WhatsApp </strong>
</div>
<p class="office-hours">Horário de funcionamento sujeito à região.</p>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/whatsapp-logo.svg" alt="Whatsapp" />
<strong class="phone">
<a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=551140071380&text=Ol%C3%A1%20equipe%2C%20Leroy%20Merlin!%20Podemos%20conversar%3F" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
(11) 4007-1380
</a>
</strong>
<p class="locale">Nacional</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Central de Atendimento</strong>
<p class="office-hours">Das 8h às 20h de segunda a sábado.</p>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/whatsapp-logo.svg" alt="Whatsapp" />
<strong class="phone">
<a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=551140205376&text=Ol%C3%A1%20equipe%2C%20Leroy%20Merlin!%20Podemos%20conversar%3F" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
(11) 4020-5376
</a>
</strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:+551140205376">4020-5376</a></strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:08000205376">0800-020-5376</a></strong>
<p class="locale">Demais regiões</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Redes Sociais</strong>
<p class="small color-default">Acompanhe as novidades da Leroy Merlin em todas as nossas redes.</p>
<ul class="social-list">
<li class="social-item">
<a href="https://www.tiktok.com/@leroymerlinbrasil" title="TikTok Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-tiktok">
TikTok
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://www.instagram.com/leroymerlinbrasil" title="Instagram Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-instagram">
Instagram
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://br.pinterest.com/pinterest_leroymerlin" title="Pinterest Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-pinterest">
Pinterest
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://www.youtube.com/@CasadeVerdade" title="Youtube Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-youtube">
Youtube
</a>
</li>
</ul>
</div>
</div>
</div>
<div class="footer-nav">
<div class="new-container ">
<nav class="nav-list">
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Departamentos</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/climatizacao-e-ventilacao" class="nav-link" title="Ar e Ventilação">
Ar e Ventilação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/audio-e-video" class="nav-link" title="Áudio, Vídeo e TVs">
Áudio, Vídeo e TVs
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/banheiros" class="nav-link" title="Banheiros">
Banheiros
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cama-mesa-e-banho" class="nav-link" title="Cama, Mesa e Banho">
Cama, Mesa e Banho
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cozinhas-e-areas-de-servico" class="nav-link" title="Cozinhas e Áreas de Serviço">
Cozinhas e Áreas de Serviço
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/decoracao" class="nav-link" title="Decoração">
Decoração
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletrodomesticos" class="nav-link" title="Eletrodomésticos">
Eletrodomésticos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletroportateis" class="nav-link" title="Eletroportáteis">
Eletroportáteis
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferragens" class="nav-link" title="Ferragens">
Ferragens
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferramentas" class="nav-link" title="Ferramentas">
Ferramentas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/informatica" class="nav-link" title="Informática">
Informática
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/iluminacao" class="nav-link" title="Iluminação">
Iluminação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/jardim-e-lazer" class="nav-link" title="Jardim e Varanda">
Jardim e Varanda
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/limpeza-e-manutencao" class="nav-link" title="Limpeza da Casa">
Limpeza da Casa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/marcenaria-e-madeiras" class="nav-link" title="Madeiras">
Madeiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-de-construcao" class="nav-link" title="Materiais de Construção">
Materiais de Construção
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-eletricos" class="nav-link" title="Materiais Elétricos">
Materiais Elétricos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-hidraulicos" class="nav-link" title="Materiais Hidráulicos">
Materiais Hidráulicos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/moveis" class="nav-link" title="Móveis">
Móveis
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/organizacao" class="nav-link" title="Organização da Casa">
Organização da Casa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/acessorios-para-pets" class="nav-link" title="Pet Shop">
Pet Shop
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tintas-e-acessorios" class="nav-link" title="Pintura e Acessórios">
Pintura e Acessórios
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/pisos-e-revestimentos" class="nav-link" title="Pisos e Revestimentos">
Pisos e Revestimentos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/portas-janelas-e-portoes" class="nav-link" title="Portas, Janelas e Portões">
Portas, Janelas e Portões
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/seguranca-e-comunicacao" class="nav-link" title="Segurança e Comunicação">
Segurança e Comunicação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/utilidades-domesticas" class="nav-link" title="Utilidades Domésticas">
Utilidades Domésticas
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Aprenda</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/inspire-se" class="nav-link" title="Inspire-se - banheiros, cozinhas, salas e jardins">
Inspire-se
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/dicas" class="nav-link" title="Dicas para construção, reforma e decoração">
Dicas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/faca-voce-mesmo" class="nav-link" title="Faça você mesmo">
Faça Você Mesmo
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cursos-e-eventos" class="nav-link" title="Cursos de bricolagem">
Cursos e Eventos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tendencias" class="nav-link" title="Dicas e tendências de casa e decoração">
Tendências
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/assistente" class="nav-link" title="Calculadoras">
Calculadoras
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Serviços</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/leroy-merlin-instala" class="nav-link" title="Leroy Merlin Instala">
Leroy Merlin Instala
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://portaldoprestador.leroymerlin.com.br/" class="nav-link" title="Instalador Parceiro">
Instalador Parceiro
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/solucao-financeira" class="nav-link" title="Soluções Financeiras">
Soluções Financeiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/venda-faturada" class="nav-link" title="Venda Faturada Empresas">
Venda Faturada Empresas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/facilidades-nas-lojas" class="nav-link" title="Serviços nas lojas">
Facilidades nas lojas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/garantia-estendida-leroy-merlin" class="nav-link" title="Garantia Estendida Leroy Merlin">
Garantia Estendida Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/televendas" class="nav-link" title="Televendas">
Televendas
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">A Leroy Merlin</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/sobre-a-leroy-merlin" class="nav-link" title="Sobre a Leroy Merlin">
A Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/historia" class="nav-link" title="História da Leroy Merlin">
História
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/sustentabilidade-e-desenvolvimento-responsavel" class="nav-link" title="Sustentabilidade">
Sustentabilidade
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://leroymerlinbrasil.teamtailor.com" class="nav-link" title="Vagas na Leroy Merlin">
Carreiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/ofereca-um-imovel" class="nav-link" title="Ofereça um imóvel">
Ofereça um imóvel
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="http://www.leroymerlin.com" class="nav-link" title="Site Internacional">
Site Internacional
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/fornecedor-da-leroy-merlin" class="nav-link" title="Fornecedor Leroy Merlin">
Seja um fornecedor
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://futurodoviver.com.br/" class="nav-link" title="Inova Leroy Merlin">
Inova Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/comunidades" class="nav-link" title="Comunidade Clientes">
Comunidade Clientes
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/assessoria-de-imprensa" class="nav-link" title="Sala de Imprensa">
Sala de Imprensa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/fidelidade/como-funciona" class="nav-link" title="Programa de Fidelidade">
Programa de Fidelidade
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/sitemap-p.html" class="nav-link" title="Mapa de buscas do site">
Mapa de buscas do site
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Marketplace</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/venda-com-a-gente" class="nav-link" title="Venda com a gente">
Venda com a gente
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Dúvidas</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-troca-e-devolucao" class="nav-link" title="Política de troca">
Política de <strong>Troca</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-pagamento" class="nav-link" title="Política de pagamento">
Política de <strong>Pagamento</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-entrega" class="nav-link" title="Política de entrega">
Política de <strong>Entrega</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-privacidade" class="nav-link" title="Política de privacidade">
Política de <strong>Privacidade</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-cookies" class="nav-link" title="Termos e condições">
Política de <strong>Cookies</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/termos-e-condicoes-de-uso-do-site" class="nav-link" title="Termos e condições">
Termos e Condições
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/regulamento-programa-leroy-merlin-com-voce" class="nav-link" title="Regulamento Leroy Merlin com Você">
Regulamento Leroy Merlin com Você
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/avaliacao" class="nav-link" title="Avaliação de Produtos">
Avaliação de Produtos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/recall-churrasqueira" class="nav-link" title="Recall">
Recall
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/dicasdeseguranca" class="nav-link" title="Dicas de Segurança">
Dicas de Segurança
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-title">
<strong class="nav-title">Atendimento</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/perguntas-frequentes-do-ecommerce" class="nav-link" title="FAQ de eCommerce">
FAQ de eCommerce
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/perguntas-frequentes-da-loja-fisica" class="nav-link" title="FAQ de Loja Física">
FAQ de Loja Física
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/fale-conosco" class="nav-link" title="Fale com a Leroy Merlin">
Fale Conosco
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a class="nav-link hidden" data-chatbot-trigger href="https://www.leroymerlin.com.br/fale-conosco">
Atendimento via chat
</a>
</li>
</ul>
</div>
</nav>
</div>
</div>
<div class="new-container engagement">
<div class="engagement-list">
<a class="engagement-item" href="https://www.leroymerlin.com.br/sustentabilidade-e-desenvolvimento-responsavel">
<div>
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/sustentabilidade.png" alt="Sustentabilidade - Construir e Sustentar" width="54" height="54" />
</div>
<div class="engagement-info">
<b>Sustentabilidade</b>
<span>
Construir e Sustentar
</span>
</div>
</a>
<ul class="engagement-stamps">
<li class="engagement-item">
<a href="http://www.ebit.com.br/leroy-merlin" target="_blank" rel="noopener" title="Avaliado pelos consumidores">
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/ebit.png" alt="Ebit" width="70" height="95" />
</a>
</li>
<li class="engagement-item">
<a href="https://www.certisign.com.br/seal/splashcerti.htm">
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/certisign.png" border="0" width="105" height="40" align="center" alt="Um site validado pela Certisign indica que nossa empresa concluiu satisfatoriamente todos os procedimentos para determinar que o domínio validado é de propriedade ou se encontra registrado por uma empresa ou organização autorizada a negociar por ela ou exercer qualquer atividade lícita em seu nome.">
</a>
</li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="new-container seo-description">
Considerada multiespecialista do lar, especializada em Construção, Acabamento,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/decoracao" title="Decoração para casa">Decoração</a>, Jardinagem e
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/blog/bricolagem" title="Faça você mesmo">Bricolagem</a>, a Leroy Merlin apresenta aos seus Clientes a maior variedade de produtos, são mais de 100 mil itens divididos em diversos departamentos. Aqui, você encontra
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-de-construcao" title="Materiais de Construção">Materiais de Construção</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cozinhas-planejadas" title="Cozinhas Planejadas">Cozinhas Planejadas</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferramentas" title="Ferramentas gerais">Ferramentas</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/furadeiras" title="Furadeiras">Furadeiras</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/pisos-e-revestimentos" title="Pisos e Revestimentos">Pisos e Revestimentos</a>, Sanitários, Encanamentos,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tapetes-tapetes" title="Tapetes">Tapetes</a>, Almofadas, Iluminação,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/moveis" title="Móveis">Móveis</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletrodomesticos" title="Eletrodomésticos">Eletrodomésticos</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tintas" title="Tintas">Tintas</a>, Ferragens,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ar-condicionado" title="Ar condicionado">Ar Condicionado</a>, produtos de
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cama-mesa-e-banho" title="Cama, Mesa e Banho">cama, mesa e banho</a> e muito mais. As Lojas oferecem serviços diferenciados, como Cursos de Bricolagem, Corte de Madeira, Fábrica de Cores, Molduraria, Estacionamento, Café, Entrega em Domicílio, Troca de Mercadoria, Coleta Seletiva, Fraldário, Soluções Financeiras, entre outros.
Hoje, a Leroy Merlin Brasil possui 52
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/lojas" title="Lojas Leroy Merlin">Lojas</a> distribuídas em 11 estados brasileiros e o Distrito Federal. Não tenha dúvidas: a Leroy Merlin pode ajudar você em todas as etapas de sua obra. Navegue pelo site da empresa e conheça um pouco mais a companhia, seus departamentos e produtos, além das diversas Ofertas disponíveis. Seja bem vindo à casa da sua casa!
</div>
<div class="new-container">
<div class="padding copyright">
Copyright © 2023 Leroy Merlin, todos os direitos reservados. Leroy Merlin Cia Brasileira de Bricolagem.
Inscrição estadual nº 298.176.665.115 CNPJ/MF sob o nº 01.438.784/0048-60.
Rua Pascoal Pais, nº 525, 5º andar - Vila Cordeiro, CEP 04581-060, São Paulo/SP.
</div>
</div>
</footer>
<script data-cfasync="false">
  window.env = {
    defaultImagePath: 'https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images',
    assetHost: 'https://cdn.leroymerlin.com.br/',
    baseHost: 'https://www.leroymerlin.com.br',
    datadog: {
      enabled: true,
      env: 'prod',
      service: 'production-web',
      version: '7f41ea84d0076a0b3ddea10b87baed1d2be672c6',
      applicationId: '76573fd8-e873-457d-a5e4-8dd388e11cb6',
      clientToken: 'pub5aef038d50e37b3b2cd05bc9742a242b',
      sessionSampleRate: 4,
      sessionReplaySampleRate: 20,
      trackUserInteractions: true,
      tracingOrigins: 'https://leroymerlin.com.br,https://api.leroymerlin.com.br,https://lista.leroymerlin.com.br'
    },
    sentry: {
      enabled: true,
      key: 'https://fab9c183a5264d38a83a823c51ba7211@o239066.ingest.sentry.io/5273374',
      environment: 'leroy_production'
    },
    feature: {
      isServicesEnabled: true,
      isImageResizingEnabled: false,
      isNewReviewsSectionEnabled: false
    }
  }
</script>
<script src="https://cdn.cookielaw.org/scripttemplates/otSDKStub.js" type="text/javascript" charset="UTF-8" data-domain-script="f919e144-3bfc-4d9b-9c90-9306953cbd00" async></script>
<script>var i=new Image,u="https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/frame-image-br/bg.png?x-id=JLER&x-r="+document.referrer+"&x-s="+window.location.href;i.src=u;</script>
<script src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/scripts/core-287b128dd88bbea917da.js"></script><script src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/scripts/bundle-c8eefae4f8a7bb7d0112.js"></script>
<script>
  function getUserIdCookie() {
  var cookies = document.cookie.split("; ");
  for (var i = 0; i < cookies.length; i++) {
    var cookie = cookies[i].split("=");
      if (cookie[0] === 'user_id') {
        return cookie[1];
      }
    }
  }

  function getLabelProvider (provider) {
    let providerMapped = {
      'facebook': 'sociallogin-facebook',
      'google': 'sociallogin-google',
      'apple': 'sociallogin-apple'
    }

    return providerMapped[provider] || 'outros'
  }

  function dataLayerSigninSucess(provider) {
    window.dataLayer = window.dataLayer || [];

    dataLayer.push({
      'event' : 'login',
      'login_type' : getLabelProvider(provider),
      'event-category': 'Funil de Conversão',
      'event-action': 'login',
      'event-label': 'User ID_' + getUserIdCookie()
    });
  }
</script>
<script>(function(){var js = "window['__CF$cv$params']={r:'8142c995596a1af2',t:'MTY5Njk4MjA1Ni42NDMwMDA='};_cpo=document.createElement('script');_cpo.nonce='',_cpo.src='/cdn-cgi/challenge-platform/scripts/jsd/main.js',document.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(_cpo);";var _0xh = document.createElement('iframe');_0xh.height = 1;_0xh.width = 1;_0xh.style.position = 'absolute';_0xh.style.top = 0;_0xh.style.left = 0;_0xh.style.border = 'none';_0xh.style.visibility = 'hidden';document.body.appendChild(_0xh);function handler() {var _0xi = _0xh.contentDocument || _0xh.contentWindow.document;if (_0xi) {var _0xj = _0xi.createElement('script');_0xj.innerHTML = js;_0xi.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(_0xj);}}if (document.readyState !== 'loading') {handler();} else if (window.addEventListener) {document.addEventListener('DOMContentLoaded', handler);} else {var prev = document.onreadystatechange || function () {};document.onreadystatechange = function (e) {prev(e);if (document.readyState !== 'loading') {document.onreadystatechange = prev;handler();}};}})();</script><script defer src="https://static.cloudflareinsights.com/beacon.min.js/v8b253dfea2ab4077af8c6f58422dfbfd1689876627854" integrity="sha512-bjgnUKX4azu3dLTVtie9u6TKqgx29RBwfj3QXYt5EKfWM/9hPSAI/4qcV5NACjwAo8UtTeWefx6Zq5PHcMm7Tg==" data-cf-beacon='{"rayId":"8142c995596a1af2","version":"2023.8.0","b":1,"token":"66df91f96b3746ba8574d884e0572aba","si":100}' crossorigin="anonymous"></script>
</body>
</html>
