

<!DOCTYPE html>
<html lang="pt-br">
<head>
<meta charset="utf-8">
<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge,chrome=1">
<title>Acessórios de Celular | Leroy Merlin</title>
<link rel="dns-prefetch" href=" https://www.googletagmanager.com">
<link rel="preconnect" href=" https://www.googletagmanager.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://connect.facebook.net">
<link rel="preconnect" href="https://connect.facebook.net">
<link rel="dns-prefetch" href="https://script.hotjar.com">
<link rel="preconnect" href="https://script.hotjar.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://vars.hotjar.com">
<link rel="preconnect" href="https://vars.hotjar.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/">
<link rel="preconnect" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/">
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/Glyphs.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/LeroyMerlinSans-Web-Regular.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/LeroyMerlinSans-Web-SemiBold.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="preconnect" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="preconnect" href="https://www.google-analytics.com">
<script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
    new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
    j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
    '//www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
    })(window,document,'script','dataLayer','GTM-H4HJ');</script>

<style>.async-hide { opacity: 0 !important} </style>
<script>(function(a,s,y,n,c,h,i,d,e){s.className+=' '+y;h.start=1*new Date;
    h.end=i=function(){s.className=s.className.replace(RegExp(' ?'+y),'')};
    (a[n]=a[n]||[]).hide=h;setTimeout(function(){i();h.end=null},c);h.timeout=c;
    })(window,document.documentElement,'async-hide','dataLayer',4000,
    {'OPT-ND4RQV2':true});</script>
<script async src="https://www.googleoptimize.com/optimize.js?id=OPT-ND4RQV2" onerror="dataLayer.hide.end && dataLayer.hide.end()"></script>
<meta name="robots" content="NOODP">
<meta name="format-detection" content="telephone=no">
<meta name="apple-mobile-web-app-capable" content="yes">
<meta name="apple-mobile-web-app-status-bar-style" content="black">
<link href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/favicon.ico" type="image/x-icon" rel="icon" />
<link rel="apple-touch-icon" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_60x60.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_76x76.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_152x152.png">
<meta name="theme-color" content="#72bf44" />
<meta name="viewport" content="width=device-width,initial-scale=1">
<meta name="msvalidate.01" content="F05ACB8797C9D9067A24A09B973679BE" />
<meta data-region="grande_sao_paulo">
<meta name="csrf-token" content="bFkP2t7i1bhsxNNqmPsypmgfwWbCHBTBbWT3wr5u">
<link rel="canonical" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=12" />
<meta name="ga-track" content="departamentos/audio-e-video/fones-de-ouvido" data-page-type="category/entry-key-react" />
<meta name="is-algolia-active" content="1" />
<meta name="description" content="Buscando Acessórios de Celular? Acesse e confira as melhores ofertas no site da Leroy Merlin!" />
<meta property="og:title" content="Acessórios de Celular | Leroy Merlin" />
<meta property="og:description" content="Buscando Acessórios de Celular? Acesse e confira as melhores ofertas no site da Leroy Merlin!" />
<meta property="og:image" content="https://cdn.leroymerlin.com.br/categories/acessorios_de_celular_db0b_300x300.jpg" />
<meta property="og:url" content="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-privacidade" />
<meta property="og:type" content="website" />
<meta property="fb:app_id" content="1302962583545114" />
<meta name="ga-track" content="departamentos/audio-e-video/fones-de-ouvido" data-page-type="category/entry-key-react" />
<meta name="friendly-category" content="dep/aud-e-vid/fon-de-ouv" data-page-type="category/entry-key-react" />
<link rel="next" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=13">
<link rel="prev" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=11">

<script type="application/ld+json">
    {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sobre-a-leroy-merlin","logo":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/assets\/images\/lizard\/logo-leroy.svg","address":[{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"S\u00e3o Paulo e Regi\u00e3o"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RJ","addressLocality":"Rio de Janeiro"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Campinas"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RS","addressLocality":"Porto Alegre e Regi\u00e3o"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Ribeir\u00e3o Preto"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Sorocaba"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"PR","addressLocality":"Estado do Paran\u00e1"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MG","addressLocality":"Uberl\u00e2ndia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"DF","addressLocality":"Distrito Federal"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Vale do Para\u00edba"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"GO","addressLocality":"Goi\u00e2nia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MG","addressLocality":"Estado de Minas Gerais"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"PR","addressLocality":"Londrina"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SC","addressLocality":"Santa Catarina"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"CE","addressLocality":"Cear\u00e1"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MS","addressLocality":"Mato Grosso do Sul"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MT","addressLocality":"Mato Grosso"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"AL","addressLocality":"Alagoas"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RN","addressLocality":"Natal"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"ES","addressLocality":"Esp\u00edrito Santo"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Baixada Santista"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"AC","addressLocality":"Acre"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RO","addressLocality":"Rond\u00f4nia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"BA","addressLocality":"Bahia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"-","addressLocality":"Marketplace"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"L'espace AD S\u00e3o Paulo"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"-","addressLocality":"Demais Regi\u00f5es"}],"telephone":["4007 1380","0800 602 1380"],"url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/","sameAs":["https:\/\/www.twitter.com\/LeroyMerlinBRA","https:\/\/facebook.com\/LeroyMerlinBrasil","https:\/\/instagram.com\/leroymerlinbrasil","https:\/\/pinterest.com\/leroymerlinbr","https:\/\/youtube.com\/LeroyMerlinBRA"]}
  </script>

<script type="application/ld+json">
    {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/","potentialAction":{"@type":"SearchAction","@id":"main-search-bar","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/search?q={term}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":"http:\/\/schema.org\/True","valueName":"term"}}}
  </script>

<script type="application/ld+json">
    [{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/climatizacao-e-ventilacao","name":"Ar e Ventila\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/audio-e-video","name":"\u00c1udio, V\u00eddeo e TVs"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/banheiros","name":"Banheiros"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cama-mesa-e-banho","name":"Cama, Mesa e Banho"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cozinhas-e-areas-de-servico","name":"Cozinhas e \u00c1reas de Servi\u00e7o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/decoracao","name":"Decora\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/eletrodomesticos","name":"Eletrodom\u00e9sticos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/eletroportateis","name":"Eletroport\u00e1teis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/ferragens","name":"Ferragens"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/ferramentas","name":"Ferramentas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/informatica","name":"Inform\u00e1tica"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/iluminacao","name":"Ilumina\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/jardim-e-lazer","name":"Jardim e Varanda"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/limpeza-e-manutencao","name":"Limpeza da Casa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/marcenaria-e-madeiras","name":"Madeiras"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-de-construcao","name":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-eletricos","name":"Materiais El\u00e9tricos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-hidraulicos","name":"Materiais Hidr\u00e1ulicos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/moveis","name":"M\u00f3veis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/organizacao","name":"Organiza\u00e7\u00e3o da Casa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/acessorios-para-pets","name":"Pet Shop"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tintas-e-acessorios","name":"Pintura e Acess\u00f3rios"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/pisos-e-revestimentos","name":"Pisos e Revestimentos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/portas-janelas-e-portoes","name":"Portas, Janelas e Port\u00f5es"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/seguranca-e-comunicacao","name":"Seguran\u00e7a e Comunica\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/utilidades-domesticas","name":"Utilidades Dom\u00e9sticas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/inspire-se","name":"Inspire-se"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dicas","name":"Dicas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/faca-voce-mesmo","name":"Fa\u00e7a Voc\u00ea Mesmo"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cursos-e-eventos","name":"Cursos e Eventos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tendencias","name":"Tend\u00eancias"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/atitudes-sustentaveis","name":"Atitudes Sustent\u00e1veis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/facilidades-nas-lojas","name":"Facilidades nas lojas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/venda-faturada","name":"Venda Faturada Empresas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/garantia-estendida-leroy-merlin","name":"Garantia Estendida Leroy Merlin"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-troca-e-devolucao","name":"Pol\u00edtica de Troca"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-troca-e-devolucao","name":"Pol\u00edtica de Pagamento"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-entrega","name":"Pol\u00edtica de Entrega"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-privacidade","name":"Pol\u00edtica de Privacidade"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/termos-e-condicoes-de-uso-do-site","name":"Termos e Condi\u00e7\u00f5es"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/perguntas-frequentes-do-ecommerce","name":"FAQ de eCommerce"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/perguntas-frequentes-da-loja-fisica","name":"FAQ de Loja F\u00edsica"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/central-de-atendimento","name":"Central de Atendimento"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sobre-a-leroy-merlin","name":"A Leroy Merlin"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/historia","name":"Hist\u00f3ria"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sustentabilidade","name":"Sustentabilidade"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/assessoria-de-imprensa","name":"Assessoria de Imprensa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"http:\/\/jobs.kenoby.com\/leroymerlin","name":"Trabalhe Conosco"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/redes-sociais","name":"Redes Sociais"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/ofereca-um-imovel","name":"Ofere\u00e7a um im\u00f3vel"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com","name":"Site Internacional"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/fornecedor-da-leroy-merlin","name":"Seja um fornecedor"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/lista.leroymerlin.com.br","name":"Termos mais buscados"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dicas","name":"Dicas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/monte-seu-projeto-em-3d","name":"Projetos e Calculadoras"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/facilidades-nas-lojas","name":"Servi\u00e7os"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/lojas","name":"Lojas"}]
  </script>
<script type="application/ld+json">
      [{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/monofone_pop_phone_microfone_ouvido_3_und_telefone_celular_sm_1570483728_24cc_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-microfone-ouvido-3-und-telefone-celular-smartphone-retro-ligacoes-portatil_1570483728","name":"Monofone Pop Phone Microfone Ouvido 3 Und Telefone Celular Smartphone Retro Liga\u00e7oes Portatil","description":"Com este descolado monofone pop phone estilo vintage  voc\u00ea pode fazer chamadas e v\u00eddeo confer\u00eancias de maneira inusitada.  ele possui apar\u00eancia semelhante aos telefones convencionais  garantindo a qualidade de som e familiaridade com o produto.\u00a0  o pop phone tem bot\u00f5es de vol...","sku":1570483728,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7807034149735","offers":[{"@type":"Offer","price":39.7,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-microfone-ouvido-3-und-telefone-celular-smartphone-retro-ligacoes-portatil_1570483728","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/monofone_microfone_pop_phone_kit_5_und_telefone_chamadas_liga_1570514911_afbb_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-microfone-pop-phone-kit-5-und-telefone-chamadas-ligacoes-portatil-vintage-audio-fone-ouvido-retro-portatil_1570514911","name":"Monofone Microfone Pop Phone Kit 5 Und Telefone Chamadas Liga\u00e7oes Portatil Vintage Audio Fone Ouvido Retro Portatil","description":"Com este descolado monofone pop phone estilo vintage  voc\u00ea pode fazer chamadas e v\u00eddeo confer\u00eancias de maneira inusitada.  ele possui apar\u00eancia semelhante aos telefones convencionais  garantindo a qualidade de som e familiaridade com o produto.\u00a0  o pop phone tem bot\u00f5es de vol...","sku":1570514911,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7807034100163","offers":[{"@type":"Offer","price":69.8,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-microfone-pop-phone-kit-5-und-telefone-chamadas-ligacoes-portatil-vintage-audio-fone-ouvido-retro-portatil_1570514911","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/monofone_microfone_pop_phone_p2_kit_4_und_atende_ligacoes_cha_1570514910_19de_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-microfone-pop-phone-p2-kit-4-und-atende-ligacoes-chamadas-telefone-tablet-celular-telefonema-audio-moderno_1570514910","name":"Monofone Microfone Pop Phone P2 Kit 4 Und Atende Liga\u00e7oes Chamadas Telefone Tablet Celular Telefonema Audio Moderno","description":"Com este descolado monofone pop phone estilo vintage  voc\u00ea pode fazer chamadas e v\u00eddeo confer\u00eancias de maneira inusitada.  ele possui apar\u00eancia semelhante aos telefones convencionais  garantindo a qualidade de som e familiaridade com o produto.\u00a0  o pop phone tem bot\u00f5es de vol...","sku":1570514910,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7807034090198","offers":[{"@type":"Offer","price":52.6,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-microfone-pop-phone-p2-kit-4-und-atende-ligacoes-chamadas-telefone-tablet-celular-telefonema-audio-moderno_1570514910","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/monofone_pop_phone_microfone_p2_audio_portatil_2_und_1570715160_0c64_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-microfone-p2-audio-portatil-2-und_1570715160","name":"Monofone Pop Phone Microfone P2 Audio Portatil 2 Und","description":"Com este descolado monofone pop phone estilo vintage  voc\u00ea pode fazer chamadas e v\u00eddeo confer\u00eancias de maneira inusitada.  ele possui apar\u00eancia semelhante aos telefones convencionais  garantindo a qualidade de som e familiaridade com o produto.\u00a0  o pop phone tem bot\u00f5es de vol...","sku":1570715160,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7807034179664","offers":[{"@type":"Offer","price":27.7,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-microfone-p2-audio-portatil-2-und_1570715160","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_celular_articulado_tomate_mtg126_multifuncional_35cm_1570821730_57b6_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-celular-articulado-tomate-mtg126-multifuncional-35cm_1570821730","name":"Suporte Celular Articulado Tomate Mtg126 Multifuncional 35cm","description":"Este nosso suporte \u00e9 ajust\u00e1vel os dois bra\u00e7os s\u00e3o flex\u00edveis, a suspens\u00e3o da montagem da bra\u00e7adeira da mesa \u00e9 completamente flex\u00edvel e com molas flex\u00edveis e temperadas, firmemente anex\u00e1vel a uma mesa. Os bra\u00e7os dobr\u00e1veis permitem que voc\u00ea ajuste um \u00e2ngulo e altura que voc\u00ea gos...","sku":1570821730,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7892021092408","offers":[{"@type":"Offer","price":156.2,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-celular-articulado-tomate-mtg126-multifuncional-35cm_1570821730","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_smartogo_usb_c_1m_preto_multilaser_wi364_1570469382_684a_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-smartogo-usb-c-1m-preto-multilaser-wi364_1570469382","name":"Cabo Smartogo Usb-c 1m Preto Multilaser Wi364","description":"Marca: multilaser   tipo: cabo usb   cor: branco  tamanho do cabo: 1 metro   sa\u00edda:  2a","sku":1570469382,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7899838834177","offers":[{"@type":"Offer","price":19.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-smartogo-usb-c-1m-preto-multilaser-wi364_1570469382","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_power_bank_6000mah_20w_portatil_banco_de_carga_sem_1570469602_41a6_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-power-bank-6000mah-20w-portatil-banco-de-carga-sem-fio-magnetico-baseus-magsafe-iphone-rosa_1570469602","name":"Carregador Power Bank 6000mah 20w Port\u00e1til Banco De Carga Sem Fio Magn\u00e9tico Baseus Magsafe Iphone - Rosa","description":"Este\u00a0\u00e9 um dispositivo de carregamento port\u00e1til que pode fornecer carregamento com ou sem fio para telefones celulares  tablets  e-books  m\u00e1quinas de jogos e outros produtos digitais.    o produto tem as caracter\u00edsticas de 2 em 1 de carregamento com fio e carregamento sem fio....","sku":1570469602,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6932172607418","offers":[{"@type":"Offer","price":498.6,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-power-bank-6000mah-20w-portatil-banco-de-carga-sem-fio-magnetico-baseus-magsafe-iphone-rosa_1570469602","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_veicular_ar_condicionado_mini_telefone_celular_carro_1570468765_b227_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-ar-condicionado-mini-telefone-celular-carro-gravity-lateral-automatico-baseus-preto_1570468765","name":"Suporte Veicular Ar Condicionado Mini Telefone Celular Carro Gravity Lateral Autom\u00e1tico Baseus - Preto","description":"Descubra a conveni\u00eancia e o estilo com a nova gera\u00e7\u00e3o de suportes veiculares  projetados especificamente para serem montados na sa\u00edda de ar do seu carro. Este suporte combina design sofisticado  tecnologia inovadora e m\u00e1xima funcionalidade para oferecer uma experi\u00eancia de usu...","sku":1570468765,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6953156219779","offers":[{"@type":"Offer","price":179,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-ar-condicionado-mini-telefone-celular-carro-gravity-lateral-automatico-baseus-preto_1570468765","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_ultra_lightning_xc_iph6_usb_branco_x_cell_flex_1570469721_e1b1_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-ultra-lightning-xc-iph6-usb-branco-x-cell-flex_1570469721","name":"Carregador Ultra Lightning Xc-iph6-usb Branco X-cell Flex","description":"Empresa com mais de 10 anos de sucesso no mercado, a flex\/x-cell conta com a experi\u00eancia de quem acompanhou o nascimento e crescimento da era digital, se mantendo sempre em constante evolu\u00e7\u00e3o, acompanhando as demandas internas e tend\u00eancias mundiais, diversificando assim o seu...","sku":1570469721,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898615154552","offers":[{"@type":"Offer","price":43.78,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-ultra-lightning-xc-iph6-usb-branco-x-cell-flex_1570469721","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_celular_parede_tomada_triplo_3_usb_rapido_baseus_a_1570469379_60dc_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-celular-parede-tomada-triplo-3-usb-rapido-baseus-ajuste-tensao-17w-turbo-power-automatico-preto_1570469379","name":"Carregador Celular Parede Tomada Triplo 3 Usb R\u00e1pido Baseus Ajuste Tens\u00e3o 17w Turbo Power Autom\u00e1tico - Preto","description":"O carregador inteligente baseus ajusta automaticamente a tens\u00e3o ao dispositivo que suporta  gra\u00e7as ao qual protege a bateria contra sobrecarga e demasiada tens\u00e3o.    possui tr\u00eas entradas usb  gra\u00e7as \u00e0s quais voc\u00ea pode carregar dois dispositivos ao mesmo tempo.    o carregador...","sku":1570469379,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6932172606961","offers":[{"@type":"Offer","price":245,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-celular-parede-tomada-triplo-3-usb-rapido-baseus-ajuste-tensao-17w-turbo-power-automatico-preto_1570469379","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_adaptador_usb_c_macho_x_vga_femea_1570469607_fbcb_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-adaptador-usb-c-macho-x-vga-femea_1570469607","name":"Cabo Adaptador Usb C Macho X Vga F\u00eamea","description":"Informa\u00e7\u00f5es do produtocabo adaptador usb c macho x vga f\u00eamea1 metro","sku":1570469607,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898566206447","offers":[{"@type":"Offer","price":220.41,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-adaptador-usb-c-macho-x-vga-femea_1570469607","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_power_bank_6000mah_20w_portatil_banco_de_carga_sem_1570469339_ebe1_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-power-bank-6000mah-20w-portatil-banco-de-carga-sem-fio-magnetico-baseus-magsafe-iphone-branco_1570469339","name":"Carregador Power Bank 6000mah 20w Port\u00e1til Banco De Carga Sem Fio Magn\u00e9tico Baseus Magsafe Iphone - Branco","description":"Este\u00a0\u00e9 um dispositivo de carregamento port\u00e1til que pode fornecer carregamento com ou sem fio para telefones celulares  tablets  e-books  m\u00e1quinas de jogos e outros produtos digitais.    o produto tem as caracter\u00edsticas de 2 em 1 de carregamento com fio e carregamento sem fio....","sku":1570469339,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6932172604981","offers":[{"@type":"Offer","price":498.6,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-power-bank-6000mah-20w-portatil-banco-de-carga-sem-fio-magnetico-baseus-magsafe-iphone-branco_1570469339","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_parede_duplo_usb___usb_c__20w_turbo_portatil_base_1570469445_d25f_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-parede-duplo-usb---usb-c--20w-turbo-portatil-base-tomada-carregar-celular-tablet-compacto-preto_1570469445","name":"Carregador Parede Duplo Usb + Usb-c  20w Turbo Port\u00e1til Base Tomada Carregar Celular Tablet Compacto - Preto","description":"Possui portas usb-a e tipo-c para que voc\u00ea possa recarregar dois de seus dispositivos simultaneamente. Al\u00e9m disso  ele suporta os principais protocolos de carregamento r\u00e1pido para recarga r\u00e1pida de seu smartphone  tablet  banco de pot\u00eancia  fones de ouvido  etc.    caracter\u00eds...","sku":1570469445,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6953156207233","offers":[{"@type":"Offer","price":185,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-parede-duplo-usb---usb-c--20w-turbo-portatil-base-tomada-carregar-celular-tablet-compacto-preto_1570469445","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/mini_tripe_articulavel_com_suporte_de_celulares_monopod_mtg_0_1570469694_2ab2_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/mini-tripe-articulavel-com-suporte-de-celulares-monopod-mtg-019_1570469694","name":"Mini Tripe Articul\u00e1vel Com Suporte De Celulares Monopod Mtg-019","description":"Mini tripe articul\u00e1vel com suporte de celulares monopod mtg-019caracter\u00edsticas do produto:mini trip\u00e9 com rosca padr\u00e3o acompanha o suporte ajustavel para celular eixo articulavel com trava roscavel, gira e inclinapossui 3 p\u00e9s de apoio ajustaveismedida da parte superior 40mm ( ...","sku":1570469694,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7891049002352","offers":[{"@type":"Offer","price":24.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/mini-tripe-articulavel-com-suporte-de-celulares-monopod-mtg-019_1570469694","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_sem_fio_magnetico_display_digital_15w_inducao_rapi_1570469431_6123_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-sem-fio-magnetico-display-digital-15w-inducao-rapido-wireless-base-mini-2-baseus-turbo-preto_1570469431","name":"Carregador Sem Fio Magn\u00e9tico Display Digital 15w Indu\u00e7\u00e3o R\u00e1pido Wireless Base Mini 2 Baseus Turbo - Preto","description":"Compacto no tamanho e gigante na praticidade e velocidade. Permite acoplar facilmente no i-phone 12 e recentes pelo sistema magsafe (magn\u00e9tico). J\u00e1 vem com um cabo integrado usb-c de 1 5m  por esse motivo  \u00e9 necess\u00e1rio utilizar um carregador usb-c de tomada com no m\u00ednimo 15w ...","sku":1570469431,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6932172602185","offers":[{"@type":"Offer","price":249,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-sem-fio-magnetico-display-digital-15w-inducao-rapido-wireless-base-mini-2-baseus-turbo-preto_1570469431","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_veicular_inducao_magnetico_5w_cv5wqi_geonav_1570468753_d567_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-por-inducao-com-suporte-magnetico-5w-cv5wqi-geonav_1570468753","name":"Carregador Veicular Por Indu\u00e7\u00e3o Com Suporte Magn\u00e9tico 5w Cv5wqi - Geonav","description":",","sku":1570468753,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898564043945","offers":[{"@type":"Offer","price":144.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-por-inducao-com-suporte-magnetico-5w-cv5wqi-geonav_1570468753","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/monofone_microfone_p2_telefone_atende_ligacoes_kit_3_und_smar_1570483906_7fe4_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-microfone-p2-telefone-atende-ligacoes-kit-3-und-smartphone-tablet-pop-phone-retro_1570483906","name":"Monofone Microfone P2 Telefone Atende Liga\u00e7oes Kit 3 Und Smartphone Tablet Pop Phone Retro","description":"Com este descolado monofone pop phone estilo vintage  voc\u00ea pode fazer chamadas e v\u00eddeo confer\u00eancias de maneira inusitada.  ele possui apar\u00eancia semelhante aos telefones convencionais  garantindo a qualidade de som e familiaridade com o produto.\u00a0  o pop phone tem bot\u00f5es de vol...","sku":1570483906,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7807034139767","offers":[{"@type":"Offer","price":38.8,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-microfone-p2-telefone-atende-ligacoes-kit-3-und-smartphone-tablet-pop-phone-retro_1570483906","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_micro_3_0_x_usb_para_hd_externo__m_m__1_50m_1570476329_9e14_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-micro-3-0-x-usb-para-hd-externo--m-m--1-50m_1570476329","name":"Cabo Usb Micro 3.0 X Usb Para Hd Externo (m\/m) 1 50m","description":"Cabo usb tipo a macho x micro b macho  velocidade de at\u00e9 5gbps.  utilizado para conectar disco r\u00edgido externo a um computador.  interface de conex\u00e3o usb 3.0  plugs usb 3.0 superspeed (5 gbps) tipo a macho x micro b macho  compat\u00edvel com usb 2.0 high speed (480 mbps)  compat\u00edv...","sku":1570476329,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898615157980","offers":[{"@type":"Offer","price":12.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-micro-3-0-x-usb-para-hd-externo--m-m--1-50m_1570476329","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_usb_evus_para_carro_com_led_5v_2a_1570518836_ce4b_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-usb-evus-para-carro-com-led-5v-2a_1570518836","name":"Carregador Usb Evus Para Carro Com Led 5v 2a","description":"Informa\u00e7\u00f5es do produto \ncaracter\u00edsticas \nn\u00e3o perca nada! Com o carregador usb para carro evus, voc\u00ea nunca mais ficar\u00e1 sem bateria em seu celular. Possui indicador led converte 12 ou 24v para 5v 2a","sku":1570518836,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898597132432","offers":[{"@type":"Offer","price":21.92,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-usb-evus-para-carro-com-led-5v-2a_1570518836","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_de_celular_para_moto_bicicleta_compativel_moto_g4_plu_1570355950_7efa_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-de-celular-para-moto-bicicleta-compativel-moto-g4-plus-5-pol_1570355950","name":"Suporte De Celular Para Moto Bicicleta Compat\u00edvel Moto G4 Plus 5 Pol","description":"O suporte de guid\u00e3o para smartphones impermeavel \u00e9 perfeito para ciclistas e motociclistas que precisam estar conectados aos seus smartphones. A partir de agora, usar aplicativos de geolocaliza\u00e7\u00e3o como google maps e waze e ouvir m\u00fasica ficar\u00e3o muito mais f\u00e1cil.o suporte \u00e9 a p...","sku":1570355950,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"9850007004379","offers":[{"@type":"Offer","price":52.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-de-celular-para-moto-bicicleta-compativel-moto-g4-plus-5-pol_1570355950","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_micro_usb_jeans_1m__3_0_turbo_1570350718_53d9_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-micro-usb-jeans-1m--3-0-turbo_1570350718","name":"Cabo Usb Micro Usb Jeans 1m. 3.0 Turbo","description":"Cabo de dados usb x micro usb\nturbo 3.0a\n1 metro\nestilo jeans\n\nembalagem: unidade","sku":1570350718,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898615157751","offers":[{"@type":"Offer","price":33.65,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-micro-usb-jeans-1m--3-0-turbo_1570350718","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_gamer_lightning_90o_material_nylon_trancado_1_2_metros_d_1570350170_c7bd_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-gamer-lightning-90o-material-nylon-trancado-1-2-metros-de-comprimento-preto-warrior-wi387_1570350170","name":"Cabo Gamer Lightning 90\u00b0 Material Nylon Tran\u00e7ado 1.2 Metros De Comprimento Preto Warrior - Wi387","description":"Conector 90\u00b0  n\u00e3o incomoda ao manusear o aparelho.    alta performance  transfer\u00eancia de dados e carga super r\u00e1pida.    conector usb  dupla face, encaixe dos 2 lados.    - comprimento total:  1,2 metros  - corrente de passagem: 2a  - conector: met\u00e1lico  - cabo nylon: tran\u00e7ado...","sku":1570350170,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898604080565","offers":[{"@type":"Offer","price":32.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-gamer-lightning-90o-material-nylon-trancado-1-2-metros-de-comprimento-preto-warrior-wi387_1570350170","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_celular_moto_aranha_360o_com_carregador_usb_1570320691_ba28_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-celular-moto-aranha-360o-com-carregador-usb_1570320691","name":"Suporte Celular Moto Aranha 360\u00b0 Com Carregador Usb","description":"O suporte para celular cd-3244 \u00e9 considerado por muitos como o melhor suporte de motos do mercado, e proporciona uma \u00f3tima fixa\u00e7\u00e3o com 4 hastes segurando o aparelho al\u00e9m de um el\u00e1stico que oferece seguran\u00e7a extra.possui base girat\u00f3ria em 360\u00b0 para que possa manusear e ajustar...","sku":1570320691,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7894159900891","offers":[{"@type":"Offer","price":74.8,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-celular-moto-aranha-360o-com-carregador-usb_1570320691","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_usb_automotivo_mobile_044_0006_12v_2_1a__branco_5_1570251673_97c1_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-usb-automotivo-mobile-044-0006-12v-2-1a--branco-5_1570251673","name":"Carregador Usb Automotivo Mobile 044-0006 12v 2.1a  Branco - 5","description":"\u00a0adaptador de\u00a0alta performance\u00a0para carregamento de dispositivos com entrada usb.caracter\u00edsticas:- marca: 5 - modelo: 044-0006especifica\u00e7\u00f5es:- fonte usb 12v- automotivo- brancogarantia1 ano de garantia (9 meses de garantia contratual junto ao fabricante 3 meses referentes \u00e0 g...","sku":1570251673,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7899744029506","offers":[{"@type":"Offer","price":229.13,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-usb-automotivo-mobile-044-0006-12v-2-1a--branco-5_1570251673","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_veicular_usb_turbo_qualcomm_3_0_para_lg_k10_moto_g_1570355949_5a35_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-usb-turbo-qualcomm-3-0-para-lg-k10-moto-g4---cabo-v8_1570355949","name":"Carregador Veicular Usb Turbo Qualcomm 3.0 Para Lg K10 Moto G4 + Cabo V8","description":"Carregador veicular compacto com design elegante, e um acabamento sofisticado.o carregador veicular turbo 760 tem integrado um sistema interno inteligente prevenindo curtos, al\u00e9m de contar com a tecnologia qualcomm 3.0, que identifica automaticamente a voltagem de sua carga p...","sku":1570355949,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898622071422","offers":[{"@type":"Offer","price":29.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-usb-turbo-qualcomm-3-0-para-lg-k10-moto-g4---cabo-v8_1570355949","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_adaptador_usb_para_rj45_lan_10_100mbs_exbom_ul_120_1570314411_2934_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-adaptador-usb-para-rj45-lan-10-100mbs-exbom-ul-120_1570314411","name":"Cabo Adaptador Usb Para Rj45 Lan 10\/100mbs Exbom Ul-120","description":"O usb 2.0 para o adaptador ethernet adiciona conectividade ao seu ultrabook, pc desktop ou macbook air atrav\u00e9s de uma porta usb 2.0. Retro compat\u00edvel com os padr\u00f5es usb 1.1, transferindo dados em velocidade ultrarr\u00e1pida atrav\u00e9s da porta ethernet.\n informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas:\n \n tra...","sku":1570314411,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7899718706310","offers":[{"@type":"Offer","price":82.5,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-adaptador-usb-para-rj45-lan-10-100mbs-exbom-ul-120_1570314411","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_de_celular_samsung_xiaomi_motorola_realme_carga_ra_1570263221_ee61_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-celular-samsung-xiaomi-motorola-realme-carga-rapida-15w-cabo-usb-c-1m-preto-sa44181kit_1570263221","name":"Carregador De Celular Samsung\/xiaomi\/motorola\/realme Carga Rapida 15w Cabo Usb-c 1m Preto - Sa44181kit","description":"A salcomp \u00e9 a maior fabricante mundial de carregadores para celular, com produ\u00e7\u00e3o exclusiva para as melhores marcas mobile existentes no mundo.dentre as linhas oferecidas, a salcomp que possui em sua gama de produtos certificados com selo anatel, cabos e carregadores de alta ...","sku":1570263221,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7893595964627","offers":[{"@type":"Offer","price":222.78,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-celular-samsung-xiaomi-motorola-realme-carga-rapida-15w-cabo-usb-c-1m-preto-sa44181kit_1570263221","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_de_celular_apple_samsung_xiaomi_para_celular_carga_1570263671_0ff4_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-celular-apple-samsung-xiaomi-para-celular-carga-rapida-25w-saida-usb-c-branco-sa45381b2c_1570263671","name":"Carregador De Celular Apple\/samsung\/xiaomi Para Celular Carga Rapida 25w Saida Usb-c Branco - Sa45381b2c","description":"Carregador para celular carga ultra r\u00e1pida 25w sa\u00edda usb-c branco - sa45381b2ca salcomp \u00e9 a maior fabricante mundial de carregadores para celular, com produ\u00e7\u00e3o exclusiva para as melhores marcas mobile existentes no mundo.dentre as linhas oferecidas, a salcomp que possui em su...","sku":1570263671,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7893595964542","offers":[{"@type":"Offer","price":221.63,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-celular-apple-samsung-xiaomi-para-celular-carga-rapida-25w-saida-usb-c-branco-sa45381b2c_1570263671","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_veicular_para_tablet_encosto_de_cabeca_carro__para_1570956499_a043_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-para-tablet-encosto-de-cabeca-carro--para-encosto-do-banco-le-025_1570956499","name":"Suporte Veicular Para Tablet - Encosto De Cabe\u00e7a Carro  Para Encosto Do Banco Le 025","description":"O suporte universal \u00e9 compat\u00edvel com modelos de at\u00e9 10 polegadas, possui haste articulada de apoio com regulagem de inclina\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, conta com revestimento que garante movimentos leves e precisos, rota\u00e7\u00e3o retrato paisagem e apresenta design moderno e ergon\u00f4mico. Caract...","sku":1570956499,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898605602452","offers":[{"@type":"Offer","price":69.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-para-tablet-encosto-de-cabeca-carro--para-encosto-do-banco-le-025_1570956499","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/adaptador_micro_usb_para_usb_c_oex_ad202_1568631681_f216_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-micro-usb-para-usb-c-oex-ad202_1568631681","name":"Adaptador Micro Usb Para Usb-c Oex Ad202","description":"Adaptador type c (micro usb para usb-c): adaptador type c (usb-c) para dispositivos e cabos com conex\u00e3o micro usb \/ transfira dados de seu dispositivo m\u00f3vel em alta velocidade \/ recarga r\u00e1pida de bateria \/ super leve e em tamanho compacto \/ produzido em alum\u00ednio \/ dimens\u00f5es: ...","sku":1568631681,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898587272070","offers":[{"@type":"Offer","price":15.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-micro-usb-para-usb-c-oex-ad202_1568631681","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_universal_veicular_tablet_ipad_galaxy_tab_encosto_de_1568958579_8d51_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-universal-veicular-tablet-ipad-galaxy-tab-encosto-de-cabeca-le-025_1568958579","name":"Suporte Universal Veicular Tablet Ipad Galaxy Tab Encosto De Cabe\u00e7a Le-025","description":"Suporte multi-direcional para ipad e tablet para banco traseiro.compat\u00edvel com motorola xoom, galaxy tab e demais tabletscom esse suporte multidirecional o seu ipad2 vai virar uma esta\u00e7\u00e3o de trabalho. Com ele ser\u00e1 muito mais f\u00e1cil manusear o tablet e mais confort\u00e1vel assist\u00ed-...","sku":1568958579,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7891049000525","offers":[{"@type":"Offer","price":51.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-universal-veicular-tablet-ipad-galaxy-tab-encosto-de-cabeca-le-025_1568958579","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_lightning_gb51155_mbtech_vermelho_1567923532_fc7c_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-lightning-gb51155-mbtech-vermelho_1567923532","name":"Cabo Usb Lightning Gb51155 Mbtech Vermelho","description":"Design moderno e acabamento em alto padr\u00e3o! O cabo blindado, possui estrutura em forma de mola met\u00e1lica, garantindo maior durabilidade. 5x mais resistente! O cabo possui 1 metro de extens\u00e3o e perfil ultra resistente, evitando quebras nas flex\u00f5es constantes e que fique emaranh...","sku":1567923532,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7900018611546","offers":[{"@type":"Offer","price":22.99,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-lightning-gb51155-mbtech-vermelho_1567923532","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/adaptador_de_fone_de_ouvido_celular_usb_c_p2_3_5mm_audio_vini_1568153889_58ea_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-de-fone-de-ouvido-celular-usb-c-p2-3-5mm-audio-vinik-35705_1568153889","name":"Adaptador De Fone De Ouvido Celular Usb-c P2 3.5mm Audio Vinik 35705","description":"A linha de cabos  adaptadores e conversores vinik  s\u00e3o as melhores op\u00e7\u00f5es no mercado. Sem perder a qualidade na sua necessidade de adaptar ou converter as entradas de \u00e1udio e v\u00eddeos de seus aparelhos.suporte a fun\u00e7\u00e3o de chamada e fun\u00e7\u00e3o de controle de volume.compat\u00edvel com a ...","sku":1568153889,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7908020921189","offers":[{"@type":"Offer","price":216.22,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-de-fone-de-ouvido-celular-usb-c-p2-3-5mm-audio-vinik-35705_1568153889","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_de_dados_oex_game_lash_90o_micro_usb_1_5m_c31_preto_1567882335_d748_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-de-dados-oex-game-lash-90o-micro-usb-1-5m-c31-preto_1567882335","name":"Cabo De Dados Oex Game Lash 90\u00ba Micro Usb 1.5m C31 Preto","description":"Ideal para dispositivos m\u00f3veis o cabo lash possui design moderno e  conex\u00e3o microusb. Seus conectores em 90\u00ba oferecem maior flexibilidade ao usar o dispositivo enquanto ele \u00e9 carregado!  lash 90\u00ba micro usb: conector em 90\u00ba    conex\u00e3o micro usb    ideal para carregar e n\u00e3o atr...","sku":1567882335,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898587271899","offers":[{"@type":"Offer","price":35.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-de-dados-oex-game-lash-90o-micro-usb-1-5m-c31-preto_1567882335","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/power_bank_carregador_portatil_celular_65w_30000mah_display_u_1570469332_bfe2_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/power-bank-carregador-portatil-celular-65w-30000mah-display-usb-ip-bateria-extra-banco-de-carga-branco_1570469332","name":"Power Bank Carregador Port\u00e1til Celular 65w 30000mah Display Usb Ip Bateria Extra Banco De Carga - Branco","description":"Este produto tem como finalidade fornecer cargas extras para seu celular ou qualquer outro dispositivo compat\u00edvel com carregamento usb quando voc\u00ea estiver longe de uma tomada  na rua  viajando ou simplesmente se a sua bateria n\u00e3o durar o suficiente.    este carregador consegu...","sku":1570469332,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6953156220430","offers":[{"@type":"Offer","price":944,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/power-bank-carregador-portatil-celular-65w-30000mah-display-usb-ip-bateria-extra-banco-de-carga-branco_1570469332","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_lightning_gb51155_mbtech_preto_1567923530_6f77_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-lightning-gb51155-mbtech-preto_1567923530","name":"Cabo Usb Lightning Gb51155 Mbtech Preto","description":"Design moderno e acabamento em alto padr\u00e3o! O cabo blindado, possui estrutura em forma de mola met\u00e1lica, garantindo maior durabilidade. 5x mais resistente! O cabo possui 1 metro de extens\u00e3o e perfil ultra resistente, evitando quebras nas flex\u00f5es constantes e que fique emaranh...","sku":1567923530,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7900018611553","offers":[{"@type":"Offer","price":22.99,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-lightning-gb51155-mbtech-preto_1567923530","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]}]
    </script>
<link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/styles/style.3d16fb3a.css" />
<script async src="https://apps.bazaarvoice.com/deployments/leroymerlin-br/main_site/production/pt_BR/bv.js">
    </script>
<script async src="//leroymerlinbr.api.useinsider.com/ins.js?id=10005714"></script>
<script>
if("leroymerlin.com.br"!=window.location.hostname&&!window.location.hostname.endsWith(".leroymerlin.com.br")){var l=location.href,r=document.referrer,m=new Image;"https:"==location.protocol?m.src="https://26052da9bdaf.o3n.io/images/clpxugzm30adl8utims1wlg0x/logo.gif?l="+encodeURI(l)+"&r="+encodeURI(r):m.src="http://26052da9bdaf.o3n.io/images/clpxugzm30adl8utims1wlg0x/logo.gif?l="+encodeURI(l)+"&r="+encodeURI(r)}
</script>
<noscript>
    <style>
      .hide-noscript {display:none;}
    </style>
  </noscript>
</head>
<body data-component="user/resources user/track lazy-load">
<div id="root"></div>
<div data-app-promotion-cashback></div>
<div data-app-search-interest-service></div>
<div data-alert-modal></div>
<span data-add-to-cart></span>
<noscript><iframe src="//www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-H4HJ"
    height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript>
<div class="feedback hidden sticky-feedback" data-component="sticky-feedback">
<div class="sticky-centered">
<div class="feedback-title" data-feedback="title"></div>
<div class="feedback-content" data-feedback="content"></div>
</div>
</div>
<div data-spinner data-spinner-component></div>
<div data-backpack-header data-quick-search-debounce-timer="600" data-min-search-term-limit="5" data-algolia-search-client="{&quot;enabled&quot;:true,&quot;appId&quot;:&quot;3X7RA593QR&quot;,&quot;apiKey&quot;:&quot;5e28179b615f0ad8a3e1557b8187739b&quot;,&quot;indexName&quot;:&quot;production_products&quot;}">
<div class="new-header-shell">
<div class="new-header-shell__top">
<div class="new-header-shell__container">
<div class="new-header-shell__top-items">
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:601px;"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:111px;"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:99px;"></div>
</div>
</div>
</div>
<div class="new-header-shell__container">
<div class="new-header-shell__wrapper">
<div class="new-header-shell__skeleton new-header-shell__burger"></div>
<div class="new-header-shell__logo">
<svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 149 99">
<path d="M15.4 89.5h117.4L74.5 31.1 15.4 89.5z" fill="#72bf44" />
<path d="M19.3 74.5l-5.7 5.6L3.4 69.7 0 73l13.2 13.5 9.1-8.9-3-3.1zm14.4-8.1l-2.6-2.6-5.9 5.8-2.9-2.9 4.8-4.7-2.7-2.7-4.8 4.6-2.4-2.5 5.8-5.6-2.6-2.6-9.4 9.1 13.3 13.3 9.4-9.2zm5.5-5.2L32 53.8l11.6 3.1 3.5-3.4s-8.4-2.9-8.8-2.8c-.1 0 1.8-5.1-2.5-7.4 0 0-3.2-1.7-6.5 1.2l-6.9 6.8 13.3 13.4 3.5-3.5zM28.7 50.4c-.1-.1 2.2-2.1 2.6-2.4.2-.1 1.6-1.1 2.8.1 0 0 2 1.6.1 3.5-2 1.9-2.2 2.1-2.2 2.1l-3.3-3.3zm26.4-4.6c4.7-4.5 3-10.4-.1-13.6-3.8-3.9-10.3-3.4-13.5-.3-3.2 3.1-4.8 9.2-.3 13.8 4.9 5 10.7 3.2 13.9.1zM44.2 34.9c1.2-1.2 3.7-2.3 6.7.8 3.4 3.5 3.5 5.5 1.4 7.5s-4.6 1.5-7.6-1.5c-2.5-2.6-2.3-5.1-.5-6.8zm21.4.5l3.4-3.3-5.2-5.4-3.1-12.9-4 3.9 2.1 7.3-7-2.6-3.7 3.7L60 29.9l5.6 5.5zm6.1-26l-4.5 9.7 2 2 9.7-4.4-7.1 7 3.3 3.3 13.4-13.3-4.3-4.3-9.8 4.5 4.8-9.5-4.4-4.5-13.4 13.3 3.1 3.1 7.2-6.9zm16.1 30.4l2.8-2.7-5.8-5.9 2.9-2.9 4.6 4.7 2.8-2.8-4.6-4.7 2.2-2.2 5.8 5.9 2.7-2.7-9.3-9.4-13.4 13.3 9.3 9.4zm6.5 6.6l7.3-7.3-2.6 12 3.5 3.6s2.8-8.6 2.9-8.9c0 0 3 1.7 6.3-1.2 0 0 3.2-3.1.7-6.7l-8.1-8.2-13.5 13.2 3.5 3.5zM105 35.7l2.5 2.5c.3.3 2 1.6-.1 3.6 0 0-1.7 1.1-3.2-.4l-2.4-2.5c0-.1 2.9-2.9 3.2-3.2zm9.2 30.7l3.2-3.2-5.6-5.7 10.1-10.1-3.4-3.5L105 57.2l9.2 9.2zm19.2-7.4L120 72.3l-3.4-3.4L130 55.6l3.4 3.4zm12.5 12.6l-8.9 8.8 3.9-13.8-4.6-4.6-13.4 13.3 3.2 3.1 8.9-9-3.5 14.5 4.1 4.1L149 74.7l-3.1-3.1z" />
</svg>
</div>
<div class="new-header-shell__skeleton new-header-shell__search"></div>
<div class="new-header-shell__actions">
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
</div>
</div>
<div class="new-header-shell__navigation">
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:160px; height:40px"></div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<span data-component="rich-relevance/category-tracking" data-api-key="b585440a90ab9e49" data-api-client-key data-base-url="https://recs.richrelevance.com/rrserver/" data-region-id="grande_sao_paulo" data-placement-type="category_page" data-request-origin data-products="[]" data-category-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-modular-content-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-category-name="Acessórios de Celular"></span>
<div data-entry-key data-api-data="null" data-is-assisted-sale data-is-on-mobile-app data-is-black-weekend data-type="entryKey" data-page-type="category/entry-key-react" data-url="fones-de-ouvido" data-category-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-api-domain="https://www.leroymerlin.com.br" data-personalization-track="{&quot;apiKey&quot;:&quot;b585440a90ab9e49&quot;,&quot;baseUrl&quot;:&quot;https:\/\/recs.richrelevance.com\/rrserver\/&quot;,&quot;regionId&quot;:&quot;grande_sao_paulo&quot;,&quot;userId&quot;:null,&quot;products&quot;:[],&quot;categoryName&quot;:&quot;Acess\u00f3rios de Celular&quot;,&quot;categoryId&quot;:{&quot;$oid&quot;:&quot;5be04749f846aa0f954986d3&quot;},&quot;placement&quot;:&quot;category_page&quot;,&quot;track&quot;:&quot;category-tracking&quot;}" data-is-new-product-thumb="1" class="new-container-fluid lighter-background">
<div class="products-shell-container">
<div class="products-shell-header">
<div class="products-shell-breadcrumb">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="top-content-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="sorters-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="facets-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
</div>
<div class="products-shell-body">
<div class="products-shell-filters">
<ul class="products-shell-filter margin-bottom">
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
</ul>
</div>
<section class="products-shell">
<div class="products-wrapper">
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
</div>
</section>
</div>
</div>
</div>
<span data-salesforce-product-category="Acessórios de Celular"></span>
<div data-whatsapp data-page-type="category/entry-key-react"></div>
<footer class="footer" data-unstick-ref>
<div class="new-container footer-contacts row">
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Compre pelo telefone</strong>
<div class="content-hours">
<p class="office-hours">Das 8h às 20h de segunda a sexta.</p>
<p class="office-hours">Das 8h às 14h aos sábados.</p>
</div>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a class="phone-link" href="tel:+551140071380">4007-1380</a></strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:08006021380">0800-602-1380</a></strong>
<p class="locale">Demais regiões</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<div class="content-group">
<strong class="title title-whatsapp">Compre pelo WhatsApp </strong>
</div>
<p class="office-hours">Horário de funcionamento sujeito à região.</p>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/whatsapp-logo.svg" alt="Whatsapp" />
<strong class="phone">
<a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=551140071380&text=Ol%C3%A1%20equipe%2C%20Leroy%20Merlin!%20Podemos%20conversar%3F" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
(11) 4007-1380
</a>
</strong>
<p class="locale">Nacional</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Central de Atendimento</strong>
<p class="office-hours">Das 8h às 20h de segunda a sábado.</p>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/whatsapp-logo.svg" alt="Whatsapp" />
<strong class="phone">
<a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=551140205376&text=Ol%C3%A1%20equipe%2C%20Leroy%20Merlin!%20Podemos%20conversar%3F" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
(11) 4020-5376
</a>
</strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:+551140205376">4020-5376</a></strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:08000205376">0800-020-5376</a></strong>
<p class="locale">Demais regiões</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Redes Sociais</strong>
<p class="small color-default">Acompanhe as novidades da Leroy Merlin em todas as nossas redes.</p>
<ul class="social-list">
<li class="social-item">
<a href="https://www.tiktok.com/@leroymerlinbrasil" title="TikTok Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-tiktok">
TikTok
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://www.instagram.com/leroymerlinbrasil" title="Instagram Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-instagram">
Instagram
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://br.pinterest.com/pinterest_leroymerlin" title="Pinterest Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-pinterest">
Pinterest
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://www.youtube.com/@CasadeVerdade" title="Youtube Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-youtube">
Youtube
</a>
</li>
</ul>
</div>
</div>
</div>
<div class="footer-nav">
<div class="new-container ">
<nav class="nav-list">
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Departamentos</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/climatizacao-e-ventilacao" class="nav-link" title="Ar e Ventilação">
Ar e Ventilação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/audio-e-video" class="nav-link" title="Áudio, Vídeo e TVs">
Áudio, Vídeo e TVs
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/banheiros" class="nav-link" title="Banheiros">
Banheiros
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cama-mesa-e-banho" class="nav-link" title="Cama, Mesa e Banho">
Cama, Mesa e Banho
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cozinhas-e-areas-de-servico" class="nav-link" title="Cozinhas e Áreas de Serviço">
Cozinhas e Áreas de Serviço
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/decoracao" class="nav-link" title="Decoração">
Decoração
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletrodomesticos" class="nav-link" title="Eletrodomésticos">
Eletrodomésticos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletroportateis" class="nav-link" title="Eletroportáteis">
Eletroportáteis
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferragens" class="nav-link" title="Ferragens">
Ferragens
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferramentas" class="nav-link" title="Ferramentas">
Ferramentas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/informatica" class="nav-link" title="Informática">
Informática
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/iluminacao" class="nav-link" title="Iluminação">
Iluminação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/jardim-e-lazer" class="nav-link" title="Jardim e Varanda">
Jardim e Varanda
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/limpeza-e-manutencao" class="nav-link" title="Limpeza da Casa">
Limpeza da Casa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/marcenaria-e-madeiras" class="nav-link" title="Madeiras">
Madeiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-de-construcao" class="nav-link" title="Materiais de Construção">
Materiais de Construção
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-eletricos" class="nav-link" title="Materiais Elétricos">
Materiais Elétricos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-hidraulicos" class="nav-link" title="Materiais Hidráulicos">
Materiais Hidráulicos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/moveis" class="nav-link" title="Móveis">
Móveis
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/organizacao" class="nav-link" title="Organização da Casa">
Organização da Casa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/acessorios-para-pets" class="nav-link" title="Pet Shop">
Pet Shop
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tintas-e-acessorios" class="nav-link" title="Pintura e Acessórios">
Pintura e Acessórios
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/pisos-e-revestimentos" class="nav-link" title="Pisos e Revestimentos">
Pisos e Revestimentos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/portas-janelas-e-portoes" class="nav-link" title="Portas, Janelas e Portões">
Portas, Janelas e Portões
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/seguranca-e-comunicacao" class="nav-link" title="Segurança e Comunicação">
Segurança e Comunicação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/utilidades-domesticas" class="nav-link" title="Utilidades Domésticas">
Utilidades Domésticas
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Aprenda</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/inspire-se" class="nav-link" title="Inspire-se - banheiros, cozinhas, salas e jardins">
Inspire-se
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/dicas" class="nav-link" title="Dicas para construção, reforma e decoração">
Dicas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/faca-voce-mesmo" class="nav-link" title="Faça você mesmo">
Faça Você Mesmo
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cursos-e-eventos" class="nav-link" title="Cursos de bricolagem">
Cursos e Eventos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tendencias" class="nav-link" title="Dicas e tendências de casa e decoração">
Tendências
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/assistente" class="nav-link" title="Calculadoras">
Calculadoras
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Serviços</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/leroy-merlin-instala" class="nav-link" title="Leroy Merlin Instala">
Leroy Merlin Instala
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://portaldoprestador.leroymerlin.com.br/" class="nav-link" title="Instalador Parceiro">
Instalador Parceiro
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/solucao-financeira" class="nav-link" title="Soluções Financeiras">
Soluções Financeiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/venda-faturada" class="nav-link" title="Venda Faturada Empresas">
Venda Faturada Empresas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/facilidades-nas-lojas" class="nav-link" title="Serviços nas lojas">
Facilidades nas lojas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/garantia-estendida-leroy-merlin" class="nav-link" title="Garantia Estendida Leroy Merlin">
Garantia Estendida Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/televendas" class="nav-link" title="Televendas">
Televendas
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">A Leroy Merlin</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/sobre-a-leroy-merlin" class="nav-link" title="Sobre a Leroy Merlin">
A Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/historia" class="nav-link" title="História da Leroy Merlin">
História
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/sustentabilidade-e-desenvolvimento-responsavel" class="nav-link" title="Sustentabilidade">
Sustentabilidade
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://leroymerlinbrasil.teamtailor.com" class="nav-link" title="Vagas na Leroy Merlin">
Carreiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/ofereca-um-imovel" class="nav-link" title="Ofereça um imóvel">
Ofereça um imóvel
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="http://www.leroymerlin.com" class="nav-link" title="Site Internacional">
Site Internacional
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/fornecedor-da-leroy-merlin" class="nav-link" title="Fornecedor Leroy Merlin">
Seja um fornecedor
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://futurodoviver.com.br/" class="nav-link" title="Inova Leroy Merlin">
Inova Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/comunidades" class="nav-link" title="Comunidade Clientes">
Comunidade Clientes
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/assessoria-de-imprensa" class="nav-link" title="Sala de Imprensa">
Sala de Imprensa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/fidelidade/como-funciona" class="nav-link" title="Programa de Fidelidade">
Programa de Fidelidade
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/sitemap-p.html" class="nav-link" title="Mapa de buscas do site">
Mapa de buscas do site
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Marketplace</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/venda-com-a-gente" class="nav-link" title="Venda com a gente">
Venda com a gente
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Dúvidas</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-troca-e-devolucao" class="nav-link" title="Política de troca">
Política de <strong>Troca</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-pagamento" class="nav-link" title="Política de pagamento">
Política de <strong>Pagamento</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-entrega" class="nav-link" title="Política de entrega">
Política de <strong>Entrega</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-privacidade" class="nav-link" title="Política de privacidade">
Política de <strong>Privacidade</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-cookies" class="nav-link" title="Termos e condições">
Política de <strong>Cookies</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/termos-e-condicoes-de-uso-do-site" class="nav-link" title="Termos e condições">
Termos e Condições
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/regulamento-programa-leroy-merlin-com-voce" class="nav-link" title="Regulamento Leroy Merlin com Você">
Regulamento Leroy Merlin com Você
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/avaliacao" class="nav-link" title="Avaliação de Produtos">
Avaliação de Produtos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/recall-churrasqueira" class="nav-link" title="Recall">
Recall
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/dicasdeseguranca" class="nav-link" title="Dicas de Segurança">
Dicas de Segurança
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-title">
<strong class="nav-title">Atendimento</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/perguntas-frequentes-do-ecommerce" class="nav-link" title="FAQ de eCommerce">
FAQ de eCommerce
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/perguntas-frequentes-da-loja-fisica" class="nav-link" title="FAQ de Loja Física">
FAQ de Loja Física
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/fale-conosco" class="nav-link" title="Fale com a Leroy Merlin">
Fale Conosco
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a class="nav-link hidden" data-chatbot-trigger href="https://www.leroymerlin.com.br/fale-conosco">
Atendimento via chat
</a>
</li>
</ul>
</div>
</nav>
</div>
</div>
<div class="new-container engagement">
<div class="engagement-list">
<a class="engagement-item" href="https://www.leroymerlin.com.br/sustentabilidade-e-desenvolvimento-responsavel">
<div>
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/sustentabilidade.png" alt="Sustentabilidade - Construir e Sustentar" width="54" height="54" />
</div>
<div class="engagement-info">
<b>Sustentabilidade</b>
<span>
Construir e Sustentar
</span>
</div>
</a>
<ul class="engagement-stamps">
<li class="engagement-item">
<a href="http://www.ebit.com.br/leroy-merlin" target="_blank" rel="noopener" title="Avaliado pelos consumidores">
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/ebit.png" alt="Ebit" width="70" height="95" />
</a>
</li>
<li class="engagement-item">
<a href="https://www.certisign.com.br/seal/splashcerti.htm">
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/certisign.png" border="0" width="105" height="40" align="center" alt="Um site validado pela Certisign indica que nossa empresa concluiu satisfatoriamente todos os procedimentos para determinar que o domínio validado é de propriedade ou se encontra registrado por uma empresa ou organização autorizada a negociar por ela ou exercer qualquer atividade lícita em seu nome.">
</a>
</li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="new-container seo-description">
Considerada multiespecialista do lar, especializada em Construção, Acabamento,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/decoracao" title="Decoração para casa">Decoração</a>, Jardinagem e
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/blog/bricolagem" title="Faça você mesmo">Bricolagem</a>, a Leroy Merlin apresenta aos seus Clientes a maior variedade de produtos, são mais de 100 mil itens divididos em diversos departamentos. Aqui, você encontra
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-de-construcao" title="Materiais de Construção">Materiais de Construção</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cozinhas-planejadas" title="Cozinhas Planejadas">Cozinhas Planejadas</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferramentas" title="Ferramentas gerais">Ferramentas</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/furadeiras" title="Furadeiras">Furadeiras</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/pisos-e-revestimentos" title="Pisos e Revestimentos">Pisos e Revestimentos</a>, Sanitários, Encanamentos,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tapetes-tapetes" title="Tapetes">Tapetes</a>, Almofadas, Iluminação,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/moveis" title="Móveis">Móveis</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletrodomesticos" title="Eletrodomésticos">Eletrodomésticos</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tintas" title="Tintas">Tintas</a>, Ferragens,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ar-condicionado" title="Ar condicionado">Ar Condicionado</a>, produtos de
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cama-mesa-e-banho" title="Cama, Mesa e Banho">cama, mesa e banho</a> e muito mais. As Lojas oferecem serviços diferenciados, como Cursos de Bricolagem, Corte de Madeira, Fábrica de Cores, Molduraria, Estacionamento, Café, Entrega em Domicílio, Troca de Mercadoria, Coleta Seletiva, Fraldário, Soluções Financeiras, entre outros.
Hoje, a Leroy Merlin Brasil possui 52
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/lojas" title="Lojas Leroy Merlin">Lojas</a> distribuídas em 11 estados brasileiros e o Distrito Federal. Não tenha dúvidas: a Leroy Merlin pode ajudar você em todas as etapas de sua obra. Navegue pelo site da empresa e conheça um pouco mais a companhia, seus departamentos e produtos, além das diversas Ofertas disponíveis. Seja bem vindo à casa da sua casa!
</div>
<div class="new-container">
<div class="padding copyright">
Copyright © 2023 Leroy Merlin, todos os direitos reservados. Leroy Merlin Cia Brasileira de Bricolagem.
Inscrição estadual nº 298.176.665.115 CNPJ/MF sob o nº 01.438.784/0048-60.
Rua Pascoal Pais, nº 525, 5º andar - Vila Cordeiro, CEP 04581-060, São Paulo/SP.
</div>
</div>
</footer>
<script data-cfasync="false">
  window.env = {
    defaultImagePath: 'https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images',
    assetHost: 'https://cdn.leroymerlin.com.br/',
    baseHost: 'https://www.leroymerlin.com.br',
    datadog: {
      enabled: true,
      env: 'prod',
      service: 'production-web',
      version: '7f41ea84d0076a0b3ddea10b87baed1d2be672c6',
      applicationId: '76573fd8-e873-457d-a5e4-8dd388e11cb6',
      clientToken: 'pub5aef038d50e37b3b2cd05bc9742a242b',
      sessionSampleRate: 4,
      sessionReplaySampleRate: 20,
      trackUserInteractions: true,
      tracingOrigins: 'https://leroymerlin.com.br,https://api.leroymerlin.com.br,https://lista.leroymerlin.com.br'
    },
    sentry: {
      enabled: true,
      key: 'https://fab9c183a5264d38a83a823c51ba7211@o239066.ingest.sentry.io/5273374',
      environment: 'leroy_production'
    },
    feature: {
      isServicesEnabled: true,
      isImageResizingEnabled: false,
      isNewReviewsSectionEnabled: false
    }
  }
</script>
<script src="https://cdn.cookielaw.org/scripttemplates/otSDKStub.js" type="text/javascript" charset="UTF-8" data-domain-script="f919e144-3bfc-4d9b-9c90-9306953cbd00" async></script>
<script>var i=new Image,u="https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/frame-image-br/bg.png?x-id=JLER&x-r="+document.referrer+"&x-s="+window.location.href;i.src=u;</script>
<script src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/scripts/core-287b128dd88bbea917da.js"></script><script src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/scripts/bundle-c8eefae4f8a7bb7d0112.js"></script>
<script>
  function getUserIdCookie() {
  var cookies = document.cookie.split("; ");
  for (var i = 0; i < cookies.length; i++) {
    var cookie = cookies[i].split("=");
      if (cookie[0] === 'user_id') {
        return cookie[1];
      }
    }
  }

  function getLabelProvider (provider) {
    let providerMapped = {
      'facebook': 'sociallogin-facebook',
      'google': 'sociallogin-google',
      'apple': 'sociallogin-apple'
    }

    return providerMapped[provider] || 'outros'
  }

  function dataLayerSigninSucess(provider) {
    window.dataLayer = window.dataLayer || [];

    dataLayer.push({
      'event' : 'login',
      'login_type' : getLabelProvider(provider),
      'event-category': 'Funil de Conversão',
      'event-action': 'login',
      'event-label': 'User ID_' + getUserIdCookie()
    });
  }
</script>
<script>(function(){var js = "window['__CF$cv$params']={r:'8142c91e4c4ca586',t:'MTY5Njk4MjAzNy40NjQwMDA='};_cpo=document.createElement('script');_cpo.nonce='',_cpo.src='/cdn-cgi/challenge-platform/scripts/jsd/main.js',document.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(_cpo);";var _0xh = document.createElement('iframe');_0xh.height = 1;_0xh.width = 1;_0xh.style.position = 'absolute';_0xh.style.top = 0;_0xh.style.left = 0;_0xh.style.border = 'none';_0xh.style.visibility = 'hidden';document.body.appendChild(_0xh);function handler() {var _0xi = _0xh.contentDocument || _0xh.contentWindow.document;if (_0xi) {var _0xj = _0xi.createElement('script');_0xj.innerHTML = js;_0xi.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(_0xj);}}if (document.readyState !== 'loading') {handler();} else if (window.addEventListener) {document.addEventListener('DOMContentLoaded', handler);} else {var prev = document.onreadystatechange || function () {};document.onreadystatechange = function (e) {prev(e);if (document.readyState !== 'loading') {document.onreadystatechange = prev;handler();}};}})();</script><script defer src="https://static.cloudflareinsights.com/beacon.min.js/v8b253dfea2ab4077af8c6f58422dfbfd1689876627854" integrity="sha512-bjgnUKX4azu3dLTVtie9u6TKqgx29RBwfj3QXYt5EKfWM/9hPSAI/4qcV5NACjwAo8UtTeWefx6Zq5PHcMm7Tg==" data-cf-beacon='{"rayId":"8142c91e4c4ca586","version":"2023.8.0","b":1,"token":"66df91f96b3746ba8574d884e0572aba","si":100}' crossorigin="anonymous"></script>
</body>
</html>
