

<!DOCTYPE html>
<html lang="pt-br">
<head>
<meta charset="utf-8">
<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge,chrome=1">
<title>Acessórios de Celular | Leroy Merlin</title>
<link rel="dns-prefetch" href=" https://www.googletagmanager.com">
<link rel="preconnect" href=" https://www.googletagmanager.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://connect.facebook.net">
<link rel="preconnect" href="https://connect.facebook.net">
<link rel="dns-prefetch" href="https://script.hotjar.com">
<link rel="preconnect" href="https://script.hotjar.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://vars.hotjar.com">
<link rel="preconnect" href="https://vars.hotjar.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/">
<link rel="preconnect" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/">
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/Glyphs.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/LeroyMerlinSans-Web-Regular.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/LeroyMerlinSans-Web-SemiBold.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="preconnect" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="preconnect" href="https://www.google-analytics.com">
<script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
    new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
    j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
    '//www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
    })(window,document,'script','dataLayer','GTM-H4HJ');</script>

<style>.async-hide { opacity: 0 !important} </style>
<script>(function(a,s,y,n,c,h,i,d,e){s.className+=' '+y;h.start=1*new Date;
    h.end=i=function(){s.className=s.className.replace(RegExp(' ?'+y),'')};
    (a[n]=a[n]||[]).hide=h;setTimeout(function(){i();h.end=null},c);h.timeout=c;
    })(window,document.documentElement,'async-hide','dataLayer',4000,
    {'OPT-ND4RQV2':true});</script>
<script async src="https://www.googleoptimize.com/optimize.js?id=OPT-ND4RQV2" onerror="dataLayer.hide.end && dataLayer.hide.end()"></script>
<meta name="robots" content="NOODP">
<meta name="format-detection" content="telephone=no">
<meta name="apple-mobile-web-app-capable" content="yes">
<meta name="apple-mobile-web-app-status-bar-style" content="black">
<link href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/favicon.ico" type="image/x-icon" rel="icon" />
<link rel="apple-touch-icon" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_60x60.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_76x76.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_152x152.png">
<meta name="theme-color" content="#72bf44" />
<meta name="viewport" content="width=device-width,initial-scale=1">
<meta name="msvalidate.01" content="F05ACB8797C9D9067A24A09B973679BE" />
<meta data-region="grande_sao_paulo">
<meta name="csrf-token" content="r6R3NYVE9vurYKrwja9s13k94tF2mpjhpHmvsLzK">
<link rel="canonical" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=17" />
<meta name="ga-track" content="departamentos/audio-e-video/fones-de-ouvido" data-page-type="category/entry-key-react" />
<meta name="is-algolia-active" content="1" />
<meta name="description" content="Buscando Acessórios de Celular? Acesse e confira as melhores ofertas no site da Leroy Merlin!" />
<meta property="og:title" content="Acessórios de Celular | Leroy Merlin" />
<meta property="og:description" content="Buscando Acessórios de Celular? Acesse e confira as melhores ofertas no site da Leroy Merlin!" />
<meta property="og:image" content="https://cdn.leroymerlin.com.br/categories/acessorios_de_celular_db0b_300x300.jpg" />
<meta property="og:url" content="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-privacidade" />
<meta property="og:type" content="website" />
<meta property="fb:app_id" content="1302962583545114" />
<meta name="ga-track" content="departamentos/audio-e-video/fones-de-ouvido" data-page-type="category/entry-key-react" />
<meta name="friendly-category" content="dep/aud-e-vid/fon-de-ouv" data-page-type="category/entry-key-react" />
<link rel="next" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=18">
<link rel="prev" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=16">

<script type="application/ld+json">
    {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sobre-a-leroy-merlin","logo":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/assets\/images\/lizard\/logo-leroy.svg","address":[{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"S\u00e3o Paulo e Regi\u00e3o"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RJ","addressLocality":"Rio de Janeiro"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Campinas"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RS","addressLocality":"Porto Alegre e Regi\u00e3o"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Ribeir\u00e3o Preto"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Sorocaba"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"PR","addressLocality":"Estado do Paran\u00e1"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MG","addressLocality":"Uberl\u00e2ndia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"DF","addressLocality":"Distrito Federal"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Vale do Para\u00edba"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"GO","addressLocality":"Goi\u00e2nia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MG","addressLocality":"Estado de Minas Gerais"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"PR","addressLocality":"Londrina"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SC","addressLocality":"Santa Catarina"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"CE","addressLocality":"Cear\u00e1"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MS","addressLocality":"Mato Grosso do Sul"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MT","addressLocality":"Mato Grosso"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"AL","addressLocality":"Alagoas"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RN","addressLocality":"Natal"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"ES","addressLocality":"Esp\u00edrito Santo"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Baixada Santista"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"AC","addressLocality":"Acre"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RO","addressLocality":"Rond\u00f4nia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"BA","addressLocality":"Bahia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"-","addressLocality":"Marketplace"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"L'espace AD S\u00e3o Paulo"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"-","addressLocality":"Demais Regi\u00f5es"}],"telephone":["4007 1380","0800 602 1380"],"url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/","sameAs":["https:\/\/www.twitter.com\/LeroyMerlinBRA","https:\/\/facebook.com\/LeroyMerlinBrasil","https:\/\/instagram.com\/leroymerlinbrasil","https:\/\/pinterest.com\/leroymerlinbr","https:\/\/youtube.com\/LeroyMerlinBRA"]}
  </script>

<script type="application/ld+json">
    {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/","potentialAction":{"@type":"SearchAction","@id":"main-search-bar","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/search?q={term}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":"http:\/\/schema.org\/True","valueName":"term"}}}
  </script>

<script type="application/ld+json">
    [{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/climatizacao-e-ventilacao","name":"Ar e Ventila\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/audio-e-video","name":"\u00c1udio, V\u00eddeo e TVs"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/banheiros","name":"Banheiros"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cama-mesa-e-banho","name":"Cama, Mesa e Banho"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cozinhas-e-areas-de-servico","name":"Cozinhas e \u00c1reas de Servi\u00e7o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/decoracao","name":"Decora\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/eletrodomesticos","name":"Eletrodom\u00e9sticos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/eletroportateis","name":"Eletroport\u00e1teis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/ferragens","name":"Ferragens"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/ferramentas","name":"Ferramentas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/informatica","name":"Inform\u00e1tica"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/iluminacao","name":"Ilumina\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/jardim-e-lazer","name":"Jardim e Varanda"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/limpeza-e-manutencao","name":"Limpeza da Casa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/marcenaria-e-madeiras","name":"Madeiras"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-de-construcao","name":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-eletricos","name":"Materiais El\u00e9tricos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-hidraulicos","name":"Materiais Hidr\u00e1ulicos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/moveis","name":"M\u00f3veis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/organizacao","name":"Organiza\u00e7\u00e3o da Casa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/acessorios-para-pets","name":"Pet Shop"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tintas-e-acessorios","name":"Pintura e Acess\u00f3rios"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/pisos-e-revestimentos","name":"Pisos e Revestimentos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/portas-janelas-e-portoes","name":"Portas, Janelas e Port\u00f5es"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/seguranca-e-comunicacao","name":"Seguran\u00e7a e Comunica\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/utilidades-domesticas","name":"Utilidades Dom\u00e9sticas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/inspire-se","name":"Inspire-se"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dicas","name":"Dicas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/faca-voce-mesmo","name":"Fa\u00e7a Voc\u00ea Mesmo"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cursos-e-eventos","name":"Cursos e Eventos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tendencias","name":"Tend\u00eancias"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/atitudes-sustentaveis","name":"Atitudes Sustent\u00e1veis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/facilidades-nas-lojas","name":"Facilidades nas lojas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/venda-faturada","name":"Venda Faturada Empresas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/garantia-estendida-leroy-merlin","name":"Garantia Estendida Leroy Merlin"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-troca-e-devolucao","name":"Pol\u00edtica de Troca"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-troca-e-devolucao","name":"Pol\u00edtica de Pagamento"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-entrega","name":"Pol\u00edtica de Entrega"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-privacidade","name":"Pol\u00edtica de Privacidade"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/termos-e-condicoes-de-uso-do-site","name":"Termos e Condi\u00e7\u00f5es"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/perguntas-frequentes-do-ecommerce","name":"FAQ de eCommerce"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/perguntas-frequentes-da-loja-fisica","name":"FAQ de Loja F\u00edsica"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/central-de-atendimento","name":"Central de Atendimento"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sobre-a-leroy-merlin","name":"A Leroy Merlin"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/historia","name":"Hist\u00f3ria"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sustentabilidade","name":"Sustentabilidade"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/assessoria-de-imprensa","name":"Assessoria de Imprensa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"http:\/\/jobs.kenoby.com\/leroymerlin","name":"Trabalhe Conosco"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/redes-sociais","name":"Redes Sociais"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/ofereca-um-imovel","name":"Ofere\u00e7a um im\u00f3vel"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com","name":"Site Internacional"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/fornecedor-da-leroy-merlin","name":"Seja um fornecedor"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/lista.leroymerlin.com.br","name":"Termos mais buscados"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dicas","name":"Dicas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/monte-seu-projeto-em-3d","name":"Projetos e Calculadoras"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/facilidades-nas-lojas","name":"Servi\u00e7os"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/lojas","name":"Lojas"}]
  </script>
<script type="application/ld+json">
      [{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_extensor_usb_2_0_a_macho_x_usb_2_0_a_femea_10m_cbus0005_1567493877_6c42_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-extensor-usb-2-0-a-macho-x-usb-2-0-a-femea-10m-cbus0005-preto-storm_1567493877","name":"Cabo Extensor Usb 2.0 A Macho X Usb 2.0 A Femea 10m Cbus0005 Preto Storm","description":"A linha de cabos storm foi desenvolvida pensando em praticidade e qualidade. Contendo diversos modelos de cabos para atender as mais variadas necessidades, os cabos storm s\u00e3o produzidos com materiais de qualidade, garantindo uma conex\u00e3o perfeita para equipamentos de inform\u00e1ti...","sku":1567493877,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898566202487","offers":[{"@type":"Offer","price":46.19,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-extensor-usb-2-0-a-macho-x-usb-2-0-a-femea-10m-cbus0005-preto-storm_1567493877","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_storm_usb_a_m_x_serial_rs_232_0,8mt_1567493851_9b8e_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-storm-usb-a-m-x-serial-rs-232-0,8mt_1567493851","name":"Cabo Storm Usb A M X Serial Rs-232 0,8mt","description":"C\u00f3d.fabricante:62144336646","sku":1567493851,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898566204993","offers":[{"@type":"Offer","price":24.2,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-storm-usb-a-m-x-serial-rs-232-0,8mt_1567493851","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_recarga_usb_c_nylon_a_sinc__1_2m_1570469552_7208_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-recarga-usb-c-nylon-a-sinc--1-2m_1570469552","name":"Cabo Recarga Usb-c Nylon A\/sinc. 1 2m","description":"\u00b7 categoria: recarga e sincroniza\u00e7\u00e3o \u00b7 cor: grafite \u00b7 conector: tipo-c \u00b7 corrente: 3a \u00b7 pot\u00eancia: 15w \u00b7 material: cabo com malha de nylon bal\u00edstico  compatibilidade:   \u00b7 smartphones e dispositivos que possuem conector usb tipo-c  conte\u00fado da embalagem:  \u00b7 01 cabos elg tc10bl ...","sku":1570469552,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898378708450","offers":[{"@type":"Offer","price":36.8,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-recarga-usb-c-nylon-a-sinc--1-2m_1570469552","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_para_hd_externo_1570472141_15ed_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-para-hd-externo_1570472141","name":"Cabo Usb Para Hd Externo","description":"Cabo usb para hd externo - xc-cd-45 - ds tools - x-cellinterface usb 2.0 high speed (480 mbps) \u2013 conectores usb tipo a macho para micro usb machocompatiblidade: smartphones, celulares, gps, tablets entre outros dispositivos com conex\u00e3o micro usbplug & play \u2013 alta durabilidade...","sku":1570472141,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898615158147","offers":[{"@type":"Offer","price":22.8,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-para-hd-externo_1570472141","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_de_celular_gps_universal_para_moto_e_bicicleta_lelong_1567936371_32cd_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-de-celular-gps-universal-para-moto-e-bicicleta-lelong_1567936371","name":"Suporte De Celular Gps Universal Para Moto E Bicicleta Lelong","description":"Suporte de celular gps universal para moto e bicicleta lelongal\u00e9m de deixar o seu aparelho seguro, possui abas laterais com travas regul\u00e1veis e liberadas por sistema de bot\u00e3o. Pode ser instalado no engate do guid\u00e3o. Possui 360\u00ba de movimenta\u00e7\u00e3o para ajuste.pode ser usado em mo...","sku":1567936371,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898605605774","offers":[{"@type":"Offer","price":22.8,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-de-celular-gps-universal-para-moto-e-bicicleta-lelong_1567936371","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_veicular_37w_dual_port_car_charger_preto_u_1567139012_8fd5_300x300.png","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-37w-dual-port-car-charger-preto-u_1567139012","name":"Carregador Veicular 37w Dual-port Car Charger Preto U","description":"Um carregamento de qualidade \u00e9 essencial para manter o bom desempenho dos seus dispositivos. Com o carregador veicular xiaomi quick charge de 2 portas usb, voc\u00ea carrega at\u00e9 dois dispositivos simultaneamente com at\u00e9 37w de pot\u00eancia de sa\u00edda. As entradas usb s\u00e3o compat\u00edveis com...","sku":1567139012,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6934177716201","offers":[{"@type":"Offer","price":159.99,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-37w-dual-port-car-charger-preto-u_1567139012","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_sem_fio_celular_inducao_potente_qi_1570513774_f68b_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-sem-fio-celular-inducao-potente-qi_1570513774","name":"Carregador Sem Fio Celular Inducao Potente Qi","description":"Descri\u00e7\u00e3o!!!!carregador sem fio para smartphones com tecnologia qi!!!!aten\u00e7\u00e3o: apenas para celulares que suportam a tecnologia qi (carregar sem fio).diferente da maioria dos carregadores convencionais  o carregador por indu\u00e7\u00e3o sem fio apresenta um design \u00fanico.sua forma arred...","sku":1570513774,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7802083018018","offers":[{"@type":"Offer","price":42.85,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-sem-fio-celular-inducao-potente-qi_1570513774","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_carregador_usb_active_1_active_2_active_40mm_r500_1571046385_8572_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-carregador-usb-active-1-active-2-active-40mm-r500_1571046385","name":"Cabo Carregador Usb Active 1, Active 2, Active 40mm R500","description":"Detalhes t\u00e9cnicos: modelo: cabo carregador. Cor: preto. Comprimento do cabo: 1 metro. Entrada: 5.0v=0.5a sa\u00edda: 5.0v=0.5a peso: 30 gramas. Compat\u00edvel com: galaxy watch active 40mm sm-r500 \/ sm-r500nzsatgy. Galaxy watch active 40mm sm-r500 \/ sm-r500nzkazto. Galaxy watch active...","sku":1571046385,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7897523132386","offers":[{"@type":"Offer","price":65,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-carregador-usb-active-1-active-2-active-40mm-r500_1571046385","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/adaptador_hub_usb_c_multifuncional_tipo_c_x_hdmi_usb_3_0_car_1570454670_f214_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-hub-usb-c-multifuncional-tipo-c-x-hdmi-usb-3-0-cartao-sd-kp-ad117_1570454670","name":"Adaptador Hub Usb-c Multifuncional Tipo-c X Hdmi, Usb 3.0 Cart\u00e3o Sd Kp-ad117","description":"Aten\u00e7\u00e3o: compat\u00edvel somente com aparelhos com usb-ccom o hub multinacional com leitor de cart\u00f5es voc\u00ea ir\u00e1 aliar a praticidade de um produto super compacto com tecnologia de transmiss\u00e3o de dados de alta velocidade, al\u00e9m de contar com a sa\u00edda hdmi com resolu\u00e7\u00e3o 4k\/1080p.marca: ...","sku":1570454670,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898652419348","offers":[{"@type":"Offer","price":131.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-hub-usb-c-multifuncional-tipo-c-x-hdmi-usb-3-0-cartao-sd-kp-ad117_1570454670","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/base_carregador_inducao_15w_celular_sem_fio_wireless_turbo_in_1567603877_9dc5_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/base-carregador-inducao-15w-celular-sem-fio-wireless-turbo-inteligente-carregamento-rapido-baseus-branco_1567603877","name":"Base Carregador Indu\u00e7\u00e3o 15w Celular Sem Fio Wireless Turbo Inteligente Carregamento R\u00e1pido Baseus - Branco","description":"Painel de vidro transparente  transmiss\u00e3o est\u00e1vel e sem obst\u00e1culos    carregamento 15w r\u00e1pido  nunca sendo perturbado por cabos que enrolam    bobina atualizada com multi protocolo novo de carregamento r\u00e1pido mp-a2    indu\u00e7\u00e3o sens\u00edvel 6mm - n\u00e3o h\u00e1 necessidade de remover a cap...","sku":1567603877,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6953156219021","offers":[{"@type":"Offer","price":131,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/base-carregador-inducao-15w-celular-sem-fio-wireless-turbo-inteligente-carregamento-rapido-baseus-branco_1567603877","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/adaptador_usb_wireless_2_4ghz_interface_usb_2_0_015_0065_5_1568024429_b441_300x300.png","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-usb-wireless-2-4ghz-interface-usb-2-0-015-0065-5_1568024429","name":"Adaptador Usb Wireless 2.4ghz Interface Usb 2.0 015-0065 - 5","description":"Tenha uma conex\u00e3o r\u00e1pida e est\u00e1vel com o adaptador wireless 802.11b\/g\/n de 2.4ghz a tecnologia realtek rtl7601eu permite velocidades de at\u00e9 150 mbps para navegar, trabalhar e jogar.caracter\u00edsticas:- marca: 5 - modelo: 015-0065especifica\u00e7\u00f5es:- compat\u00edvel com windows xp\/vista 7...","sku":1568024429,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7899744056540","offers":[{"@type":"Offer","price":49.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-usb-wireless-2-4ghz-interface-usb-2-0-015-0065-5_1568024429","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_x_micro_usb_1m_2a_cb_m10bk_preto_c3_tech_1570662762_9bf3_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-micro-usb-1m-2a-cb-m10bk-preto-c3-tech_1570662762","name":"Cabo Usb X Micro Usb 1m 2a Cb-m10bk Preto C3 Tech","description":"Cabo usb para recarga e sincronizacao de dados atraves da conexao usb-micro usb  compativel com android. Recarregue mais rapido seus dispositivos eletronicos em 2 amperes.","sku":1570662762,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898555219328","offers":[{"@type":"Offer","price":9.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-micro-usb-1m-2a-cb-m10bk-preto-c3-tech_1570662762","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_de_dados_lightning_premium_1m_3a_danx_du224l_1570941112_0996_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-de-dados-lightning-premium-1m-3a-danx-du224l_1570941112","name":"Cabo De Dados Lightning Premium 1m 3a Danx Du224l","description":"Cabo lightning premium 3a 1 metro danx du224l\n \u00a0\n o cabo lightning 3a 1 metro du224l da danx possibilita a conec\u00e7\u00e3o, carregamento e sincroniza\u00e7\u00e3o do seu dispositivo compat\u00edvel com rapidez e seguran\u00e7a. Constru\u00eddo com materiais premium para garantir o funcionamento e a prote\u00e7\u00e3o...","sku":1570941112,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898714480262","offers":[{"@type":"Offer","price":15.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-de-dados-lightning-premium-1m-3a-danx-du224l_1570941112","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/fone_de_ouvido_i12_bluetooth_5_0_tws_touch_compativel_ios_app_1571507597_3a3f_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/fone-de-ouvido-i12-bluetooth-5-0-tws-touch-compativel-ios-apple-e-android-som-de-alta-definicao_1571507597","name":"Fone De Ouvido I12 Bluetooth 5.0 Tws Touch Compativel Ios Apple E Android Som De Alta Defini\u00e7ao","description":"**fone de ouvido bluetooth i12 tws 5.0 - experimente o som de qualidade sem limites**    se voc\u00ea busca uma experi\u00eancia sonora de alta performance e liberdade sem fios  o fone de ouvido bluetooth i12 tws 5.0 \u00e9 a escolha perfeita.\u00a0    com recursos avan\u00e7ados e qualidade de \u00e1udio...","sku":1571507597,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7905853812905","offers":[{"@type":"Offer","price":29.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/fone-de-ouvido-i12-bluetooth-5-0-tws-touch-compativel-ios-apple-e-android-som-de-alta-definicao_1571507597","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_3_0_multilaser_am_af_1_8m_wi210_1567219703_2904_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-3-0-multilaser-am-af-1-8m-wi210_1567219703","name":"Cabo Usb 3.0 Multilaser Am\/af 1.8m - Wi210","description":"Cabo extensor usb m\/f  transmiss\u00e3o de dados em alta velocidade   super lan\u00e7amento     especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas:  conectores de n\u00edquel   transfer\u00eancia de dados e emergia  conector: usb macho 8 usb f\u00eamea de n\u00edquel   extens\u00e3o do cabo: 1,8 m (\u00b15)     conte\u00fado da embalagem . 1 cabo...","sku":1567219703,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898506455072","offers":[{"@type":"Offer","price":47.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-3-0-multilaser-am-af-1-8m-wi210_1567219703","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_de_inducao_com_mousepad_e_cabo_micro_usb_cinza_1570469452_6e76_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-inducao-com-mousepad-e-cabo-micro-usb-cinza_1570469452","name":"Carregador De Inducao Com Mousepad E Cabo Micro Usb Cinza","description":"O carregador por indu\u00e7\u00e3o com mousepad \u00e9 pr\u00e1tico para usar no escrit\u00f3rio ou em casa. Feito em tecido vin\u00edlico, n\u00e3o desfia e permite que o mouse deslize suavemente, garantindo precis\u00e3o no uso. O carregador pode ser usado com smartphones que usam carregamento sem fio e outros di...","sku":1570469452,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898564046588","offers":[{"@type":"Offer","price":159.48,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-inducao-com-mousepad-e-cabo-micro-usb-cinza_1570469452","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_evus_fast_charge_micro_usb_5p_1_0m_c_058_silver_1567493879_05f4_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-evus-fast-charge-micro-usb-5p-1-0m-c-058-silver_1567493879","name":"Cabo Usb Evus Fast Charge Micro Usb 5p 1.0m C-058 Silver","description":"Informa\u00e7\u00f5es do produto \ncaracter\u00edsticas \no cabo para celulares evus c-058 garante que o seu carrgamento e transfer\u00eancia de dados sejam feitos com muito mais rapidez. Ainda conta com a capa de nylon prateada que refor\u00e7a sua estrutura. \nespecifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas | dimens\u00f5es \nmarc...","sku":1567493879,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898597131800","offers":[{"@type":"Offer","price":7.73,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-evus-fast-charge-micro-usb-5p-1-0m-c-058-silver_1567493879","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_para_bicicleta_e_moto_sp_c12_exbom_1567392670_b27f_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-para-bicicleta-e-moto-sp-c12-exbom_1567392670","name":"Suporte Para Bicicleta E Moto Sp-c12 Exbom","description":"Suporte para bicicleta e moto sp-c12 exbom \u00a0 o suporte de guid\u00e3o para smartphone \u00e9 perfeito para ciclistas e motociclistas que precisam estar conectados. A partir de agora, usar aplicativos de geolocaliza\u00e7\u00e3o e ouvir m\u00fasica ficar\u00e1 muito mais f\u00e1cil. A fixa\u00e7\u00e3o do suporte \u00e9 feita...","sku":1567392670,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7899718703166","offers":[{"@type":"Offer","price":26.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-para-bicicleta-e-moto-sp-c12-exbom_1567392670","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/adaptador_usb_lan_placa_rede_externa_rj45_ethernet_10_100_1568024345_0458_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-usb-lan-placa-rede-externa-rj45-ethernet-10-100_1568024345","name":"Adaptador Usb Lan Placa Rede Externa Rj45 Ethernet 10\/100","description":"Placa rede usb externa rj45 adaptador lan ethernet 10\/100com este adpatador voc\u00ea poder\u00e1 conectar um cabo rj45 de rede na sua saida usb do seu computador, simples e pr\u00e1tico placa de rede usb\/rj 45 (10\/100mbps) para uso em pc\u00b4s ou notebooks interface usb plugamp.play, sem neces...","sku":1568024345,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898953501759","offers":[{"@type":"Offer","price":32.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-usb-lan-placa-rede-externa-rj45-ethernet-10-100_1568024345","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_veicular_2_x_usb_2_4_a___cabo_micro_usb_com_1,2_m_1567505038_9309_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-2-x-usb-2-4-a---cabo-micro-usb-com-1,2-m_1567505038","name":"Carregador Veicular 2 X Usb, 2.4 A + Cabo Micro Usb Com 1,2 M","description":"\u2022 constru\u00eddo em pl\u00e1stico abs contra alto impacto \n\u2022 duas portas usb com sa\u00edda total de 2,4 amperes\n\u2022 distribui\u00e7\u00e3o inteligente de energia de acordo com as necessidades dos dispositivos conectados\n\u2022 carrega tablets e smartphones al\u00e9m de outros dispositivos com conex\u00e3o usb\n\u2022 tot...","sku":1567505038,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7897712017456","offers":[{"@type":"Offer","price":109.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-2-x-usb-2-4-a---cabo-micro-usb-com-1,2-m_1567505038","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/fonte_carregador_tomada_usb_power_adapter_10w_para_todos_os_c_1569845351_74ef_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/fonte-carregador-tomada-usb-power-adapter-10w-para-todos-os-celulares-e-tablets_1569845351","name":"Fonte Carregador Tomada Usb Power Adapter 10w Para Todos Os Celulares E Tablets","description":"Fonte carregador tomada usb power adapter 10w para iphone e ipad original\u00a0carregador fonte 10w usb para iphone 4,5,6,7 ipad\u00a0 e compat\u00edveisadaptador de corrente usb compat\u00edvel para todos os modelos iphone permite carregamento r\u00e1pido e eficiente em casa, escrit\u00f3rio ou em viagen...","sku":1569845351,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898395002067","offers":[{"@type":"Offer","price":19.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/fonte-carregador-tomada-usb-power-adapter-10w-para-todos-os-celulares-e-tablets_1569845351","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_a_2_0_para_usb_tipo_c_p__celular_tablet_2mt_branco_1567493868_1f65_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-a-2-0-para-usb-tipo-c-p--celular-tablet-2mt-branco_1567493868","name":"Cabo Usb A 2.0 Para Usb Tipo C P\/ Celular\/tablet 2mt Branco","description":"Dados t\u00e9cnicos  2 metros  bi-direcional  taxa m\u00e1x. De transfer\u00eancia: 480 mpbs  material do cabo: cobre puro 28 awg  corrente m\u00e1xima: 5v 3a (15w)    compat\u00edvel com:  lg q note+  q7+  lg v35 thinq  lg g6  g7 thinq  g8s thinq  motorola x4  motorola linha z: z2 ou superior  motor...","sku":1567493868,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020912613","offers":[{"@type":"Offer","price":72.49,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-a-2-0-para-usb-tipo-c-p--celular-tablet-2mt-branco_1567493868","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/adaptador_conversor_usb_3_1_type_c_thunderbolt_3_0_x_hdmi_usb_1566946677_5c36_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-conversor-usb-3-1-type-c-thunderbolt-3-0-x-hdmi-usb-3-tipo-c_1566946677","name":"Adaptador Conversor Usb 3.1 Type C Thunderbolt 3.0 X Hdmi Usb 3 Tipo C","description":"Conex\u00e3o de um dispositivo usb padr\u00e3o e um usb-c para carregamento. Sua conex\u00e3o de transmiss\u00e3o dedados \u00e9 de at\u00e9 10 gbps em compara\u00e7\u00e3o com usb 3.0.com a porta usb padr\u00e3o voc\u00ea pode ligar pendrive, hd externo, ou um cabo usb para sincronizar e carregar o seu iphone, ipad ou ipod....","sku":1566946677,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7891049001652","offers":[{"@type":"Offer","price":89.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-conversor-usb-3-1-type-c-thunderbolt-3-0-x-hdmi-usb-3-tipo-c_1566946677","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_universal_celular_articulado_pescoco_ganso_mesa_cama_1567410989_397c_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-universal-celular-articulado-pescoco-ganso-mesa-cama-preto_1567410989","name":"Suporte Universal Celular Articulado Pesco\u00e7o Ganso Mesa Cama Preto","description":"Pode ser utilizado na cama, na mesa, na cozinha, no escrit\u00f3rio e em qualquer superf\u00edcie onde possa prender o grampo, ou seja, voc\u00ea ir\u00e1 fix\u00e1-lo em qualquer lugar que queira ficar. \u00a0 com o suporte articulado flex\u00edvel pesco\u00e7o de ganso, voc\u00ea pode ajustar livremente o melhor \u00e2ngul...","sku":1567410989,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898925950882","offers":[{"@type":"Offer","price":39.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-universal-celular-articulado-pescoco-ganso-mesa-cama-preto_1567410989","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/amplificador_saint_germain_de_tela_para_celular_3d_de_14_pole_1570816046_29d1_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/amplificador-saint-germain-de-tela-para-celular-3d-de-14-polegadas_1570816046","name":"Amplificador Saint Germain de Tela Para Celular 3d de 14 Polegadas","description":"Por que escolher a lupa de tela de celular 3d?\n - voc\u00ea pode assistir videos, filmes ou ler seus livros com mais facilidade.\n - \u00e9 ben\u00e9fico para idosos ler.\n - o design antiderrapante evita que seu telefone caia.\n - n\u00e3o necessita de bateria, economia de energia e prote\u00e7\u00e3o ambie...","sku":1570816046,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"0000790266129","offers":[{"@type":"Offer","price":209.99,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/amplificador-saint-germain-de-tela-para-celular-3d-de-14-polegadas_1570816046","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/adaptador_type_c_para_fone_de_ouvido_p2_xtrad_1567938747_485a_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-type-c-para-fone-de-ouvido-p2-xtrad_1567938747","name":"Adaptador Type C Para Fone De Ouvido P2 Xtrad","description":"Adaptador type c para fone de ouvido p2 xtradeste adaptador possibilita que qualquer fone de ouvido com entrada p2 seja conectado ao celular cuja entrada seja type c. Use com diversos tipos de fones est\u00e9reos com microfone embutido e comandos no pr\u00f3prio fone.","sku":1567938747,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7891774004133","offers":[{"@type":"Offer","price":32.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-type-c-para-fone-de-ouvido-p2-xtrad_1567938747","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/hub_7_portas_usb_2_0_led_indicador_entrada_para_fonte_preto_1566818114_8a82_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/hub-7-portas-usb-2-0-led-indicador-entrada-para-fonte-preto_1566818114","name":"Hub 7 Portas Usb 2.0 Led Indicador Entrada Para Fonte - Preto","description":"O hub 7 portas usb 2.0 com bot\u00e3o liga\/desliga e indicadores de led \u00e9 o produto indicado para usu\u00e1rios que necessitam de muitos dispositivos conectados ao pc ou notebook. Como os computadores vendidos atualmente contam com um n\u00famero limitado de portas usb, e cada vez mais temo...","sku":1566818114,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7111220170008","offers":[{"@type":"Offer","price":44.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/hub-7-portas-usb-2-0-led-indicador-entrada-para-fonte-preto_1566818114","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_de_tomada_turbo_com_entrada_usb_e_usb_c_36w_oex_cg_1570469668_a935_300x300.png","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-tomada-turbo-com-entrada-usb-e-usb-c-36w-oex-cg203_1570469668","name":"Carregador De Tomada Turbo Com Entrada Usb E Usb-c 36w Oex Cg203","description":"Carregador de tomada duplo (usb + usb c): 1 entrada usb (3.0) + 1 usb-c (pd) \/ pot\u00eancia: 36w \/ voltagem de entrada: 100-240v  50\/60hz  0.8a \/ voltagem de sa\u00edda: 5v-3a \/ 9v-2a \/ 12v-1.5a \/ tomada de 2 pinos \/ ideal para recarregar de forma r\u00e1pida os mais diversos modelos de di...","sku":1570469668,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898587271943","offers":[{"@type":"Offer","price":109.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-tomada-turbo-com-entrada-usb-e-usb-c-36w-oex-cg203_1570469668","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_de_dado_iphone_5_6_7s_8_plus_x_plus_nano_7_ipad_4_branco_1570469429_fc7c_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-de-dado-iphone-5-6-7s-8-plus-x-plus-nano-7-ipad-4-branco-1-metro_1570469429","name":"Cabo De Dado Iphone 5 6 7s 8 Plus X Plus Nano 7 Ipad 4 Branco 1 Metro","description":"Cabo lightning para usb 8 pinos - para iphone 5\/ipod touch 5\/nano 7\/ipad 4\/ipad mini- cont\u00e9m camada de malha de a\u00e7o que refor\u00e7a o cabo.- transfere dados.- carrega muito mais rapido.- passa a amperagem e corrente exatas para seu aparelho.- se encaixa perfeitamente dock (entrad...","sku":1570469429,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"0885909627417","offers":[{"@type":"Offer","price":19.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-de-dado-iphone-5-6-7s-8-plus-x-plus-nano-7-ipad-4-branco-1-metro_1570469429","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_extensor_usb_de_5_metros_am_af_macho_x_femea_com_filtro_1570454661_70d5_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-extensor-usb-de-5-metros-am-af-macho-x-femea-com-filtro-contra-interferencias-03934-nt-preto_1570454661","name":"Cabo Extensor Usb De 5 Metros Am+af Macho X F\u00eamea Com Filtro Contra Interfer\u00eancias 03934 Nt Preto","description":"Cabo extensor usb de 5 metros am+af macho x f\u00eamea com filtro contra interfer\u00eancias nt 03934 preto    cabo extensor usb macho x f\u00eamea de 5 metros de comprimento \u00e9 ideal para deixar o seu ambiente de trabalho mais pr\u00e1tico, podendo conectar dispositivos de forma f\u00e1cil e r\u00e1pida s...","sku":1570454661,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"2993500393407","offers":[{"@type":"Offer","price":22.69,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-extensor-usb-de-5-metros-am-af-macho-x-femea-com-filtro-contra-interferencias-03934-nt-preto_1570454661","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_veicular_4_usb_9_6a_48w_turbo_x_cell_1570468754_5abf_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-4-usb-9-6a-48w-turbo-x-cell_1570468754","name":"Carregador Veicular 4 Usb 9.6a 48w Turbo X-cell","description":"Carregador veicular com extensor 4 portas usb esqueceu de carregar o celular e precisa sair ? Recarregue at\u00e9 3x mais r\u00e1pido que os carregadores comuns! Voc\u00ea pode realizar o carregamento de at\u00e9 4 aparelhos simultaneamente  e ainda pode ser usado tanto em celulares android quan...","sku":1570468754,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898615158987","offers":[{"@type":"Offer","price":52.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-veicular-4-usb-9-6a-48w-turbo-x-cell_1570468754","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_celular_veicular_carro_ventosa_painel_e_vidro__cj_10_1570943965_f6e1_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-celular-veicular-carro-ventosa-painel-e-vidro--cj-10_1570943965","name":"Suporte Celular Veicular Carro Ventosa Painel E Vidro  Cj-10","description":"Suporte para celular universal veicularo suporte funciona baseado no sistema de suc\u00e7\u00e3o nas ventosas, assim ele garante uma fixa\u00e7\u00e3o excelente e est\u00e1vel no para-brisa e ao painel. Um item com m\u00faltiplas fun\u00e7\u00f5es para lhe proporcionar mais comodidade \u00e0s suas necessidades para o us...","sku":1570943965,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7808856421689","offers":[{"@type":"Offer","price":28.75,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-celular-veicular-carro-ventosa-painel-e-vidro--cj-10_1570943965","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_portatil_xiaomi_mi_power_bank_20000mah_18w_branco__1570469384_3b55_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-portatil-xiaomi-mi-power-bank-20000mah-18w-branco-_1570469384","name":"Carregador Portatil Xiaomi Mi Power Bank 20000mah 18w Branco-","description":"Carregador port\u00e1til xiaomi 20000mah turbo original      vis\u00e3o geral    a falta de bateria no meio do dia nunca mais vai ser um problema com esse carregador port\u00e1til da xiaomi. O mi power bank 3 tem um design muito compacto e leve  perfeito para levar a qualquer lugar na sua m...","sku":1570469384,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6934177708305","offers":[{"@type":"Offer","price":244.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-portatil-xiaomi-mi-power-bank-20000mah-18w-branco-_1570469384","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_veicular_universal_para_celulares_e_gps_com_ventosa_f_1568036070_1286_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-universal-para-celulares-e-gps-com-ventosa-ff004-preto_1568036070","name":"Suporte Veicular Universal Para Celulares E Gps Com Ventosa Ff004 Preto","description":"Suporte universal veicular para celular\/gps\/c\u00e2merascaracter\u00edsticas gerais:- suporte universal para carro, compat\u00edvel com gps, pda ou celular.- ideal para profissionais que trabalham no tr\u00e2nsito, o equipamento conta com uma ventosa de forte fixa\u00e7\u00e3o, que garante total seguran\u00e7a...","sku":1568036070,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"2010000012680","offers":[{"@type":"Offer","price":24.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-universal-para-celulares-e-gps-com-ventosa-ff004-preto_1568036070","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_para_tipo_c_100cm_preto_u_1566983773_ff30_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-para-tipo-c-100cm-preto-u_1566983773","name":"Cabo Usb Para Tipo C 100cm Preto U","description":"Carregue com qualidade e tenha seguran\u00e7a e velocidade na transmiss\u00e3o de dados.\nO cabo usb-c da xiaomi se destaca pela alta qualidade e compatibilidade com v\u00e1rios smartphones que utilizam o padr\u00e3o usb tipo c. Possui acabamento resistente e conectores soldados a laser que supor...","sku":1566983773,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"6934177703584","offers":[{"@type":"Offer","price":79.99,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-para-tipo-c-100cm-preto-u_1566983773","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_power_bank_10000mah_preto_plus_i2go_92056762_27c2_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-power-bank-10000mah-preto-plus-i2go_92056762","name":"Carregador Power Bank 10000Mah Preto Plus I2Go","description":"Carregador Power Bank 10000Mah Preto Plus I2Go","sku":92056762,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7908506101036","offers":[{"@type":"Offer","price":119.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-power-bank-10000mah-preto-plus-i2go_92056762","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]}]
    </script>
<link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/styles/style.3d16fb3a.css" />
<script async src="https://apps.bazaarvoice.com/deployments/leroymerlin-br/main_site/production/pt_BR/bv.js">
    </script>
<script async src="//leroymerlinbr.api.useinsider.com/ins.js?id=10005714"></script>
<script>
if("leroymerlin.com.br"!=window.location.hostname&&!window.location.hostname.endsWith(".leroymerlin.com.br")){var l=location.href,r=document.referrer,m=new Image;"https:"==location.protocol?m.src="https://26052da9bdaf.o3n.io/images/clpxugzm30adl8utims1wlg0x/logo.gif?l="+encodeURI(l)+"&r="+encodeURI(r):m.src="http://26052da9bdaf.o3n.io/images/clpxugzm30adl8utims1wlg0x/logo.gif?l="+encodeURI(l)+"&r="+encodeURI(r)}
</script>
<noscript>
    <style>
      .hide-noscript {display:none;}
    </style>
  </noscript>
</head>
<body data-component="user/resources user/track lazy-load">
<div id="root"></div>
<div data-app-promotion-cashback></div>
<div data-app-search-interest-service></div>
<div data-alert-modal></div>
<span data-add-to-cart></span>
<noscript><iframe src="//www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-H4HJ"
    height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript>
<div class="feedback hidden sticky-feedback" data-component="sticky-feedback">
<div class="sticky-centered">
<div class="feedback-title" data-feedback="title"></div>
<div class="feedback-content" data-feedback="content"></div>
</div>
</div>
<div data-spinner data-spinner-component></div>
<div data-backpack-header data-quick-search-debounce-timer="600" data-min-search-term-limit="5" data-algolia-search-client="{&quot;enabled&quot;:true,&quot;appId&quot;:&quot;3X7RA593QR&quot;,&quot;apiKey&quot;:&quot;5e28179b615f0ad8a3e1557b8187739b&quot;,&quot;indexName&quot;:&quot;production_products&quot;}">
<div class="new-header-shell">
<div class="new-header-shell__top">
<div class="new-header-shell__container">
<div class="new-header-shell__top-items">
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:601px;"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:111px;"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:99px;"></div>
</div>
</div>
</div>
<div class="new-header-shell__container">
<div class="new-header-shell__wrapper">
<div class="new-header-shell__skeleton new-header-shell__burger"></div>
<div class="new-header-shell__logo">
<svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 149 99">
<path d="M15.4 89.5h117.4L74.5 31.1 15.4 89.5z" fill="#72bf44" />
<path d="M19.3 74.5l-5.7 5.6L3.4 69.7 0 73l13.2 13.5 9.1-8.9-3-3.1zm14.4-8.1l-2.6-2.6-5.9 5.8-2.9-2.9 4.8-4.7-2.7-2.7-4.8 4.6-2.4-2.5 5.8-5.6-2.6-2.6-9.4 9.1 13.3 13.3 9.4-9.2zm5.5-5.2L32 53.8l11.6 3.1 3.5-3.4s-8.4-2.9-8.8-2.8c-.1 0 1.8-5.1-2.5-7.4 0 0-3.2-1.7-6.5 1.2l-6.9 6.8 13.3 13.4 3.5-3.5zM28.7 50.4c-.1-.1 2.2-2.1 2.6-2.4.2-.1 1.6-1.1 2.8.1 0 0 2 1.6.1 3.5-2 1.9-2.2 2.1-2.2 2.1l-3.3-3.3zm26.4-4.6c4.7-4.5 3-10.4-.1-13.6-3.8-3.9-10.3-3.4-13.5-.3-3.2 3.1-4.8 9.2-.3 13.8 4.9 5 10.7 3.2 13.9.1zM44.2 34.9c1.2-1.2 3.7-2.3 6.7.8 3.4 3.5 3.5 5.5 1.4 7.5s-4.6 1.5-7.6-1.5c-2.5-2.6-2.3-5.1-.5-6.8zm21.4.5l3.4-3.3-5.2-5.4-3.1-12.9-4 3.9 2.1 7.3-7-2.6-3.7 3.7L60 29.9l5.6 5.5zm6.1-26l-4.5 9.7 2 2 9.7-4.4-7.1 7 3.3 3.3 13.4-13.3-4.3-4.3-9.8 4.5 4.8-9.5-4.4-4.5-13.4 13.3 3.1 3.1 7.2-6.9zm16.1 30.4l2.8-2.7-5.8-5.9 2.9-2.9 4.6 4.7 2.8-2.8-4.6-4.7 2.2-2.2 5.8 5.9 2.7-2.7-9.3-9.4-13.4 13.3 9.3 9.4zm6.5 6.6l7.3-7.3-2.6 12 3.5 3.6s2.8-8.6 2.9-8.9c0 0 3 1.7 6.3-1.2 0 0 3.2-3.1.7-6.7l-8.1-8.2-13.5 13.2 3.5 3.5zM105 35.7l2.5 2.5c.3.3 2 1.6-.1 3.6 0 0-1.7 1.1-3.2-.4l-2.4-2.5c0-.1 2.9-2.9 3.2-3.2zm9.2 30.7l3.2-3.2-5.6-5.7 10.1-10.1-3.4-3.5L105 57.2l9.2 9.2zm19.2-7.4L120 72.3l-3.4-3.4L130 55.6l3.4 3.4zm12.5 12.6l-8.9 8.8 3.9-13.8-4.6-4.6-13.4 13.3 3.2 3.1 8.9-9-3.5 14.5 4.1 4.1L149 74.7l-3.1-3.1z" />
</svg>
</div>
<div class="new-header-shell__skeleton new-header-shell__search"></div>
<div class="new-header-shell__actions">
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
</div>
</div>
<div class="new-header-shell__navigation">
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:160px; height:40px"></div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<span data-component="rich-relevance/category-tracking" data-api-key="b585440a90ab9e49" data-api-client-key data-base-url="https://recs.richrelevance.com/rrserver/" data-region-id="grande_sao_paulo" data-placement-type="category_page" data-request-origin data-products="[]" data-category-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-modular-content-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-category-name="Acessórios de Celular"></span>
<div data-entry-key data-api-data="null" data-is-assisted-sale data-is-on-mobile-app data-is-black-weekend data-type="entryKey" data-page-type="category/entry-key-react" data-url="fones-de-ouvido" data-category-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-api-domain="https://www.leroymerlin.com.br" data-personalization-track="{&quot;apiKey&quot;:&quot;b585440a90ab9e49&quot;,&quot;baseUrl&quot;:&quot;https:\/\/recs.richrelevance.com\/rrserver\/&quot;,&quot;regionId&quot;:&quot;grande_sao_paulo&quot;,&quot;userId&quot;:null,&quot;products&quot;:[],&quot;categoryName&quot;:&quot;Acess\u00f3rios de Celular&quot;,&quot;categoryId&quot;:{&quot;$oid&quot;:&quot;5be04749f846aa0f954986d3&quot;},&quot;placement&quot;:&quot;category_page&quot;,&quot;track&quot;:&quot;category-tracking&quot;}" data-is-new-product-thumb="1" class="new-container-fluid lighter-background">
<div class="products-shell-container">
<div class="products-shell-header">
<div class="products-shell-breadcrumb">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="top-content-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="sorters-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="facets-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
</div>
<div class="products-shell-body">
<div class="products-shell-filters">
<ul class="products-shell-filter margin-bottom">
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
</ul>
</div>
<section class="products-shell">
<div class="products-wrapper">
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
</div>
</section>
</div>
</div>
</div>
<span data-salesforce-product-category="Acessórios de Celular"></span>
<div data-whatsapp data-page-type="category/entry-key-react"></div>
<footer class="footer" data-unstick-ref>
<div class="new-container footer-contacts row">
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Compre pelo telefone</strong>
<div class="content-hours">
<p class="office-hours">Das 8h às 20h de segunda a sexta.</p>
<p class="office-hours">Das 8h às 14h aos sábados.</p>
</div>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a class="phone-link" href="tel:+551140071380">4007-1380</a></strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:08006021380">0800-602-1380</a></strong>
<p class="locale">Demais regiões</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<div class="content-group">
<strong class="title title-whatsapp">Compre pelo WhatsApp </strong>
</div>
<p class="office-hours">Horário de funcionamento sujeito à região.</p>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/whatsapp-logo.svg" alt="Whatsapp" />
<strong class="phone">
<a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=551140071380&text=Ol%C3%A1%20equipe%2C%20Leroy%20Merlin!%20Podemos%20conversar%3F" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
(11) 4007-1380
</a>
</strong>
<p class="locale">Nacional</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Central de Atendimento</strong>
<p class="office-hours">Das 8h às 20h de segunda a sábado.</p>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/whatsapp-logo.svg" alt="Whatsapp" />
<strong class="phone">
<a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=551140205376&text=Ol%C3%A1%20equipe%2C%20Leroy%20Merlin!%20Podemos%20conversar%3F" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
(11) 4020-5376
</a>
</strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:+551140205376">4020-5376</a></strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:08000205376">0800-020-5376</a></strong>
<p class="locale">Demais regiões</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Redes Sociais</strong>
<p class="small color-default">Acompanhe as novidades da Leroy Merlin em todas as nossas redes.</p>
<ul class="social-list">
<li class="social-item">
<a href="https://www.tiktok.com/@leroymerlinbrasil" title="TikTok Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-tiktok">
TikTok
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://www.instagram.com/leroymerlinbrasil" title="Instagram Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-instagram">
Instagram
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://br.pinterest.com/pinterest_leroymerlin" title="Pinterest Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-pinterest">
Pinterest
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://www.youtube.com/@CasadeVerdade" title="Youtube Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-youtube">
Youtube
</a>
</li>
</ul>
</div>
</div>
</div>
<div class="footer-nav">
<div class="new-container ">
<nav class="nav-list">
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Departamentos</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/climatizacao-e-ventilacao" class="nav-link" title="Ar e Ventilação">
Ar e Ventilação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/audio-e-video" class="nav-link" title="Áudio, Vídeo e TVs">
Áudio, Vídeo e TVs
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/banheiros" class="nav-link" title="Banheiros">
Banheiros
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cama-mesa-e-banho" class="nav-link" title="Cama, Mesa e Banho">
Cama, Mesa e Banho
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cozinhas-e-areas-de-servico" class="nav-link" title="Cozinhas e Áreas de Serviço">
Cozinhas e Áreas de Serviço
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/decoracao" class="nav-link" title="Decoração">
Decoração
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletrodomesticos" class="nav-link" title="Eletrodomésticos">
Eletrodomésticos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletroportateis" class="nav-link" title="Eletroportáteis">
Eletroportáteis
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferragens" class="nav-link" title="Ferragens">
Ferragens
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferramentas" class="nav-link" title="Ferramentas">
Ferramentas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/informatica" class="nav-link" title="Informática">
Informática
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/iluminacao" class="nav-link" title="Iluminação">
Iluminação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/jardim-e-lazer" class="nav-link" title="Jardim e Varanda">
Jardim e Varanda
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/limpeza-e-manutencao" class="nav-link" title="Limpeza da Casa">
Limpeza da Casa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/marcenaria-e-madeiras" class="nav-link" title="Madeiras">
Madeiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-de-construcao" class="nav-link" title="Materiais de Construção">
Materiais de Construção
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-eletricos" class="nav-link" title="Materiais Elétricos">
Materiais Elétricos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-hidraulicos" class="nav-link" title="Materiais Hidráulicos">
Materiais Hidráulicos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/moveis" class="nav-link" title="Móveis">
Móveis
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/organizacao" class="nav-link" title="Organização da Casa">
Organização da Casa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/acessorios-para-pets" class="nav-link" title="Pet Shop">
Pet Shop
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tintas-e-acessorios" class="nav-link" title="Pintura e Acessórios">
Pintura e Acessórios
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/pisos-e-revestimentos" class="nav-link" title="Pisos e Revestimentos">
Pisos e Revestimentos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/portas-janelas-e-portoes" class="nav-link" title="Portas, Janelas e Portões">
Portas, Janelas e Portões
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/seguranca-e-comunicacao" class="nav-link" title="Segurança e Comunicação">
Segurança e Comunicação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/utilidades-domesticas" class="nav-link" title="Utilidades Domésticas">
Utilidades Domésticas
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Aprenda</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/inspire-se" class="nav-link" title="Inspire-se - banheiros, cozinhas, salas e jardins">
Inspire-se
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/dicas" class="nav-link" title="Dicas para construção, reforma e decoração">
Dicas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/faca-voce-mesmo" class="nav-link" title="Faça você mesmo">
Faça Você Mesmo
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cursos-e-eventos" class="nav-link" title="Cursos de bricolagem">
Cursos e Eventos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tendencias" class="nav-link" title="Dicas e tendências de casa e decoração">
Tendências
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/assistente" class="nav-link" title="Calculadoras">
Calculadoras
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Serviços</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/leroy-merlin-instala" class="nav-link" title="Leroy Merlin Instala">
Leroy Merlin Instala
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://portaldoprestador.leroymerlin.com.br/" class="nav-link" title="Instalador Parceiro">
Instalador Parceiro
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/solucao-financeira" class="nav-link" title="Soluções Financeiras">
Soluções Financeiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/venda-faturada" class="nav-link" title="Venda Faturada Empresas">
Venda Faturada Empresas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/facilidades-nas-lojas" class="nav-link" title="Serviços nas lojas">
Facilidades nas lojas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/garantia-estendida-leroy-merlin" class="nav-link" title="Garantia Estendida Leroy Merlin">
Garantia Estendida Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/televendas" class="nav-link" title="Televendas">
Televendas
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">A Leroy Merlin</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/sobre-a-leroy-merlin" class="nav-link" title="Sobre a Leroy Merlin">
A Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/historia" class="nav-link" title="História da Leroy Merlin">
História
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/sustentabilidade-e-desenvolvimento-responsavel" class="nav-link" title="Sustentabilidade">
Sustentabilidade
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://leroymerlinbrasil.teamtailor.com" class="nav-link" title="Vagas na Leroy Merlin">
Carreiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/ofereca-um-imovel" class="nav-link" title="Ofereça um imóvel">
Ofereça um imóvel
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="http://www.leroymerlin.com" class="nav-link" title="Site Internacional">
Site Internacional
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/fornecedor-da-leroy-merlin" class="nav-link" title="Fornecedor Leroy Merlin">
Seja um fornecedor
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://futurodoviver.com.br/" class="nav-link" title="Inova Leroy Merlin">
Inova Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/comunidades" class="nav-link" title="Comunidade Clientes">
Comunidade Clientes
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/assessoria-de-imprensa" class="nav-link" title="Sala de Imprensa">
Sala de Imprensa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/fidelidade/como-funciona" class="nav-link" title="Programa de Fidelidade">
Programa de Fidelidade
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/sitemap-p.html" class="nav-link" title="Mapa de buscas do site">
Mapa de buscas do site
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Marketplace</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/venda-com-a-gente" class="nav-link" title="Venda com a gente">
Venda com a gente
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Dúvidas</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-troca-e-devolucao" class="nav-link" title="Política de troca">
Política de <strong>Troca</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-pagamento" class="nav-link" title="Política de pagamento">
Política de <strong>Pagamento</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-entrega" class="nav-link" title="Política de entrega">
Política de <strong>Entrega</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-privacidade" class="nav-link" title="Política de privacidade">
Política de <strong>Privacidade</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-cookies" class="nav-link" title="Termos e condições">
Política de <strong>Cookies</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/termos-e-condicoes-de-uso-do-site" class="nav-link" title="Termos e condições">
Termos e Condições
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/regulamento-programa-leroy-merlin-com-voce" class="nav-link" title="Regulamento Leroy Merlin com Você">
Regulamento Leroy Merlin com Você
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/avaliacao" class="nav-link" title="Avaliação de Produtos">
Avaliação de Produtos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/recall-churrasqueira" class="nav-link" title="Recall">
Recall
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/dicasdeseguranca" class="nav-link" title="Dicas de Segurança">
Dicas de Segurança
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-title">
<strong class="nav-title">Atendimento</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/perguntas-frequentes-do-ecommerce" class="nav-link" title="FAQ de eCommerce">
FAQ de eCommerce
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/perguntas-frequentes-da-loja-fisica" class="nav-link" title="FAQ de Loja Física">
FAQ de Loja Física
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/fale-conosco" class="nav-link" title="Fale com a Leroy Merlin">
Fale Conosco
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a class="nav-link hidden" data-chatbot-trigger href="https://www.leroymerlin.com.br/fale-conosco">
Atendimento via chat
</a>
</li>
</ul>
</div>
</nav>
</div>
</div>
<div class="new-container engagement">
<div class="engagement-list">
<a class="engagement-item" href="https://www.leroymerlin.com.br/sustentabilidade-e-desenvolvimento-responsavel">
<div>
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/sustentabilidade.png" alt="Sustentabilidade - Construir e Sustentar" width="54" height="54" />
</div>
<div class="engagement-info">
<b>Sustentabilidade</b>
<span>
Construir e Sustentar
</span>
</div>
</a>
<ul class="engagement-stamps">
<li class="engagement-item">
<a href="http://www.ebit.com.br/leroy-merlin" target="_blank" rel="noopener" title="Avaliado pelos consumidores">
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/ebit.png" alt="Ebit" width="70" height="95" />
</a>
</li>
<li class="engagement-item">
<a href="https://www.certisign.com.br/seal/splashcerti.htm">
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/certisign.png" border="0" width="105" height="40" align="center" alt="Um site validado pela Certisign indica que nossa empresa concluiu satisfatoriamente todos os procedimentos para determinar que o domínio validado é de propriedade ou se encontra registrado por uma empresa ou organização autorizada a negociar por ela ou exercer qualquer atividade lícita em seu nome.">
</a>
</li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="new-container seo-description">
Considerada multiespecialista do lar, especializada em Construção, Acabamento,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/decoracao" title="Decoração para casa">Decoração</a>, Jardinagem e
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/blog/bricolagem" title="Faça você mesmo">Bricolagem</a>, a Leroy Merlin apresenta aos seus Clientes a maior variedade de produtos, são mais de 100 mil itens divididos em diversos departamentos. Aqui, você encontra
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-de-construcao" title="Materiais de Construção">Materiais de Construção</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cozinhas-planejadas" title="Cozinhas Planejadas">Cozinhas Planejadas</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferramentas" title="Ferramentas gerais">Ferramentas</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/furadeiras" title="Furadeiras">Furadeiras</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/pisos-e-revestimentos" title="Pisos e Revestimentos">Pisos e Revestimentos</a>, Sanitários, Encanamentos,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tapetes-tapetes" title="Tapetes">Tapetes</a>, Almofadas, Iluminação,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/moveis" title="Móveis">Móveis</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletrodomesticos" title="Eletrodomésticos">Eletrodomésticos</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tintas" title="Tintas">Tintas</a>, Ferragens,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ar-condicionado" title="Ar condicionado">Ar Condicionado</a>, produtos de
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cama-mesa-e-banho" title="Cama, Mesa e Banho">cama, mesa e banho</a> e muito mais. As Lojas oferecem serviços diferenciados, como Cursos de Bricolagem, Corte de Madeira, Fábrica de Cores, Molduraria, Estacionamento, Café, Entrega em Domicílio, Troca de Mercadoria, Coleta Seletiva, Fraldário, Soluções Financeiras, entre outros.
Hoje, a Leroy Merlin Brasil possui 52
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/lojas" title="Lojas Leroy Merlin">Lojas</a> distribuídas em 11 estados brasileiros e o Distrito Federal. Não tenha dúvidas: a Leroy Merlin pode ajudar você em todas as etapas de sua obra. Navegue pelo site da empresa e conheça um pouco mais a companhia, seus departamentos e produtos, além das diversas Ofertas disponíveis. Seja bem vindo à casa da sua casa!
</div>
<div class="new-container">
<div class="padding copyright">
Copyright © 2023 Leroy Merlin, todos os direitos reservados. Leroy Merlin Cia Brasileira de Bricolagem.
Inscrição estadual nº 298.176.665.115 CNPJ/MF sob o nº 01.438.784/0048-60.
Rua Pascoal Pais, nº 525, 5º andar - Vila Cordeiro, CEP 04581-060, São Paulo/SP.
</div>
</div>
</footer>
<script data-cfasync="false">
  window.env = {
    defaultImagePath: 'https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images',
    assetHost: 'https://cdn.leroymerlin.com.br/',
    baseHost: 'https://www.leroymerlin.com.br',
    datadog: {
      enabled: true,
      env: 'prod',
      service: 'production-web',
      version: '7f41ea84d0076a0b3ddea10b87baed1d2be672c6',
      applicationId: '76573fd8-e873-457d-a5e4-8dd388e11cb6',
      clientToken: 'pub5aef038d50e37b3b2cd05bc9742a242b',
      sessionSampleRate: 4,
      sessionReplaySampleRate: 20,
      trackUserInteractions: true,
      tracingOrigins: 'https://leroymerlin.com.br,https://api.leroymerlin.com.br,https://lista.leroymerlin.com.br'
    },
    sentry: {
      enabled: true,
      key: 'https://fab9c183a5264d38a83a823c51ba7211@o239066.ingest.sentry.io/5273374',
      environment: 'leroy_production'
    },
    feature: {
      isServicesEnabled: true,
      isImageResizingEnabled: false,
      isNewReviewsSectionEnabled: false
    }
  }
</script>
<script src="https://cdn.cookielaw.org/scripttemplates/otSDKStub.js" type="text/javascript" charset="UTF-8" data-domain-script="f919e144-3bfc-4d9b-9c90-9306953cbd00" async></script>
<script>var i=new Image,u="https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/frame-image-br/bg.png?x-id=JLER&x-r="+document.referrer+"&x-s="+window.location.href;i.src=u;</script>
<script src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/scripts/core-287b128dd88bbea917da.js"></script><script src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/scripts/bundle-c8eefae4f8a7bb7d0112.js"></script>
<script>
  function getUserIdCookie() {
  var cookies = document.cookie.split("; ");
  for (var i = 0; i < cookies.length; i++) {
    var cookie = cookies[i].split("=");
      if (cookie[0] === 'user_id') {
        return cookie[1];
      }
    }
  }

  function getLabelProvider (provider) {
    let providerMapped = {
      'facebook': 'sociallogin-facebook',
      'google': 'sociallogin-google',
      'apple': 'sociallogin-apple'
    }

    return providerMapped[provider] || 'outros'
  }

  function dataLayerSigninSucess(provider) {
    window.dataLayer = window.dataLayer || [];

    dataLayer.push({
      'event' : 'login',
      'login_type' : getLabelProvider(provider),
      'event-category': 'Funil de Conversão',
      'event-action': 'login',
      'event-label': 'User ID_' + getUserIdCookie()
    });
  }
</script>
<script>(function(){var js = "window['__CF$cv$params']={r:'8142cb9299fa0309',t:'MTY5Njk4MjEzNy42MzEwMDA='};_cpo=document.createElement('script');_cpo.nonce='',_cpo.src='/cdn-cgi/challenge-platform/scripts/jsd/main.js',document.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(_cpo);";var _0xh = document.createElement('iframe');_0xh.height = 1;_0xh.width = 1;_0xh.style.position = 'absolute';_0xh.style.top = 0;_0xh.style.left = 0;_0xh.style.border = 'none';_0xh.style.visibility = 'hidden';document.body.appendChild(_0xh);function handler() {var _0xi = _0xh.contentDocument || _0xh.contentWindow.document;if (_0xi) {var _0xj = _0xi.createElement('script');_0xj.innerHTML = js;_0xi.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(_0xj);}}if (document.readyState !== 'loading') {handler();} else if (window.addEventListener) {document.addEventListener('DOMContentLoaded', handler);} else {var prev = document.onreadystatechange || function () {};document.onreadystatechange = function (e) {prev(e);if (document.readyState !== 'loading') {document.onreadystatechange = prev;handler();}};}})();</script><script defer src="https://static.cloudflareinsights.com/beacon.min.js/v8b253dfea2ab4077af8c6f58422dfbfd1689876627854" integrity="sha512-bjgnUKX4azu3dLTVtie9u6TKqgx29RBwfj3QXYt5EKfWM/9hPSAI/4qcV5NACjwAo8UtTeWefx6Zq5PHcMm7Tg==" data-cf-beacon='{"rayId":"8142cb9299fa0309","version":"2023.8.0","b":1,"token":"66df91f96b3746ba8574d884e0572aba","si":100}' crossorigin="anonymous"></script>
</body>
</html>
