

<!DOCTYPE html>
<html lang="pt-br">
<head>
<meta charset="utf-8">
<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge,chrome=1">
<title>Acessórios de Celular | Leroy Merlin</title>
<link rel="dns-prefetch" href=" https://www.googletagmanager.com">
<link rel="preconnect" href=" https://www.googletagmanager.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://connect.facebook.net">
<link rel="preconnect" href="https://connect.facebook.net">
<link rel="dns-prefetch" href="https://script.hotjar.com">
<link rel="preconnect" href="https://script.hotjar.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://vars.hotjar.com">
<link rel="preconnect" href="https://vars.hotjar.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/">
<link rel="preconnect" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/">
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/Glyphs.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/LeroyMerlinSans-Web-Regular.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/LeroyMerlinSans-Web-SemiBold.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="preconnect" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="preconnect" href="https://www.google-analytics.com">
<script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
    new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
    j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
    '//www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
    })(window,document,'script','dataLayer','GTM-H4HJ');</script>

<style>.async-hide { opacity: 0 !important} </style>
<script>(function(a,s,y,n,c,h,i,d,e){s.className+=' '+y;h.start=1*new Date;
    h.end=i=function(){s.className=s.className.replace(RegExp(' ?'+y),'')};
    (a[n]=a[n]||[]).hide=h;setTimeout(function(){i();h.end=null},c);h.timeout=c;
    })(window,document.documentElement,'async-hide','dataLayer',4000,
    {'OPT-ND4RQV2':true});</script>
<script async src="https://www.googleoptimize.com/optimize.js?id=OPT-ND4RQV2" onerror="dataLayer.hide.end && dataLayer.hide.end()"></script>
<meta name="robots" content="NOODP">
<meta name="format-detection" content="telephone=no">
<meta name="apple-mobile-web-app-capable" content="yes">
<meta name="apple-mobile-web-app-status-bar-style" content="black">
<link href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/favicon.ico" type="image/x-icon" rel="icon" />
<link rel="apple-touch-icon" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_60x60.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_76x76.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_152x152.png">
<meta name="theme-color" content="#72bf44" />
<meta name="viewport" content="width=device-width,initial-scale=1">
<meta name="msvalidate.01" content="F05ACB8797C9D9067A24A09B973679BE" />
<meta data-region="grande_sao_paulo">
<meta name="csrf-token" content="1TwVDrwuTCxpHyRLQpwqnG484bRXj0qW7su0j4JY">
<link rel="canonical" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=4" />
<meta name="ga-track" content="departamentos/audio-e-video/fones-de-ouvido" data-page-type="category/entry-key-react" />
<meta name="is-algolia-active" content="1" />
<meta name="description" content="Buscando Acessórios de Celular? Acesse e confira as melhores ofertas no site da Leroy Merlin!" />
<meta property="og:title" content="Acessórios de Celular | Leroy Merlin" />
<meta property="og:description" content="Buscando Acessórios de Celular? Acesse e confira as melhores ofertas no site da Leroy Merlin!" />
<meta property="og:image" content="https://cdn.leroymerlin.com.br/categories/acessorios_de_celular_db0b_300x300.jpg" />
<meta property="og:url" content="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-privacidade" />
<meta property="og:type" content="website" />
<meta property="fb:app_id" content="1302962583545114" />
<meta name="ga-track" content="departamentos/audio-e-video/fones-de-ouvido" data-page-type="category/entry-key-react" />
<meta name="friendly-category" content="dep/aud-e-vid/fon-de-ouv" data-page-type="category/entry-key-react" />
<link rel="next" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=5">
<link rel="prev" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=3">

<script type="application/ld+json">
    {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sobre-a-leroy-merlin","logo":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/assets\/images\/lizard\/logo-leroy.svg","address":[{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"S\u00e3o Paulo e Regi\u00e3o"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RJ","addressLocality":"Rio de Janeiro"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Campinas"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RS","addressLocality":"Porto Alegre e Regi\u00e3o"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Ribeir\u00e3o Preto"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Sorocaba"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"PR","addressLocality":"Estado do Paran\u00e1"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MG","addressLocality":"Uberl\u00e2ndia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"DF","addressLocality":"Distrito Federal"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Vale do Para\u00edba"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"GO","addressLocality":"Goi\u00e2nia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MG","addressLocality":"Estado de Minas Gerais"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"PR","addressLocality":"Londrina"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SC","addressLocality":"Santa Catarina"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"CE","addressLocality":"Cear\u00e1"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MS","addressLocality":"Mato Grosso do Sul"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MT","addressLocality":"Mato Grosso"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"AL","addressLocality":"Alagoas"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RN","addressLocality":"Natal"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"ES","addressLocality":"Esp\u00edrito Santo"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Baixada Santista"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"AC","addressLocality":"Acre"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RO","addressLocality":"Rond\u00f4nia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"BA","addressLocality":"Bahia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"-","addressLocality":"Marketplace"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"L'espace AD S\u00e3o Paulo"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"-","addressLocality":"Demais Regi\u00f5es"}],"telephone":["4007 1380","0800 602 1380"],"url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/","sameAs":["https:\/\/www.twitter.com\/LeroyMerlinBRA","https:\/\/facebook.com\/LeroyMerlinBrasil","https:\/\/instagram.com\/leroymerlinbrasil","https:\/\/pinterest.com\/leroymerlinbr","https:\/\/youtube.com\/LeroyMerlinBRA"]}
  </script>

<script type="application/ld+json">
    {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/","potentialAction":{"@type":"SearchAction","@id":"main-search-bar","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/search?q={term}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":"http:\/\/schema.org\/True","valueName":"term"}}}
  </script>

<script type="application/ld+json">
    [{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/climatizacao-e-ventilacao","name":"Ar e Ventila\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/audio-e-video","name":"\u00c1udio, V\u00eddeo e TVs"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/banheiros","name":"Banheiros"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cama-mesa-e-banho","name":"Cama, Mesa e Banho"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cozinhas-e-areas-de-servico","name":"Cozinhas e \u00c1reas de Servi\u00e7o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/decoracao","name":"Decora\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/eletrodomesticos","name":"Eletrodom\u00e9sticos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/eletroportateis","name":"Eletroport\u00e1teis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/ferragens","name":"Ferragens"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/ferramentas","name":"Ferramentas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/informatica","name":"Inform\u00e1tica"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/iluminacao","name":"Ilumina\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/jardim-e-lazer","name":"Jardim e Varanda"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/limpeza-e-manutencao","name":"Limpeza da Casa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/marcenaria-e-madeiras","name":"Madeiras"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-de-construcao","name":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-eletricos","name":"Materiais El\u00e9tricos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-hidraulicos","name":"Materiais Hidr\u00e1ulicos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/moveis","name":"M\u00f3veis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/organizacao","name":"Organiza\u00e7\u00e3o da Casa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/acessorios-para-pets","name":"Pet Shop"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tintas-e-acessorios","name":"Pintura e Acess\u00f3rios"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/pisos-e-revestimentos","name":"Pisos e Revestimentos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/portas-janelas-e-portoes","name":"Portas, Janelas e Port\u00f5es"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/seguranca-e-comunicacao","name":"Seguran\u00e7a e Comunica\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/utilidades-domesticas","name":"Utilidades Dom\u00e9sticas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/inspire-se","name":"Inspire-se"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dicas","name":"Dicas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/faca-voce-mesmo","name":"Fa\u00e7a Voc\u00ea Mesmo"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cursos-e-eventos","name":"Cursos e Eventos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tendencias","name":"Tend\u00eancias"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/atitudes-sustentaveis","name":"Atitudes Sustent\u00e1veis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/facilidades-nas-lojas","name":"Facilidades nas lojas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/venda-faturada","name":"Venda Faturada Empresas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/garantia-estendida-leroy-merlin","name":"Garantia Estendida Leroy Merlin"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-troca-e-devolucao","name":"Pol\u00edtica de Troca"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-troca-e-devolucao","name":"Pol\u00edtica de Pagamento"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-entrega","name":"Pol\u00edtica de Entrega"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-privacidade","name":"Pol\u00edtica de Privacidade"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/termos-e-condicoes-de-uso-do-site","name":"Termos e Condi\u00e7\u00f5es"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/perguntas-frequentes-do-ecommerce","name":"FAQ de eCommerce"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/perguntas-frequentes-da-loja-fisica","name":"FAQ de Loja F\u00edsica"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/central-de-atendimento","name":"Central de Atendimento"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sobre-a-leroy-merlin","name":"A Leroy Merlin"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/historia","name":"Hist\u00f3ria"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sustentabilidade","name":"Sustentabilidade"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/assessoria-de-imprensa","name":"Assessoria de Imprensa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"http:\/\/jobs.kenoby.com\/leroymerlin","name":"Trabalhe Conosco"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/redes-sociais","name":"Redes Sociais"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/ofereca-um-imovel","name":"Ofere\u00e7a um im\u00f3vel"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com","name":"Site Internacional"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/fornecedor-da-leroy-merlin","name":"Seja um fornecedor"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/lista.leroymerlin.com.br","name":"Termos mais buscados"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dicas","name":"Dicas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/monte-seu-projeto-em-3d","name":"Projetos e Calculadoras"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/facilidades-nas-lojas","name":"Servi\u00e7os"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/lojas","name":"Lojas"}]
  </script>
<script type="application/ld+json">
      [{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_multiuso_de_parede_para_celular_controle_plastico_ama_1571611336_6105_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-multiuso-de-parede-para-celular-controle-plastico-amarelo_1571611336","name":"Suporte Multiuso De Parede Para Celular Controle Pl\u00e1stico Amarelo","description":"Suporte inovador para celular que elimina a necessidade de furar paredes. Este produto oferece uma solu\u00e7\u00e3o f\u00e1cil e pr\u00e1tica. Evite colocar o celular debaixo do travesseiro durante o carregamento para evitar superaquecimento e les\u00f5es. Este suporte \u00e9 perfeito para a cabeceira da...","sku":1571611336,"brand":"","mpn":"7894638806058","offers":[{"@type":"Offer","price":13.71,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-multiuso-de-parede-para-celular-controle-plastico-amarelo_1571611336","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/antena_celular_rural_externa_cf5000_pentaband_2170mhz_aquar_1571611339_44ab_300x300.png","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/antena-celular-rural-externa-cf5000-pentaband-2170mhz-aquario_1571611339","name":"Antena Celular Rural Externa Cf5000 Pentaband 2170mhz - Aquario","description":"Antenas pentaband e fullband aqu\u00e1rio possuem conectores sma em suas extremidades, dessa forma, aten\u00e7\u00e3o aos cabos coaxiais que s\u00e3o utilizados. Os cabos recomendados para compra s\u00e3o: cf-210sma de 10 metros e cf-215sma de 15 metros.caracter\u00edsticas:- marca: aqu\u00e1rio- modelo: cf-50...","sku":1571611339,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898127607034","offers":[{"@type":"Offer","price":2599.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/antena-celular-rural-externa-cf5000-pentaband-2170mhz-aquario_1571611339","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_para_impressora_usb_b_usb_c_preto_ce205_oex_1568024339_ccee_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-para-impressora-usb-b-usb-c-preto-ce205-oex_1568024339","name":"Cabo Para Impressora Usb-b\/usb-c Preto Ce205 Oex","description":"Cabo para impressora usb-b\/usb-c: padr\u00e3o usb tipo c 3.1    velocidade 5gbps\/voltagem 5v    comprimento do cabo: 2m    composi\u00e7\u00e3o: pvc emborrachado    taxa de transfer\u00eancia de dados de at\u00e9 10gpps    plug e play","sku":1568024339,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898587273442","offers":[{"@type":"Offer","price":26.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-para-impressora-usb-b-usb-c-preto-ce205-oex_1568024339","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_x_lightning_2m_2a_cb_l21wh_branco_c3plus_c3_tech_1570454516_570f_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-lightning-2m-2a-cb-l21wh-branco-c3plus-c3-tech_1570454516","name":"Cabo Usb X Lightning 2m 2a Cb-l21wh Branco C3plus C3 Tech","description":"Cabo usb para recarga e sincroniza\u00e7\u00e3o de dados atrav\u00e9s da conex\u00e3o usb-lightning  compat\u00edvel com ios. Recarregue mais r\u00e1pido seus dispositivos eletr\u00f4nicos em 2 amperes.","sku":1570454516,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898555216280","offers":[{"@type":"Offer","price":22.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-lightning-2m-2a-cb-l21wh-branco-c3plus-c3-tech_1570454516","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_micro_usb_com_conector_para_ios_0,9_metros_general_elect_1570770691_9a02_300x300.png","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-micro-usb-com-conector-para-ios-0,9-metros-general-electric-038438_1570770691","name":"Cabo Micro Usb Com Conector Para Ios 0,9 Metros General Electric - 038438","description":"Cabo micro usb com conector para ios 0,9 metros general electric - 038438 \u00a0 sua bateria do smartphone est\u00e1 sempre baixa? O cabo micro usb com conector para iphone 0,9 metros general electric - 038438 \u00e9 exatamente o que voc\u00ea precisa. Equipado com tecnologia ultra charge, este ...","sku":1570770691,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"030878384384","offers":[{"@type":"Offer","price":144.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-micro-usb-com-conector-para-ios-0,9-metros-general-electric-038438_1570770691","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_universal_de_bateria_lcd_digital_com_usb_1569839753_c91e_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-universal-de-bateria-lcd-digital-com-usb_1569839753","name":"Carregador Universal De Bateria Lcd Digital Com Usb","description":"Carregador universal de bateria lcd digital com usb - feitun \u00a0 leve e f\u00e1cil de transportar multi camada de prote\u00e7\u00e3o do circuito suporta quase todas as baterias li led indicador de carregamento de luz ponta plug para f\u00e1cil armazenamento pinos ajust\u00e1veis para carga de bateria u...","sku":1569839753,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7891808187757","offers":[{"@type":"Offer","price":13.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-universal-de-bateria-lcd-digital-com-usb_1569839753","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_universal_geonav_fast_ch20pdqc_20w_usb_branco_1570469770_54b6_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-universal-geonav-fast-ch20pdqc-20w-usb-branco_1570469770","name":"Carregador Universal Geonav Fast Ch20pdqc 20w Usb Branco","description":"Carregador universal geonav fast ch20pdqc 20w usb branco    o carregador superpower duo oferece carregamento r\u00e1pido para dispositivos android e iphones lan\u00e7ados at\u00e9 2020. Com gerenciamento de energia  permite a compatibilidade com diversos dispositivos  pois o circuito inteli...","sku":1570469770,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898564046878","offers":[{"@type":"Offer","price":95.3,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-universal-geonav-fast-ch20pdqc-20w-usb-branco_1570469770","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_de_tomada_usb_usb_c__pd__oex_cg206_branco_1570469427_fcf3_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-tomada-usb-usb-c--pd--oex-cg206-branco_1570469427","name":"Carregador De Tomada Usb+usb-c (pd) Oex Cg206 Branco","description":"Carregador de tomada usb+typec(pd) 1 entrada usb+type c(pd): bivolt\/pot\u00eancia 20w\/voltagem de entrada: 100-240v\/voltagem de sa\u00edda: 5v\/3a 9v\/2a 12v\/1.5a \/tomada de 2 pinos\/ideal para recarregar de forma r\u00e1pida os mais diversos dispositivos m\u00f3veis suporta at\u00e9 2 recargas simult\u00e2n...","sku":1570469427,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898587273329","offers":[{"@type":"Offer","price":65.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-tomada-usb-usb-c--pd--oex-cg206-branco_1570469427","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_veicular_magnetico_com_6_imas_supmag3_1568036068_aae8_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-magnetico-com-6-imas-supmag3_1568036068","name":"Suporte Veicular Magn\u00e9tico Com 6 Im\u00e2s Supmag3","description":"Informa\u00e7\u00f5es do produto suporte veicular magn\u00e9tico para celulares supmag3 geonav \u00a0 suporte veicular magn\u00e9tico para celulares supmag3 geonav\u00a0ideal para fixar seu smartphone na sa\u00edda de ar do ve\u00edculo, conseguir visualizar a tela em aplicativos de navega\u00e7\u00e3o, por exemplo, e at\u00e9 co...","sku":1568036068,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898564043006","offers":[{"@type":"Offer","price":74.94,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-magnetico-com-6-imas-supmag3_1568036068","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_a_b_impressora_1,80_metros_1570454583_641a_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-a-b-impressora-1,80-metros_1570454583","name":"Cabo Usb A\/b Impressora 1,80 Metros","description":"O cabo usb 2.0 a\/b para impressora\u00a0da bear cabos \u00e9 ideal para conectar perif\u00e9ricos com padr\u00e3o usb tipo b com micro usb tipo a, como impressoras, hub, scanners, storage, entre outros dispositivos. Caracteristica do produto marca: bear cabosrefer\u00eancia do modelo:\u00a0c036garantia do...","sku":1570454583,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7899471808955","offers":[{"@type":"Offer","price":7.41,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-a-b-impressora-1,80-metros_1570454583","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_recarga_nylon_ref_usb_tipo_c_1570469782_2dd4_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-recarga-nylon-ref-usb-tipo-c_1570469782","name":"Cabo Recarga Nylon Ref Usb Tipo-c","description":"\u00b7 categoria: recarga e sincroniza\u00e7\u00e3o \u00b7 cor: dourado \u00b7 conector: tipo-c \u00b7 corrente: 3a \u00b7 pot\u00eancia: 15w \u00b7 material: cabo injetado em pvc  conectores met\u00e1licos  compatibilidade:  \u00b7 dispositivos que possuam entrada usb tipo-c  conte\u00fado da embalagem: \u00b7 01 cabos elg tc10bg \u00b7 01 org...","sku":1570469782,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898378706937","offers":[{"@type":"Offer","price":17.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-recarga-nylon-ref-usb-tipo-c_1570469782","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_para_celular_multifuncional_para_retrovisor_e_diversa_1570314412_3b14_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-para-celular-multifuncional-para-retrovisor-e-diversas-superficies_1570314412","name":"Suporte Para Celular Multifuncional Para Retrovisor E Diversas Superf\u00edcies","description":"Suporte multifuncional para telefone para espelho retrovisor suporte para telefone com espelho retrovisor suporte de gps para cozinha multifuncional. Monte seus dispositivos de smartphone com seguran\u00e7a no espelho retrovisor este suporte de telefone prender\u00e1 seu telefone com s...","sku":1570314412,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7892021112403","offers":[{"@type":"Offer","price":48.2,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-para-celular-multifuncional-para-retrovisor-e-diversas-superficies_1570314412","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_p2_x_usb_femea_30_cm_ps2usbf_30_1567493852_546c_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-p2-x-usb-femea-30-cm-ps2usbf-30_1567493852","name":"Cabo P2 X Usb Femea 30 Cm Ps2usbf-30","description":"Descri\u00e7\u00e3o:  \n\u00e9 utilizado para ligar uma sa\u00edda p2 em uma entrada usb. Ele pode ser utilizado como carregador de ipod ou tamb\u00e9m pode ser utilizado para transfer\u00eancia de dados.  \ndados t\u00e9cnicos:  \nmarca: vinik; \nmodelo: p2usbf-30; \ncor: preto; \ncomprimento 33cm; \ncabo p2 4c x us...","sku":1567493852,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898547280640","offers":[{"@type":"Offer","price":77.19,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-p2-x-usb-femea-30-cm-ps2usbf-30_1567493852","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_c_x_usb_c_flat_1m_30w_oex_ce207_branco_1570454561_3cd7_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-c-x-usb-c-flat-1m-30w-oex-ce207-branco_1570454561","name":"Cabo Usb-c X Usb-c Flat 1m 30w Oex Ce207 Branco","description":"Conex\u00e3o type c\/type ctransmiss\u00e3o de dados em alta velocidadecarga de at\u00e9 30wcarregamento r\u00e1pido: 5v\/3aconector de metalcabo flat com 1m de comprimento","sku":1570454561,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898587274487","offers":[{"@type":"Offer","price":32.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-c-x-usb-c-flat-1m-30w-oex-ce207-branco_1570454561","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_c_p__usb_a_1,5m_nylon_trancado_cinza_carga_rapida_1570524164_6494_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-c-p--usb-a-1,5m-nylon-trancado-cinza-carga-rapida_1570524164","name":"Cabo Usb-c P\/ Usb-a 1,5m Nylon Tran\u00e7ado Cinza Carga R\u00e1pida","description":"Cabo usb tipo c para usb-a de 1,5m da geonav! * *produto com 1 ano de garantia \u00a0 - desenvolvido para oferecer carregamento r\u00e1pido de smartphones (at\u00e9 38w), tablets e outros dispositivos que usem o padr\u00e3o usb-c; - pode ser utilizado para carregamento de bateria, tanto na tomad...","sku":1570524164,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898564048148","offers":[{"@type":"Offer","price":47.52,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-c-p--usb-a-1,5m-nylon-trancado-cinza-carga-rapida_1570524164","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_veicular_super_magnetico_adesivo_bullet_celular_smart_1567603867_8b40_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-super-magnetico-adesivo-bullet-celular-smartphone-carro-baseus-prata_1567603867","name":"Suporte Veicular Super Magn\u00e9tico Adesivo Bullet Celular Smartphone Carro Baseus - Prata","description":"Elegante e f\u00e1cil de usar - n\u00e3o use mais ber\u00e7os de pl\u00e1stico ou bra\u00e7adeiras complicadas! Suporte magn\u00e9tico para telefone. Simplesmente coloque seu telefone no suporte! Perfeito para usar com o gps  m\u00fasicas  chamadas e muito mais!    ultimate phone mount - posicione a sua montag...","sku":1567603867,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6953156284272","offers":[{"@type":"Offer","price":98,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-veicular-super-magnetico-adesivo-bullet-celular-smartphone-carro-baseus-prata_1567603867","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_power_bank_6000mah_20w_portatil_banco_de_carga_sem_1570469639_1869_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-power-bank-6000mah-20w-portatil-banco-de-carga-sem-fio-magnetico-baseus-magsafe-iphone-azul_1570469639","name":"Carregador Power Bank 6000mah 20w Port\u00e1til Banco De Carga Sem Fio Magn\u00e9tico Baseus Magsafe Iphone - Azul","description":"Este\u00a0\u00e9 um dispositivo de carregamento port\u00e1til que pode fornecer carregamento com ou sem fio para telefones celulares  tablets  e-books  m\u00e1quinas de jogos e outros produtos digitais.    o produto tem as caracter\u00edsticas de 2 em 1 de carregamento com fio e carregamento sem fio....","sku":1570469639,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6932172607401","offers":[{"@type":"Offer","price":498.6,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-power-bank-6000mah-20w-portatil-banco-de-carga-sem-fio-magnetico-baseus-magsafe-iphone-azul_1570469639","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_lightning_2_0a_2_metros_c3_tech_cb_210gd_1570454580_adb2_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-lightning-2-0a-2-metros-c3-tech-cb-210gd_1570454580","name":"Cabo Usb Lightning 2.0a 2 Metros C3 Tech Cb-210gd","description":"Cabo usb para recarga e sincronizacao de dados. Conex\u00e3o usb-lightning (compativel com ios). Cabo revestido com malha com 2 metros de comprimento e corrente maxima de 2 amperes. Recarregue mais rapido seus dispositivos eletronicos gracas ao sistema faster charge!","sku":1570454580,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898555213081","offers":[{"@type":"Offer","price":26.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-lightning-2-0a-2-metros-c3-tech-cb-210gd_1570454580","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_c_x_usb_c_flat_1m_30w_oex_ce208_preto_1570454682_cb3e_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-c-x-usb-c-flat-1m-30w-oex-ce208-preto_1570454682","name":"Cabo Usb-c X Usb-c Flat 1m 30w Oex Ce208 Preto","description":"Conex\u00e3o type c\/type ctransmiss\u00e3o de dados em alta velocidadecarga de at\u00e9 30wcarregamento r\u00e1pido: 5v\/3aconector de metalcabo flat com 1m de comprimento","sku":1570454682,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898587274494","offers":[{"@type":"Offer","price":31.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-c-x-usb-c-flat-1m-30w-oex-ce208-preto_1570454682","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/tripe_bastao_selfie_luz_led_2_niveis_1571611340_abc9_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tripe-bastao-selfie-luz-led-2-niveis_1571611340","name":"Trip\u00e9 Bast\u00e3o Selfie Luz Led 2 N\u00edveis","description":"Leve e de f\u00e1cil transporte, com \u00f3tima qualidade. Prefeito para viagens, festas e fotos noturnas. Possui luz de led que serve como um flash para fotos noturnas. \u00a0\n informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas:\n \n material principal : a\u00e7o inox\n led com 2 intensidades\n suporte de montagem : \u00a06.0 \u2013 9,6 ...","sku":1571611340,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7894638805754","offers":[{"@type":"Offer","price":44.97,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tripe-bastao-selfie-luz-led-2-niveis_1571611340","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_sem_fio_20w_com_suporte_mi20wwirelesschargings_1567139013_5598_300x300.png","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-sem-fio-20w-com-suporte-mi20wwirelesschargingstand-preto-u_1567139013","name":"Carregador Sem Fio 20w Com Suporte Mi\u00a020w\u00a0wireless\u00a0charging\u00a0stand Preto U","description":"O novo carregador sem fio 20w da xiaomi chegou para inovar o carregamento dos seus dispositivos eletr\u00f4nicos e trazer mais conveni\u00eancia para a sua vida. Para voc\u00ea que faz quest\u00e3o da praticidade e conforto do carregamento r\u00e1pido, eficaz e sem o inc\u00f4modo de fios, agora \u00e9 poss\u00edve...","sku":1567139013,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6934177716188","offers":[{"@type":"Offer","price":309.99,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-sem-fio-20w-com-suporte-mi20wwirelesschargingstand-preto-u_1567139013","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_x_usb_c_2m_2a_cb_c21wh_branco_c3_tech_1571400077_cc7d_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-usb-c-2m-2a-cb-c21wh-branco-c3-tech_1571400077","name":"Cabo Usb X Usb-c 2m 2a Cb-c21wh Branco C3 Tech","description":"Modelo:  cb-c21wh    refer\u00eancia:  441012102720    apresenta\u00e7\u00e3o:  cabo de dados usb tipo c para recarga e leitura de dados  ideal para dispositivos com sistema android e ios. Com o corpo revestido em malha de tecido  garante maior durabilidade no uso do dia a dia.      dimens\u00e3...","sku":1571400077,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898555219427","offers":[{"@type":"Offer","price":20.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-usb-c-2m-2a-cb-c21wh-branco-c3-tech_1571400077","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_type_c_em_couro_oex_cc200__1m_cafe_1567728859_7218_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-carregador-couro-type-c-oex-cc200-ristretto-caffeteria_1567728859","name":"Cabo Carregador Couro Type C Oex Cc200 Ristretto Caffeteria","description":"Cabo carregador couro type c oex cc200 ristretto caffeteria\u00a0 \u00a0 produto de alta tecnologia, cabo com recarga rapida, com conex\u00e3o type c. \u00a0 \u00a0 principais vantagens:\u00a0 \u00a0 - conex\u00e3o tipo c - cabo produzido em couro, evitando o emaranhamento do fio e a forma\u00e7\u00e3o de n\u00f3s - transmite e s...","sku":1567728859,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898587270724","offers":[{"@type":"Offer","price":28.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-carregador-couro-type-c-oex-cc200-ristretto-caffeteria_1567728859","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_micro_usb___usb_a_flat_5gb_preto_1_20m_018_0042_1567728843_9155_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-micro-usb---usb-a-flat-5gb-preto-1-20m-018-0042_1567728843","name":"Cabo Micro Usb   Usb A Flat 5gb Preto 1.20m 018-0042","description":"Cabo de alta qualidade compat\u00edveis com os principais smartphones do mercado. Cabos flat mais resistentes e dur\u00e1veis com plugs injetadoscaracter\u00edsticas: - marca: 5 - modelo: 018-0042 especifica\u00e7\u00f5es:- cabos flat - preto- cabo de 1.20m- usb usb a- resistentes e dur\u00e1veis- plugs i...","sku":1567728843,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7899744029407","offers":[{"@type":"Offer","price":27.35,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-micro-usb---usb-a-flat-5gb-preto-1-20m-018-0042_1567728843","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_de_mesa_para_celular_smartphone_articulavel_360o_1570469553_75a4_300x300.png","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-de-mesa-para-celular-smartphone-articulavel-360o_1570469553","name":"Suporte De Mesa Para Celular Smartphone Articul\u00e1vel 360\u00b0","description":"Suporte de mesa para celular articul\u00e1vel 360\u00b0    #descri\u00e7\u00e3o  - suporte de mesa para celular  - altura m\u00ednima 26 5cm  - altura m\u00e1xima 39 5m  - largura m\u00e1xima do celular 7 7cm  - inclina\u00e7\u00e3o 180 graus  - rota\u00e7\u00e3o 360 graus  - base \u00f811 4cm x 2 2cm (altura)  - peso 250g","sku":1570469553,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7893085610188","offers":[{"@type":"Offer","price":22.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-de-mesa-para-celular-smartphone-articulavel-360o_1570469553","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_adaptador_otg_usb_usb_c_branco_ad300_oex_1571399947_3051_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-adaptador-otg-usb-usb-c-branco-ad300-oex_1571399947","name":"Cabo Adaptador Otg Usb\/usb-c Branco Ad300 Oex","description":"- cabo usb 3.0    - carregamento r\u00e1pido    - plug   play: conecte e aguarde a instala\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica    - comprimento do cabo: 20cm    - material: metal e pl\u00e1stico    - transfer\u00eancia de arquivos de pendrive ou hd externo para macbooks ou notebooks  e para celulares com a tecno...","sku":1571399947,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898587273473","offers":[{"@type":"Offer","price":18.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-adaptador-otg-usb-usb-c-branco-ad300-oex_1571399947","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_micro_usb_1_2_metros__x_accessories_1567089269_01af_300x300.jpeg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-micro-usb-1-2-metros--x-accessories_1567089269","name":"Cabo Micro Usb 1.2 Metros  X-accessories","description":"Compat\u00edvel com tablets e smartphones, o cabo micro usb da x-acess\u00f3rios proporciona alta resist\u00eancia e qualidade.   o seu revestimento \u00e9 robusto e refor\u00e7ado, o que impede que ele se enrole durante o uso.   al\u00e9m disso, o cabo \u00e9 longo para proporcionar maior comodidade enquanto ...","sku":1567089269,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7899958704923","offers":[{"@type":"Offer","price":10.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-micro-usb-1-2-metros--x-accessories_1567089269","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_evus_fast_charge_type_c_1_0m_c_055_gold_blister_1567204893_02f1_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-evus-fast-charge-type-c-1-0m-c-055-gold-blister_1567204893","name":"Cabo Usb Evus Fast Charge Type C 1.0m C-055 Gold Blister","description":"Informa\u00e7\u00f5es do produto \ncaracter\u00edsticas \no cabo para celulares evus c-055 garante que o seu carregamento e transfer\u00eancia de dados sejam feitos com muito mais rapidez. Ainda conta com a capa de nylon dourada que refor\u00e7a sua estrutura. \nespecifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas | dimens\u00f5es \nmarc...","sku":1567204893,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898597131770","offers":[{"@type":"Offer","price":15.48,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-evus-fast-charge-type-c-1-0m-c-055-gold-blister_1567204893","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_evus_a_macho_x_micro_4_pinos_1_8m_c_009_preto_1567204892_e1be_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-evus-a-macho-x-micro-4-pinos-1-8m-c-009-preto_1567204892","name":"Cabo Usb Evus A Macho X Micro 4 Pinos 1.8m C-009 Preto","description":"Informa\u00e7\u00f5es do produto \nideal para m\u00e1quinas fotogr\u00e1ficas digitais \ncabo \nusb 4 pinos \nconector \na macho x micro 4pin \ncomprimento \n1,8 metros","sku":1567204892,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"0000002436449","offers":[{"@type":"Offer","price":3.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-evus-a-macho-x-micro-4-pinos-1-8m-c-009-preto_1567204892","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_10000_mah_portatil_usb_micro_usb_tipo_c_bateria_ce_1567155969_7c51_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-10000-mah-portatil-usb-micro-usb-tipo-c-bateria-celular-branco_1567155969","name":"Carregador 10000 Mah Portatil Usb Micro Usb Tipo C Bateria Celular Branco","description":"Caracter iacute;sticas do produto:  - cor: branco  - possui 1 entrada usb  1 entrada micro usb e 1 entrada tipo c  - possui 4 luzes laterias que aulixiam na quantidade de bateria armazena.  - bateria: lithium  - pot ecirc;ncia: 10.000 mah  - voltagem de sa iacute;da: 5v  - te...","sku":1567155969,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"9780478817072","offers":[{"@type":"Offer","price":80.3,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-10000-mah-portatil-usb-micro-usb-tipo-c-bateria-celular-branco_1567155969","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_lightning_durapower_com_kevlar_e_extensao_de_3_metros_1567505039_4069_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-lightning-durapower-com-kevlar-e-extensao-de-3-metros_1567505039","name":"Cabo Lightning Durapower Com Kevlar E Extens\u00e3o De 3 Metros","description":"\u2022 alta resist\u00eancia, fibras de ar\u00e2mide kevlar refor\u00e7adas usadas dentro e fora do cabo fornecem durabilidade superior e vida \u00fatil muito mais longa\n\u2022 testado em laborat\u00f3rio para resistir mais de 30.000 tor\u00e7\u00f5es\n\u2022 cabo livre de emaranhamento em tecido blindado com 3 metros de exte...","sku":1567505039,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7897712024669","offers":[{"@type":"Offer","price":189.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-lightning-durapower-com-kevlar-e-extensao-de-3-metros_1567505039","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_tipo_c_3_1_para_usb_tipo_c_com_power_delivery__pd__1_1567493884_ecfa_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-tipo-c-3-1-para-usb-tipo-c-com-power-delivery--pd--100w-para-celular-smartphone-1-metro-preto-p31uccp-1_1567493884","name":"Cabo Usb Tipo C 3.1 Para Usb Tipo C Com Power Delivery (pd) 100w Para Celular Smartphone 1 Metro Preto - P31uccp-1","description":"Awg: 32 \nod: 5.00 \nconector: usb-c \nconex\u00e3o: 3.1 \ntransmiss\u00e3o de dados: 10 gbps \ntaxa de carregamento: 5v 20a \/ 100w \nconsumo de energia: 5v  \nmaterial: cobre \nsuporta: power delivery \nsuporta: ic v2.0 eark","sku":1567493884,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020913030","offers":[{"@type":"Offer","price":192.3,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-tipo-c-3-1-para-usb-tipo-c-com-power-delivery--pd--100w-para-celular-smartphone-1-metro-preto-p31uccp-1_1567493884","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_c_reversivel_3_a_e_extensao_de_1,8_metros_1567505037_8ddd_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-c-reversivel-3-a-e-extensao-de-1,8-metros_1567505037","name":"Cabo Usb-c Revers\u00edvel 3 A E Extens\u00e3o De 1,8 Metros","description":"\u2022 conector usb type-c totalmente revers\u00edvel.\n\u2022 velocidades de transfer\u00eancia de dados de 480 mbps.\n\u2022 design tran\u00e7ado de n\u00e1ilon dur\u00e1vel com estrutura met\u00e1lica premium\n\u2022 suporta at\u00e9 3 a de sa\u00edda de energia\n\u2022 pode ser usado para carregar e alimentar dispositivos habilitados para ...","sku":1567505037,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7897712029442","offers":[{"@type":"Offer","price":94.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-c-reversivel-3-a-e-extensao-de-1,8-metros_1567505037","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_a_2_0_para_usb_tipo_c_para_celular_smartphone_50cm_b_1567493872_3084_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-a-2-0-para-usb-tipo-c-para-celular-smartphone-50cm-branco-puacb-05_1567493872","name":"Cabo Usb A 2.0 Para Usb Tipo C Para Celular Smartphone 50cm Branco - Puacb-05","description":"Dados t\u00e9cnicos \n0,5metro  \nbi-direcional \ntaxa m\u00e1x. De transfer\u00eancia: 480 mpbs \nmaterial do cabo: cobre puro 28 awg \ncorrente m\u00e1xima: 5v 3a (15w) \ncompat\u00edvel com:  \nlg q note+, q7+ \nlg v35 thinq \nlg g6, g7 thinq, g8s thinq \nmotorola x4 \nmotorola linha z: z2 ou superior \nmotor...","sku":1567493872,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7908020912606","offers":[{"@type":"Offer","price":116.1,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-a-2-0-para-usb-tipo-c-para-celular-smartphone-50cm-branco-puacb-05_1567493872","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_lightning_de_carga_e_sincronismo_c_3_m_p__apple__rosa_1567505033_63e3_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-lightning-de-carga-e-sincronismo-c-3-m-p--apple--rosa_1567505033","name":"Cabo Lightning De Carga E Sincronismo C\/3 M P\/ Apple -rosa","description":"\u2022 cabo certificado pela apple oferece a carga mais r\u00e1pida e segura dispon\u00edvel\n\u2022 dur\u00e1vel e sem emaranhados com tran\u00e7a de nylon para refor\u00e7o extra\n\u2022 o comprimento extra longo permite que voc\u00ea carregue seu telefone em quase qualquer lugar\n\u2022 compat\u00edvel com: iphone 12 pro max, iph...","sku":1567505033,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7897712029404","offers":[{"@type":"Offer","price":169.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-lightning-de-carga-e-sincronismo-c-3-m-p--apple--rosa_1567505033","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/bolsa_prova_dagua_capa_com_suporte_para_gps_celular_moto_bike_1567144031_60fd_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/bolsa-prova-dagua-capa-com-suporte-para-gps-celular-moto-bike_1567144031","name":"Bolsa Prova D'agua Capa Com Suporte Para Gps Celular Moto Bike","description":"Descri\u00e7\u00e3o do produto suporte de celular para moto e bike a prova dagua gps tomate modelo: suporte bike celular material: poli\u00e9ster \u00a0 clique no bot\u00e3o \"comprar agora\" para garantir suporte de celular para moto e bike a prova dagua gps tomate pelo melhor pre\u00e7o! Informa\u00e7\u00f5es impor...","sku":1567144031,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7892017060312","offers":[{"@type":"Offer","price":49.99,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/bolsa-prova-dagua-capa-com-suporte-para-gps-celular-moto-bike_1567144031","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]}]
    </script>
<link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/styles/style.3d16fb3a.css" />
<script async src="https://apps.bazaarvoice.com/deployments/leroymerlin-br/main_site/production/pt_BR/bv.js">
    </script>
<script async src="//leroymerlinbr.api.useinsider.com/ins.js?id=10005714"></script>
<script>
if("leroymerlin.com.br"!=window.location.hostname&&!window.location.hostname.endsWith(".leroymerlin.com.br")){var l=location.href,r=document.referrer,m=new Image;"https:"==location.protocol?m.src="https://26052da9bdaf.o3n.io/images/clpxugzm30adl8utims1wlg0x/logo.gif?l="+encodeURI(l)+"&r="+encodeURI(r):m.src="http://26052da9bdaf.o3n.io/images/clpxugzm30adl8utims1wlg0x/logo.gif?l="+encodeURI(l)+"&r="+encodeURI(r)}
</script>
<noscript>
    <style>
      .hide-noscript {display:none;}
    </style>
  </noscript>
</head>
<body data-component="user/resources user/track lazy-load">
<div id="root"></div>
<div data-app-promotion-cashback></div>
<div data-app-search-interest-service></div>
<div data-alert-modal></div>
<span data-add-to-cart></span>
<noscript><iframe src="//www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-H4HJ"
    height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript>
<div class="feedback hidden sticky-feedback" data-component="sticky-feedback">
<div class="sticky-centered">
<div class="feedback-title" data-feedback="title"></div>
<div class="feedback-content" data-feedback="content"></div>
</div>
</div>
<div data-spinner data-spinner-component></div>
<div data-backpack-header data-quick-search-debounce-timer="600" data-min-search-term-limit="5" data-algolia-search-client="{&quot;enabled&quot;:true,&quot;appId&quot;:&quot;3X7RA593QR&quot;,&quot;apiKey&quot;:&quot;5e28179b615f0ad8a3e1557b8187739b&quot;,&quot;indexName&quot;:&quot;production_products&quot;}">
<div class="new-header-shell">
<div class="new-header-shell__top">
<div class="new-header-shell__container">
<div class="new-header-shell__top-items">
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:601px;"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:111px;"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:99px;"></div>
</div>
</div>
</div>
<div class="new-header-shell__container">
<div class="new-header-shell__wrapper">
<div class="new-header-shell__skeleton new-header-shell__burger"></div>
<div class="new-header-shell__logo">
<svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 149 99">
<path d="M15.4 89.5h117.4L74.5 31.1 15.4 89.5z" fill="#72bf44" />
<path d="M19.3 74.5l-5.7 5.6L3.4 69.7 0 73l13.2 13.5 9.1-8.9-3-3.1zm14.4-8.1l-2.6-2.6-5.9 5.8-2.9-2.9 4.8-4.7-2.7-2.7-4.8 4.6-2.4-2.5 5.8-5.6-2.6-2.6-9.4 9.1 13.3 13.3 9.4-9.2zm5.5-5.2L32 53.8l11.6 3.1 3.5-3.4s-8.4-2.9-8.8-2.8c-.1 0 1.8-5.1-2.5-7.4 0 0-3.2-1.7-6.5 1.2l-6.9 6.8 13.3 13.4 3.5-3.5zM28.7 50.4c-.1-.1 2.2-2.1 2.6-2.4.2-.1 1.6-1.1 2.8.1 0 0 2 1.6.1 3.5-2 1.9-2.2 2.1-2.2 2.1l-3.3-3.3zm26.4-4.6c4.7-4.5 3-10.4-.1-13.6-3.8-3.9-10.3-3.4-13.5-.3-3.2 3.1-4.8 9.2-.3 13.8 4.9 5 10.7 3.2 13.9.1zM44.2 34.9c1.2-1.2 3.7-2.3 6.7.8 3.4 3.5 3.5 5.5 1.4 7.5s-4.6 1.5-7.6-1.5c-2.5-2.6-2.3-5.1-.5-6.8zm21.4.5l3.4-3.3-5.2-5.4-3.1-12.9-4 3.9 2.1 7.3-7-2.6-3.7 3.7L60 29.9l5.6 5.5zm6.1-26l-4.5 9.7 2 2 9.7-4.4-7.1 7 3.3 3.3 13.4-13.3-4.3-4.3-9.8 4.5 4.8-9.5-4.4-4.5-13.4 13.3 3.1 3.1 7.2-6.9zm16.1 30.4l2.8-2.7-5.8-5.9 2.9-2.9 4.6 4.7 2.8-2.8-4.6-4.7 2.2-2.2 5.8 5.9 2.7-2.7-9.3-9.4-13.4 13.3 9.3 9.4zm6.5 6.6l7.3-7.3-2.6 12 3.5 3.6s2.8-8.6 2.9-8.9c0 0 3 1.7 6.3-1.2 0 0 3.2-3.1.7-6.7l-8.1-8.2-13.5 13.2 3.5 3.5zM105 35.7l2.5 2.5c.3.3 2 1.6-.1 3.6 0 0-1.7 1.1-3.2-.4l-2.4-2.5c0-.1 2.9-2.9 3.2-3.2zm9.2 30.7l3.2-3.2-5.6-5.7 10.1-10.1-3.4-3.5L105 57.2l9.2 9.2zm19.2-7.4L120 72.3l-3.4-3.4L130 55.6l3.4 3.4zm12.5 12.6l-8.9 8.8 3.9-13.8-4.6-4.6-13.4 13.3 3.2 3.1 8.9-9-3.5 14.5 4.1 4.1L149 74.7l-3.1-3.1z" />
</svg>
</div>
<div class="new-header-shell__skeleton new-header-shell__search"></div>
<div class="new-header-shell__actions">
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
</div>
</div>
<div class="new-header-shell__navigation">
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:160px; height:40px"></div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<span data-component="rich-relevance/category-tracking" data-api-key="b585440a90ab9e49" data-api-client-key data-base-url="https://recs.richrelevance.com/rrserver/" data-region-id="grande_sao_paulo" data-placement-type="category_page" data-request-origin data-products="[]" data-category-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-modular-content-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-category-name="Acessórios de Celular"></span>
<div data-entry-key data-api-data="null" data-is-assisted-sale data-is-on-mobile-app data-is-black-weekend data-type="entryKey" data-page-type="category/entry-key-react" data-url="fones-de-ouvido" data-category-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-api-domain="https://www.leroymerlin.com.br" data-personalization-track="{&quot;apiKey&quot;:&quot;b585440a90ab9e49&quot;,&quot;baseUrl&quot;:&quot;https:\/\/recs.richrelevance.com\/rrserver\/&quot;,&quot;regionId&quot;:&quot;grande_sao_paulo&quot;,&quot;userId&quot;:null,&quot;products&quot;:[],&quot;categoryName&quot;:&quot;Acess\u00f3rios de Celular&quot;,&quot;categoryId&quot;:{&quot;$oid&quot;:&quot;5be04749f846aa0f954986d3&quot;},&quot;placement&quot;:&quot;category_page&quot;,&quot;track&quot;:&quot;category-tracking&quot;}" data-is-new-product-thumb="1" class="new-container-fluid lighter-background">
<div class="products-shell-container">
<div class="products-shell-header">
<div class="products-shell-breadcrumb">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="top-content-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="sorters-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="facets-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
</div>
<div class="products-shell-body">
<div class="products-shell-filters">
<ul class="products-shell-filter margin-bottom">
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
</ul>
</div>
<section class="products-shell">
<div class="products-wrapper">
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
</div>
</section>
</div>
</div>
</div>
<span data-salesforce-product-category="Acessórios de Celular"></span>
<div data-whatsapp data-page-type="category/entry-key-react"></div>
<footer class="footer" data-unstick-ref>
<div class="new-container footer-contacts row">
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Compre pelo telefone</strong>
<div class="content-hours">
<p class="office-hours">Das 8h às 20h de segunda a sexta.</p>
<p class="office-hours">Das 8h às 14h aos sábados.</p>
</div>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a class="phone-link" href="tel:+551140071380">4007-1380</a></strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:08006021380">0800-602-1380</a></strong>
<p class="locale">Demais regiões</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<div class="content-group">
<strong class="title title-whatsapp">Compre pelo WhatsApp </strong>
</div>
<p class="office-hours">Horário de funcionamento sujeito à região.</p>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/whatsapp-logo.svg" alt="Whatsapp" />
<strong class="phone">
<a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=551140071380&text=Ol%C3%A1%20equipe%2C%20Leroy%20Merlin!%20Podemos%20conversar%3F" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
(11) 4007-1380
</a>
</strong>
<p class="locale">Nacional</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Central de Atendimento</strong>
<p class="office-hours">Das 8h às 20h de segunda a sábado.</p>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/whatsapp-logo.svg" alt="Whatsapp" />
<strong class="phone">
<a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=551140205376&text=Ol%C3%A1%20equipe%2C%20Leroy%20Merlin!%20Podemos%20conversar%3F" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
(11) 4020-5376
</a>
</strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:+551140205376">4020-5376</a></strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:08000205376">0800-020-5376</a></strong>
<p class="locale">Demais regiões</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Redes Sociais</strong>
<p class="small color-default">Acompanhe as novidades da Leroy Merlin em todas as nossas redes.</p>
<ul class="social-list">
<li class="social-item">
<a href="https://www.tiktok.com/@leroymerlinbrasil" title="TikTok Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-tiktok">
TikTok
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://www.instagram.com/leroymerlinbrasil" title="Instagram Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-instagram">
Instagram
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://br.pinterest.com/pinterest_leroymerlin" title="Pinterest Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-pinterest">
Pinterest
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://www.youtube.com/@CasadeVerdade" title="Youtube Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-youtube">
Youtube
</a>
</li>
</ul>
</div>
</div>
</div>
<div class="footer-nav">
<div class="new-container ">
<nav class="nav-list">
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Departamentos</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/climatizacao-e-ventilacao" class="nav-link" title="Ar e Ventilação">
Ar e Ventilação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/audio-e-video" class="nav-link" title="Áudio, Vídeo e TVs">
Áudio, Vídeo e TVs
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/banheiros" class="nav-link" title="Banheiros">
Banheiros
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cama-mesa-e-banho" class="nav-link" title="Cama, Mesa e Banho">
Cama, Mesa e Banho
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cozinhas-e-areas-de-servico" class="nav-link" title="Cozinhas e Áreas de Serviço">
Cozinhas e Áreas de Serviço
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/decoracao" class="nav-link" title="Decoração">
Decoração
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletrodomesticos" class="nav-link" title="Eletrodomésticos">
Eletrodomésticos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletroportateis" class="nav-link" title="Eletroportáteis">
Eletroportáteis
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferragens" class="nav-link" title="Ferragens">
Ferragens
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferramentas" class="nav-link" title="Ferramentas">
Ferramentas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/informatica" class="nav-link" title="Informática">
Informática
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/iluminacao" class="nav-link" title="Iluminação">
Iluminação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/jardim-e-lazer" class="nav-link" title="Jardim e Varanda">
Jardim e Varanda
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/limpeza-e-manutencao" class="nav-link" title="Limpeza da Casa">
Limpeza da Casa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/marcenaria-e-madeiras" class="nav-link" title="Madeiras">
Madeiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-de-construcao" class="nav-link" title="Materiais de Construção">
Materiais de Construção
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-eletricos" class="nav-link" title="Materiais Elétricos">
Materiais Elétricos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-hidraulicos" class="nav-link" title="Materiais Hidráulicos">
Materiais Hidráulicos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/moveis" class="nav-link" title="Móveis">
Móveis
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/organizacao" class="nav-link" title="Organização da Casa">
Organização da Casa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/acessorios-para-pets" class="nav-link" title="Pet Shop">
Pet Shop
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tintas-e-acessorios" class="nav-link" title="Pintura e Acessórios">
Pintura e Acessórios
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/pisos-e-revestimentos" class="nav-link" title="Pisos e Revestimentos">
Pisos e Revestimentos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/portas-janelas-e-portoes" class="nav-link" title="Portas, Janelas e Portões">
Portas, Janelas e Portões
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/seguranca-e-comunicacao" class="nav-link" title="Segurança e Comunicação">
Segurança e Comunicação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/utilidades-domesticas" class="nav-link" title="Utilidades Domésticas">
Utilidades Domésticas
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Aprenda</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/inspire-se" class="nav-link" title="Inspire-se - banheiros, cozinhas, salas e jardins">
Inspire-se
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/dicas" class="nav-link" title="Dicas para construção, reforma e decoração">
Dicas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/faca-voce-mesmo" class="nav-link" title="Faça você mesmo">
Faça Você Mesmo
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cursos-e-eventos" class="nav-link" title="Cursos de bricolagem">
Cursos e Eventos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tendencias" class="nav-link" title="Dicas e tendências de casa e decoração">
Tendências
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/assistente" class="nav-link" title="Calculadoras">
Calculadoras
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Serviços</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/leroy-merlin-instala" class="nav-link" title="Leroy Merlin Instala">
Leroy Merlin Instala
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://portaldoprestador.leroymerlin.com.br/" class="nav-link" title="Instalador Parceiro">
Instalador Parceiro
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/solucao-financeira" class="nav-link" title="Soluções Financeiras">
Soluções Financeiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/venda-faturada" class="nav-link" title="Venda Faturada Empresas">
Venda Faturada Empresas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/facilidades-nas-lojas" class="nav-link" title="Serviços nas lojas">
Facilidades nas lojas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/garantia-estendida-leroy-merlin" class="nav-link" title="Garantia Estendida Leroy Merlin">
Garantia Estendida Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/televendas" class="nav-link" title="Televendas">
Televendas
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">A Leroy Merlin</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/sobre-a-leroy-merlin" class="nav-link" title="Sobre a Leroy Merlin">
A Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/historia" class="nav-link" title="História da Leroy Merlin">
História
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/sustentabilidade-e-desenvolvimento-responsavel" class="nav-link" title="Sustentabilidade">
Sustentabilidade
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://leroymerlinbrasil.teamtailor.com" class="nav-link" title="Vagas na Leroy Merlin">
Carreiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/ofereca-um-imovel" class="nav-link" title="Ofereça um imóvel">
Ofereça um imóvel
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="http://www.leroymerlin.com" class="nav-link" title="Site Internacional">
Site Internacional
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/fornecedor-da-leroy-merlin" class="nav-link" title="Fornecedor Leroy Merlin">
Seja um fornecedor
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://futurodoviver.com.br/" class="nav-link" title="Inova Leroy Merlin">
Inova Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/comunidades" class="nav-link" title="Comunidade Clientes">
Comunidade Clientes
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/assessoria-de-imprensa" class="nav-link" title="Sala de Imprensa">
Sala de Imprensa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/fidelidade/como-funciona" class="nav-link" title="Programa de Fidelidade">
Programa de Fidelidade
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/sitemap-p.html" class="nav-link" title="Mapa de buscas do site">
Mapa de buscas do site
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Marketplace</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/venda-com-a-gente" class="nav-link" title="Venda com a gente">
Venda com a gente
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Dúvidas</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-troca-e-devolucao" class="nav-link" title="Política de troca">
Política de <strong>Troca</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-pagamento" class="nav-link" title="Política de pagamento">
Política de <strong>Pagamento</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-entrega" class="nav-link" title="Política de entrega">
Política de <strong>Entrega</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-privacidade" class="nav-link" title="Política de privacidade">
Política de <strong>Privacidade</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-cookies" class="nav-link" title="Termos e condições">
Política de <strong>Cookies</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/termos-e-condicoes-de-uso-do-site" class="nav-link" title="Termos e condições">
Termos e Condições
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/regulamento-programa-leroy-merlin-com-voce" class="nav-link" title="Regulamento Leroy Merlin com Você">
Regulamento Leroy Merlin com Você
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/avaliacao" class="nav-link" title="Avaliação de Produtos">
Avaliação de Produtos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/recall-churrasqueira" class="nav-link" title="Recall">
Recall
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/dicasdeseguranca" class="nav-link" title="Dicas de Segurança">
Dicas de Segurança
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-title">
<strong class="nav-title">Atendimento</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/perguntas-frequentes-do-ecommerce" class="nav-link" title="FAQ de eCommerce">
FAQ de eCommerce
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/perguntas-frequentes-da-loja-fisica" class="nav-link" title="FAQ de Loja Física">
FAQ de Loja Física
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/fale-conosco" class="nav-link" title="Fale com a Leroy Merlin">
Fale Conosco
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a class="nav-link hidden" data-chatbot-trigger href="https://www.leroymerlin.com.br/fale-conosco">
Atendimento via chat
</a>
</li>
</ul>
</div>
</nav>
</div>
</div>
<div class="new-container engagement">
<div class="engagement-list">
<a class="engagement-item" href="https://www.leroymerlin.com.br/sustentabilidade-e-desenvolvimento-responsavel">
<div>
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/sustentabilidade.png" alt="Sustentabilidade - Construir e Sustentar" width="54" height="54" />
</div>
<div class="engagement-info">
<b>Sustentabilidade</b>
<span>
Construir e Sustentar
</span>
</div>
</a>
<ul class="engagement-stamps">
<li class="engagement-item">
<a href="http://www.ebit.com.br/leroy-merlin" target="_blank" rel="noopener" title="Avaliado pelos consumidores">
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/ebit.png" alt="Ebit" width="70" height="95" />
</a>
</li>
<li class="engagement-item">
<a href="https://www.certisign.com.br/seal/splashcerti.htm">
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/certisign.png" border="0" width="105" height="40" align="center" alt="Um site validado pela Certisign indica que nossa empresa concluiu satisfatoriamente todos os procedimentos para determinar que o domínio validado é de propriedade ou se encontra registrado por uma empresa ou organização autorizada a negociar por ela ou exercer qualquer atividade lícita em seu nome.">
</a>
</li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="new-container seo-description">
Considerada multiespecialista do lar, especializada em Construção, Acabamento,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/decoracao" title="Decoração para casa">Decoração</a>, Jardinagem e
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/blog/bricolagem" title="Faça você mesmo">Bricolagem</a>, a Leroy Merlin apresenta aos seus Clientes a maior variedade de produtos, são mais de 100 mil itens divididos em diversos departamentos. Aqui, você encontra
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-de-construcao" title="Materiais de Construção">Materiais de Construção</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cozinhas-planejadas" title="Cozinhas Planejadas">Cozinhas Planejadas</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferramentas" title="Ferramentas gerais">Ferramentas</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/furadeiras" title="Furadeiras">Furadeiras</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/pisos-e-revestimentos" title="Pisos e Revestimentos">Pisos e Revestimentos</a>, Sanitários, Encanamentos,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tapetes-tapetes" title="Tapetes">Tapetes</a>, Almofadas, Iluminação,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/moveis" title="Móveis">Móveis</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletrodomesticos" title="Eletrodomésticos">Eletrodomésticos</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tintas" title="Tintas">Tintas</a>, Ferragens,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ar-condicionado" title="Ar condicionado">Ar Condicionado</a>, produtos de
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cama-mesa-e-banho" title="Cama, Mesa e Banho">cama, mesa e banho</a> e muito mais. As Lojas oferecem serviços diferenciados, como Cursos de Bricolagem, Corte de Madeira, Fábrica de Cores, Molduraria, Estacionamento, Café, Entrega em Domicílio, Troca de Mercadoria, Coleta Seletiva, Fraldário, Soluções Financeiras, entre outros.
Hoje, a Leroy Merlin Brasil possui 52
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/lojas" title="Lojas Leroy Merlin">Lojas</a> distribuídas em 11 estados brasileiros e o Distrito Federal. Não tenha dúvidas: a Leroy Merlin pode ajudar você em todas as etapas de sua obra. Navegue pelo site da empresa e conheça um pouco mais a companhia, seus departamentos e produtos, além das diversas Ofertas disponíveis. Seja bem vindo à casa da sua casa!
</div>
<div class="new-container">
<div class="padding copyright">
Copyright © 2023 Leroy Merlin, todos os direitos reservados. Leroy Merlin Cia Brasileira de Bricolagem.
Inscrição estadual nº 298.176.665.115 CNPJ/MF sob o nº 01.438.784/0048-60.
Rua Pascoal Pais, nº 525, 5º andar - Vila Cordeiro, CEP 04581-060, São Paulo/SP.
</div>
</div>
</footer>
<script data-cfasync="false">
  window.env = {
    defaultImagePath: 'https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images',
    assetHost: 'https://cdn.leroymerlin.com.br/',
    baseHost: 'https://www.leroymerlin.com.br',
    datadog: {
      enabled: true,
      env: 'prod',
      service: 'production-web',
      version: '7f41ea84d0076a0b3ddea10b87baed1d2be672c6',
      applicationId: '76573fd8-e873-457d-a5e4-8dd388e11cb6',
      clientToken: 'pub5aef038d50e37b3b2cd05bc9742a242b',
      sessionSampleRate: 4,
      sessionReplaySampleRate: 20,
      trackUserInteractions: true,
      tracingOrigins: 'https://leroymerlin.com.br,https://api.leroymerlin.com.br,https://lista.leroymerlin.com.br'
    },
    sentry: {
      enabled: true,
      key: 'https://fab9c183a5264d38a83a823c51ba7211@o239066.ingest.sentry.io/5273374',
      environment: 'leroy_production'
    },
    feature: {
      isServicesEnabled: true,
      isImageResizingEnabled: false,
      isNewReviewsSectionEnabled: false
    }
  }
</script>
<script src="https://cdn.cookielaw.org/scripttemplates/otSDKStub.js" type="text/javascript" charset="UTF-8" data-domain-script="f919e144-3bfc-4d9b-9c90-9306953cbd00" async></script>
<script>var i=new Image,u="https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/frame-image-br/bg.png?x-id=JLER&x-r="+document.referrer+"&x-s="+window.location.href;i.src=u;</script>
<script src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/scripts/core-287b128dd88bbea917da.js"></script><script src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/scripts/bundle-c8eefae4f8a7bb7d0112.js"></script>
<script>
  function getUserIdCookie() {
  var cookies = document.cookie.split("; ");
  for (var i = 0; i < cookies.length; i++) {
    var cookie = cookies[i].split("=");
      if (cookie[0] === 'user_id') {
        return cookie[1];
      }
    }
  }

  function getLabelProvider (provider) {
    let providerMapped = {
      'facebook': 'sociallogin-facebook',
      'google': 'sociallogin-google',
      'apple': 'sociallogin-apple'
    }

    return providerMapped[provider] || 'outros'
  }

  function dataLayerSigninSucess(provider) {
    window.dataLayer = window.dataLayer || [];

    dataLayer.push({
      'event' : 'login',
      'login_type' : getLabelProvider(provider),
      'event-category': 'Funil de Conversão',
      'event-action': 'login',
      'event-label': 'User ID_' + getUserIdCookie()
    });
  }
</script>
<script>(function(){var js = "window['__CF$cv$params']={r:'8142c59e69696b08',t:'MTY5Njk4MTg5My45ODUwMDA='};_cpo=document.createElement('script');_cpo.nonce='',_cpo.src='/cdn-cgi/challenge-platform/scripts/jsd/main.js',document.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(_cpo);";var _0xh = document.createElement('iframe');_0xh.height = 1;_0xh.width = 1;_0xh.style.position = 'absolute';_0xh.style.top = 0;_0xh.style.left = 0;_0xh.style.border = 'none';_0xh.style.visibility = 'hidden';document.body.appendChild(_0xh);function handler() {var _0xi = _0xh.contentDocument || _0xh.contentWindow.document;if (_0xi) {var _0xj = _0xi.createElement('script');_0xj.innerHTML = js;_0xi.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(_0xj);}}if (document.readyState !== 'loading') {handler();} else if (window.addEventListener) {document.addEventListener('DOMContentLoaded', handler);} else {var prev = document.onreadystatechange || function () {};document.onreadystatechange = function (e) {prev(e);if (document.readyState !== 'loading') {document.onreadystatechange = prev;handler();}};}})();</script><script defer src="https://static.cloudflareinsights.com/beacon.min.js/v8b253dfea2ab4077af8c6f58422dfbfd1689876627854" integrity="sha512-bjgnUKX4azu3dLTVtie9u6TKqgx29RBwfj3QXYt5EKfWM/9hPSAI/4qcV5NACjwAo8UtTeWefx6Zq5PHcMm7Tg==" data-cf-beacon='{"rayId":"8142c59e69696b08","version":"2023.8.0","b":1,"token":"66df91f96b3746ba8574d884e0572aba","si":100}' crossorigin="anonymous"></script>
</body>
</html>
