

<!DOCTYPE html>
<html lang="pt-br">
<head>
<meta charset="utf-8">
<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge,chrome=1">
<title>Acessórios de Celular | Leroy Merlin</title>
<link rel="dns-prefetch" href=" https://www.googletagmanager.com">
<link rel="preconnect" href=" https://www.googletagmanager.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://connect.facebook.net">
<link rel="preconnect" href="https://connect.facebook.net">
<link rel="dns-prefetch" href="https://script.hotjar.com">
<link rel="preconnect" href="https://script.hotjar.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://vars.hotjar.com">
<link rel="preconnect" href="https://vars.hotjar.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/">
<link rel="preconnect" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/">
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/Glyphs.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/LeroyMerlinSans-Web-Regular.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="preload" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/fonts/LeroyMerlinSans-Web-SemiBold.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin="annonymous" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="preconnect" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="dns-prefetch" href="https://www.google-analytics.com">
<link rel="preconnect" href="https://www.google-analytics.com">
<script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
    new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
    j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
    '//www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
    })(window,document,'script','dataLayer','GTM-H4HJ');</script>

<style>.async-hide { opacity: 0 !important} </style>
<script>(function(a,s,y,n,c,h,i,d,e){s.className+=' '+y;h.start=1*new Date;
    h.end=i=function(){s.className=s.className.replace(RegExp(' ?'+y),'')};
    (a[n]=a[n]||[]).hide=h;setTimeout(function(){i();h.end=null},c);h.timeout=c;
    })(window,document.documentElement,'async-hide','dataLayer',4000,
    {'OPT-ND4RQV2':true});</script>
<script async src="https://www.googleoptimize.com/optimize.js?id=OPT-ND4RQV2" onerror="dataLayer.hide.end && dataLayer.hide.end()"></script>
<meta name="robots" content="NOODP">
<meta name="format-detection" content="telephone=no">
<meta name="apple-mobile-web-app-capable" content="yes">
<meta name="apple-mobile-web-app-status-bar-style" content="black">
<link href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/favicon.ico" type="image/x-icon" rel="icon" />
<link rel="apple-touch-icon" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_60x60.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_76x76.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/ico-leroy_152x152.png">
<meta name="theme-color" content="#72bf44" />
<meta name="viewport" content="width=device-width,initial-scale=1">
<meta name="msvalidate.01" content="F05ACB8797C9D9067A24A09B973679BE" />
<meta data-region="grande_sao_paulo">
<meta name="csrf-token" content="tKwQHgSFwJO9mWfQgmAHrz09hFVK6cofy3HayE0j">
<link rel="canonical" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=8" />
<meta name="ga-track" content="departamentos/audio-e-video/fones-de-ouvido" data-page-type="category/entry-key-react" />
<meta name="is-algolia-active" content="1" />
<meta name="description" content="Buscando Acessórios de Celular? Acesse e confira as melhores ofertas no site da Leroy Merlin!" />
<meta property="og:title" content="Acessórios de Celular | Leroy Merlin" />
<meta property="og:description" content="Buscando Acessórios de Celular? Acesse e confira as melhores ofertas no site da Leroy Merlin!" />
<meta property="og:image" content="https://cdn.leroymerlin.com.br/categories/acessorios_de_celular_db0b_300x300.jpg" />
<meta property="og:url" content="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-privacidade" />
<meta property="og:type" content="website" />
<meta property="fb:app_id" content="1302962583545114" />
<meta name="ga-track" content="departamentos/audio-e-video/fones-de-ouvido" data-page-type="category/entry-key-react" />
<meta name="friendly-category" content="dep/aud-e-vid/fon-de-ouv" data-page-type="category/entry-key-react" />
<link rel="next" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=9">
<link rel="prev" href="https://www.leroymerlin.com.br/fones-de-ouvido?page=7">

<script type="application/ld+json">
    {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sobre-a-leroy-merlin","logo":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/assets\/images\/lizard\/logo-leroy.svg","address":[{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"S\u00e3o Paulo e Regi\u00e3o"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RJ","addressLocality":"Rio de Janeiro"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Campinas"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RS","addressLocality":"Porto Alegre e Regi\u00e3o"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Ribeir\u00e3o Preto"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Sorocaba"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"PR","addressLocality":"Estado do Paran\u00e1"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MG","addressLocality":"Uberl\u00e2ndia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"DF","addressLocality":"Distrito Federal"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Vale do Para\u00edba"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"GO","addressLocality":"Goi\u00e2nia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MG","addressLocality":"Estado de Minas Gerais"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"PR","addressLocality":"Londrina"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SC","addressLocality":"Santa Catarina"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"CE","addressLocality":"Cear\u00e1"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MS","addressLocality":"Mato Grosso do Sul"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"MT","addressLocality":"Mato Grosso"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"AL","addressLocality":"Alagoas"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RN","addressLocality":"Natal"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"ES","addressLocality":"Esp\u00edrito Santo"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"Baixada Santista"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"AC","addressLocality":"Acre"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"RO","addressLocality":"Rond\u00f4nia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"BA","addressLocality":"Bahia"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"-","addressLocality":"Marketplace"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"SP","addressLocality":"L'espace AD S\u00e3o Paulo"},{"@type":"PostalAddress","addressRegion":"-","addressLocality":"Demais Regi\u00f5es"}],"telephone":["4007 1380","0800 602 1380"],"url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/","sameAs":["https:\/\/www.twitter.com\/LeroyMerlinBRA","https:\/\/facebook.com\/LeroyMerlinBrasil","https:\/\/instagram.com\/leroymerlinbrasil","https:\/\/pinterest.com\/leroymerlinbr","https:\/\/youtube.com\/LeroyMerlinBRA"]}
  </script>

<script type="application/ld+json">
    {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/","potentialAction":{"@type":"SearchAction","@id":"main-search-bar","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/search?q={term}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":"http:\/\/schema.org\/True","valueName":"term"}}}
  </script>

<script type="application/ld+json">
    [{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/climatizacao-e-ventilacao","name":"Ar e Ventila\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/audio-e-video","name":"\u00c1udio, V\u00eddeo e TVs"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/banheiros","name":"Banheiros"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cama-mesa-e-banho","name":"Cama, Mesa e Banho"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cozinhas-e-areas-de-servico","name":"Cozinhas e \u00c1reas de Servi\u00e7o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/decoracao","name":"Decora\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/eletrodomesticos","name":"Eletrodom\u00e9sticos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/eletroportateis","name":"Eletroport\u00e1teis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/ferragens","name":"Ferragens"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/ferramentas","name":"Ferramentas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/informatica","name":"Inform\u00e1tica"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/iluminacao","name":"Ilumina\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/jardim-e-lazer","name":"Jardim e Varanda"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/limpeza-e-manutencao","name":"Limpeza da Casa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/marcenaria-e-madeiras","name":"Madeiras"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-de-construcao","name":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-eletricos","name":"Materiais El\u00e9tricos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/materiais-hidraulicos","name":"Materiais Hidr\u00e1ulicos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/moveis","name":"M\u00f3veis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/organizacao","name":"Organiza\u00e7\u00e3o da Casa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/acessorios-para-pets","name":"Pet Shop"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tintas-e-acessorios","name":"Pintura e Acess\u00f3rios"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/pisos-e-revestimentos","name":"Pisos e Revestimentos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/portas-janelas-e-portoes","name":"Portas, Janelas e Port\u00f5es"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/seguranca-e-comunicacao","name":"Seguran\u00e7a e Comunica\u00e7\u00e3o"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/utilidades-domesticas","name":"Utilidades Dom\u00e9sticas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/inspire-se","name":"Inspire-se"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dicas","name":"Dicas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/faca-voce-mesmo","name":"Fa\u00e7a Voc\u00ea Mesmo"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cursos-e-eventos","name":"Cursos e Eventos"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/tendencias","name":"Tend\u00eancias"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/atitudes-sustentaveis","name":"Atitudes Sustent\u00e1veis"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/facilidades-nas-lojas","name":"Facilidades nas lojas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/venda-faturada","name":"Venda Faturada Empresas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/garantia-estendida-leroy-merlin","name":"Garantia Estendida Leroy Merlin"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-troca-e-devolucao","name":"Pol\u00edtica de Troca"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-troca-e-devolucao","name":"Pol\u00edtica de Pagamento"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-entrega","name":"Pol\u00edtica de Entrega"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/politica-de-privacidade","name":"Pol\u00edtica de Privacidade"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/termos-e-condicoes-de-uso-do-site","name":"Termos e Condi\u00e7\u00f5es"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/perguntas-frequentes-do-ecommerce","name":"FAQ de eCommerce"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/perguntas-frequentes-da-loja-fisica","name":"FAQ de Loja F\u00edsica"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/central-de-atendimento","name":"Central de Atendimento"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sobre-a-leroy-merlin","name":"A Leroy Merlin"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/historia","name":"Hist\u00f3ria"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/sustentabilidade","name":"Sustentabilidade"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/assessoria-de-imprensa","name":"Assessoria de Imprensa"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"http:\/\/jobs.kenoby.com\/leroymerlin","name":"Trabalhe Conosco"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/redes-sociais","name":"Redes Sociais"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/ofereca-um-imovel","name":"Ofere\u00e7a um im\u00f3vel"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com","name":"Site Internacional"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/fornecedor-da-leroy-merlin","name":"Seja um fornecedor"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/lista.leroymerlin.com.br","name":"Termos mais buscados"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/dicas","name":"Dicas"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/monte-seu-projeto-em-3d","name":"Projetos e Calculadoras"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/institucional\/facilidades-nas-lojas","name":"Servi\u00e7os"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/lojas","name":"Lojas"}]
  </script>
<script type="application/ld+json">
      [{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_extensor_usb_2_0_amplificado_ativo_macho_x_femea_15_mts_1570454477_2d3d_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-extensor-usb-2-0-amplificado-ativo-macho-x-femea-15-mts_1570454477","name":"Cabo Extensor Usb 2.0 Amplificado Ativo Macho X F\u00eamea 15 Mts","description":"Cabo extens\u00e3o usb 2.0 amplificado ativo 15m macho-a f\u00eamea-adescri\u00e7\u00e3o:cabo extens\u00e3o usb amplificado de 15 metros, ideal para se ligar aparelhos a longa dist\u00e2ncia.usando a extens\u00e3o de cabo usb voc\u00ea ter\u00e1 a mesma qualidade de sinal. Para cabos longos o amplificador de sinal \u00e9 ess...","sku":1570454477,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"9780201379631","offers":[{"@type":"Offer","price":112.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-extensor-usb-2-0-amplificado-ativo-macho-x-femea-15-mts_1570454477","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_de_tomada_turbo_entrada_usb_18w_branco_oex_cg202_1570350171_3f16_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-tomada-turbo-entrada-usb-18w-branco-oex-cg202_1570350171","name":"Carregador De Tomada Turbo Entrada Usb 18w Branco Oex Cg202","description":"Aquele carregamento turbo que voc\u00ea precisa! \u00a0 recarregue de forma r\u00e1pida os mais diversos dispositivos com o carregador cg202 da oex. \u00a0 oex, sempre pensando em voc\u00ea! \u00a0 caracter\u00edsticas gerais: \u00a0 - marca: oex - modelo: cg202 - garantia: 12 meses - cor: branco - entrada usb: (3....","sku":1570350171,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898587271936","offers":[{"@type":"Offer","price":43.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-tomada-turbo-entrada-usb-18w-branco-oex-cg202_1570350171","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_de_tomada_turbo_5_1a_c__3_usb_e_cabo_micro_usb_1570469752_b270_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-tomada-turbo-5-1a-c--3-usb-e-cabo-micro-usb_1570469752","name":"Carregador De Tomada Turbo 5.1a C\/ 3 Usb E Cabo Micro Usb","description":"Carregador de celular parede turbo com conector micro usb (v8) e 3 entradas usb. Permite carregar at\u00e9 4 aparelhos simultaneamente. Compat\u00edvel com qualquer dispositivo que possua conex\u00e3o micro usb (v8). Especifica\u00e7\u00f5es: entrada: 100-240 v \/ 50-60hz sa\u00edda: dc.5.0v  5.1a max usb ...","sku":1570469752,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898615157393","offers":[{"@type":"Offer","price":68.74,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-de-tomada-turbo-5-1a-c--3-usb-e-cabo-micro-usb_1570469752","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_com_entrada_type_c_com_1_5_metros_branco_oex_ce203_1570454660_aa93_300x300.png","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-com-entrada-type-c-com-1-5-metros-branco-oex-ce203_1570454660","name":"Cabo Usb Com Entrada Type C Com 1.5 Metros Branco Oex Ce203","description":"Cabo usb com entrada type c com 1.5 metros branco oex ce203 \u00a0 recarregue e transfira dados em alta velocidade! Cabo com conex\u00e3o usb\/type c, com 1.5m de comprimento. \u00a0 principais vantagens: \u00a0 com alta tecnologia, conector de metal e cabo flat, recarregue seu aparelho de forma ...","sku":1570454660,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898587271820","offers":[{"@type":"Offer","price":36.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-com-entrada-type-c-com-1-5-metros-branco-oex-ce203_1570454660","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_light_magnetico_sem_fio_15w_wireless_inducao_p__i_1570469366_1b65_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-light-magnetico-sem-fio-15w-wireless-inducao-p--i-phone-magsafe-rapido-led-baseus-turbo-branco_1570469366","name":"Carregador Light Magn\u00e9tico Sem Fio 15w Wireless Indu\u00e7\u00e3o P\/ I Phone Magsafe R\u00e1pido Led Baseus Turbo - Branco","description":"Carregador sem fio \u00e9 um carregador qi indu\u00e7\u00e3o que fornece sem fio e carregamento r\u00e1pido de todos os dispositivos equipados com um m\u00f3dulo de carregamento indutivo.    gra\u00e7as a \u00edm\u00e3s perfeitamente combinados  a pot\u00eancia de carregamento \u00e9 de at\u00e9 15 w (dependendo do smartphone)  q...","sku":1570469366,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"6953156232655","offers":[{"@type":"Offer","price":212,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-light-magnetico-sem-fio-15w-wireless-inducao-p--i-phone-magsafe-rapido-led-baseus-turbo-branco_1570469366","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_para_samsung_galaxy_a8_s8_s9_s10_note_9_type_c_pre_1570469347_ae35_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-para-samsung-galaxy-a8-s8-s9-s10-note-9-type-c-preto_1570469347","name":"Carregador Para Samsung Galaxy A8 S8 S9 S10 Note 9 Type C Preto","description":"Carregador para samsung s8 s9 s10 note 8 type c pretomodelos compat\u00edveis:galaxy a5 2017, a7 2017, a8, a8 plus, a9, s8, s8 plus, s9, s9 plus s10. S10ligth, s10 plus, note 8, note 9.produto importado.cor pretorecursos 30w fast chargeinterface usb-a x usb type-citens inclusosada...","sku":1570469347,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7891049002260","offers":[{"@type":"Offer","price":82.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-para-samsung-galaxy-a8-s8-s9-s10-note-9-type-c-preto_1570469347","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador___cabo_2_em_1_usb_c_usb_c_lightning_tomada_usb_usb_1570469580_b405_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador---cabo-2-em-1-usb-c-usb-c-lightning-tomada-usb-usb-c-oex-cg207_1570469580","name":"Carregador + Cabo 2 Em 1 Usb-c\/usb-c+lightning Tomada Usb+usb-c Oex Cg207","description":"\"\"\"***lan\u00e7amento*** kit cabo 2 em 1 typec\/type c+lightning tomada usb+usb-c (preto) cabo: conex\u00e3o type c com 2 adaptadores acoplados: type c e lightning \/ carga de at\u00e9 20w \/ carregamento r\u00e1pido: 5v\/3.0a \/ conectores de metal \/ produzido em nylon tran\u00e7ado  mais resistente \/ ca...","sku":1570469580,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898587273565","offers":[{"@type":"Offer","price":104.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador---cabo-2-em-1-usb-c-usb-c-lightning-tomada-usb-usb-c-oex-cg207_1570469580","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_2m_extensor_am_x_af_3_0_1570476336_61e9_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-2m-extensor-am-x-af-3-0_1570476336","name":"Cabo Usb 2m Extensor Am X Af 3.0","description":"Cabo usb de conex\u00e3o usb 3.0 tipo a macho para a f\u00eamea ideal para perif\u00e9ricos.  na vers\u00e3o 3.0 com taxa de transmiss\u00e3o 10x mais r\u00e1pida que o padr\u00e3o 2.1.  permite conex\u00f5es com taxas de transfer\u00eancias de arquivos de at\u00e9 5.0 gbit\/s e tamb\u00e9m \u00e9 compat\u00edvel com portas usb na vers\u00e3o 2....","sku":1570476336,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898615154217","offers":[{"@type":"Offer","price":14.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-2m-extensor-am-x-af-3-0_1570476336","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_universal_flexivel_celular_articulado_360o_para_cama_1570469577_5632_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-universal-flexivel-celular-articulado-360o-para-cama-mesa_1570469577","name":"Suporte Universal Flex\u00edvel Celular Articulado 360\u00ba Para Cama Mesa","description":"Suporte universal articulado para celular smartphone vexclipprincipais caracter\u00edsticas:- clip de mesa e garra do equipamento aderentes- giro 360\u00ba- interior macio com almofada de borracha para fornecer a seguran\u00e7a extra para seu aparelho- uso em mesas, camas, ber\u00e7o ou qualquer...","sku":1570469577,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"8080650070204","offers":[{"@type":"Offer","price":39.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-universal-flexivel-celular-articulado-360o-para-cama-mesa_1570469577","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_x_micro_usb_1m_2_4a_cb_m170gr_cinza_c3_tech_1570454652_19c4_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-micro-usb-1m-2-4a-cb-m170gr-cinza-c3-tech_1570454652","name":"Cabo Usb X Micro Usb 1m 2 4a Cb-m170gr Cinza C3 Tech","description":"Detalhes:  marca: c3tech  categoria: home\/office  modelo: cabo usb-micro usb 1m cb-m170gr c3t  especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas:  cabo micro usb  cabo revestido em abs e pontas de inox  compat\u00edvel com sistema android  comprimento do cabo 1 metro  conex\u00e3o usb ~ micro usb  corrente (max...","sku":1570454652,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898555215856","offers":[{"@type":"Offer","price":24.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-micro-usb-1m-2-4a-cb-m170gr-cinza-c3-tech_1570454652","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_celular_veicular_ventosa_fixacao_articulado_silicone_1570470514_09d3_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-celular-veicular-ventosa-fixacao-articulado-silicone-girar-360o-painel-vidro-carro-encaixe_1570470514","name":"Suporte Celular Veicular Ventosa Fixa\u00e7\u00e3o Articulado Silicone Girar 360\u00ba Painel Vidro Carro Encaixe","description":"Fixa\u00e7\u00e3o \u00e9 feita por uma ventosa de silicone altamente aderente  que permite voc\u00ea montar em praticamente qualquer parte plana do carro  pl\u00e1stico e at\u00e9 mesmo drywall.    os ajustes possibilitam que o usu\u00e1rio customize o posicionamento da maneira que desejar  deixando o suporte ...","sku":1570470514,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7899600913222","offers":[{"@type":"Offer","price":69.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-celular-veicular-ventosa-fixacao-articulado-silicone-girar-360o-painel-vidro-carro-encaixe_1570470514","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/monofone_pop_phone_microfone_kit_4_und_ligacoes_celular_chama_1570514154_1d0e_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-microfone-kit-4-und-ligacoes-celular-chamadas-telefone-p2-audio-estilo-vintage-portatil-tablet-pc_1570514154","name":"Monofone Pop Phone Microfone Kit 4 Und Liga\u00e7oes Celular Chamadas Telefone P2 Audio Estilo Vintage Portatil Tablet Pc","description":"Com este descolado monofone pop phone estilo vintage  voc\u00ea pode fazer chamadas e v\u00eddeo confer\u00eancias de maneira inusitada.  ele possui apar\u00eancia semelhante aos telefones convencionais  garantindo a qualidade de som e familiaridade com o produto.\u00a0  o pop phone tem bot\u00f5es de vol...","sku":1570514154,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7807034119349","offers":[{"@type":"Offer","price":54.6,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-microfone-kit-4-und-ligacoes-celular-chamadas-telefone-p2-audio-estilo-vintage-portatil-tablet-pc_1570514154","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/monofone_pop_phone_microfone_p2_kit_2_und_ligacao_chamadas_ce_1570514913_dd82_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-microfone-p2-kit-2-und-ligacao-chamadas-celular-tablet-pc-audio-modelo-retro-vintage_1570514913","name":"Monofone Pop Phone Microfone P2 Kit 2 Und Liga\u00e7ao Chamadas Celular Tablet Pc Audio Modelo Retro Vintage","description":"Com este descolado monofone pop phone estilo vintage  voc\u00ea pode fazer chamadas e v\u00eddeo confer\u00eancias de maneira inusitada.  ele possui apar\u00eancia semelhante aos telefones convencionais  garantindo a qualidade de som e familiaridade com o produto.\u00a0  o pop phone tem bot\u00f5es de vol...","sku":1570514913,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7807034109753","offers":[{"@type":"Offer","price":29.7,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-microfone-p2-kit-2-und-ligacao-chamadas-celular-tablet-pc-audio-modelo-retro-vintage_1570514913","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_usb_automotivo_smartogo_multilaser_verde_cb079_1570848631_9e85_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-usb-automotivo-smartogo-multilaser-verde-cb079_1570848631","name":"Carregador Usb Automotivo Smartogo Multilaser Verde - Cb079","description":"Carregador usb automotivo smartogo multilaser - cb079 \u00a0 - entrada: 12\/24v; - saida: 5v \/ 2.1a e 1a; - 2 usb (2.1a - iphone\/ 1.0a - android).","sku":1570848631,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"9900000122409","offers":[{"@type":"Offer","price":16.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-usb-automotivo-smartogo-multilaser-verde-cb079_1570848631","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/estacao_premier_4_em_1_de_carregamento_rapido_sem_fio_iphon_1570813601_ff29_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/estacao-premier-4-em-1-de-carregamento-rapido-sem-fio-iphone-apple-watch-airpods-pro-style1-15w-white_1570813601","name":"Esta\u00e7\u00e3o Premier 4 Em 1 De Carregamento R\u00e1pido Sem Fio - Iphone, Apple Watch, Airpods Pro Style1 15w White","description":"Esta\u00e7\u00e3o premier 4 em 1 de carregamento r\u00e1pido sem fio, para iphone 14 13 12 11 8 apple watch,\u00a0 airpods pro, iwatch.\n carregador universal.\u00a0a almofada de carregamento sem fio suporta carregar o seu apple watch,\u00a0iphone e airpods ao mesmo tempo e em um s\u00f3 lugar.\u00a0a experi\u00eancia de...","sku":1570813601,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"0000790265566","offers":[{"@type":"Offer","price":539.99,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/estacao-premier-4-em-1-de-carregamento-rapido-sem-fio-iphone-apple-watch-airpods-pro-style1-15w-white_1570813601","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/adaptador_fone_para_fone_p2_adapitador_com_dupla_funsao_cel_1570026292_892f_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-fone-para-fone-p2-adapitador-com-dupla-funsao-cel_1570026292","name":"Adaptador Fone Para Fone P2 Adapitador Com Dupla Funs\u00e3o Cel","description":"Cabo adaptador para celular de formato lightning para p2 de \u00e1udio auxiliar e fone de ouvido n\u00e3o funciona para microfone de lapela\n \u00a0\n \u00e9 necess\u00e1rio ligar o bluetooth para poder utilizar\n \u00a0\n caracter\u00edsticas:\n \u00a0\n - design arrojado e compacto\n \u00a0\n - permite transmiss\u00e3o de \u00e1udio pa...","sku":1570026292,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7890215595414","offers":[{"@type":"Offer","price":187.2,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-fone-para-fone-p2-adapitador-com-dupla-funsao-cel_1570026292","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/extensor_de_usb_1_5m_1570115845_522e_300x300.png","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/extensor-de-usb-1-5m_1570115845","name":"Extensor De Usb 1.5m","description":"Cabo extensor ideal para conectar perif\u00e9ricos usb a longas dist\u00e2ncias. Pode ser utilizado para ligar: impressora, webcam, moden, mouse, teclado e muito mais!\nMuito indicado para uso em escrit\u00f3rios e home-offices, \u00f3timo para locais onde \u00e9 necess\u00e1rio embutir os cabos para garan...","sku":1570115845,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"8878917280295","offers":[{"@type":"Offer","price":6,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/extensor-de-usb-1-5m_1570115845","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/adaptador_fone_lightning_e_p2_dupla_funcao_p2_e_linguetingue_1570026287_f047_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-fone-lightning-e-p2-dupla-funcao-p2-e-linguetingue_1570026287","name":"Adaptador Fone Lightning E P2 Dupla Fun\u00e7\u00e3o P2 E Linguetingue","description":"Voc\u00ea n\u00e3o precisa escolher carregar seu celular ou escutar uma m\u00fasica.\n \u00a0\n com o adaptador 2 em 1 , poder\u00e1 fazer os 2 simultaneamente.\n \u00a0\n n\u00e3o serve para fazer liga\u00e7\u00f5es ou se comunicar nos jogos, apenas para ouvir m\u00fasica\/v\u00eddeo enquanto carrega\n \u00a0\n um adaptador com um design fi...","sku":1570026287,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7890215595346","offers":[{"@type":"Offer","price":167.2,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-fone-lightning-e-p2-dupla-funcao-p2-e-linguetingue_1570026287","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/adaptador_fone_p2_e_carregador_ouvir_musica_1570026293_c313_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-fone-p2-e-carregador-ouvir-musica_1570026293","name":"Adaptador Fone P2 E Carregador Ouvir Musica","description":"Voc\u00ea n\u00e3o precisa escolher carregar seu celular\u00a0ou escutar uma m\u00fasica.\n \u00a0\n com o adaptador 2 em 1 da sumexr, poder\u00e1 fazer os 2 simultaneamente.\n \u00a0\n n\u00e3o serve para fazer liga\u00e7\u00f5es ou se comunicar nos jogos, apenas para ouvir m\u00fasica\/v\u00eddeo enquanto carrega\n \u00a0\n um adaptador com um ...","sku":1570026293,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7890215595315","offers":[{"@type":"Offer","price":167.2,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-fone-p2-e-carregador-ouvir-musica_1570026293","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_capa_celular_e_gps_6_3_polegadas_moto_bike_1570124211_1a7f_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-capa-celular-e-gps-6-3-polegadas-moto-bike_1570124211","name":"Suporte Capa Celular E Gps 6.3 Polegadas Moto\/bike","description":"Suporte gps celular, moto e bike \nresistente e imperme\u00e1vel\nf\u00e1cil de instalar \nadapta-se em qualquer bicicleta, scooter ou ve\u00edculos com guid\u00e3o.\nO case \u00e9 resistente ao mau tempo, projetado para manter seus dispositivos longe de curtos devido a respingos de \u00e1gua quando estiver a...","sku":1570124211,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"8878920200150","offers":[{"@type":"Offer","price":40,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-capa-celular-e-gps-6-3-polegadas-moto-bike_1570124211","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/adaptador_fone_duplo_cabo_lightning_ouca_musica_e_carregue_1570026291_30be_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-fone-duplo-cabo-lightning-ouca-musica-e-carregue_1570026291","name":"Adaptador Fone Duplo Cabo Lightning Ou\u00e7a Musica E Carregue","description":"Adaptador duplo para fone de ouvido e carregamento simult\u00e2neo.\n \u00a0\n com o adaptador, voc\u00ea poder\u00e1 ouvir musicas, efetuar liga\u00e7\u00f5es e realizar suas tarefas com fone como fazia nos modelos anteriores carregando seu aparelho simultaneamente, pois ele funciona como uma expans\u00e3o tran...","sku":1570026291,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7890215595353","offers":[{"@type":"Offer","price":167.2,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-fone-duplo-cabo-lightning-ouca-musica-e-carregue_1570026291","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/adaptador_fone_entarada_lightning_ouvir_musica_carregando_1570026289_d9d0_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-fone-entarada-lightning-ouvir-musica-carregando_1570026289","name":"Adaptador Fone Entarada Lightning Ouvir Musica Carregando","description":"Ou\u00e7a m\u00fasicas utilizando o conector padr\u00e3o de \u00e1udio p2 (3.5mm) enquanto carrega seu telefone.\n \u00a0\n \u00a0\n n\u00e3o funciona para calls , e sim somente para musica\n \u00a0\n \u00a0\n ou\u00e7a m\u00fasicas utilizando o conector padr\u00e3o de \u00e1udio p2 (3.5mm) enquanto carrega seu telefone.\n \u00a0\n obs: o adaptador tra...","sku":1570026289,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7890215595438","offers":[{"@type":"Offer","price":167.2,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/adaptador-fone-entarada-lightning-ouvir-musica-carregando_1570026289","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_rapido_magnetico_turbo_3_1_todas_entradas_1570115844_ced6_300x300.png","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-rapido-magnetico-turbo-3-1-todas-entradas_1570115844","name":"Cabo R\u00e1pido Magn\u00e9tico Turbo 3.1 Todas Entradas","description":"Cabo usb comum, usb tipo-c ou lightning (acompanha 3 conectores, sendo eles, micro usb, usb tipo c, lightning ) com conex\u00e3o magn\u00e9tica e revestimento em nylon resistente da marca navega tech. Conex\u00e3o pr\u00e1tica, extremamente r\u00e1pida, e conveniente at\u00e9 mesmo no escuro.\nCom o cabo m...","sku":1570115844,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"8878999360069","offers":[{"@type":"Offer","price":24,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-rapido-magnetico-turbo-3-1-todas-entradas_1570115844","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/mini_adaptador_conversor_entrada_usb_c_para_usb_otg_conector_1570904525_2c41_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/mini-adaptador-conversor-entrada-usb-c-para-usb-otg-conector-hub-transferir-dados-arquivos-notebook_1570904525","name":"Mini Adaptador Conversor Entrada Usb-c Para Usb Otg Conector Hub Transferir Dados Arquivos Notebook","description":"Este pequeno e pr\u00e1tico adaptador vai permitir que voc\u00ea utilize mais cabos aparelhos no seu notebook.    feito de materiais dur\u00e1veis de alta qualidade (liga de alum\u00ednio)  conversor com design port\u00e1til;    leve e f\u00e1cil de transportar  um acess\u00f3rio que oferece transfer\u00eancia de d...","sku":1570904525,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"6953156224032","offers":[{"@type":"Offer","price":56,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/mini-adaptador-conversor-entrada-usb-c-para-usb-otg-conector-hub-transferir-dados-arquivos-notebook_1570904525","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/mini_adaptador_conversor_entrada_usb_para_usb_c_otg_conector_1570904522_d552_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/mini-adaptador-conversor-entrada-usb-para-usb-c-otg-conector-hub-transferir-dados-arquivos-notebook_1570904522","name":"Mini Adaptador Conversor Entrada Usb Para Usb-c Otg Conector Hub Transferir Dados Arquivos Notebook","description":"Os modelos top de linha de notebooks como os macs\u00a0somente possuem entradas usb-c  e os adaptadores para esses aparelhos se tornam necess\u00e1rios.    este pequeno e pr\u00e1tico adaptador vai permitir que voc\u00ea utilize os seus cabos usb no seu notebook.    este adaptador tamb\u00e9m conta c...","sku":1570904522,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"6953156224025","offers":[{"@type":"Offer","price":39,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/mini-adaptador-conversor-entrada-usb-para-usb-c-otg-conector-hub-transferir-dados-arquivos-notebook_1570904522","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_micro_usb_5_pinos_1_metro_branco_multilaser_wi326_1570907766_7e64_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-micro-usb-5-pinos-1-metro-branco-multilaser-wi326_1570907766","name":"Cabo Micro Usb 5 Pinos 1 Metro Branco Multilaser Wi326","description":"Cabo micro usb 5 pinos;recarrega e transfere dados 1 metro;","sku":1570907766,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7899838818474","offers":[{"@type":"Offer","price":21.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-micro-usb-5-pinos-1-metro-branco-multilaser-wi326_1570907766","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/monofone_pop_phone_p2_atende_ligacoes_telefone_celular_kit_4_1570482512_57d3_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-p2-atende-ligacoes-telefone-celular-kit-4-und-smartphone-pc-tablet-vintage-pc-retro_1570482512","name":"Monofone Pop Phone P2 Atende Liga\u00e7oes Telefone Celular Kit 4 Und Smartphone Pc Tablet Vintage Pc Retro","description":"Com este descolado monofone pop phone estilo vintage  voc\u00ea pode fazer chamadas e v\u00eddeo confer\u00eancias de maneira inusitada.  ele possui apar\u00eancia semelhante aos telefones convencionais  garantindo a qualidade de som e familiaridade com o produto.\u00a0  o pop phone tem bot\u00f5es de vol...","sku":1570482512,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7807034139835","offers":[{"@type":"Offer","price":51.6,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-p2-atende-ligacoes-telefone-celular-kit-4-und-smartphone-pc-tablet-vintage-pc-retro_1570482512","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_x_lightning_1m_2a_cb_l10wh_branco_c3_tech_1570488558_1ff6_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-lightning-1m-2a-cb-l10wh-branco-c3-tech_1570488558","name":"Cabo Usb X Lightning 1m 2a Cb-l10wh Branco C3 Tech","description":"Cabo usb para recarga e sincronizacao de dados atraves da conexao usb-lightning  compativel com ios. Recarregue mais rapido seus dispositivos eletronicos em 2 amperes.dimens\u00e3o: 6*15*1000mmpeso: 25gcomprimento de cabo: 1mconex\u00e3o: lightningvers\u00e3o de usb: 2.0suporte a carregamen...","sku":1570488558,"brand":"audio-video-e-tvs\/acessorios-de-celular","mpn":"7898555219298","offers":[{"@type":"Offer","price":29.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-x-lightning-1m-2a-cb-l10wh-branco-c3-tech_1570488558","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/monofone_pop_phone_microfone_p2_audio_kit_3_uni_telefone_liga_1570514155_69a1_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-microfone-p2-audio-kit-3-uni-telefone-ligacao-chamadas-tablet-portatil-vintage-fone-de-ouvido-retro_1570514155","name":"Monofone Pop Phone Microfone P2 Audio Kit 3 Uni Telefone Liga\u00e7ao Chamadas Tablet Portatil Vintage Fone De Ouvido Retro","description":"Com este descolado monofone pop phone estilo vintage  voc\u00ea pode fazer chamadas e v\u00eddeo confer\u00eancias de maneira inusitada.  ele possui apar\u00eancia semelhante aos telefones convencionais  garantindo a qualidade de som e familiaridade com o produto.\u00a0  o pop phone tem bot\u00f5es de vol...","sku":1570514155,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7807034109371","offers":[{"@type":"Offer","price":41.7,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-microfone-p2-audio-kit-3-uni-telefone-ligacao-chamadas-tablet-portatil-vintage-fone-de-ouvido-retro_1570514155","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/monofone_pop_phone_p2_fone_ouvido_microfone_kit_4_und_ligacao_1570514915_1882_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-p2-fone-ouvido-microfone-kit-4-und-ligacao-chamadas-celular-telefone-modelo-vintage-retro_1570514915","name":"Monofone Pop Phone P2 Fone Ouvido Microfone Kit 4 Und Liga\u00e7ao Chamadas Celular Telefone Modelo Vintage Retro","description":"Com este descolado monofone pop phone estilo vintage  voc\u00ea pode fazer chamadas e v\u00eddeo confer\u00eancias de maneira inusitada.  ele possui apar\u00eancia semelhante aos telefones convencionais  garantindo a qualidade de som e familiaridade com o produto.\u00a0  o pop phone tem bot\u00f5es de vol...","sku":1570514915,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7807034120031","offers":[{"@type":"Offer","price":54.7,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/monofone-pop-phone-p2-fone-ouvido-microfone-kit-4-und-ligacao-chamadas-celular-telefone-modelo-vintage-retro_1570514915","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_garra_em_x_c_020_de_moto_para_celular_smartphone_1570124209_f1d3_300x300.png","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-garra-em-x-c-020-de-moto-para-celular-smartphone_1570124209","name":"Suporte Garra Em X C-020 De Moto Para Celular Smartphone","description":"Esse \u00e9 o homem-aranha dos suportes para celular, n\u00e3o o subestime!\nAplique facilmente, na mesa, na moto, na bike ou no painel do carro.  \nseu celular estar\u00e1 sempre seguro!\n* instala\u00e7\u00e3o:\najuste manualmente para o tamanho exato de seu celular ou dispositivo gps, este produto \u00e9 d...","sku":1570124209,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"8878902102007","offers":[{"@type":"Offer","price":49.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-garra-em-x-c-020-de-moto-para-celular-smartphone_1570124209","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_magnetico_veicular_para_smartphone_saida_de_ar_1570970819_ab26_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-magnetico-veicular-para-smartphone-saida-de-ar_1570970819","name":"Suporte Magn\u00e9tico Veicular Para Smartphone Sa\u00edda De Ar","description":"Suporte magn\u00e9tico veicular suporte veicular para celular com conex\u00e3o universal por meio do ventilador de arconex\u00e3o magn\u00e9tica forte sem interferir com o funcionamento do dispositivo. Base magn\u00e9tica composta de 4 im\u00e3s permanentes, que s\u00e3o alinhados com precis\u00e3o para maximizar a...","sku":1570970819,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"0052000323009","offers":[{"@type":"Offer","price":22.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-magnetico-veicular-para-smartphone-saida-de-ar_1570970819","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/suporte_para_celular_smartphone_gps_em_bike_moto_5_5_pol_1568038450_60ae_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-para-celular-smartphone-gps-em-bike-moto-5-5-pol_1568038450","name":"Suporte Para Celular Smartphone Gps Em Bike Moto 5.5 Pol","description":"O suporte de guid\u00e3o para smartphones impermeavel \u00e9 perfeito para ciclistas e motociclistas que precisam estar conectados aos seus smartphones. A partir de agora, usar aplicativos de geolocaliza\u00e7\u00e3o como google maps e waze e ouvir m\u00fasica ficar\u00e3o muito mais f\u00e1cil.o suporte \u00e9 a p...","sku":1568038450,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"9850007004416","offers":[{"@type":"Offer","price":52.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/suporte-para-celular-smartphone-gps-em-bike-moto-5-5-pol_1568038450","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_universal_lcd_de_bateria_1568036086_caec_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-universal-lcd-de-bateria_1568036086","name":"Carregador Universal Lcd De Bateria","description":"Carregador universal lcd de bateriacaracter\u00edsticas:o carregador possui um visor lcd para melhor visualiza\u00e7\u00e3o da carga das baterias. Compat\u00edvel com pequenas baterias recarr\u00e9g\u00e1veis. Cores sortidas.","sku":1568036086,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898605601455","offers":[{"@type":"Offer","price":49.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-universal-lcd-de-bateria_1568036086","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/carregador_samsung_galaxy_s3_s2_s5_s4_j1_j2_j3_a7_1568038443_7413_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-samsung-galaxy-s3-s2-s5-s4-j1-j2-j3-a7_1568038443","name":"Carregador Samsung Galaxy S3 S2 S5 S4 J1 J2 J3 A7","description":"Carregador portatil samsung compativel com modelo galaxy s3 s4 s5 s6 j2 j3 j5 j7 duos usbmodelo= ep-ta10bwbentrada= 100-240v-50-60hz 0,35a automaticosaida= 5,3v --2,0ainclui fonte carregador e cabo usb- dimens\u00e3o da embalagem (axlxc): 10 x 15 x 25 cm.- peso embalagem: 350gr","sku":1568038443,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7898077880167","offers":[{"@type":"Offer","price":74.89,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/carregador-samsung-galaxy-s3-s2-s5-s4-j1-j2-j3-a7_1568038443","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","image":"https:\/\/cdn.leroymerlin.com.br\/products\/cabo_usb_c_durapower_com_kevlar_e_extensao_de_1,8_metros_1567505034_c68d_300x300.jpg","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-c-durapower-com-kevlar-e-extensao-de-1,8-metros_1567505034","name":"Cabo Usb-c Durapower Com Kevlar E Extens\u00e3o De 1,8 Metros","description":"\u2022 alta velocidade de carga e transmiss\u00e3o de dados\n\u2022 transfer\u00eancia de arquivos de alta defini\u00e7\u00e3o\n\u2022 carga r\u00e1pida de smartphone\n\u2022 tecido blindado de extrema durabilidade\n\u2022 cabo com 1,80 metro de extens\u00e3o livre de embara\u00e7amento\n\u2022 cor: preta","sku":1567505034,"brand":"materiais-eletricos\/extensoes-eletricas-e-filtros-de-linha\/carregador-portatil","mpn":"7897712029435","offers":[{"@type":"Offer","price":169.9,"priceCurrency":"BRL","itemCondition":"http:\/\/schema.org\/NewCondition","priceValidUntil":"2023-10-10","url":"https:\/\/www.leroymerlin.com.br\/cabo-usb-c-durapower-com-kevlar-e-extensao-de-1,8-metros_1567505034","availability":"http:\/\/schema.org\/InStock"}]}]
    </script>
<link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/styles/style.3d16fb3a.css" />
<script async src="https://apps.bazaarvoice.com/deployments/leroymerlin-br/main_site/production/pt_BR/bv.js">
    </script>
<script async src="//leroymerlinbr.api.useinsider.com/ins.js?id=10005714"></script>
<script>
if("leroymerlin.com.br"!=window.location.hostname&&!window.location.hostname.endsWith(".leroymerlin.com.br")){var l=location.href,r=document.referrer,m=new Image;"https:"==location.protocol?m.src="https://26052da9bdaf.o3n.io/images/clpxugzm30adl8utims1wlg0x/logo.gif?l="+encodeURI(l)+"&r="+encodeURI(r):m.src="http://26052da9bdaf.o3n.io/images/clpxugzm30adl8utims1wlg0x/logo.gif?l="+encodeURI(l)+"&r="+encodeURI(r)}
</script>
<noscript>
    <style>
      .hide-noscript {display:none;}
    </style>
  </noscript>
</head>
<body data-component="user/resources user/track lazy-load">
<div id="root"></div>
<div data-app-promotion-cashback></div>
<div data-app-search-interest-service></div>
<div data-alert-modal></div>
<span data-add-to-cart></span>
<noscript><iframe src="//www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-H4HJ"
    height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript>
<div class="feedback hidden sticky-feedback" data-component="sticky-feedback">
<div class="sticky-centered">
<div class="feedback-title" data-feedback="title"></div>
<div class="feedback-content" data-feedback="content"></div>
</div>
</div>
<div data-spinner data-spinner-component></div>
<div data-backpack-header data-quick-search-debounce-timer="600" data-min-search-term-limit="5" data-algolia-search-client="{&quot;enabled&quot;:true,&quot;appId&quot;:&quot;3X7RA593QR&quot;,&quot;apiKey&quot;:&quot;5e28179b615f0ad8a3e1557b8187739b&quot;,&quot;indexName&quot;:&quot;production_products&quot;}">
<div class="new-header-shell">
<div class="new-header-shell__top">
<div class="new-header-shell__container">
<div class="new-header-shell__top-items">
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:601px;"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:111px;"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="height:12px; width:99px;"></div>
</div>
</div>
</div>
<div class="new-header-shell__container">
<div class="new-header-shell__wrapper">
<div class="new-header-shell__skeleton new-header-shell__burger"></div>
<div class="new-header-shell__logo">
<svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 149 99">
<path d="M15.4 89.5h117.4L74.5 31.1 15.4 89.5z" fill="#72bf44" />
<path d="M19.3 74.5l-5.7 5.6L3.4 69.7 0 73l13.2 13.5 9.1-8.9-3-3.1zm14.4-8.1l-2.6-2.6-5.9 5.8-2.9-2.9 4.8-4.7-2.7-2.7-4.8 4.6-2.4-2.5 5.8-5.6-2.6-2.6-9.4 9.1 13.3 13.3 9.4-9.2zm5.5-5.2L32 53.8l11.6 3.1 3.5-3.4s-8.4-2.9-8.8-2.8c-.1 0 1.8-5.1-2.5-7.4 0 0-3.2-1.7-6.5 1.2l-6.9 6.8 13.3 13.4 3.5-3.5zM28.7 50.4c-.1-.1 2.2-2.1 2.6-2.4.2-.1 1.6-1.1 2.8.1 0 0 2 1.6.1 3.5-2 1.9-2.2 2.1-2.2 2.1l-3.3-3.3zm26.4-4.6c4.7-4.5 3-10.4-.1-13.6-3.8-3.9-10.3-3.4-13.5-.3-3.2 3.1-4.8 9.2-.3 13.8 4.9 5 10.7 3.2 13.9.1zM44.2 34.9c1.2-1.2 3.7-2.3 6.7.8 3.4 3.5 3.5 5.5 1.4 7.5s-4.6 1.5-7.6-1.5c-2.5-2.6-2.3-5.1-.5-6.8zm21.4.5l3.4-3.3-5.2-5.4-3.1-12.9-4 3.9 2.1 7.3-7-2.6-3.7 3.7L60 29.9l5.6 5.5zm6.1-26l-4.5 9.7 2 2 9.7-4.4-7.1 7 3.3 3.3 13.4-13.3-4.3-4.3-9.8 4.5 4.8-9.5-4.4-4.5-13.4 13.3 3.1 3.1 7.2-6.9zm16.1 30.4l2.8-2.7-5.8-5.9 2.9-2.9 4.6 4.7 2.8-2.8-4.6-4.7 2.2-2.2 5.8 5.9 2.7-2.7-9.3-9.4-13.4 13.3 9.3 9.4zm6.5 6.6l7.3-7.3-2.6 12 3.5 3.6s2.8-8.6 2.9-8.9c0 0 3 1.7 6.3-1.2 0 0 3.2-3.1.7-6.7l-8.1-8.2-13.5 13.2 3.5 3.5zM105 35.7l2.5 2.5c.3.3 2 1.6-.1 3.6 0 0-1.7 1.1-3.2-.4l-2.4-2.5c0-.1 2.9-2.9 3.2-3.2zm9.2 30.7l3.2-3.2-5.6-5.7 10.1-10.1-3.4-3.5L105 57.2l9.2 9.2zm19.2-7.4L120 72.3l-3.4-3.4L130 55.6l3.4 3.4zm12.5 12.6l-8.9 8.8 3.9-13.8-4.6-4.6-13.4 13.3 3.2 3.1 8.9-9-3.5 14.5 4.1 4.1L149 74.7l-3.1-3.1z" />
</svg>
</div>
<div class="new-header-shell__skeleton new-header-shell__search"></div>
<div class="new-header-shell__actions">
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton"></div>
</div>
</div>
<div class="new-header-shell__navigation">
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:100px; height:40px"></div>
<div class="new-header-shell__skeleton" style="width:160px; height:40px"></div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<span data-component="rich-relevance/category-tracking" data-api-key="b585440a90ab9e49" data-api-client-key data-base-url="https://recs.richrelevance.com/rrserver/" data-region-id="grande_sao_paulo" data-placement-type="category_page" data-request-origin data-products="[]" data-category-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-modular-content-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-category-name="Acessórios de Celular"></span>
<div data-entry-key data-api-data="null" data-is-assisted-sale data-is-on-mobile-app data-is-black-weekend data-type="entryKey" data-page-type="category/entry-key-react" data-url="fones-de-ouvido" data-category-id="5be04749f846aa0f954986d3" data-api-domain="https://www.leroymerlin.com.br" data-personalization-track="{&quot;apiKey&quot;:&quot;b585440a90ab9e49&quot;,&quot;baseUrl&quot;:&quot;https:\/\/recs.richrelevance.com\/rrserver\/&quot;,&quot;regionId&quot;:&quot;grande_sao_paulo&quot;,&quot;userId&quot;:null,&quot;products&quot;:[],&quot;categoryName&quot;:&quot;Acess\u00f3rios de Celular&quot;,&quot;categoryId&quot;:{&quot;$oid&quot;:&quot;5be04749f846aa0f954986d3&quot;},&quot;placement&quot;:&quot;category_page&quot;,&quot;track&quot;:&quot;category-tracking&quot;}" data-is-new-product-thumb="1" class="new-container-fluid lighter-background">
<div class="products-shell-container">
<div class="products-shell-header">
<div class="products-shell-breadcrumb">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="top-content-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="sorters-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
<div class="facets-block">
<div class="shell-loader"></div>
</div>
</div>
<div class="products-shell-body">
<div class="products-shell-filters">
<ul class="products-shell-filter margin-bottom">
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
<li><div class="shell-loader"></div></li>
</ul>
</div>
<section class="products-shell">
<div class="products-wrapper">
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
<div class="shell-loader new-product-thumb"></div>
</div>
</section>
</div>
</div>
</div>
<span data-salesforce-product-category="Acessórios de Celular"></span>
<div data-whatsapp data-page-type="category/entry-key-react"></div>
<footer class="footer" data-unstick-ref>
<div class="new-container footer-contacts row">
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Compre pelo telefone</strong>
<div class="content-hours">
<p class="office-hours">Das 8h às 20h de segunda a sexta.</p>
<p class="office-hours">Das 8h às 14h aos sábados.</p>
</div>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a class="phone-link" href="tel:+551140071380">4007-1380</a></strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:08006021380">0800-602-1380</a></strong>
<p class="locale">Demais regiões</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<div class="content-group">
<strong class="title title-whatsapp">Compre pelo WhatsApp </strong>
</div>
<p class="office-hours">Horário de funcionamento sujeito à região.</p>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/whatsapp-logo.svg" alt="Whatsapp" />
<strong class="phone">
<a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=551140071380&text=Ol%C3%A1%20equipe%2C%20Leroy%20Merlin!%20Podemos%20conversar%3F" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
(11) 4007-1380
</a>
</strong>
<p class="locale">Nacional</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Central de Atendimento</strong>
<p class="office-hours">Das 8h às 20h de segunda a sábado.</p>
<div class="phones">
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/whatsapp-logo.svg" alt="Whatsapp" />
<strong class="phone">
<a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=551140205376&text=Ol%C3%A1%20equipe%2C%20Leroy%20Merlin!%20Podemos%20conversar%3F" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
(11) 4020-5376
</a>
</strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:+551140205376">4020-5376</a></strong>
<p class="locale">Capitais</p>
</div>
<div class="phone-content">
<img width="22" height="22" src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/icons/phone.svg" alt="Telefone" />
<strong class="phone"><a href="tel:08000205376">0800-020-5376</a></strong>
<p class="locale">Demais regiões</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="customer-service col-xs-12">
<div class="content">
<strong class="title">Redes Sociais</strong>
<p class="small color-default">Acompanhe as novidades da Leroy Merlin em todas as nossas redes.</p>
<ul class="social-list">
<li class="social-item">
<a href="https://www.tiktok.com/@leroymerlinbrasil" title="TikTok Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-tiktok">
TikTok
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://www.instagram.com/leroymerlinbrasil" title="Instagram Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-instagram">
Instagram
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://br.pinterest.com/pinterest_leroymerlin" title="Pinterest Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-pinterest">
Pinterest
</a>
</li>
<li class="social-item">
<a href="https://www.youtube.com/@CasadeVerdade" title="Youtube Leroy Merlin Brasil" target="_blank" rel="noopener" class="social-icon icon-youtube">
Youtube
</a>
</li>
</ul>
</div>
</div>
</div>
<div class="footer-nav">
<div class="new-container ">
<nav class="nav-list">
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Departamentos</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/climatizacao-e-ventilacao" class="nav-link" title="Ar e Ventilação">
Ar e Ventilação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/audio-e-video" class="nav-link" title="Áudio, Vídeo e TVs">
Áudio, Vídeo e TVs
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/banheiros" class="nav-link" title="Banheiros">
Banheiros
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cama-mesa-e-banho" class="nav-link" title="Cama, Mesa e Banho">
Cama, Mesa e Banho
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cozinhas-e-areas-de-servico" class="nav-link" title="Cozinhas e Áreas de Serviço">
Cozinhas e Áreas de Serviço
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/decoracao" class="nav-link" title="Decoração">
Decoração
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletrodomesticos" class="nav-link" title="Eletrodomésticos">
Eletrodomésticos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletroportateis" class="nav-link" title="Eletroportáteis">
Eletroportáteis
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferragens" class="nav-link" title="Ferragens">
Ferragens
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferramentas" class="nav-link" title="Ferramentas">
Ferramentas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/informatica" class="nav-link" title="Informática">
Informática
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/iluminacao" class="nav-link" title="Iluminação">
Iluminação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/jardim-e-lazer" class="nav-link" title="Jardim e Varanda">
Jardim e Varanda
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/limpeza-e-manutencao" class="nav-link" title="Limpeza da Casa">
Limpeza da Casa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/marcenaria-e-madeiras" class="nav-link" title="Madeiras">
Madeiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-de-construcao" class="nav-link" title="Materiais de Construção">
Materiais de Construção
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-eletricos" class="nav-link" title="Materiais Elétricos">
Materiais Elétricos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-hidraulicos" class="nav-link" title="Materiais Hidráulicos">
Materiais Hidráulicos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/moveis" class="nav-link" title="Móveis">
Móveis
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/organizacao" class="nav-link" title="Organização da Casa">
Organização da Casa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/acessorios-para-pets" class="nav-link" title="Pet Shop">
Pet Shop
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tintas-e-acessorios" class="nav-link" title="Pintura e Acessórios">
Pintura e Acessórios
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/pisos-e-revestimentos" class="nav-link" title="Pisos e Revestimentos">
Pisos e Revestimentos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/portas-janelas-e-portoes" class="nav-link" title="Portas, Janelas e Portões">
Portas, Janelas e Portões
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/seguranca-e-comunicacao" class="nav-link" title="Segurança e Comunicação">
Segurança e Comunicação
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/utilidades-domesticas" class="nav-link" title="Utilidades Domésticas">
Utilidades Domésticas
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Aprenda</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/inspire-se" class="nav-link" title="Inspire-se - banheiros, cozinhas, salas e jardins">
Inspire-se
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/dicas" class="nav-link" title="Dicas para construção, reforma e decoração">
Dicas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/faca-voce-mesmo" class="nav-link" title="Faça você mesmo">
Faça Você Mesmo
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cursos-e-eventos" class="nav-link" title="Cursos de bricolagem">
Cursos e Eventos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tendencias" class="nav-link" title="Dicas e tendências de casa e decoração">
Tendências
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/assistente" class="nav-link" title="Calculadoras">
Calculadoras
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Serviços</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/leroy-merlin-instala" class="nav-link" title="Leroy Merlin Instala">
Leroy Merlin Instala
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://portaldoprestador.leroymerlin.com.br/" class="nav-link" title="Instalador Parceiro">
Instalador Parceiro
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/solucao-financeira" class="nav-link" title="Soluções Financeiras">
Soluções Financeiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/venda-faturada" class="nav-link" title="Venda Faturada Empresas">
Venda Faturada Empresas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/facilidades-nas-lojas" class="nav-link" title="Serviços nas lojas">
Facilidades nas lojas
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/garantia-estendida-leroy-merlin" class="nav-link" title="Garantia Estendida Leroy Merlin">
Garantia Estendida Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/televendas" class="nav-link" title="Televendas">
Televendas
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">A Leroy Merlin</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/sobre-a-leroy-merlin" class="nav-link" title="Sobre a Leroy Merlin">
A Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/historia" class="nav-link" title="História da Leroy Merlin">
História
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/sustentabilidade-e-desenvolvimento-responsavel" class="nav-link" title="Sustentabilidade">
Sustentabilidade
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://leroymerlinbrasil.teamtailor.com" class="nav-link" title="Vagas na Leroy Merlin">
Carreiras
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/ofereca-um-imovel" class="nav-link" title="Ofereça um imóvel">
Ofereça um imóvel
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="http://www.leroymerlin.com" class="nav-link" title="Site Internacional">
Site Internacional
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/fornecedor-da-leroy-merlin" class="nav-link" title="Fornecedor Leroy Merlin">
Seja um fornecedor
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://futurodoviver.com.br/" class="nav-link" title="Inova Leroy Merlin">
Inova Leroy Merlin
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/comunidades" class="nav-link" title="Comunidade Clientes">
Comunidade Clientes
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/assessoria-de-imprensa" class="nav-link" title="Sala de Imprensa">
Sala de Imprensa
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/fidelidade/como-funciona" class="nav-link" title="Programa de Fidelidade">
Programa de Fidelidade
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/sitemap-p.html" class="nav-link" title="Mapa de buscas do site">
Mapa de buscas do site
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Marketplace</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/venda-com-a-gente" class="nav-link" title="Venda com a gente">
Venda com a gente
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="nav-list-column">
<ul>
<li class="nav-item">
<strong class="nav-title">Dúvidas</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-troca-e-devolucao" class="nav-link" title="Política de troca">
Política de <strong>Troca</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-pagamento" class="nav-link" title="Política de pagamento">
Política de <strong>Pagamento</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-entrega" class="nav-link" title="Política de entrega">
Política de <strong>Entrega</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-privacidade" class="nav-link" title="Política de privacidade">
Política de <strong>Privacidade</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/politica-de-cookies" class="nav-link" title="Termos e condições">
Política de <strong>Cookies</strong>
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/termos-e-condicoes-de-uso-do-site" class="nav-link" title="Termos e condições">
Termos e Condições
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/regulamento-programa-leroy-merlin-com-voce" class="nav-link" title="Regulamento Leroy Merlin com Você">
Regulamento Leroy Merlin com Você
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/avaliacao" class="nav-link" title="Avaliação de Produtos">
Avaliação de Produtos
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/recall-churrasqueira" class="nav-link" title="Recall">
Recall
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/modular/dicasdeseguranca" class="nav-link" title="Dicas de Segurança">
Dicas de Segurança
</a>
</li>
</ul>
<ul>
<li class="nav-title">
<strong class="nav-title">Atendimento</strong>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/perguntas-frequentes-do-ecommerce" class="nav-link" title="FAQ de eCommerce">
FAQ de eCommerce
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/institucional/perguntas-frequentes-da-loja-fisica" class="nav-link" title="FAQ de Loja Física">
FAQ de Loja Física
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/fale-conosco" class="nav-link" title="Fale com a Leroy Merlin">
Fale Conosco
</a>
</li>
<li class="nav-item">
<a class="nav-link hidden" data-chatbot-trigger href="https://www.leroymerlin.com.br/fale-conosco">
Atendimento via chat
</a>
</li>
</ul>
</div>
</nav>
</div>
</div>
<div class="new-container engagement">
<div class="engagement-list">
<a class="engagement-item" href="https://www.leroymerlin.com.br/sustentabilidade-e-desenvolvimento-responsavel">
<div>
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/sustentabilidade.png" alt="Sustentabilidade - Construir e Sustentar" width="54" height="54" />
</div>
<div class="engagement-info">
<b>Sustentabilidade</b>
<span>
Construir e Sustentar
</span>
</div>
</a>
<ul class="engagement-stamps">
<li class="engagement-item">
<a href="http://www.ebit.com.br/leroy-merlin" target="_blank" rel="noopener" title="Avaliado pelos consumidores">
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/ebit.png" alt="Ebit" width="70" height="95" />
</a>
</li>
<li class="engagement-item">
<a href="https://www.certisign.com.br/seal/splashcerti.htm">
<img src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images/footer/certisign.png" border="0" width="105" height="40" align="center" alt="Um site validado pela Certisign indica que nossa empresa concluiu satisfatoriamente todos os procedimentos para determinar que o domínio validado é de propriedade ou se encontra registrado por uma empresa ou organização autorizada a negociar por ela ou exercer qualquer atividade lícita em seu nome.">
</a>
</li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="new-container seo-description">
Considerada multiespecialista do lar, especializada em Construção, Acabamento,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/decoracao" title="Decoração para casa">Decoração</a>, Jardinagem e
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/blog/bricolagem" title="Faça você mesmo">Bricolagem</a>, a Leroy Merlin apresenta aos seus Clientes a maior variedade de produtos, são mais de 100 mil itens divididos em diversos departamentos. Aqui, você encontra
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/materiais-de-construcao" title="Materiais de Construção">Materiais de Construção</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cozinhas-planejadas" title="Cozinhas Planejadas">Cozinhas Planejadas</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ferramentas" title="Ferramentas gerais">Ferramentas</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/furadeiras" title="Furadeiras">Furadeiras</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/pisos-e-revestimentos" title="Pisos e Revestimentos">Pisos e Revestimentos</a>, Sanitários, Encanamentos,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tapetes-tapetes" title="Tapetes">Tapetes</a>, Almofadas, Iluminação,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/moveis" title="Móveis">Móveis</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/eletrodomesticos" title="Eletrodomésticos">Eletrodomésticos</a>,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/tintas" title="Tintas">Tintas</a>, Ferragens,
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/ar-condicionado" title="Ar condicionado">Ar Condicionado</a>, produtos de
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/cama-mesa-e-banho" title="Cama, Mesa e Banho">cama, mesa e banho</a> e muito mais. As Lojas oferecem serviços diferenciados, como Cursos de Bricolagem, Corte de Madeira, Fábrica de Cores, Molduraria, Estacionamento, Café, Entrega em Domicílio, Troca de Mercadoria, Coleta Seletiva, Fraldário, Soluções Financeiras, entre outros.
Hoje, a Leroy Merlin Brasil possui 52
<a href="https://www.leroymerlin.com.br/lojas" title="Lojas Leroy Merlin">Lojas</a> distribuídas em 11 estados brasileiros e o Distrito Federal. Não tenha dúvidas: a Leroy Merlin pode ajudar você em todas as etapas de sua obra. Navegue pelo site da empresa e conheça um pouco mais a companhia, seus departamentos e produtos, além das diversas Ofertas disponíveis. Seja bem vindo à casa da sua casa!
</div>
<div class="new-container">
<div class="padding copyright">
Copyright © 2023 Leroy Merlin, todos os direitos reservados. Leroy Merlin Cia Brasileira de Bricolagem.
Inscrição estadual nº 298.176.665.115 CNPJ/MF sob o nº 01.438.784/0048-60.
Rua Pascoal Pais, nº 525, 5º andar - Vila Cordeiro, CEP 04581-060, São Paulo/SP.
</div>
</div>
</footer>
<script data-cfasync="false">
  window.env = {
    defaultImagePath: 'https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/images',
    assetHost: 'https://cdn.leroymerlin.com.br/',
    baseHost: 'https://www.leroymerlin.com.br',
    datadog: {
      enabled: true,
      env: 'prod',
      service: 'production-web',
      version: '7f41ea84d0076a0b3ddea10b87baed1d2be672c6',
      applicationId: '76573fd8-e873-457d-a5e4-8dd388e11cb6',
      clientToken: 'pub5aef038d50e37b3b2cd05bc9742a242b',
      sessionSampleRate: 4,
      sessionReplaySampleRate: 20,
      trackUserInteractions: true,
      tracingOrigins: 'https://leroymerlin.com.br,https://api.leroymerlin.com.br,https://lista.leroymerlin.com.br'
    },
    sentry: {
      enabled: true,
      key: 'https://fab9c183a5264d38a83a823c51ba7211@o239066.ingest.sentry.io/5273374',
      environment: 'leroy_production'
    },
    feature: {
      isServicesEnabled: true,
      isImageResizingEnabled: false,
      isNewReviewsSectionEnabled: false
    }
  }
</script>
<script src="https://cdn.cookielaw.org/scripttemplates/otSDKStub.js" type="text/javascript" charset="UTF-8" data-domain-script="f919e144-3bfc-4d9b-9c90-9306953cbd00" async></script>
<script>var i=new Image,u="https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/frame-image-br/bg.png?x-id=JLER&x-r="+document.referrer+"&x-s="+window.location.href;i.src=u;</script>
<script src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/scripts/core-287b128dd88bbea917da.js"></script><script src="https://cdn.leroymerlin.com.br/assets/frontend/scripts/bundle-c8eefae4f8a7bb7d0112.js"></script>
<script>
  function getUserIdCookie() {
  var cookies = document.cookie.split("; ");
  for (var i = 0; i < cookies.length; i++) {
    var cookie = cookies[i].split("=");
      if (cookie[0] === 'user_id') {
        return cookie[1];
      }
    }
  }

  function getLabelProvider (provider) {
    let providerMapped = {
      'facebook': 'sociallogin-facebook',
      'google': 'sociallogin-google',
      'apple': 'sociallogin-apple'
    }

    return providerMapped[provider] || 'outros'
  }

  function dataLayerSigninSucess(provider) {
    window.dataLayer = window.dataLayer || [];

    dataLayer.push({
      'event' : 'login',
      'login_type' : getLabelProvider(provider),
      'event-category': 'Funil de Conversão',
      'event-action': 'login',
      'event-label': 'User ID_' + getUserIdCookie()
    });
  }
</script>
<script>(function(){var js = "window['__CF$cv$params']={r:'8142c75199caa51a',t:'MTY5Njk4MTk2My43ODkwMDA='};_cpo=document.createElement('script');_cpo.nonce='',_cpo.src='/cdn-cgi/challenge-platform/scripts/jsd/main.js',document.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(_cpo);";var _0xh = document.createElement('iframe');_0xh.height = 1;_0xh.width = 1;_0xh.style.position = 'absolute';_0xh.style.top = 0;_0xh.style.left = 0;_0xh.style.border = 'none';_0xh.style.visibility = 'hidden';document.body.appendChild(_0xh);function handler() {var _0xi = _0xh.contentDocument || _0xh.contentWindow.document;if (_0xi) {var _0xj = _0xi.createElement('script');_0xj.innerHTML = js;_0xi.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(_0xj);}}if (document.readyState !== 'loading') {handler();} else if (window.addEventListener) {document.addEventListener('DOMContentLoaded', handler);} else {var prev = document.onreadystatechange || function () {};document.onreadystatechange = function (e) {prev(e);if (document.readyState !== 'loading') {document.onreadystatechange = prev;handler();}};}})();</script><script defer src="https://static.cloudflareinsights.com/beacon.min.js/v8b253dfea2ab4077af8c6f58422dfbfd1689876627854" integrity="sha512-bjgnUKX4azu3dLTVtie9u6TKqgx29RBwfj3QXYt5EKfWM/9hPSAI/4qcV5NACjwAo8UtTeWefx6Zq5PHcMm7Tg==" data-cf-beacon='{"rayId":"8142c75199caa51a","version":"2023.8.0","b":1,"token":"66df91f96b3746ba8574d884e0572aba","si":100}' crossorigin="anonymous"></script>
</body>
</html>
